[{"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3NTg5NjU2MTk4NzkZD", "before": "MTAyMDU2MDkwNDE0ODQ2ODYZD"}}, "data": [{"id": "10205609041484686", "name": "Cata Hualpa"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "698066013677707", "name": "Melisa Dayan Riffo Guerra"}, {"id": "10152628320664935", "name": "Dominique Uribe"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10204705803342226", "name": "Ka Rivera"}, {"id": "10205008027185948", "name": "Marianela de la Rosa"}, {"id": "10152364949593940", "name": "Paula Gomez Rojas"}, {"id": "10207496801352439", "name": "Natalia Leiva Herrera"}, {"id": "10207434486159379", "name": "Fer Molina Yaite"}, {"id": "554402504691988", "name": "Barbara Torres"}, {"id": "10204908506015209", "name": "Paz Natalia"}, {"id": "10152405828373489", "name": "Veronica Rios"}, {"id": "10205208319104350", "name": "Cecilia Lobos"}, {"id": "10207363887832754", "name": "Patricia Sariego Cantwell"}, {"id": "10153758965619879", "name": "Carolina Ignacia Herrera Haddad"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2016-09-16T19:47:49+0000", "message": "En estos momentos, salto a la media luna Parque Hurtado!", "type": "video", "id": "515831878568495_702971503187864"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwNTcyNDgyNzY5NDgZD", "before": "MTAxNTMwNTcyNDgyNzY5NDgZD"}}, "data": [{"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-09-16T19:41:14+0000", "message": "\u00a1Ya tenemos a l@s ganadores de las 10 entradas para ma\u00f1ana!\nLes pedidos a sus conocidos los etiqueten en esta publicaci\u00f3n <3\n\n1 - Sebasti\u00e1n O. Narcey\n2 - Illene Fernanda\n3 - Ray\u00fcn\n4 - Tania Alexandra\n5 - Catalina Jimenes Torres\n6 - Pablo Donaire Rivera\n7 - Palomita N. Arancibia\n8 - Magdalena Di Vicenti\n9 - Piero Sebasti\u00e1n Gueico\n10 - Patrick Silva Carrasco\n\nSi tu nombre est\u00e1 en la lista favor comun\u00edcate con nosotros a trav\u00e9s de inbox y env\u00edanos tu nombre y RUT para retirar el ticket de adhesi\u00f3n ma\u00f1ana en la porter\u00eda del evento <3\n\nEl pago por adelantado de la adhesi\u00f3n a precio rebajado se recibe solo hasta hoy a las 19:00 hrs!\nLes pedidos no realicen transferencias despu\u00e9s de eso ya que no ser\u00e1n v\u00e1lidas para este valor.\nSi realizaron transferencia les pedidos recuerden deben mandar el comprobante por inbox!\n\nNos vemos ma\u00f1ana desde las 13:00 hrs en Blanco  72 Valpara\u00edso :D\nEvento: Septiembre sin crueldad - Puerto vegano", "type": "photo", "id": "515831878568495_702969756521372"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5NDYyNDA3OTIwNDEZD", "before": "MTAxNTIyNTkwNjQyNzY3NzEZD"}}, "data": [{"id": "10152259064276771", "name": "Dani Jerez Jerez"}, {"id": "1656136114670142", "name": "Catalina Constanza"}, {"id": "10206201876231745", "name": "Bernardita Moya"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10206946240792041", "name": "Paula L\u00f3pez Baquedano"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2016-09-15T18:43:41+0000", "message": "\u00bfConocen Culto caf\u00e9 vi\u00f1a del mar?\nNos han entregado un premio exquisito que podr\u00edas ganas este s\u00e1bado 17 asistiendo a Septiembre sin crueldad - Puerto vegano<3\n\nUn almuerzo exquisito y completamente vegano para dos personas que sortearemos el dia del evento.\n\n\u00bfc\u00f3mo participar?\nSolo debes depositar tu ticket de adhesi\u00f3n con tus datos en la caja de concurso ubicada en la entrada del evento y a las 20:00 hrs del mismo d\u00eda se sortear\u00e1 :D\n\nRecuerda que todav\u00eda puedes adquirir tu adhesi\u00f3n a un valor rebajado de $1000.- por persona con derecho a una bebida para ese d\u00eda, h\u00e1blanos por inbox y te explicamos c\u00f3mo <3\n\n\u00a1Nos vemos este s\u00e1bado desde las 13:00 hrs en Blanco 72, Valpara\u00edso!", "type": "photo", "id": "515831878568495_702505386567809", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF5TVRJNU1EZA3pNamN5TVRBMk9qRTBOek00T1RJeU56Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF4TnpVd09UUTJOalF6TWpVek9qRTBOek00TVRZANU56Yz0ZD"}}, "data": [{"message": "Mira Gabriel Rojas \ud83d\ude1c", "from": {"name": "Ambita Ximena Toledo R", "id": "10154020503496264"}, "id": "701736599978021_701750946643253"}, {"message": "Omg Jeremy Guzm\u00e1n Carre\u00f1o", "from": {"name": "Virginia Carrot", "id": "347979722027003"}, "id": "701736599978021_701799626638385"}, {"message": "Cristopher Olea", "from": {"name": "Daniela Verena Contreras D\u00edaz", "id": "1481827878735527"}, "id": "701736599978021_702129083272106"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMzYwNzY4MDQzMjEZD", "before": "MTAyMDk5OTM4NTQzMDM3NjMZD"}}, "data": [{"id": "10209993854303763", "name": "Orietta Alejandra Lucas Reuse"}, {"id": "10206226667010397", "name": "Alexandra De Los Ruegos"}, {"id": "10203069874161785", "name": "Klara Angel"}, {"id": "930967383682678", "name": "Taller Atrapasue\u00f1os"}, {"id": "10205317105704697", "name": "Clau Uribe Martin"}, {"id": "10204244003473794", "name": "Frani Carvajal Perez"}, {"id": "10206866408243873", "name": "Isadora Manr\u00edquez"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "375125482634761", "name": "Paula Francisca Monteghilfo Garcia"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "10205967180955082", "name": "Patricia Mackarena Acevedo S\u00e1ez"}, {"id": "412282708938699", "name": "Katarina Sj\u00f6berg"}, {"id": "10206946240792041", "name": "Paula L\u00f3pez Baquedano"}, {"id": "10154546817404819", "name": "Luz Fuentes Lozier"}, {"id": "10208884481008357", "name": "Nico Padilla"}, {"id": "10152871798674295", "name": "Camila Huidobro Marin"}, {"id": "10209540387285362", "name": "Daniela Calder\u00f3n"}, {"id": "1581708718764215", "name": "Andy Pyon"}, {"id": "10153424363350660", "name": "Roc\u00edo Marisol"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "347979722027003", "name": "Virginia Carrot"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "10209288338944438", "name": "Anita Vargas Pardo"}, {"id": "10201937447069654", "name": "Sailor Paulii"}, {"id": "10203154262805012", "name": "Natalia Sepulveda Rivera"}, {"id": "10206088126980428", "name": "Guillermo Gomez A"}, {"id": "1453383091587304", "name": "Gonzalo Covarrubias"}, {"id": "10207367065390294", "name": "Josefa Aliaga"}, {"id": "10153295923879916", "name": "Viviana D\u00edaz Pizarro"}, {"id": "886849508060402", "name": "Isabella Villa Zambrano"}, {"id": "10152492363478173", "name": "Liliana Sanhueza Henriquez"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10152336076804321", "name": "Roberto D\u00edaz Hern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2016-09-14T00:48:29+0000", "message": "\u00a1Donas veganas! \n\n<3", "type": "video", "id": "515831878568495_701736599978021"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjQxMTI5Mzg2MjczMTQw", "before": "MTAxNTI2MzMzMTgyMTM2MzAZD"}}, "data": [{"id": "10152633318213630", "name": "Karol Alexa"}, {"id": "10153473485023427", "name": "Catrala Oprimida Explotada Garc\u00eda"}, {"id": "10202994679018940", "name": "Tania Alexandra"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2016-09-13T14:00:16+0000", "message": "Cuando piensas en este especial de Septiembre sin crueldad de Puerto Vegano  este 17 \ud83d\ude0f\n\nEvento \u27a1 Septiembre sin crueldad - Puerto vegano\n\nPinche asistir si le gusta la idea de comer rico sin da\u00f1ar a nadie <3\n\nEmpanadas de pino al horno, de queso, seit\u00e1n lucos, choripanes, pizzas, chaparritas, sopaipillas, calzones rotos, reposter\u00eda, mote con huesillo, todo para servir o llevar :D\nBebidas para adultos y ni\u00f1os :)\n\nADHESI\u00d3N:\nAdquieran su entrada con anticipaci\u00f3n a un valor rebajado, solo $1000. - Por persona con derecho a un bebestible, h\u00e1blanos por inbox y te explicamos c\u00f3mo :)\nHay plazo hasta este mi\u00e9rcoles para adquirirlas.\n\nEl mismo d\u00eda tendr\u00e1 un valor de $1500.- por persona con derecho a un bebestible.\nNi\u00f1os hasta 10 a\u00f1os gratis.\n\n\u00a1Que no se lo cuenten!", "type": "link", "id": "515831878568495_701511056667242", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF4TXpRM05qWXdNREUyT1RFMU9qRTBOek0zTkRJM01UTT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF4TXpRM05qWXdNREUyT1RFMU9qRTBOek0zTkRJM01UTT0ZD"}}, "data": [{"message": "Que lata perder\u00e9 el evento por viajar :( les deseo mucho \u00e9xito.", "from": {"name": "Daniela Letelier", "id": "1450082915235502"}, "id": "701190483365966_701347660016915"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ2NjE5NDE4MDk3NDkZD", "before": "NzMyMjU3ODgzNDc3NTU2"}}, "data": [{"id": "732257883477556", "name": "Cuchi Mejias Bustamante"}, {"id": "355772614611906", "name": "Raiden Korzanovish"}, {"id": "10210107223534760", "name": "Cata Rsis"}, {"id": "138788529845749", "name": "Andrea Paulina Sat"}, {"id": "1415849955351470", "name": "Marcela Cristina Rojas Arenas"}, {"id": "175361456139312", "name": "Aura Poblete"}, {"id": "10206946240792041", "name": "Paula L\u00f3pez Baquedano"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10154466660861934", "name": "Karina Trujillo Ibacache"}, {"id": "10204619031849458", "name": "Joan Liendo"}, {"id": "914399711910251", "name": "Maria Alejandra Almonacid Coihuin"}, {"id": "10152978114382783", "name": "Catalina Jim\u00e9nez Torres"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "668012719960825", "name": "George Cloto Bean"}, {"id": "10201580995727323", "name": "Carina Romero L\u00f3pez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10204661941809749", "name": "Kamila Vukovic Aliaga"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2016-09-12T19:50:23+0000", "message": "No se olviden de seguir compartiendo para ver si se llevan una de las 10 entradas para este s\u00e1bado 17 de septiembre :D\n\n!Este mi\u00e9rcoles se sortean! \n\n\u00a1No se lo pierda!\nS\u00e1bado 17 desde las 13:00 hrs y hasta las 23:00,  especial \"septiembre sin crueldad\"  en Blanco 72, Valpara\u00edso! \n\nAdquieran su entrada con anticipaci\u00f3n a un valor rebajado,  solo $1000. - Por persona con derecho a un bebestible,  h\u00e1blanos por inbox y te explicamos c\u00f3mo :)\nHay plazo hasta este mi\u00e9rcoles para adquirirlas.\n\n!Nos vemos muy pronto!", "type": "photo", "id": "515831878568495_701190483365966"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOams1TURVM05qUXdNalExT1RFM09qRTBOek16TmpJd056QT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOams1TURReE9UazJPVEUwTVRRNE9qRTBOek16TlRnMU5Eaz0ZD"}}, "data": [{"message": "tamos listos! :) Silvita Mosa", "from": {"name": "Fel Antoine Verdugo", "id": "10206885500070581"}, "id": "698934060258275_699041996914148"}, {"message": "Yujuuuuuuu", "from": {"name": "Silvita Mosa", "id": "10204119720808767"}, "id": "698934060258275_699057640245917"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3Mzk5NDM1MTQ4NTAZD", "before": "MzQ1ODExMjMyMjkxMzc5"}}, "data": [{"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10153696744263826", "name": "Paz Gonzalez Celis"}, {"id": "384370651754148", "name": "Katerina Sep\u00falveda"}, {"id": "10205550021494445", "name": "Lucas Almeida"}, {"id": "138788529845749", "name": "Andrea Paulina Sat"}, {"id": "375832212610702", "name": "Andrea Riffo"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "1207932835896047", "name": "Chino El"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10206885500070581", "name": "Fel Antoine Verdugo"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "10203540804619856", "name": "Yelene Kuy\u00e9n"}, {"id": "10152653657314635", "name": "Katherynne Rey Arias"}, {"id": "10153607589167993", "name": "Daniela Andrea Beltran Montero"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2016-09-08T14:30:23+0000", "message": "Pinche asistir si le gusta la idea de pasar un  ''Septiembre sin crueldad'' <3\n\nEste 17 venga a disfrutar empanaditas de pino, chaparritas, seit\u00e1n lucos, calzones rotos, sopaipillas y mucho m\u00e1s!\n\ndesde las 13:00 hrs y hasta las 23:00 hrs <3\n\nSi deseas asegurar tu entrada m\u00e1s barata solo debes cancelar $1000.- por persona (con derecho a un bebestible)\n\u00a1h\u00e1blanos por inbox y te explicamos c\u00f3mo!\n\nAdhesi\u00f3n el mismo d\u00eda del evento:\n$1500.- por persona en la entrada\nNi\u00f1os hasta 10 a\u00f1os gratis.\nCon derecho a un bebestible\n\n\u00a1nos vemos muy muy pronto!", "type": "event", "id": "515831878568495_698934060258275"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOams0T0RJek1ERTJPVE0yTURRMk9qRTBOek16TXpNME16ZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOams0T0RJek1ERTJPVE0yTURRMk9qRTBOek16TXpNME16ZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Tendr\u00e1n terremotos as\u00ed por sers?", "from": {"name": "Camila Moreno", "id": "10152657650569271"}, "id": "698537163631298_698823016936046"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ0NjY2NjA4NjE5MzQZD", "before": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3"}}, "data": [{"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10154466660861934", "name": "Karina Trujillo Ibacache"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-09-07T21:03:11+0000", "message": "Esto y m\u00e1s este 17 de septiembre desde las 13:00 hrs en el especial de comida t\u00edpica de Puerto Vegano <3\n\nM\u00e1s info en el evento!\nSeptiembre sin crueldad - Puerto vegano\nPinche asistir si le interesa, invite a quien crea le podr\u00eda interesar <3\n\u00a1muchas gracias!\n\nNos vemos muy pronto :D", "type": "photo", "id": "515831878568495_698537163631298"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5ODkyMDM4NjUyODUZD", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10154466660861934", "name": "Karina Trujillo Ibacache"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10206885500070581", "name": "Fel Antoine Verdugo"}, {"id": "10204119720808767", "name": "Silvita Mosa"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "588360061261768", "name": "Arianhy Alexandra"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2016-09-05T18:32:58+0000", "message": "Este 17 de Septiembre desde las 13:00hrs y con horario extendido hasta pasado las 21:00 hrs !\n\nPuerto Vegano, edici\u00f3n especial: Septiembre sin Crueldad <3\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nEn Blanco N\u00b0 72, Valpara\u00edso \n\nM\u00e1s info en el evento: Septiembre sin crueldad - Puerto vegano\n\nLos esperamos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_697491350402546"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTIxNzAwNjQwNTUZD", "before": "OTE0Mzk5NzExOTEwMjUx"}}, "data": [{"id": "914399711910251", "name": "Maria Alejandra Almonacid Coihuin"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "1028330343850320", "name": "Carolina Morales Tribi\u00f1o"}, {"id": "10204313256051479", "name": "Yanina Ponce Gonz\u00e1lez"}, {"id": "587936638005668", "name": "Xaviera Paloma"}, {"id": "10154466660861934", "name": "Karina Trujillo Ibacache"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "1558900930987933", "name": "Alicia Bordones"}, {"id": "10153695086354563", "name": "Georg Hubner Arancibia"}, {"id": "732257883477556", "name": "Cuchi Mejias Bustamante"}, {"id": "10152770865921365", "name": "Andrea Isabel Morales Rodr\u00edguez"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "10202923109771676", "name": "Alonso Montecino"}, {"id": "1688230718078400", "name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "10204684132121718", "name": "Carolina Palma Silva"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "378609158959530", "name": "Nicole Maldo"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10206720356183333", "name": "Claudia Camila Contreras Ruz"}, {"id": "10155079492155441", "name": "Jorge Ignacio Fuentes Zamorano"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2016-09-05T17:00:35+0000", "message": "Los esperamos con nuestro especial ''Septiembre sin crueldad'' enfocado en gastronom\u00eda t\u00edpica en versiones 100% vegetarianas!\n\nM\u00e1s info sobre horario, productos, direcciones y adhesi\u00f3n en el evento <3\n-> Septiembre sin crueldad - Puerto vegano\n\n\u00a1los esperamos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_697447503740264", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MzkxMjQ1MTg0NDMyOQZDZD", "before": "MzkzOTc5NjMwNjY4OTU1"}}, "data": [{"id": "393979630668955", "name": "Violett Cosm\u00e9tica Vegana"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "1415849955351470", "name": "Marcela Cristina Rojas Arenas"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "10205796946025003", "name": "Isabela Mir"}, {"id": "10206518465551354", "name": "Solange S. Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "310938482392998", "name": "Constanza Cifuentes Collante"}, {"id": "10205363280581995", "name": "Gretel Pe\u00f1a"}, {"id": "10152808367251185", "name": "Macarena Constanza Salazar Vera"}, {"id": "10201580995727323", "name": "Carina Romero L\u00f3pez"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "171759179682150", "name": "Soyanimal - Comida Vegana"}, {"id": "10206946240792041", "name": "Paula L\u00f3pez Baquedano"}, {"id": "10205703446844746", "name": "Constanza Catrileo Miranda"}, {"id": "1136748636350632", "name": "GEA- Grupo de Estudios Animalistas"}, {"id": "1483912451844329", "name": "La conquista del Pan Valparaiso"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2016-09-05T16:45:55+0000", "message": "\u00a1muchas gracias a todas las personas que asistieron! <3\n\nse lograron reunir un total de $123.500.- en beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro <3\n\nEsperamos hayan disfrutado de este hermoso d\u00eda domingo junto a amigos, familia y una rica comida 100% vegetariana :D\n\nEstos fueron los emprendimientos que participaron en esta ocasi\u00f3n:\n\nComida:\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nLa conquista del Pan Valparaiso\nAmandel\nEncanto Natural\nLache - Leches Vegetales\nVE de Veganismo - Comida Vegana\nSoyanimal - Comida Vegana\n\nCosm\u00e9tica:\nViolett Cosm\u00e9tica Vegana\n\nSerigraf\u00eda:\n155\n\nMuchas gracias a GEA- Grupo de Estudios Animalistas por la charla que dieron a nuestros asistentes!\n\nLos esperamos para la pr\u00f3xima <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_697438163741198", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamszTlRNNE9Ea3dNemszTnpreU9qRTBOek14TURVNE9UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamszTkRVNU16VTNNRGN5TkRFeU9qRTBOek13T1RZAM056UT0ZD"}}, "data": [{"message": "Marcos", "from": {"name": "Constanza Cifuentes Collante", "id": "310938482392998"}, "id": "697437883741226_697459357072412"}, {"message": "Anibal \ud83d\ude06", "from": {"name": "Tita Inostroza Luna", "id": "282985451908613"}, "id": "697437883741226_697538890397792"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Oriflame Bahia de Banderas", "id": "316609738705767"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-09-05T16:35:47+0000", "message": "La mejor opci\u00f3n para la rutina de tu cuidado personal. Producto de belleza 100% natural, ning\u00fan ingrediente proveniente de origen animal.\nCon gusto te orient\u00f3 como lo puedas obtener a un muy buen precio.\n3222126820", "type": "photo", "id": "515831878568495_306865979680143"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2016-09-01T17:54:47+0000", "message": "A nuestros queridos asistentes les dejamos la invitaci\u00f3n en esta ocaci\u00f3n una charla llamada \"El Rodeo en la discusi\u00f3n p\u00fablica: una mirada \u00e9tica y jur\u00eddica\", preparada por GEA- Grupo de Estudios Animalistas asi que no se lo pierda, les esperamos en Puerto Vegano - Domingo 4 de Septiembre <3", "type": "link", "id": "515831878568495_695539533931061"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD"}}, "data": [{"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1541356122803798", "name": "Hedon\u00e9 De Psique"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "10203491057938136", "name": "Johao Garay Figueroa"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "1639252919678744", "name": "Paloma Andrea Alvarez"}, {"id": "378609158959530", "name": "Nicole Maldo"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2016-08-31T21:17:03+0000", "message": "Hola a tod@s!\nLes recordamos  que este s\u00e1bado es la Marcha Nacional por el Fin del Rodeo en Valpara\u00edso desde el medio d\u00eda en plaza sotomayor! <3\n\nLa gente linda de SerPrograf - Impresiones don\u00f3 varios lienzos de lona PVC de 100cm x 60cm para la marcha de este S\u00e1bado 3 contra el rodeo, y nosotras queremos entregarlos a quienes tengan las intenciones de asistir con certeza y sean motivados por la causa <3\n\nEntre los que le den ME GUSTA y COMPARTIR esta publicaci\u00f3n entre hoy y ma\u00f1ana, sortearemos estos regalitos para ir con todo a la Marcha Nacional por el Fin del Rodeo en Valpara\u00edso\n\n\u00a1mot\u00edvese y asista!\nY qu\u00e9 mejor que con un lienzo que demuestre nuestro descontento con esta pr\u00e1ctica cruel!", "type": "photo", "id": "515831878568495_695088933976121", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamsxTmpnNE9USXpPVEUyTVRJeU9qRTBOekkzT0RBNE1EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamsxTmpnNE9USXpPVEUyTVRJeU9qRTBOekkzT0RBNE1EYz0ZD"}}, "data": [{"message": "Hermoso! \nLos necesitamos con Elo\u00edsa !", "from": {"name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero", "id": "10202817536171972"}, "id": "695088933976121_695688923916122"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF6TVRVNU16TXpNVFk1TURneE9qRTBOelF3T1RJMU56Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF4TVRNMU16azJOekEwT0RBNE9qRTBOek0zTURJeU9UYz0ZD"}}, "data": [{"message": "Macarena Volant\u00edna", "from": {"name": "Nahir Zoe", "id": "10206839718373099"}, "id": "694621757356172_701135396704808"}, {"message": "hasta que hora ser\u00e1 el evento??", "from": {"name": "Caro Quiroz Rozas", "id": "10205294331095551"}, "id": "694621757356172_702884673196547"}, {"message": "Karem Andrea", "from": {"name": "Sylvia Andrea Orihuela", "id": "10206720951443584"}, "id": "694621757356172_703041886514159"}, {"message": "y el valor?", "from": {"name": "Jano P. Zarate", "id": "932306580113511"}, "id": "694621757356172_703159333169081"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTM4OTQzODIxMTM4NTg3NAZDZD", "before": "MTAyMDgyNDk5NTgwMjQ2NjIZD"}}, "data": [{"id": "10208249958024662", "name": "Tamara Estefani Ant\u00fanez Y\u00e9venes"}, {"id": "10203491057938136", "name": "Johao Garay Figueroa"}, {"id": "127404837689415", "name": "Pata Villarroel"}, {"id": "10153105782956393", "name": "Cheech Vedan\u0101"}, {"id": "10206664349908265", "name": "Lilian Galarza"}, {"id": "10205282364796634", "name": "Camil\u00fa Fernanda"}, {"id": "10206424155703498", "name": "Ji Suprema Golosidad"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10204542350336876", "name": "Carolina Leiva Leal"}, {"id": "638545659622485", "name": "Radhika Bianchi"}, {"id": "10154466660861934", "name": "Karina Trujillo Ibacache"}, {"id": "4185071961693", "name": "MariaJose Alejandra"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}, {"id": "1389438211385874", "name": "Ma LiNa"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2016-08-30T22:21:39+0000", "message": "Chic@s!\nTenemos 2 eventos en septiembre :D\n\n- Puerto Vegano - Domingo 4 de Septiembre desde las 13:00hrs\n\n- Septiembre sin crueldad - Puerto vegano 17 de Sept. desde las 13:00hrs\nEste 17 de septiembre  tendremos especial de comida t\u00edpica en versiones 100% vegetarianas, mesas para consumir ah\u00ed mismo, animaci\u00f3n y concursos <3\nM\u00e1s info en el afiche!\n\nRecuerden que dando ME GUSTA y COMPARTIR a la publicaci\u00f3n original estar\u00e1n participando por 10 entradas simples para este d\u00eda :D\n\nMuchas gracias y nos vemos este 4 y 17 de septiembre!", "type": "photo", "id": "515831878568495_694621757356172"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU4NjY0ODYwOTA5NDA2", "before": "MTAyMDY2Njk5NTg4NDY1MjAZD"}}, "data": [{"id": "10206669958846520", "name": "Estefanie Gaez"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10206679585412875", "name": "Fernanda Esperanza"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10204705803342226", "name": "Ka Rivera"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2016-08-30T22:14:02+0000", "message": "Los dem\u00e1s animales, al igual que nosotros, tienen la capacidad de experimentar sensaciones, de tener experiencias subjetivas.\nDifrutar de una cariricia, divertirse, sentir apego y tristeza. Por todo esto y m\u00e1s es que les debemos respeto. \n<3", "type": "video", "id": "515831878568495_694619804023034"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4NjM1NTAzNjEwMzcZD", "before": "ODA5OTM2NzQ1ODU5MTk2"}}, "data": [{"id": "809936745859196", "name": "Luis Hugo Reyes Contreras"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "10152358503033130", "name": "Catalina Mart\u00ednez Ubilla"}, {"id": "1439618503009344", "name": "\u0c97\u0cc7\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cca\u0cb0\u0cc6\u0c9f\u0cca \u0caa\u0cbe\u0c9c\u0ccd \u0c8e\u0cb0\u0ca1\u0cc1"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10152800795468552", "name": "Ariel Schneider"}, {"id": "10204684132121718", "name": "Carolina Palma Silva"}, {"id": "10204865265173394", "name": "Carolina Vizcacha"}, {"id": "1398259050504819", "name": "Albina Tribi\u00f1o Pacheco"}, {"id": "143341719377072", "name": "Valentina Fuentes"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10153863550361037", "name": "Karen Bravo Guzm\u00e1n"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2016-08-30T00:59:25+0000", "message": "Son seres sintientes que viven por sus propios intereses <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_694092030742478"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamswTURreU5qVTBNRGMxTnpRNU9qRTBOekkxTVRnNU9ETT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamswTURreU5qVTBNRGMxTnpRNU9qRTBOekkxTVRnNU9ETT0ZD"}}, "data": [{"message": "Yo pienso exactamente lo mismo", "from": {"name": "Glicy Aravena", "id": "310389696000166"}, "id": "694043857413962_694092654075749"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzk0NTIwMjU3Mjc5NDIz", "before": "MTAxNTMzMzM1MjczMzg4NzIZD"}}, "data": [{"id": "10153333527338872", "name": "Erika Silva"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "233535123673599", "name": "Paz Exorbitante"}, {"id": "1644885792424077", "name": "Jennifer Vel\u00e1squez"}, {"id": "1576138762650077", "name": "B\u00e1rbara Javiera Tapia"}, {"id": "10204899512317445", "name": "Miriam Silva Ramos"}, {"id": "1611433835768666", "name": "Fernanda Martinez"}, {"id": "1525954087687206", "name": "Evelyn Sophia"}, {"id": "10204997787841581", "name": "Frankie Ongaku Palta"}, {"id": "882111091921338", "name": "Tort Uga"}, {"id": "10202508167017610", "name": "B\u00e1rbara Orellana"}, {"id": "10205550025938063", "name": "Claudia Aguirre Tapia"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10153863550361037", "name": "Karen Bravo Guzm\u00e1n"}, {"id": "10152869720916788", "name": "Nta Paulie Olguin"}, {"id": "143341719377072", "name": "Valentina Fuentes"}, {"id": "524366197713731", "name": "Valentina Deniss"}, {"id": "10204404537969495", "name": "Gabriela P\u00e9rez Barrera"}, {"id": "310389696000166", "name": "Glicy Aravena"}, {"id": "10153295923879916", "name": "Viviana D\u00edaz Pizarro"}, {"id": "10153142220109843", "name": "MD B Berg"}, {"id": "10206555572546219", "name": "Ivana Manetti Fava"}, {"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "10208634072834362", "name": "Daniela Alejandra Brante Velasquez"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10204741377428789", "name": "Mariella Sanguineti Fava"}, {"id": "401724910029477", "name": "Carolina L\u00f3pez Zepeda"}, {"id": "10204697103926848", "name": "Fernanda Cabezas Pedraza"}, {"id": "10152179746699601", "name": "Maria Paz Soto Ureta"}, {"id": "10205527991742049", "name": "Kimberly Felicidad Caceres"}, {"id": "542992205842657", "name": "Bel\u00e9n Arredondo"}, {"id": "10204255976094770", "name": "Otracosa Mari Posa"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "10205170079267967", "name": "Paula Ver\u00f3nica Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "1477576079160323", "name": "B\u00e1rbara Alexandra Lara"}, {"id": "666191790203788", "name": "Yassir Saa Castillo"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}], "summary": {"total_count": 38}}, "created_time": "2016-08-29T22:31:02+0000", "message": "No es que no podamos,  es que no queremos.", "type": "photo", "id": "515831878568495_694043857413962"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NjU4NjY0ODYwOTA5NDA2"}}, "data": [{"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "1611433835768666", "name": "Fernanda Martinez"}, {"id": "930967383682678", "name": "Taller Atrapasue\u00f1os"}, {"id": "283668055337543", "name": "Paloma Morin"}, {"id": "10204641507076359", "name": "Daysi Ojeda Lizama"}, {"id": "10206004222406374", "name": "Jorge Carvallo Alvear"}, {"id": "656879781052455", "name": "Alejandra Loz\u00e1n"}, {"id": "10152978114382783", "name": "Catalina Jim\u00e9nez Torres"}, {"id": "1390256437966386", "name": "Felicidad Eterna"}, {"id": "138788529845749", "name": "Andrea Paulina Sat"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10204736549551764", "name": "Daniela Y\u00e1\u00f1ez Monta\u00f1o"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "145236162515821", "name": "Bul Ma"}, {"id": "1389438211385874", "name": "Ma LiNa"}, {"id": "750743378349232", "name": "Marget Anyare"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "10204997787841581", "name": "Frankie Ongaku Palta"}, {"id": "677817112332483", "name": "Irenka Van Vedder"}, {"id": "10153210437838635", "name": "Naranja DelBosque"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2016-08-29T12:04:10+0000", "message": "Recuerden, este domingo 4 de Septiembre desde las 13:00 hrs!\nPinche asistir si ir\u00e1, invite a quien crea le pueda interesar.\n\u00a1muchas gracias! <3", "type": "event", "id": "515831878568495_693805877437760"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 14}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQzMzQxNzE5Mzc3MDcy", "before": "OTE0Mzk5NzExOTEwMjUx"}}, "data": [{"id": "914399711910251", "name": "Maria Alejandra Almonacid Coihuin"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "753041294776810", "name": "Macarena Priscila Moraga Embry"}, {"id": "10207367065390294", "name": "Josefa Aliaga"}, {"id": "114827085516613", "name": "Natalia Vargas Mart\u00ednez"}, {"id": "10204690791007134", "name": "Marcela Paz Jimenez Rivera"}, {"id": "10209288338944438", "name": "Anita Vargas Pardo"}, {"id": "10152787365524429", "name": "Clau Castro"}, {"id": "10205962896691330", "name": "Edda Fern\u00e1ndez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1111137075581463", "name": "Veronica Catalina Nieto Castro"}, {"id": "1398259050504819", "name": "Albina Tribi\u00f1o Pacheco"}, {"id": "954071208042114", "name": "Javiera R\u00edos"}, {"id": "482144408604122", "name": "Rose P\u00e9rez"}, {"id": "550160151797445", "name": "Joel Rocha"}, {"id": "10152869720916788", "name": "Nta Paulie Olguin"}, {"id": "10205553550226430", "name": "Angelo Giovanni Varas Estrada"}, {"id": "10204705803342226", "name": "Ka Rivera"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}, {"id": "282850885216221", "name": "Jo Escobar Ca\u00f1as"}, {"id": "10204019338099243", "name": "Fran Campillay"}, {"id": "10204935810172139", "name": "Stultifera Navis"}, {"id": "143341719377072", "name": "Valentina Fuentes"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2016-08-25T22:06:34+0000", "message": "Les dejamos esto <3\nRespuestas para los 6 argumentos m\u00e1s utilizados a favor del rodeo, excelente art\u00edculo!\n\nArgumentos necesarios para fundamentar la oposici\u00f3n a que el rodeo se siga considerado legal y deporte nacional.", "type": "link", "id": "515831878568495_691940430957638", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 187}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTQ4MjQ4ODQyMDI1ODM3", "before": "MTAxNTIzMDAxMDQzNjM0MzkZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_691888604296154/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=NTQ4MjQ4ODQyMDI1ODM3"}, "data": [{"id": "10152300104363439", "name": "Dere GV"}, {"id": "10205820239453798", "name": "Nicole Mandr\u00e1gora"}, {"id": "10207505081127946", "name": "Pilar Andrea P\u00e9rez Medina"}, {"id": "145853232432847", "name": "Valeria Vale"}, {"id": "348679525292517", "name": "Sebasti\u00e1n O. Narcey"}, {"id": "771001232994594", "name": "Cyndi Vargas Sambra"}, {"id": "10206900536246930", "name": "Francisca Galvez Latorre"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10205146523452174", "name": "Za Mi"}, {"id": "175840232813297", "name": "Milenka Vergara Pe\u00f1a"}, {"id": "10204755941245239", "name": "Fabo Lizardi"}, {"id": "10208209298373849", "name": "Illeene Fernanda"}, {"id": "10205728695796308", "name": "Evelyn Galvez Ponce"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10208648335664239", "name": "Nat Alia"}, {"id": "10207381266150677", "name": "Paulina Chinch\u00f3n Par\u00eds"}, {"id": "10152433826224217", "name": "Palomita N. Arancibia"}, {"id": "10152933815487480", "name": "Bel\u00e9n Zenteno Maturana"}, {"id": "579753498789936", "name": "Antonia Dem\u00ebntia"}, {"id": "1637365776552852", "name": "Ray\u00fcn"}, {"id": "10204624643753030", "name": "Javi Circe Cuadra Collao"}, {"id": "10204867272417608", "name": "Carla Fernanda"}, {"id": "10208019137862494", "name": "Monica Solari Gallo"}, {"id": "10202705270006663", "name": "Antonella Galdame Mora"}, {"id": "10205991253372402", "name": "\u7dbe\u6ce2 \u30ec\u30a4"}, {"id": "10202994679018940", "name": "Tania Alexandra"}, {"id": "914399711910251", "name": "Maria Alejandra Almonacid Coihuin"}, {"id": "785910004840329", "name": "Ricardo Montenegro"}, {"id": "10205796946025003", "name": "Isabela Mir"}, {"id": "1540267609575471", "name": "Tamara Constanza N\u00fa\u00f1ez Mendoza"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10210732374444811", "name": "Soledad L\u00f3pez"}, {"id": "310938482392998", "name": "Constanza Cifuentes Collante"}, {"id": "10206854220291718", "name": "Patricia Pulgar"}, {"id": "870947532941012", "name": "Vegourmet Sol"}, {"id": "10208884481008357", "name": "Nico Padilla"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "10206669958846520", "name": "Estefanie Gaez"}, {"id": "10152451109557364", "name": "YA YI"}, {"id": "910965425583881", "name": "Myriam Arellano"}, {"id": "1579778392331387", "name": "Browiis Sin Cabeza"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "1413332625600782", "name": "Gladys Mendoza"}, {"id": "10204452401487752", "name": "Lia Carol Guti\u00e9rrez Torres"}, {"id": "10204280316783564", "name": "Paulina Soto Mu\u00f1oz"}, {"id": "120695935001223", "name": "Verde Selva"}, {"id": "10203446025770953", "name": "Sandra Ortega"}, {"id": "10205753379609341", "name": "Leslie Mikochin"}, {"id": "548248842025837", "name": "Dolores Quispe Salas"}, {"id": "1722241724671177", "name": "Claudia Herrera Cuevas"}, {"id": "666191790203788", "name": "Yassir Saa Castillo"}, {"id": "10205527991742049", "name": "Kimberly Felicidad Caceres"}, {"id": "10152573756421041", "name": "Janeth Cuan"}, {"id": "10210270384334555", "name": "Carolina del Carmen"}, {"id": "10152700795886752", "name": "Daniela R. Pando Caviedes"}, {"id": "1751965388363722", "name": "Andrea Droguette"}, {"id": "10207966805743213", "name": "Carla Pamela Casoni Miranda"}, {"id": "576879279108881", "name": "Daniela Orme\u00f1o Sep\u00falveda"}, {"id": "930967383682678", "name": "Taller Atrapasue\u00f1os"}, {"id": "482144408604122", "name": "Rose P\u00e9rez"}, {"id": "732257883477556", "name": "Cuchi Mejias Bustamante"}, {"id": "10210560459472293", "name": "Loreto Arancibia"}, {"id": "1379015865740520", "name": "Nataly Godoy"}, {"id": "10152657650569271", "name": "Camila Moreno"}, {"id": "10205130235273461", "name": "Sof\u00eda Sol\u00eds Canales"}, {"id": "759155694143141", "name": "Francisca Ibaceta"}, {"id": "10204899512317445", "name": "Miriam Silva Ramos"}, {"id": "10203412461573196", "name": "Camila Ayleen Ibaceta Mujica"}, {"id": "10204828736979429", "name": "Bea Pino P\u00e9rez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152398016065978", "name": "Danae Ruiz"}, {"id": "1493577347623903", "name": "Daniela Andrea Cisternas Herrera"}, {"id": "10204661378392815", "name": "Gabriela Fernanda Huenchull\u00e1n Mart\u00ednez"}, {"id": "10155079492155441", "name": "Jorge Ignacio Fuentes Zamorano"}, {"id": "882111091921338", "name": "Tort Uga"}, {"id": "1436504809986677", "name": "Marcela Ponce"}, {"id": "401724910029477", "name": "Carolina L\u00f3pez Zepeda"}, {"id": "10203069874161785", "name": "Klara Angel"}, {"id": "10152925869968211", "name": "Saylin Molina Alquinta"}, {"id": "336647903348207", "name": "Nati Paz"}, {"id": "10152978114382783", "name": "Catalina Jim\u00e9nez Torres"}, {"id": "10204542350336876", "name": "Carolina Leiva Leal"}, {"id": "1062764043842323", "name": "Romma Rg"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10206612924142238", "name": "Paula Mendoza"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10204661941809749", "name": "Kamila Vukovic Aliaga"}, {"id": "10154546817404819", "name": "Luz Fuentes Lozier"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "10204747159782219", "name": "Camila Stacy"}, {"id": "10205988313686443", "name": "Italo Duncan"}, {"id": "838570812831983", "name": "Dany Catrileo"}, {"id": "378609158959530", "name": "Nicole Maldo"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "1527795230766761", "name": "Danya Camila M"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "114827085516613", "name": "Natalia Vargas Mart\u00ednez"}, {"id": "664579267012167", "name": "Bianca Meza A"}], "summary": {"total_count": 101}}, "created_time": "2016-08-25T19:30:07+0000", "message": "ACTUALIZACI\u00d3N\n\u00a1Ya tenemos a l@s ganadores de las 10 entradas para ma\u00f1ana!\nLes pedidos a sus conocidos los etiqueten en esta publicaci\u00f3n <3\n\n1 - Sebasti\u00e1n O. Narcey\n2 - Illene Fernanda\n3 - Ray\u00fcn\n4 - Tania Alexandra\n5 - Catalina Jimenes Torres\n6 - Pablo Donaire Rivera\n7 - Palomita N. Arancibia\n8 - Magdalena Di Vicenti\n9 - Piero Sebasti\u00e1n Gueico\n10 - Patrick Silva Carrasco\n\nSi tu nombre est\u00e1 en la lista favor comun\u00edcate con nosotros a trav\u00e9s de inbox y env\u00edanos tu nombre y RUT para retirar el ticket de adhesi\u00f3n ma\u00f1ana en la porter\u00eda del evento <3\n\nEl pago por adelantado de la adhesi\u00f3n a precio rebajado se recibe solo hasta hoy a las 19:00 hrs!\nLes pedidos no realicen transferencias despu\u00e9s de eso ya que no ser\u00e1n v\u00e1lidas para este valor.\nSi realizaron transferencia les pedidos recuerden deben mandar el comprobante por inbox!\n\n__________________________\n\nSortearemos 10 entradas simples para el evento dentro de los que le den ME GUSTA y COMPARTAN esta publicaci\u00f3n en modo p\u00fablico <3\n\nPuerto vegano edici\u00f3n especial:\nSeptiembre sin crueldad <3\nEvento: Septiembre sin crueldad - Puerto vegano\n\nEl  17 de septiembre desde las 13:00 hrs hasta las 23:00hrs, realizaremos por primera vez un Puerto Vegano enfocado especificamente en la gastronom\u00eda t\u00edpica chilena en versiones 100% libres de ingredientes de origen animal <3\n\nEmpanadas de Pino  al Horno\nEmpanadas de Queso\nChoripanes\nPastel de choclo\nBrochetas\nBarros Lucos\nChaparritas\nSopaipillas\nReposter\u00eda\n\nAdem\u00e1s de pizzas, m\u00e1s variedad de reposter\u00eda <3\nBarra de bebestibles para adultos y ni\u00f1os :D\n\nContaremos con animaci\u00f3n y concursos flash durante el d\u00eda como ''la mesa llama' entre otros.\n\nEl reciento cuenta con mesas y sillas para disfrutar en el mismo lugar, en un espacio bajo techo con estacionamientos aleda\u00f1os y paradero de micros en frente.\n\n\u00bfdonde?\nBlanco 72, Valpara\u00edso.\n\nAdhesi\u00f3n:\n$1500.- por persona en la entrada (con derecho a un bebestible)\nNi\u00f1os hasta 10 a\u00f1os gratis.\n\nTenemos disponibles anticipadamente entradas dobles a $2.000.- si desean adquirirlas antes del evento, h\u00e1blenos por interno.\n\n\u00a1Los esperamos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_691888604296154", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF6TURBek1qQTVPRFV4TXpZAd09qRTBOelF3TmpBNU1qRT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt4T1RNNU9UUXdPVFUzTmpnM09qRTBOekl4TmpJMk1qaz0ZD"}}, "data": [{"message": "Dani Cash :D", "from": {"name": "Eduardo Rodrigo Grendi Molina", "id": "10205110966276026"}, "id": "691888604296154_691939940957687"}, {"message": "Compartidooo, ojal\u00e1 ganar unas entraditas :3", "from": {"name": "Sof\u00eda Sol\u00eds Canales", "id": "10205130235273461"}, "id": "691888604296154_691992127619135"}, {"message": "Camila Moreno", "from": {"name": "Andrea Mati Moreno", "id": "138208163205037"}, "id": "691888604296154_692003774284637"}, {"message": "Ally R Damiano \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "from": {"name": "Kristopher Gonzalez", "id": "10210346049308640"}, "id": "691888604296154_692438154241199"}, {"message": "Sin explotaci\u00f3n animal de ning\u00fan tipo!!! :)", "from": {"name": "Sof\u00eda Alejandra", "id": "10204194133988261"}, "id": "691888604296154_697497900401891"}, {"message": "Marcos!", "from": {"name": "Constanza Cifuentes Collante", "id": "310938482392998"}, "id": "691888604296154_698456940305987"}, {"message": "Quien me ayuda,si me voy en metro en q estaci\u00f3n me baj\u00f3????", "from": {"name": "Maria Alejandra Almonacid Coihuin", "id": "914399711910251"}, "id": "691888604296154_701277970023884"}, {"message": "Yeison Andre", "from": {"name": "Catalina Constanza", "id": "1656136114670142"}, "id": "691888604296154_701293926688955"}, {"message": "Thais", "from": {"name": "Lucerna Lopez", "id": "10206993227532076"}, "id": "691888604296154_702173363267678"}, {"message": "Leonardo vamoooosssssss", "from": {"name": "Catalina L\u00f3pez", "id": "732095840202455"}, "id": "691888604296154_702575949894086"}, {"message": "Ignacio Est\u00e9ban Arevalo Santiago", "from": {"name": "Josefa Undurraga", "id": "10208704485830776"}, "id": "691888604296154_702976043187410"}, {"message": "Camilo Rojas", "from": {"name": "Dani Jerez Jerez", "id": "10152259064276771"}, "id": "691888604296154_703003209851360"}], "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQzMjM0MDgxOTQ0MzIZD", "before": "MTcxODExMzA3NTE0MTgzNAZDZD"}}, "data": [{"id": "1718113075141834", "name": "Mary Cris\u00e1lida"}, {"id": "10208634072834362", "name": "Daniela Alejandra Brante Velasquez"}, {"id": "10209991219757932", "name": "Lezlie Alarcon Fuentes"}, {"id": "10204568147862230", "name": "Jessica Alarc\u00f3n"}, {"id": "10152925869968211", "name": "Saylin Molina Alquinta"}, {"id": "774269332624950", "name": "Silvia De Los \u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Flores"}, {"id": "10153473485023427", "name": "Catrala Oprimida Explotada Garc\u00eda"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "1664912923838074", "name": "Jacqueline Arancibia Cabrera"}, {"id": "10204384109417077", "name": "Valeska Anny Olivares Lillo"}, {"id": "10152978114382783", "name": "Catalina Jim\u00e9nez Torres"}, {"id": "10154637243685567", "name": "Barbara Alejandra Madariaga Arias"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "10204542350336876", "name": "Carolina Leiva Leal"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10205859234779655", "name": "Ca Mila"}, {"id": "10207659036854696", "name": "Deniz Andrea"}, {"id": "10153695086354563", "name": "Georg Hubner Arancibia"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204244003473794", "name": "Frani Carvajal Perez"}, {"id": "355772614611906", "name": "Raiden Korzanovish"}, {"id": "138788529845749", "name": "Andrea Paulina Sat"}, {"id": "10204323408194432", "name": "Cynthia D\u00edaz Tabilo"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2016-08-25T19:23:57+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_167542207005397"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt4TkRreE5qZAzBNek0xT0RRMk9qRTBOekl3T0RjeU9EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt4TkRJNE9UYzNOamMxTkRVd09qRTBOekl3TnpnMk5UQT0ZD"}}, "data": [{"message": "No es el camino facil, pero es lo mejor y una de las cosas mas gratificantes que pude haber hecho", "from": {"name": "Silvita Mosa", "id": "10204119720808767"}, "id": "691426817675666_691428977675450"}, {"message": "Vale Medina Mu\u00f1oz t\u00fa eres como Lisa en esa foto", "from": {"name": "Constanza Lobo", "id": "10206389962249196"}, "id": "691426817675666_691491684335846"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4OTUxMjI3MTU0MjUZD", "before": "MTAyMDcwNTg3MDk0NDg1MDgZD"}}, "data": [{"id": "10207058709448508", "name": "Mauricio Figueroa"}, {"id": "10152371686877234", "name": "Mora Beth"}, {"id": "10203345874745336", "name": "Frany Gonzalez"}, {"id": "1580700492193752", "name": "Dannae Alarc\u00f3n Segura"}, {"id": "10208742054852950", "name": "Mariella Ovalle Costa"}, {"id": "301210200083480", "name": "Rocio Saavedra Korn"}, {"id": "10206669958846520", "name": "Estefanie Gaez"}, {"id": "692144204283035", "name": "John Eberhardy"}, {"id": "10207786334122859", "name": "Paula BA"}, {"id": "1611433835768666", "name": "Fernanda Martinez"}, {"id": "10152741952868278", "name": "Vicky Espinoza"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "1016739481750100", "name": "Ninken Black"}, {"id": "713766302069469", "name": "J Dan Niet"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10153569691185110", "name": "Clau Ortega"}, {"id": "10205424705876328", "name": "Consuelo Allendes"}, {"id": "10209288338944438", "name": "Anita Vargas Pardo"}, {"id": "898110423605276", "name": "Paula Z\u00fa\u00f1iga Mar\u00edn"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "10152832170713059", "name": "Tito Alejandro Montiel Andonie"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10203840988082465", "name": "Ryu Matt Rivas Vilches"}, {"id": "10208884481008357", "name": "Nico Padilla"}, {"id": "10204867349144441", "name": "Retamales Karina"}, {"id": "542992205842657", "name": "Bel\u00e9n Arredondo"}, {"id": "10152206843767935", "name": "Mar\u00edaBel\u00e9n Contreras Caballero"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "1459393041039012", "name": "Idelva Melina Esp\u00edndola"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "10204895122715425", "name": "Lorena De Los \u00c1ngeles"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2016-08-24T22:37:16+0000", "message": "''No puedo decirte que este camino ser\u00e1 f\u00e1cil. Muchos se burlar\u00e1n de ti sin tapujos. A menudo se reir\u00e1n de tus motivos y los denigrar\u00e1n. Te mirar\u00e1n con simpat\u00eda y una enorme sonrisa en el rostro cuando en lo profundo de tu ser sientes unos deseos incontrolables de llorar porque eres incapaz de encontrar lo gracioso en el abuso de un ser indefenso. Escuchar\u00e1s m\u00e1s de una vez 'Pero las plantas tambi\u00e9n sufren\u2026'. Y sentir\u00e1s deseos de regresar a tus antiguos h\u00e1bitos porque no logras comprender por qu\u00e9 eres foco de tanta violencia injustificada. Pero si consigues superar ese preciso instante, esos minutos interminables en que oscilas entre tu verdadero sentir y la necesidad de aceptaci\u00f3n\u2026 Habr\u00e1s escuchado la voz del \u00fanico que tiene peso en tu verdadera vida, y ese, ES TU CORAZ\u00d3N. Quien sigue sus pasos jam\u00e1s podr\u00e1 ser v\u00edctima de una equivocaci\u00f3n. Escucha todo lo que tu alrededor tiene para decirte. Esc\u00fachalo y d\u00e9jalo fluir. ''\n\n<3", "type": "photo", "id": "515831878568495_691426817675666"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDgyMTQ0NDA4NjA0MTIy", "before": "MTAyMDQ1NDIzNTAzMzY4NzYZD"}}, "data": [{"id": "10204542350336876", "name": "Carolina Leiva Leal"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "587992181306935", "name": "Galo Chucher\u00edas Pataf\u00edsicas"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "10153863550361037", "name": "Karen Bravo Guzm\u00e1n"}, {"id": "482144408604122", "name": "Rose P\u00e9rez"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2016-08-23T21:23:30+0000", "message": "Marcha nacional por el fin del rodeo!\nS\u00e1bado 3 de Septiembre desde el medio d\u00eda en Plaza sotomayor, valpara\u00edso.\n\nAsista, difunda, seamos cientos <3", "type": "event", "id": "515831878568495_690903417728006"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NTIxNzAwNjQwNTUZD", "before": "MTAxNTI3NzA4NjU5MjEzNjUZD"}}, "data": [{"id": "10152770865921365", "name": "Andrea Isabel Morales Rodr\u00edguez"}, {"id": "10206885500070581", "name": "Fel Antoine Verdugo"}, {"id": "10204119720808767", "name": "Silvita Mosa"}, {"id": "10152259064276771", "name": "Dani Jerez Jerez"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "10154466660861934", "name": "Karina Trujillo Ibacache"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "1398259050504819", "name": "Albina Tribi\u00f1o Pacheco"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2016-08-23T19:42:44+0000", "message": "Evento -> Puerto Vegano - Domingo 4 de Septiembre", "type": "photo", "id": "515831878568495_690868961064785", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt4TXpFd016azBNelV6T1RjMU9qRTBOekl3TlRZANE9UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt3T0RjeU1qVXhNRFkwTkRVMk9qRTBOekU1T0RJd01ETT0ZD"}}, "data": [{"message": "Clau Romo", "from": {"name": "Ignacio Gv", "id": "1586363738308046"}, "id": "690868851064796_690872251064456"}, {"message": "Fel Antoine Verdugo", "from": {"name": "Silvita Mosa", "id": "10204119720808767"}, "id": "690868851064796_691310394353975"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 26}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5ODgzMTM2ODY0NDMZD", "before": "MTY5OTk2NDEzMzgyODk1"}}, "data": [{"id": "169996413382895", "name": "Montserrat Ramos Ortiz"}, {"id": "1575208636115920", "name": "Margarita Teresa Estay Tobar"}, {"id": "10205291115419640", "name": "Jazm\u00edn Natalya Lazcano Far\u00edas"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10153353740546080", "name": "Carolina Andrea"}, {"id": "10153272295699321", "name": "Priscilla Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10203654968907234", "name": "Diana Romero Tornero"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205988313686443", "name": "Italo Duncan"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2016-08-23T19:12:48+0000", "message": "Septiembre :D\n\nEvento \u27a1 Puerto Vegano - Domingo 4 de Septiembre\nSe agradece compartir e invitar <3\n\nPuerto Vegano el pr\u00f3ximo domingo 4 de Septiembre desde las 13:00 hrs en Blanco 72, Valpara\u00edso :D\n\nEvento que se realizar\u00e1 en un espacio cerrado y bajo techo (con estacionamientos aleda\u00f1os y paradero en frente) que consta con mesas y sillas donde podr\u00e1n encontrar emprendimientos relacionados a comida, cosm\u00e9tica, serigraf\u00eda y material gr\u00e1fico <3\n\nLa adhesi\u00f3n es solo una donaci\u00f3n desde $500.- o m\u00e1s por persona, todo esto en beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro \ud83d\udc36\ud83d\udc97\n\nAgradecemos nuevamente invitar y compartir, los esperamos para comer rico, disfrutar el d\u00eda y adem\u00e1s ayudar <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_690849221066759", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU3NjEzODc2MjY1MDA3NwZDZD", "before": "MzkwOTQxNjA0NDA0MDk0"}}, "data": [{"id": "390941604404094", "name": "Nico Khole"}, {"id": "10204568147862230", "name": "Jessica Alarc\u00f3n"}, {"id": "914399711910251", "name": "Maria Alejandra Almonacid Coihuin"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "1737312533150392", "name": "Keith Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "10204741377428789", "name": "Mariella Sanguineti Fava"}, {"id": "10210417464291348", "name": "Valentina Izuck"}, {"id": "10208634072834362", "name": "Daniela Alejandra Brante Velasquez"}, {"id": "771001232994594", "name": "Cyndi Vargas Sambra"}, {"id": "1008848379134658", "name": "Angelica Medina"}, {"id": "1576138762650077", "name": "B\u00e1rbara Javiera Tapia"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2016-08-23T19:07:29+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_241366836259510"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY4MDc1NTcwMDY2MzQ0", "before": "MTAxNTI4OTI5NTA0MTkwODQZD"}}, "data": [{"id": "10152892950419084", "name": "Nicole Capdeville"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "664579267012167", "name": "Bianca Meza A"}, {"id": "336647903348207", "name": "Nati Paz"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "882111091921338", "name": "Tort Uga"}, {"id": "10152657650569271", "name": "Camila Moreno"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "168075570066344", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2016-08-23T18:55:38+0000", "message": "En el pasado evento se lograron reunir $106.000.- en donaciones para Fundaci\u00f3n Quiltro <3\n\nEsperamos hayan disfrutado ese d\u00eda y ya est\u00e9n juntando ganas para el pr\u00f3ximo de septiembre :D\n\n\u00a1muchas gracias a todos por la asistencia!", "type": "photo", "id": "515831878568495_690843787733969", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt4TVRVek1qWTNOekF6TURJeE9qRTBOekl3TWpnNE5EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt4TVRVek1qWTNOekF6TURJeE9qRTBOekl3TWpnNE5EVT0ZD"}}, "data": [{"message": "<3", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}, {"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "168075570066344"}, "id": "690843574400657_691153267703021"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Simon Burgos", "id": "832031730183277"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-08-16T01:15:51+0000", "message": "Grupo dedicado a todos los emprendedores de comida Vegana en la V regi\u00f3n.\n\nhttps://www.facebook.com/groups/615043291996131/?fref=ts", "type": "status", "id": "515831878568495_1076868649032916"}, {"from": {"name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o", "id": "1688230718078400"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGd4TmpBek1ESTRPRFl6TVRjM05Ub3hORGN4TVRnNE9UYzIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGd4TmpBek1ESTRPRFl6TVRjM05Ub3hORGN4TVRnNE9UYzIZD"}}, "data": [{"message": "Excelente", "from": {"name": "Moka Brice\u00f1o", "id": "297982770568277"}, "id": "1815735495327921_1816030288631775"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyMjE2ODg1NjA3ODUZD", "before": "Mjk3OTgyNzcwNTY4Mjc3"}}, "data": [{"id": "297982770568277", "name": "Moka Brice\u00f1o"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2016-08-14T03:25:13+0000", "message": "ma\u00f1ana en Puerto Vegano tendremos productos de Violett Cosm\u00e9tica Vegana 50% de descuento.", "type": "photo", "id": "515831878568495_1815735495327921"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU4NjY0ODYwOTA5NDA2", "before": "Nzg4NDIyMjYxMjIwMTYz"}}, "data": [{"id": "788422261220163", "name": "Isis Lizeth"}, {"id": "108925989449166", "name": "Karol Riquelme"}, {"id": "907189762667493", "name": "Consuelo Foglia"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "681593048624475", "name": "Valentina Ignacia Iba\u00f1ez Martinez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "486650838178373", "name": "Antonella P. Gallardo"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2016-08-14T01:42:53+0000", "message": "\ud83d\ude33\nAs\u00ed nos ponemos cuando pensamos en todas las cositas ricas que habr\u00e1n ma\u00f1ana en Puerto Vegano - Domingo 14 de Agosto\n\nS\u00e1nwiches, empanadas, chaparritas, chorrillanas, tacos, hamburguesas, variedad en reposter\u00eda, cosm\u00e9tica y material gr\u00e1fico \u2764\n\nRecuerden que la adhesi\u00f3n es una donaci\u00f3n desde $500.- por persona en total beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro \u2764\n\nAsiste, invita, no es necesario que seas vegetariano ni vegano para conocer nuevas y ricas alternativas, existe un mundo de posibilidades! :D\n\n\u00a1nos vemos ma\u00f1ana!\n\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc97", "type": "photo", "id": "515831878568495_685155588302789", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamcxTWpFME9Ua3hOak13TVRneU9qRTBOekV4TkRZAd016az0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamcxTWpFME9Ua3hOak13TVRneU9qRTBOekV4TkRZAd016az0ZD"}}, "data": [{"message": "Puedo ir con mi perro? O no", "from": {"name": "Silvita Mosa", "id": "10204119720808767"}, "id": "685155588302789_685214991630182"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Restaurant/Cafe", "name": "Encanto Natural", "category_list": [{"id": "197871390225897", "name": "Cafe"}], "id": "1068167853205834"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzcxMDAxMjMyOTk0NTk0", "before": "MTAxNTM3Mzk5NDM1MTQ4NTAZD"}}, "data": [{"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10205290351556322", "name": "Renata Sagredo Osorio"}, {"id": "1688230718078400", "name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "771001232994594", "name": "Cyndi Vargas Sambra"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-08-13T22:42:11+0000", "message": "Hola amig@s \ud83d\udc9a\nma\u00f1ana estaremos nuevamente en Puerto Vegano a beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro \ud83d\udc36\n\ncon nuestras empanadas de colores y brownies integrales \ud83d\ude0b\n\nLos esperamos \ud83c\udf3b", "type": "event", "id": "515831878568495_685074401644241"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMwNjk4NzQxNjE3ODUZD", "before": "MTAyMDY1MTA3MTE1NDUwNTIZD"}}, "data": [{"id": "10206510711545052", "name": "Fernando Espinoza"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}, {"id": "667576156666072", "name": "Pili Fuentes"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10204228277885243", "name": "Monse Roc\u00edo"}, {"id": "10153272295699321", "name": "Priscilla Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "915487915182656", "name": "Denis Keerg"}, {"id": "587992181306935", "name": "Galo Chucher\u00edas Pataf\u00edsicas"}, {"id": "637611996386110", "name": "Evelyn Montt"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "827759240585230", "name": "Vania Paola"}, {"id": "10152914191939134", "name": "Carolina Paz Pantoja"}, {"id": "10204119720808767", "name": "Silvita Mosa"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "10203722419595599", "name": "Jethro Schr\u00f6dinger"}, {"id": "10152358503033130", "name": "Catalina Mart\u00ednez Ubilla"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "513820758770434", "name": "Alexandra Gabriella"}, {"id": "415831471956740", "name": "Oscar Seguel"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10205533685767703", "name": "Cintia Naranjo"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "309275525926755", "name": "Javiera Gallegos Zu\u00f1iga"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "597796383675873", "name": "Javiera Co\u00f1a"}, {"id": "10200596972244414", "name": "Paula Alejandra Guerrero Castro"}, {"id": "10205818630890310", "name": "Valentina Vargas Gonz\u00e1lez"}, {"id": "143341719377072", "name": "Valentina Fuentes"}, {"id": "753041294776810", "name": "Macarena Priscila Moraga Embry"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10153419801993357", "name": "Andr\u00e9s Rojas Barrionuevo"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "10205074895735250", "name": "Patricia San Mart\u00edn Aranda"}, {"id": "1412039449111513", "name": "Andrea Ormazabal"}, {"id": "816386508399794", "name": "Cristo Crispo"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203069874161785", "name": "Klara Angel"}], "summary": {"total_count": 40}}, "created_time": "2016-08-08T12:59:21+0000", "message": "\u00bfsab\u00edan que el \u00fanico levantador de pesas de Estados Unidoas en las Olimp\u00edadas 2016 en R\u00edo es vegano?\n<3\n\nSe puede llevar una vida vegana y ser deportista sin disminuir desempe\u00f1o f\u00edsico en lo absoluto :D\n\nComparte para que m\u00e1s gente se entere de esto y derribemos mitos sobre una alimentaci\u00f3n en base a vegetales y su eficiencia en deportistas <3", "type": "video", "id": "515831878568495_682302855254729"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 37}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY4ODIzMDcxODA3ODQwMAZDZD", "before": "MTAyMDQ1MzYzMDIxNDI0NTAZD"}}, "data": [{"id": "10204536302142450", "name": "Coni Barrera"}, {"id": "771001232994594", "name": "Cyndi Vargas Sambra"}, {"id": "10152750178067874", "name": "Chelsea Ernst"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10204539698148735", "name": "Tabiza Alvarado Flores"}, {"id": "10204958947267832", "name": "Amalia Valdivia"}, {"id": "10204119720808767", "name": "Silvita Mosa"}, {"id": "10205788529168439", "name": "Estefan\u00eda Castillo Vega"}, {"id": "10207276995944017", "name": "An\u00e9mona An\u00f3ni Ma"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "10204684132121718", "name": "Carolina Palma Silva"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152518874792817", "name": "Dafne Gonz\u00e1lez Christiansen"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "1688230718078400", "name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2016-08-03T21:24:37+0000", "message": "\u2757\u2757\u2757\u2757\nNueva Fecha <3\n\nEvento \u27a1 Puerto Vegano - Domingo 14 de Agosto\nSe agradece compartir e invitar <3\n\nPuerto Vegano el pr\u00f3ximo domingo 14 de Agosto desde las 13:00 hrs en Blanco 72, Valpara\u00edso :D\n\nEvento que se realizar\u00e1 en un espacio cerrado y bajo techo (con estacionamientos aleda\u00f1os y paradero en frente) que consta con mesas y sillas donde podr\u00e1n encontrar emprendimientos relacionados a comida, cosm\u00e9tica, serigraf\u00eda y material gr\u00e1fico <3\n\nLa adhesi\u00f3n es solo una donaci\u00f3n desde $500.- o m\u00e1s por persona, todo esto en beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro \ud83d\udc36\ud83d\udc97\n\nAgradecemos nuevamente invitar y compartir, los esperamos para comer rico, disfrutar el d\u00eda y adem\u00e1s ayudar <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_680182485466766", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamd3TWpJNE56YzROemsxTkRjd09qRTBOekF5TnpBMU5qWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamd3TWpBek5UVTFORFkwTmpVNU9qRTBOekF5TmpNNU9EYz0ZD"}}, "data": [{"message": "Pucha estaba guardando mi hambre pal domingoooo \ud83d\ude05\ud83d\ude05", "from": {"name": "Barbara Isabel", "id": "10153012898664450"}, "id": "680182415466773_680203555464659"}, {"message": "Noooooooooooooooooooooooooooooooooooooo xD vamos a tener que esperar 10 d\u00edas para comer rico =(", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}, {"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "168075570066344"}, "id": "680182415466773_680228778795470"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 37}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ0MzQzNDc0Mjc3NDgZD", "before": "MTUxMDM2MjEzNTkyNTEzOQZDZD"}}, "data": [{"id": "1510362135925139", "name": "Camilo Samuel Olivares Bahamondes"}, {"id": "864312167032566", "name": "Robinson Zoldyck"}, {"id": "10207388225724549", "name": "B\u00e1rbara Sof\u00eda Apablaza D\u00edaz"}, {"id": "10153116083726414", "name": "Carlita Herrera Petruzzi"}, {"id": "10207111297641616", "name": "Mar\u00eda-Jes\u00fas Aceituno Castro"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "370142106504904", "name": "Isadora Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1266285183412658", "name": "Daniela Balcaza Alarc\u00f3n"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "588360061261768", "name": "Arianhy Alexandra"}, {"id": "10204997787841581", "name": "Frankie Ongaku Palta"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "10152588009102476", "name": "Michele Canela Tomic"}, {"id": "1453383091587304", "name": "Gonzalo Covarrubias"}, {"id": "10152832170713059", "name": "Tito Alejandro Montiel Andonie"}, {"id": "10153515005697768", "name": "Toti Rojas Saez"}, {"id": "10204958947267832", "name": "Amalia Valdivia"}, {"id": "10207011028409885", "name": "Safrin Valentine"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205550467057214", "name": "Valentina Soto"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "554402504691988", "name": "Barbara Torres"}, {"id": "753041294776810", "name": "Macarena Priscila Moraga Embry"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "10154434347427748", "name": "Cal\u00fa Zavala"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2016-07-29T21:14:16+0000", "message": "ATENCI\u00d3N!\u2757\u2757\u2757\u2757\nCAMBIO DE FECHA, se corre evento para el domingo 14 de agosto!\nMisma hora, mismo lugar <3\nEvento  \u27a1 Puerto Vegano - Domingo 14 de Agosto\nSe agradece compartir e invitar <3\n\n**********************************************************\nPuerto Vegano el pr\u00f3ximo domingo 7 de Agosto desde las 13:00 hrs en Blanco 72, Valpara\u00edso :D\n\nEvento que se realizar\u00e1 en un espacio cerrado y bajo techo (con estacionamientos aleda\u00f1os y paradero en frente) que consta con mesas y sillas donde podr\u00e1n encontrar emprendimientos relacionados a comida, cosm\u00e9tica, serigraf\u00eda y material gr\u00e1fico <3\n\nLa adhesi\u00f3n es solo una donaci\u00f3n desde $500.- o m\u00e1s por persona, todo esto en beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro \ud83d\udc36\ud83d\udc97\n\nAgradecemos nuevamente invitar y compartir, los esperamos para comer rico, disfrutar el d\u00eda y adem\u00e1s ayudar <3\n\n\u00a1nos vemos pronto! \ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\u270c", "type": "photo", "id": "515831878568495_677935665691448", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamM1TWpZAMk5qWTFOVFU0TXpRNE9qRTBOekF3TnpBMk1qST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamMzT1RZANE9UUTFOamc0TVRJd09qRTBOams0TXpRM056Yz0ZD"}}, "data": [{"message": "Gracias de nuevo por la invitaci\u00f3n <3", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}, {"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "168075570066344"}, "id": "677935665691448_677968945688120"}, {"message": "Brian Ignacio Araos Orellana Amor mira :c", "from": {"name": "Maria Flan", "id": "185833218478664"}, "id": "677935665691448_679266665558348"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "NDk0NzczNDMzOTk5MTkx"}}, "data": [{"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "1415849955351470", "name": "Marcela Cristina Rojas Arenas"}, {"id": "1453383091587304", "name": "Gonzalo Covarrubias"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2016-07-25T22:46:55+0000", "message": "ATENCI\u00d3N!\u2757\u2757\u2757\u2757\nCAMBIO DE FECHA, se corre evento para el domingo 14 de agosto!\nMisma hora, mismo lugar <3\nEvento  \u27a1 Puerto Vegano - Domingo 14 de Agosto\nSe agradece compartir e invitar <3\n\n*********************************\n\nRecuerden <3\ndesde las 13:00 hrs en Blanco 72, Valpara\u00edso \n\n\nAgenden desde ya <3\nEspacio techado, frente a paraderos y con estacionamientos aleda\u00f1os :D\n\n\u00a1Nos vemos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_676159582535723"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTI0MzY2MTk3NzEzNzMx", "before": "MTAxNTIzNjQ3ODQ3ODU5MjgZD"}}, "data": [{"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "656879781052455", "name": "Alejandra Loz\u00e1n"}, {"id": "10205632913685027", "name": "Paula Amigo Sep\u00falveda"}, {"id": "1757353451177820", "name": "Caterina Reyes"}, {"id": "10205424705876328", "name": "Consuelo Allendes"}, {"id": "143341719377072", "name": "Valentina Fuentes"}, {"id": "10155079492155441", "name": "Jorge Ignacio Fuentes Zamorano"}, {"id": "10153394064212438", "name": "Patricia Flores Covarrubias"}, {"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "861185017232452", "name": "Danae Castro"}, {"id": "542992205842657", "name": "Bel\u00e9n Arredondo"}, {"id": "10204247059515410", "name": "Leaj Jeal"}, {"id": "378609158959530", "name": "Nicole Maldo"}, {"id": "10205894285506929", "name": "Erika Dayana Lopez Gajardo"}, {"id": "136016396747035", "name": "Bel\u00e9n Rebolledo Rojas"}, {"id": "10204741861009364", "name": "Rodrigo Sancho P\u00e1ez"}, {"id": "10205783709133556", "name": "Nicolas Salvador Flores Bustos"}, {"id": "524366197713731", "name": "Valentina Deniss"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2016-07-16T14:42:58+0000", "message": "Buen d\u00eda a todos <3\n\u00bfy si dejamos el consumo de productos de origen animal y adem\u00e1s nos duchamos de a dos?\ud83d\ude33\nBueno, si no se puede, al menos cortemos el consumo de productos de origen animal <3\n\nExisten muchas alternativas gastron\u00f3micas exquisitas y m\u00e1s concientes respecto al gasto de agua :)\n\nLes recomendamos el Documental Cowspiracy para informarse de manera simple al respecto -> https://www.youtube.com/watch?v=4TlcWqGtQDM\nTambi\u00e9n se encuentra disponible en Netflix.\n\nSi es de la V regi\u00f3n lo invitamos a conocer la variedad de preparaciones y las maravillas que se pueden lograr con ingredientes y productos sin crueldad animal \ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83d\udc97\nPuerto Vegano - Domingo 7 de Agosto", "type": "photo", "id": "515831878568495_671630246321990", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NTc2NTA1NjkyNzEZD", "before": "MTAyMDQ2ODE4NDkwMjM0ODMZD"}}, "data": [{"id": "10204681849023483", "name": "Mariana Araya"}, {"id": "10203796322493730", "name": "Carolina Bustos Aranguiz"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "10152381813396180", "name": "Marcia Gattoni"}, {"id": "10154136008013257", "name": "Mely Andr"}, {"id": "892917580825173", "name": "Rafaella Bunster"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "10153272295699321", "name": "Priscilla Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10204997787841581", "name": "Frankie Ongaku Palta"}, {"id": "10204819752669832", "name": "Des Lune"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "114827085516613", "name": "Natalia Vargas Mart\u00ednez"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "10205657981391290", "name": "Camila Arancibia"}, {"id": "10208380692933775", "name": "Anita Olivares Garrido"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10205962896691330", "name": "Edda Fern\u00e1ndez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154125313623935", "name": "Mau Azul"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10153680794014240", "name": "Brenda Espinoza"}, {"id": "10204313256051479", "name": "Yanina Ponce Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10205642449198736", "name": "Marce Gomez"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "554402504691988", "name": "Barbara Torres"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "1398259050504819", "name": "Albina Tribi\u00f1o Pacheco"}, {"id": "10204795458383007", "name": "Awqasisa Shaya"}, {"id": "10152647343178895", "name": "Fernanda Jos\u00e9 Flores C\u00e1ceres"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "1632134090331690", "name": "Jose Pablo BG"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10203545692305718", "name": "Paola Sepulveda Cabrales"}, {"id": "10204705803342226", "name": "Ka Rivera"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "1415849955351470", "name": "Marcela Cristina Rojas Arenas"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "656879781052455", "name": "Alejandra Loz\u00e1n"}, {"id": "10152657650569271", "name": "Camila Moreno"}], "summary": {"total_count": 41}}, "created_time": "2016-07-14T23:45:43+0000", "message": "ATENCI\u00d3N!\u2757\u2757\u2757\u2757\nCAMBIO DE FECHA, se corre evento para el domingo 14 de agosto!\nMisma hora, mismo lugar <3\nEvento  \u27a1 Puerto Vegano - Domingo 14 de Agosto\nSe agradece compartir e invitar <3\ud83c\udf89\n\n**********************************************\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\nYa tenemos fecha para la XI versi\u00f3n de Puerto Vegano <3\n\u27a1Evento: Puerto Vegano - Domingo 7 de Agosto\n\n\u00bfcu\u00e1ndo?\ndomingo 7 de Agosto desde las 13 horas.\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nBlanco 72, Valpara\u00edso\n\nSe agradece de coraz\u00f3n compartir e invitar al evento <3\n\nEn esta oportunidad podr\u00e1n encontrar:\n\ud83c\udf31reposter\u00eda\n\ud83c\udf31cosm\u00e9tica\n\ud83c\udf31sangucher\u00eda\n\ud83c\udf31serigraf\u00eda\n\ud83c\udf31variedad de untables\n\ud83c\udf31mucho m\u00e1s!\n\nPor cuarta oportunidad lo recaudado en la puerta ir\u00e1 en directa donaci\u00f3n a Fundaci\u00f3n Quiltro, esto corresponde a un donaci\u00f3n desde $500.- / pers.\n\n*no se puede asistir con animales de otras especies en esta ocasi\u00f3n.\n\nAgenden desde ya para que no se lo pierdan, nos vemos muy pronto <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_670877136397301", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamN4TVRjME1UYzJNelkzTlRrM09qRTBOamcxT1RJeU56VT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamN3T0RnMk5UWTJNemsyTXpVNE9qRTBOamcxTkRBM056ST0ZD"}}, "data": [{"message": "Felipe Daniel Canales Gonzalez vamos a comerrrrr", "from": {"name": "Mayra Killari", "id": "10152391132228059"}, "id": "670877136397301_670886566396358"}, {"message": "Bhakta Visuddha vamos con vrajaaaa", "from": {"name": "Natalia Valenzuela", "id": "10207899358536969"}, "id": "670877136397301_670887296396285"}, {"message": "Cesar Antonio Edda Fern\u00e1ndez Mu\u00f1oz Edna Aguilera Fredes Cecilia Pavez Diaz Jose Miguel Contreras Cortes", "from": {"name": "Mau Azul", "id": "10154125313623935"}, "id": "670877136397301_671150846369930"}, {"message": "ahora si!! Daniela Mel\u00e9ndez Montenegro", "from": {"name": "Francisca Saavedra Zavala", "id": "10152267333292632"}, "id": "670877136397301_671174176367597"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGMxTmpnd016azBOemt5T0RnM09Ub3hORFk0TlRnMk1qVXoZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGMxTmpVNU16RXlNVEk0TXpJNU5Ub3hORFk0TlRReE16YzEZD"}}, "data": [{"message": "Nathalie Maureen Gravert Baez", "from": {"name": "Paulina Carre\u00f1o", "id": "10204922371489186"}, "id": "1756593121283295"}, {"message": "Benjamin Encina Carter", "from": {"name": "Francisca Valencia", "id": "656050491174358"}, "id": "1756803947928879"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUxMDc0ODc5OTE4Mzk4MwZDZD", "before": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3"}}, "data": [{"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10152770865921365", "name": "Andrea Isabel Morales Rodr\u00edguez"}, {"id": "1135875016440894", "name": "Clau EsD\u00ed"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "753041294776810", "name": "Macarena Priscila Moraga Embry"}, {"id": "10153272295699321", "name": "Priscilla Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "1028330343850320", "name": "Carolina Morales Tribi\u00f1o"}, {"id": "10206752161071384", "name": "Yenko Alexis"}, {"id": "10203154262805012", "name": "Natalia Sepulveda Rivera"}, {"id": "1398259050504819", "name": "Albina Tribi\u00f1o Pacheco"}, {"id": "1149558375090342", "name": "Sophy Ponce Fuentes"}, {"id": "10152647343178895", "name": "Fernanda Jos\u00e9 Flores C\u00e1ceres"}, {"id": "10203846870946957", "name": "Pamela Pimentel"}, {"id": "10204736549551764", "name": "Daniela Y\u00e1\u00f1ez Monta\u00f1o"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "10205651440148724", "name": "Alondra Lopez Olivares"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10202047410375247", "name": "Suiyan Bernat"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "10204795458383007", "name": "Awqasisa Shaya"}, {"id": "1453383091587304", "name": "Gonzalo Covarrubias"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "656879781052455", "name": "Alejandra Loz\u00e1n"}, {"id": "10153465847653010", "name": "Valentina Tosca"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2016-07-14T23:39:49+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_1756587274617213"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU4NjM2MzczODMwODA0NgZDZD", "before": "MTAyMDczNjM4ODc4MzI3NTQZD"}}, "data": [{"id": "10207363887832754", "name": "Patricia Sariego Cantwell"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "377858695756463", "name": "Vanessa Sepulveda"}, {"id": "10204641674854550", "name": "Ale Dieterich"}, {"id": "10152798332495443", "name": "Manuel Aedo"}, {"id": "10203630887946966", "name": "Francisca Barrientos Tapia"}, {"id": "285996201602456", "name": "Maribel Soledad Contreras Padilla"}, {"id": "10152647343178895", "name": "Fernanda Jos\u00e9 Flores C\u00e1ceres"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "1586363738308046", "name": "Ignacio Gv"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2016-07-06T00:45:07+0000", "message": "A un a\u00f1o de nuestro 1er Puerto vegano <3\n\nFelices en este 1er Aniversario y por el nivel de asistencia a pesar de la lluvia \u2614\n\nSe reunieron $130.000.- por concepto de adhesi\u00f3n, dinero que va en su totalidad a Fundaci\u00f3n Quiltro \ud83d\udc36\ud83d\udc9c\n\nEsperamos hayan disfrutado de este d\u00eda y los invitamos a estar atentos para la pr\u00f3xima versi\u00f3n en Agosto, este fue s\u00f3lo el primero de muchos aniversarios \ud83c\udf89\ud83d\udc9c\n\nCari\u00f1os para todos \ud83d\udc9c", "type": "photo", "id": "515831878568495_666620540156294", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3NTIwODUzNzg0NjgZD", "before": "MTAxNTIzNDYyMTQ5NDY4ODgZD"}}, "data": [{"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "10206759300966389", "name": "Jacqueline Granic"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205124246176716", "name": "Roberto Choque"}, {"id": "10207268962461698", "name": "Alejandra Roa"}, {"id": "10202813780184251", "name": "Mabel Valenzuela Hidalgo"}, {"id": "10204247059515410", "name": "Leaj Jeal"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "1453570864961836", "name": "Caro Caro"}, {"id": "1415849955351470", "name": "Marcela Cristina Rojas Arenas"}, {"id": "1242633432443312", "name": "J.m. Maximus"}, {"id": "10204149668201007", "name": "Vanessa Carolina Leiva Leiva"}, {"id": "10205622444138592", "name": "G\u00e9nesis Pilar"}, {"id": "1757353451177820", "name": "Caterina Reyes"}, {"id": "10201580995727323", "name": "Carina Romero L\u00f3pez"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10204686533065662", "name": "Sofia Veloso Alvarado"}, {"id": "10207443367302318", "name": "Diana Thenoux"}, {"id": "10204680851446690", "name": "Tonia Godoy"}, {"id": "10208906856289156", "name": "Coni Toro Callejas"}, {"id": "10152359547218021", "name": "Patricia N\u00fa\u00f1ez Carvacho"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "10152381078093205", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Dr\u00e1pela"}, {"id": "793525994043320", "name": "Felipe Navarrete"}, {"id": "10206617009885344", "name": "Carolina Andrea"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}], "summary": {"total_count": 32}}, "created_time": "2016-07-04T17:20:19+0000", "message": "\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\nAyer tuvimos un invitado sorpresa en la entrada recibiendo sus donaciones junto a las chicas de Fundaci\u00f3n Quiltro  jajaj \u2764\n\nComo siempre les comunicamos, la adhesi\u00f3n al evento es solo una donaci\u00f3n, en este caso las ultimas 3 versiones de Puerto Vegano han sido para  Fundaci\u00f3n Quiltro \u2764\n\n\u00bfsaben cuanto se ha logrado reunir en estos ultimos 3  Puertos Veganos?\nLa hermosa suma de $409.000.-  \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\n\nY todo eso gracias a ustedes, nuestros asistentes \u2764\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\u2764\n\nSomos un evento creado por veganos para TODOS, ya sean veganos, vegetarianos o quieran conocer nuevas opciones de alimentaci\u00f3n sin crueldad, un espacio para grandes y peque\u00f1os de todas las edades \u2764\ud83d\udc76\ud83d\udc66\ud83d\udc67\ud83d\udc68\ud83d\udc69\ud83d\udc74\ud83d\udc75\n\nPor eso los dejamos invitados a seguir asistiendo, disfrutando, comiendo y sobre todo ayudando a esta bella causa que ayuda directamente a los animales abandonados que tanto nos necesitan  y quienes son de nuestra responsabilidad \u2764\n\nLes agradecemos de todo coraz\u00f3n a quienes van con todas las buenas vibras al evento, a un a\u00f1o de haber comenzado, estamos muy orgullosas de \u00e9l y el avance y sobre todo de la recepci\u00f3n \u2764\ud83d\udc37\n\nDele un me gusta a Puerto Vegano si es que todav\u00eda no lo ha hecho.\n\nMuchas gracias y nos vemos en agosto! \u2764\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\u2764", "type": "photo", "id": "515831878568495_666048663546815", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkxT0RBMU16UXdNak0zT0RFME9qRTBOamMxT1RjMU16Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkxTnpZAM056VTJPVEE0TWpNNU9qRTBOamMxT0Rrek5qYz0ZD"}}, "data": [{"message": "Todo todo ricoooooo", "from": {"name": "Viviana D\u00edaz Pizarro", "id": "10153295923879916"}, "id": "665763943575287_665767756908239"}, {"message": "Y com\u00ed demasiado \ud83d\ude2d", "from": {"name": "Viviana D\u00edaz Pizarro", "id": "10153295923879916"}, "id": "665763943575287_665767886908226"}, {"message": "Muy rico!! Pie de lim\u00f3n, torta, hamburguesas, trufas.", "from": {"name": "Angy D\u00edaz", "id": "10206989203865285"}, "id": "665763943575287_665805340237814"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI1NDkwNTE0NzU3NjgZD", "before": "NjY0NTc5MjY3MDEyMTY3"}}, "data": [{"id": "664579267012167", "name": "Bianca Meza A"}, {"id": "554402504691988", "name": "Barbara Torres"}, {"id": "10203952170064055", "name": "M. Pilar Egido Gonzalez"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "156778984666583", "name": "Alonso Esteban"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "898110423605276", "name": "Paula Z\u00fa\u00f1iga Mar\u00edn"}, {"id": "10205187439300186", "name": "Buli Alima\u00f1a"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10205132570574676", "name": "Octavio Koock"}, {"id": "10153142220109843", "name": "MD B Berg"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10204155846043472", "name": "Katherine Curihuinca Aravena"}, {"id": "634270016691401", "name": "Sebasti\u00e1n Felipe"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "10207848981039635", "name": "Natalia Paz Fernandez Mella"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "10202549051475768", "name": "Frafri Martin"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2016-07-03T23:28:28+0000", "message": "Encuentre al invitado perruno camuflado \ud83d\udc36\ud83d\udc9e\n\nFelices en este 1er Aniversario y por el nivel de asistencia a pesar de la lluvia \u2614\n\nSe reunieron $130.000.-  por concepto de adhesi\u00f3n,  dinero que va en su totalidad a Fundaci\u00f3n Quiltro \ud83d\udc36\ud83d\udc9c\n\nEsperamos hayan disfrutado de este d\u00eda  y los invitamos a estar atentos para la pr\u00f3xima versi\u00f3n en Agosto, este fue s\u00f3lo el primero de muchos aniversarios \ud83c\udf89\ud83d\udc9c\n\nCari\u00f1os para todos \ud83d\udc9c", "type": "photo", "id": "515831878568495_665763943575287"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "MTAxNTM1MTUwMDU2OTc3NjgZD"}}, "data": [{"id": "10153515005697768", "name": "Toti Rojas Saez"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "1453383091587304", "name": "Gonzalo Covarrubias"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "405190596314438", "name": "Matko"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 6}}, "created_time": "2016-07-03T03:08:00+0000", "message": "\u00a1ya tenemos ganadores del sorteo 1er Aniversario Puerto Vegano! \nPodr\u00e1n disfrutar de sus premios ma\u00f1ana en Puerto Vegano - Domingo 3 de Julio :D\u2764\n\n\ud83c\udf31Premio N\u00b01  Nico Padilla\n\ud83c\udf31Premio N\u00b02  Francisca Suarez Mu\u00f1oz\n\ud83c\udf31Premio N\u00b03  Francisca Viera Vrsalovi\u0107\n\ud83c\udf31Premio N\u00b04  Camenshoo Migueles\n\ud83c\udf31Premio N\u00b05  Claudia A. Reyes Villalobos\n\nLes pedimos a sus contactos que los etiqueten en esta publicaci\u00f3n \u2764\n\nEl ticket para recibir los premios  lo podr\u00e1n retirar ma\u00f1ana domingo de 13:00 a 17:00 horas en la entrada del evento mostrando su carnet :D\nEsperamos el mensaje a trav\u00e9s de inbox de cada de los ganadores  indicando el  nombre de quien retirar\u00e1 :)\n\nLes agradecemos a todos de todo coraz\u00f3n haber participado,  a futuro tendremos m\u00e1s sorteos.\u2764\n\nQuedan todos invitados ma\u00f1ana a Puerto Vegano desde las 13:00 hrs, se realiza en un recinto cerrado con paradero en frente y estacionamientos cercanos :)\nBlanco 72, Valpara\u00edso.\n\n\u00a1cari\u00f1os a todos y nos vemos ma\u00f1ana!\u2764\u2764\u2764\u2764", "type": "photo", "id": "515831878568495_665445653607116", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkxTmpJeU5URTJPVEl5TnpZAek9qRTBOamMxTlRrek1qQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkxTkRRMk5qY3pOakEzTURFME9qRTBOamMxTVRVMU5qaz0ZD"}}, "data": [{"message": "</3", "from": {"name": "Usuarix de Feibuc", "id": "283944831990800"}, "id": "665445653607116_665446673607014"}, {"message": "Felicitaciones :)", "from": {"name": "Marcela Ponce", "id": "1436504809986677"}, "id": "665445653607116_665446790273669"}, {"message": "Ay mi se\u00f1or primera vez que gan\u00f3 algo, sent\u00ed que gane el kino!!! Mil gracias Puerto vegano te amo <3 <3 <3 <3 <3", "from": {"name": "Nico Padilla", "id": "10208884481008357"}, "id": "665445653607116_665447096940305"}, {"message": "Bueeeeena Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz :3", "from": {"name": "Andy Behom", "id": "296968610495853"}, "id": "665445653607116_665447523606929"}, {"message": "Mi coraz\u00f3ooooon \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "from": {"name": "Caterina Reyes", "id": "1757353451177820"}, "id": "665445653607116_665447890273559"}, {"message": "solo falt\u00f3 una francisca mas u.u", "from": {"name": "Francisca Valencia", "id": "656050491174358"}, "id": "665445653607116_665462743605407"}, {"message": ":( :)", "from": {"name": "Paolo RF", "id": "1508739279412465"}, "id": "665445653607116_665467603604921"}, {"message": "Francisca Viera Vrsalovi\u0107  tienes que compartir  el premio :)", "from": {"name": "Marlene Ivette Astargo", "id": "10205965309278025"}, "id": "665445653607116_665469903604691"}, {"message": "Jajjajaj Francisca Viera Vrsalovi\u0107 ganaste jajaja Marlene Ivette Astargo creo que tu suerte esta con los vale otro jajajajaj", "from": {"name": "Camille Pineda", "id": "553504754781705"}, "id": "665445653607116_665470806937934"}, {"message": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz :3", "from": {"name": "Flavia Lorena Rodr\u00edguez", "id": "10202786120479828"}, "id": "665445653607116_665622516922763"}], "summary": {"total_count": 10, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Food/Beverages", "name": "Happy Vegs", "id": "416556001866565"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ4NjU2NDcxMzYzMjcZD", "before": "NzcxMDAxMjMyOTk0NTk0"}}, "data": [{"id": "771001232994594", "name": "Cyndi Vargas Sambra"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2016-07-03T00:41:55+0000", "message": "Estamos listas para ma\u00f1ana! <3\nSe viene Puerto Vegano en Blanco #72, Valpara\u00edso. Micros a la puerta y techado! \nQue mejor que pasar un rato agradable con tus amigos y familia en un lugar acogedor donde habr\u00e1n muffins, tortas, sandwiches, chorrillanas y  como siempre nuestros exquisitos UNTABLES \u00f1om \u00f1om!! y todo obviamente sin crueldad!!\n\nLlevaremos:\n- Mayonesas de soya\n- Hummus Al Pesto (Albhaca, oliva y queso)\n- Hummus Napolitano (Aceitunas, tomate, queso, or\u00e9gano)\n- Pasta No Ave Mayo Piment\u00f3n\n- Queso rallado \n- Productos Natura\n- Veggettis y Moldes para hacer hamburguesas\n\nTendremos en formatos peque\u00f1os y grandes para quienes quieran llevarse el doble :B\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1075707219195047/ \n\nLos esperamos felices desde las 13:00!", "type": "event", "id": "515831878568495_665412536943761"}, {"from": {"name": "Matias Angulo K.", "id": "10205228320649335"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-07-02T23:06:32+0000", "message": "\u00a1\u00a1ATENCI\u00d3N!!\n\u00bfTienes un restaurante y quieres potenciar tu marca? \u00bfNecesitas de un espacio en donde dar a conocer tus platos? \u00bfQuieres generar mayores ventas a tu empresa gastron\u00f3mica?\n\u00a1La Feria Gastron\u00f3mica Internacional te invita a formar parte de esta experiencia!\nDebes escribirnos a fgivina2016@gmail.com y te enviaremos el detalle de las bases por stand! \nQuedan pocos cupos, los esperamos!\nWww.Facebook.com/fgivina2016 \n#MundoDeSabores", "type": "link", "id": "515831878568495_10209370715486617"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUzMjg5NzgwMzY1NTA1OQZDZD", "before": "MTAyMDMzMzUwMDAyNTYzMTMZD"}}, "data": [{"id": "10203335000256313", "name": "Belen Vera Herrera"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "10152798332495443", "name": "Manuel Aedo"}, {"id": "1532897803655059", "name": "Claudia A. Reyes Villalobos"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-07-02T14:30:43+0000", "message": "Todav\u00eda quedan algunas horas para seguir compartiendo y puedan ganar estos maravillosos premios <3\nEntren a la publicaci\u00f3n original y sigan las instrucciones :D\n\nMa\u00f1ana Puerto Vegano - Domingo 3 de Julio desde las 13:00 hrs en Blanco 72, Valpara\u00edso.\nPinche asistir e invite a quien crea le pueda interesar,\nmuchas gracias y nos vemos ma\u00f1ana!", "type": "photo", "id": "515831878568495_665242863627395"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 361}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyOTk1NzIwMjU5MjYZD", "before": "NDMyMDgzNTMwMzA0OTc5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_664596463692035/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDUyOTk1NzIwMjU5MjYZD"}, "data": [{"id": "432083530304979", "name": "La Vegana"}, {"id": "10154580022739190", "name": "Patricia Vergara"}, {"id": "753389698115921", "name": "Verena Fuchslocher"}, {"id": "10207430871783314", "name": "Nadiarmonia Ama A Sus Vidas"}, {"id": "1525954087687206", "name": "Evelyn Sophia"}, {"id": "10153209346174206", "name": "Coni Miaut"}, {"id": "10205788529168439", "name": "Estefan\u00eda Castillo Vega"}, {"id": "10204802021549391", "name": "Valentina De Jes\u00fas"}, {"id": "10205345215934046", "name": "Silvia Lampe Vallejos"}, {"id": "10206716235361861", "name": "Maria Paz Leiva Hernandez"}, {"id": "1612042022408635", "name": "Maria Isabel Marin Gonzales"}, {"id": "10152831663419259", "name": "Natalie Alejandra"}, {"id": "964076923628352", "name": "Ver\u00f3nica Carolina Cabezas Mar\u00edn"}, {"id": "267104820146833", "name": "Paula C. P\u00e4iv\u00e4"}, {"id": "1453383091587304", "name": "Gonzalo Covarrubias"}, {"id": "910939808917543", "name": "Andrea Salazar"}, {"id": "108925989449166", "name": "Karol Riquelme"}, {"id": "1532897803655059", "name": "Claudia A. Reyes Villalobos"}, {"id": "10153695086354563", "name": "Georg Hubner Arancibia"}, {"id": "1490288901255900", "name": "Christian Hanglin"}, {"id": "10207786334122859", "name": "Paula BA"}, {"id": "10205003266422785", "name": "Juan Pablo San Mart\u00edn Rodr\u00edguez"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "10152653657314635", "name": "Katherynne Rey Arias"}, {"id": "10203050458001800", "name": "Francis Daniela"}, {"id": "820268441352069", "name": "Francia Bellenger Rozas"}, {"id": "10204798581221915", "name": "Lissette Diaz Riffo"}, {"id": "10204713634620308", "name": "Caudia Andrea Su\u00e0rez Figueroa"}, {"id": "1021199587948805", "name": "Noe Hahn"}, {"id": "10207060647812270", "name": "Luna Camila Pedrero"}, {"id": "185833218478664", "name": "Maria Flan"}, {"id": "10204458996306743", "name": "Camila Rebolledo Krefft"}, {"id": "10207082218714724", "name": "Mil Agros"}, {"id": "10205259822712290", "name": "Giovanna Constanza Jara Moraga"}, {"id": "536112743228170", "name": "Cariwis Hehe"}, {"id": "10205531314778810", "name": "Chisca Godoy Flores"}, {"id": "10205827515666032", "name": "Gustavo Reyes"}, {"id": "930967383682678", "name": "Taller Atrapasue\u00f1os"}, {"id": "10205379162135607", "name": "Rodolfo Perez Brantes"}, {"id": "485094484998696", "name": "Rena Ta"}, {"id": "10206946240792041", "name": "Paula L\u00f3pez Baquedano"}, {"id": "10205130235273461", "name": "Sof\u00eda Sol\u00eds Canales"}, {"id": "1508739279412465", "name": "Paolo RF"}, {"id": "10204976229035946", "name": "Carolina Paz Bascon\u00e9 Mart\u00ednez"}, {"id": "547649415393551", "name": "Erika Mu\u00f1oz Castillo"}, {"id": "892917580825173", "name": "Rafaella Bunster"}, {"id": "10152844950442213", "name": "Katty Salinas D\u00edaz"}, {"id": "10203853023584212", "name": "Elaine Bustos Caro"}, {"id": "10205665679100739", "name": "Carol Lee Urjta"}, {"id": "10205299572025926", "name": "Miaucarena del Pilar"}, {"id": "296968610495853", "name": "Andy Behom"}, {"id": "1033279843379653", "name": "Paredes Erileyn"}, {"id": "10207982948190820", "name": "Samantha Samy Si"}, {"id": "268375686703477", "name": "Javi Andrea"}, {"id": "285708291622096", "name": "Ignacio Gallardo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153465847653010", "name": "Valentina Tosca"}, {"id": "10205410122029669", "name": "Valentina Miau"}, {"id": "10206085524993766", "name": "Evelyn Sanhueza Ya\u00f1ez"}, {"id": "10204247059515410", "name": "Leaj Jeal"}, {"id": "1694623110754956", "name": "Yovanna Lampe"}, {"id": "10202784373884055", "name": "Francy Stefania Brantes Lazo"}, {"id": "1610550572504262", "name": "Licantropo Phyzis"}, {"id": "287272481654359", "name": "Femina delos Gatos"}, {"id": "992559854152904", "name": "Mauricio Rioss Silva"}, {"id": "10152775726994497", "name": "Klaudia Isabel Rojo Inostroza"}, {"id": "10206109584885656", "name": "Christian Ignacio Vivar Guti\u00e9rrez"}, {"id": "10206951825660115", "name": "P\u00eda Lunita Figueroa"}, {"id": "10200968412492204", "name": "Natalia Pino"}, {"id": "10204373439432641", "name": "Paola De la Fuente"}, {"id": "10208906160163999", "name": "Paz Fontecilla Acevedo"}, {"id": "664579267012167", "name": "Bianca Meza A"}, {"id": "1743513999203033", "name": "Lola Pelusa"}, {"id": "711010658946910", "name": "Yeison Andre"}, {"id": "361565797375610", "name": "Dominguera Javiera"}, {"id": "10205113241048389", "name": "Niki Guajardo"}, {"id": "882111091921338", "name": "Tort Uga"}, {"id": "10205624122548756", "name": "Maite M\u00e9rida Baeza"}, {"id": "209964989421839", "name": "Nathaly Victoria"}, {"id": "664097080435035", "name": "Jas Andrea"}, {"id": "10152394935789731", "name": "Camila Victoria Mundt Rojas"}, {"id": "664859920325462", "name": "Nicole Laurie"}, {"id": "10210652144321402", "name": "Danny Sandoval"}, {"id": "1169796419730428", "name": "Andrea Francisca"}, {"id": "10208775211162272", "name": "Natalia Medina"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "10206155243787556", "name": "Valezka Garcia Collao"}, {"id": "10205517119424787", "name": "Lechuza Lunar"}, {"id": "10205124246176716", "name": "Roberto Choque"}, {"id": "1585098691753639", "name": "Marlene Denisse"}, {"id": "10206613544195298", "name": "Pam Av"}, {"id": "10205435751877703", "name": "Mouryn Sep\u00falveda"}, {"id": "10157461861590716", "name": "Coni Con Nie"}, {"id": "10206042854019795", "name": "Ricardo Calder\u00f3n"}, {"id": "1757353451177820", "name": "Caterina Reyes"}, {"id": "1441623742789449", "name": "Nvrn Num"}, {"id": "10205056896286942", "name": "Tania Castillo"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "10205068349970950", "name": "Gon Tobarius"}, {"id": "10204688154025187", "name": "Valeria Paz Cifuentes Collante"}, {"id": "10205174463338326", "name": "Carla Alejandra Stipo"}, {"id": "10206773939776005", "name": "Ignacio Caneo"}, {"id": "10205985347166146", "name": "Marchee Sinclair"}, {"id": "10206654411176796", "name": "Maria Soledad"}, {"id": "10153455657605146", "name": "Franco Antonin Cantarutti Mainat"}, {"id": "258057167927699", "name": "Nazla Alfaro"}, {"id": "283944831990800", "name": "Usuarix de Feibuc"}, {"id": "1520952771492679", "name": "Miguel Barrios Labb\u00e9"}, {"id": "10206628396603395", "name": "Sebastian Perez"}, {"id": "781270801937638", "name": "Stephane Peridot"}, {"id": "177203512641528", "name": "Rodrigo S. Escobar Carvajal"}, {"id": "279185912462587", "name": "Dali LM"}, {"id": "10152791911298194", "name": "Gabriel Rojas"}, {"id": "10207276995944017", "name": "An\u00e9mona An\u00f3ni Ma"}, {"id": "326964410824027", "name": "Orlandi Fi\u0103"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10206741222194002", "name": "Javi Toro"}, {"id": "10152902193296985", "name": "Isidora D'Amico Walker"}, {"id": "10206915311581059", "name": "Aixa Navarrete Toro"}, {"id": "10204884747820551", "name": "Amanda Abesada Hern\u00e1ndez"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10202550674382376", "name": "Ignacio Esteban G\u00f3mez Figueroa"}, {"id": "10206666077952211", "name": "Camila Leiva Moreno"}, {"id": "10155079492155441", "name": "Jorge Ignacio Fuentes Zamorano"}, {"id": "861185017232452", "name": "Danae Castro"}, {"id": "10204661941809749", "name": "Kamila Vukovic Aliaga"}, {"id": "10204384109417077", "name": "Valeska Anny Olivares Lillo"}, {"id": "688911547840780", "name": "Janis Cavieres"}, {"id": "10152569274312596", "name": "Ramesvari Devi Dasi"}, {"id": "10207138089469455", "name": "Grez Viviana"}, {"id": "10152906547342522", "name": "Sebastian Osorio"}, {"id": "10205798071250485", "name": "Jacqueline Olmos Riveros"}, {"id": "10208634072834362", "name": "Daniela Alejandra Brante Velasquez"}, {"id": "301356430055057", "name": "Nati Vargas L\u00f3pez"}, {"id": "625278474231297", "name": "Fibra Natural"}, {"id": "10205304999401333", "name": "Carmen Carmen"}, {"id": "1790347081254386", "name": "Jorge Nitales"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10152873213672477", "name": "Va Lentina"}, {"id": "10154512810997346", "name": "Sandra D\u00edaz Solovera"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "1656136114670142", "name": "Catalina Constanza"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "327835644082802", "name": "Izamar Cares Olivares"}, {"id": "1102389979834966", "name": "Coni Gatica"}, {"id": "10204247665727395", "name": "Jasna Milovic"}, {"id": "10205762575048209", "name": "Camila Henr\u00edquez Guerra"}, {"id": "10206353146285318", "name": "Stefany Alexandra"}, {"id": "10211021817120472", "name": "Patricia Olguin Pizarro"}, {"id": "459178737588756", "name": "Silvana Hurtado M"}, {"id": "10205796946025003", "name": "Isabela Mir"}, {"id": "10203412461573196", "name": "Camila Ayleen Ibaceta Mujica"}, {"id": "890575354319954", "name": "Lorena Marino Silva"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "10205037408394204", "name": "Camila Ramos Ortiz"}, {"id": "10206766573936292", "name": "Dvid Rodriguez"}, {"id": "10153278471909776", "name": "Paula Carvajal"}, {"id": "10153325503079161", "name": "Dominique Claro Larra\u00edn"}, {"id": "10204505516539126", "name": "Melisa Orellana"}, {"id": "689171507903728", "name": "Fran Maldonado Almarza"}, {"id": "10205533685767703", "name": "Cintia Naranjo"}, {"id": "10207381266150677", "name": "Paulina Chinch\u00f3n Par\u00eds"}, {"id": "10206539220623264", "name": "Sol Geraldo"}, {"id": "10202814546118849", "name": "Nora Rivera C\u00e1ceres"}, {"id": "1439471576340318", "name": "Camila Casanova Moreno"}, {"id": "10209271637493758", "name": "Vivi Castle"}, {"id": "10153485575803902", "name": "Beatrice Hannah Turner Narvarte"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10207825659019537", "name": "Ana Cataldo Carrizo"}, {"id": "971918716171416", "name": "Paula Urzua"}, {"id": "10204741861009364", "name": "Rodrigo Sancho P\u00e1ez"}, {"id": "10204943442605441", "name": "Angela Jara"}, {"id": "1711125579117924", "name": "Connie Intolerante Figtrees"}, {"id": "10152349023754420", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ortiz Bakx"}, {"id": "10152892950419084", "name": "Nicole Capdeville"}, {"id": "10205833872190643", "name": "Catalina Varela Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203930566198352", "name": "Paulo Lub\u00ed"}, {"id": "10205408606675474", "name": "Maria Ines Zamora Garrido"}, {"id": "10207554684289901", "name": "Anahenna S\u00e1nchez Gonzalez"}, {"id": "10154473584135775", "name": "Elizabeth Pinochet Mu\u00f1oz"}, {"id": "10200637969267287", "name": "Camila Fernanda Cancino Aguilar"}, {"id": "10207962837128109", "name": "Felipe Vasquez Yuri"}, {"id": "1386916451321871", "name": "Florencia Santander \u00c1valos"}, {"id": "10209241105521989", "name": "Antonia Galdames Markusovic"}, {"id": "10205657981391290", "name": "Camila Arancibia"}, {"id": "1639252919678744", "name": "Paloma Andrea Alvarez"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10206310999835544", "name": "Veronica Jeannette Gomez Nilo"}, {"id": "849475035123698", "name": "Mimi Cedeno"}, {"id": "10205140256006596", "name": "Marianela Gonz\u00e1lez Vega"}, {"id": "10202786120479828", "name": "Flavia Lorena Rodr\u00edguez"}, {"id": "10206899803439339", "name": "Camenshoo Migueles"}, {"id": "1133552950072714", "name": "Karolina Alvarez"}, {"id": "690816661025152", "name": "Catalina Uribe"}, {"id": "175361456139312", "name": "Aura Poblete"}, {"id": "662371267218884", "name": "Kanade Otonashi"}, {"id": "10206469146711814", "name": "Mariasy Flores"}, {"id": "10203981625802864", "name": "Antonieta Carrasco Veas"}, {"id": "10204539698148735", "name": "Tabiza Alvarado Flores"}, {"id": "511575435635529", "name": "Camila Ignacia Bel\u00e9n Ram\u00edrez Venegas"}, {"id": "1641444486091818", "name": "Pame Enotra"}, {"id": "10207884248325100", "name": "Nevenka Tomasovic"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "10205253910845993", "name": "Catu Blue"}, {"id": "10208884481008357", "name": "Nico Padilla"}, {"id": "411330602384887", "name": "Bel\u00e9n Jaque Poblete"}, {"id": "10206395821555484", "name": "Camila Paz Bahamondes Silva"}, {"id": "10203915511741654", "name": "B\u00e1rbara Antonia R"}, {"id": "10205602784967124", "name": "Malu Reyes Vald\u00e9s"}, {"id": "10204828736979429", "name": "Bea Pino P\u00e9rez"}, {"id": "1527795230766761", "name": "Danya Camila M"}, {"id": "10207158414738185", "name": "Camila Belen Martinez"}, {"id": "333378027000938", "name": "Cris Oyarzo Varela"}, {"id": "10211048825595676", "name": "Jose Luis Sanchez Cabrera"}, {"id": "10207390838272501", "name": "Roc\u00edo Bel\u00e9n Romero Riveros"}, {"id": "804201542993335", "name": "Valerie Hidalgo"}, {"id": "10206441989426403", "name": "Carolina A Santiba\u00f1ez"}, {"id": "10154473304310372", "name": "K-tosis Purr"}, {"id": "10204922371489186", "name": "Paulina Carre\u00f1o"}, {"id": "405190596314438", "name": "Matko"}, {"id": "10209848237947360", "name": "Elaa Pelela"}, {"id": "1623446731236502", "name": "Lepus Vasu"}, {"id": "10210462997873078", "name": "Ronald Sarabia Melgarejo"}, {"id": "870947532941012", "name": "Vegourmet Sol"}, {"id": "571760532926866", "name": "Claus Ahumada Mesina Mortuorio"}, {"id": "10205222862550502", "name": "Roma Prado Escudero"}, {"id": "137825813250453", "name": "Antonia Cort\u00e9s"}, {"id": "864312167032566", "name": "Robinson Zoldyck"}, {"id": "150284928648565", "name": "Vicente Tomas Mu\u00f1oz"}, {"id": "839039496142868", "name": "Franscheska Vicencio L"}, {"id": "10210107223534760", "name": "Cata Rsis"}, {"id": "434475390058233", "name": "Daniela Mar\u00edn-Cuadra"}, {"id": "10152798332495443", "name": "Manuel Aedo"}, {"id": "1593445467624262", "name": "Ricardo Etereo"}, {"id": "10210420113563305", "name": "Natalia Olmos Moya"}, {"id": "10205341514521139", "name": "Paz Espinoza"}, {"id": "1048144358539951", "name": "Valentina Oyarz\u00fan Malle"}, {"id": "10152930316958374", "name": "Gabriela Bahamondes"}, {"id": "10205118347944183", "name": "Paula Droguett"}, {"id": "1398259050504819", "name": "Albina Tribi\u00f1o Pacheco"}, {"id": "10152657650569271", "name": "Camila Moreno"}, {"id": "10205765347354537", "name": "Vanessa Mart\u00ednez"}, {"id": "10207245711605339", "name": "Lindsay Sabrina Soto Medina"}, {"id": "10204180530654026", "name": "Ainnavi Gallardo"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "898110423605276", "name": "Paula Z\u00fa\u00f1iga Mar\u00edn"}, {"id": "194502307628762", "name": "Cecilia Elisa Alvarez"}, {"id": "10207843044133587", "name": "Dayan Guerrero Magna"}, {"id": "10204831803528290", "name": "Romina Landauro"}, {"id": "518727374933337", "name": "Amandel"}, {"id": "576879279108881", "name": "Daniela Orme\u00f1o Sep\u00falveda"}, {"id": "1483982875220962", "name": "Fran Guerra"}, {"id": "390801311082945", "name": "Araya Drigo Ro"}, {"id": "668012719960825", "name": "George Cloto Bean"}, {"id": "10205550025938063", "name": "Claudia Aguirre Tapia"}, {"id": "10204150882319802", "name": "Arantxa Bel\u00e9n Saavedra Ceballos"}, {"id": "10205549739687442", "name": "Benjamin Encina Carter"}, {"id": "10206911840013813", "name": "Francisca Viera Vrsalovi\u0107"}, {"id": "656050491174358", "name": "Francisca Valencia"}, {"id": "10205965309278025", "name": "Marlene Ivette Astargo"}, {"id": "10154529202652920", "name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10206618802769338", "name": "Camila Monserrat Rojas Uribe"}, {"id": "10209539729670661", "name": "Maria Ignacia Fuentes Naipil"}, {"id": "816433948478363", "name": "Cata Paz Gonzalez Donoso"}, {"id": "1637320449827112", "name": "Catherine Espinoza"}, {"id": "10204256334905863", "name": "G\u00e9nesis de la Paz"}, {"id": "1493577347623903", "name": "Daniela Andrea Cisternas Herrera"}, {"id": "10205902202090172", "name": "Fabiola Aguilar Jeldres"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "231019730600869", "name": "Mi Mercado Verde"}, {"id": "10203335000256313", "name": "Belen Vera Herrera"}, {"id": "10205131284626746", "name": "Antonieta Caro Flores"}, {"id": "826924860762155", "name": "Leslie del Sol"}, {"id": "10204028185212162", "name": "H\u00e9ctor Donosaurio Rex"}, {"id": "384370651754148", "name": "Katerina Sep\u00falveda"}, {"id": "793525994043320", "name": "Felipe Navarrete"}, {"id": "656879781052455", "name": "Alejandra Loz\u00e1n"}, {"id": "1115079545171835", "name": "Anita Maria"}, {"id": "10203313307450791", "name": "Eugenia Q Zuniga"}, {"id": "10203661736158274", "name": "Paula Lara Rojas"}, {"id": "10204505006763697", "name": "Montserrat Garcia Barry"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "1101345829882688", "name": "Camila Bascu\u00f1an Plaza"}, {"id": "10152800795468552", "name": "Ariel Schneider"}, {"id": "10209232777316880", "name": "Sol Arrebol"}, {"id": "10153680794014240", "name": "Brenda Espinoza"}, {"id": "10203905636815270", "name": "Francisca Andrea Galaz Reyes"}, {"id": "10203083014052340", "name": "Francisco J. Tapia Pereira"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10206398841868260", "name": "Nati Gonzalez"}, {"id": "143341719377072", "name": "Valentina Fuentes"}, {"id": "1558865884358631", "name": "Lily Ibarra"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205679488849270", "name": "Camila Rojas Quioza"}, {"id": "10205734591300730", "name": "Alessandra Fiori Echeverria"}, {"id": "10205060234278929", "name": "Paulina Nepeta Cataria"}], "summary": {"total_count": 299}}, "created_time": "2016-07-01T00:07:32+0000", "message": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89CONCURSO!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\u00bfc\u00f3mo participar?\n1) Dale ME GUSTA (y)  a nuestro Fanpage Puerto Vegano\n2) Dale ME GUSTA y COMPARTE (y) a esta publicaci\u00f3n en modo p\u00fablico.\n\nEstar\u00e1s participando por alguno de los 5 Packs de productos completamente veganos cortes\u00eda de los emprendimientos participantes <3\n\n \ud83c\udf31 La Cocina de Beterraga Rebelde\n \ud83c\udf31 La Vegana\n \ud83c\udf31 Todos Livres - Comida Vegana\n \ud83c\udf31 Happy Vegs\n \ud83c\udf31 Violett_Olive\n \ud83c\udf31 La conquista del Pan Valparaiso\n \ud83c\udf31 Encanto Natural\n \ud83c\udf31 VE de Veganismo - Comida Vegana\n \ud83c\udf31 Amandel\n\nTodos con entregas y productos en diferentes partes de la regi\u00f3n, entre y revise qu\u00e9 maravillas tiene cada uno para ofrecer <3\n\n\u27a1El sorteo se realizar\u00e1 este s\u00e1bado 2 de Julio a las 19:00 hrs y los premios se podr\u00e1n retirar durante el evento del domingo de 13:00 a 18:00 hrs <3\n\nEst\u00e1n todos invitados este domingo 3 de Julio desde las 13:00 hrs en Blanco 72, Valpara\u00edso :D\n\u27a1No se olviden de pinchar asistir e invitar a gente que le pueda interesar <3\nEvento: Puerto Vegano - Domingo 3 de Julio\n\n\u00a1les deseamos mucha suerte!\n\nNos vemos este domingo \ud83d\udc14\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc97", "type": "photo", "id": "515831878568495_664596463692035", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkxTkRJNU5UVXpOakE0TnpJMk9qRTBOamMxTVRFeU5UYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkwTmpBek5UTXpOamt4TXpJNE9qRTBOamN6TXpJMk1UST0ZD"}}, "data": [{"message": "Hay dos 2) :(", "from": {"name": "Meli General", "id": "10153739943514850"}, "id": "664596463692035_664603533691328"}, {"message": "Compartiiiido", "from": {"name": "Dayan Guerrero Magna", "id": "10207843044133587"}, "id": "664596463692035_664609237024091"}, {"message": "Que rico! Yo quiero\u2764", "from": {"name": "Camila Moreno", "id": "10152657650569271"}, "id": "664596463692035_664611633690518"}, {"message": "Compartido, yo quieroooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "from": {"name": "Constanza Cifuentes Collante", "id": "310938482392998"}, "id": "664596463692035_664612370357111"}, {"message": "", "from": {"name": "Roma Prado Escudero", "id": "10205222862550502"}, "id": "664596463692035_664615683690113"}, {"message": "Paulina Carre\u00f1o\ud83d\ude4a\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "from": {"name": "Nathalie Maureen Gravert Baez", "id": "10205221601403029"}, "id": "664596463692035_664616323690049"}, {"message": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\ude00", "from": {"name": "Valerie Hidalgo", "id": "804201542993335"}, "id": "664596463692035_664617570356591"}, {"message": "Participando!! \u263a\ufe0f", "from": {"name": "Cris Oyarzo Varela", "id": "333378027000938"}, "id": "664596463692035_664618583689823"}, {"message": "\u2661\u2661", "from": {"name": "Catalina Uribe", "id": "690816661025152"}, "id": "664596463692035_664626980355650"}, {"message": "Francisco Javier Varas Lobos :) <3", "from": {"name": "Camila D\u00edaz Lobos", "id": "10207270184171363"}, "id": "664596463692035_664640703687611"}, {"message": "Ser\u00eda la mejor forma para ir a mi primer Puerto Veg", "from": {"name": "Angela Jara", "id": "10204943442605441"}, "id": "664596463692035_664642860354062"}, {"message": "Mmmmmmiam", "from": {"name": "Va Lentina", "id": "10152873213672477"}, "id": "664596463692035_664696100348738"}, {"message": "Compartido!!!", "from": {"name": "Barbara Isabel", "id": "10153012898664450"}, "id": "664596463692035_664705893681092"}, {"message": "Ricardo :*", "from": {"name": "Jacqueline Olmos Riveros", "id": "10205798071250485"}, "id": "664596463692035_664805993671082"}, {"message": "", "from": {"name": "Valeska Anny Olivares Lillo", "id": "10204384109417077"}, "id": "664596463692035_664809230337425"}, {"message": "", "from": {"name": "Ignacio Esteban G\u00f3mez Figueroa", "id": "10202550674382376"}, "id": "664596463692035_664831013668580"}, {"message": "Compartido... queremos ganar tengo un hijo q no lr gusta la carne y seria bueno empezar mostrandole \u00e9sas cosas.. el domingo ya estamos en el evento Saludos", "from": {"name": "Dali LM", "id": "279185912462587"}, "id": "664596463692035_664851566999858"}, {"message": "AAAHH", "from": {"name": "Stephane Peridot", "id": "781270801937638"}, "id": "664596463692035_664853220333026"}, {"message": "Ahora si que me gano algo alfiiiiin !!! Despu\u00e9s de tantos a\u00f1os concursando en tantas cosas tengo la fe de ganar ahora. Dios lee este comentario por favor !", "from": {"name": "Caterina Reyes", "id": "1757353451177820"}, "id": "664596463692035_664887703662911"}, {"message": "Mira Tort podr\u00edamos ganarnos el n\u00b04 \ud83d\ude4a", "from": {"name": "Caterina Reyes", "id": "1757353451177820"}, "id": "664596463692035_664898473661834"}, {"message": "SE me hizo agua la boca con el premio 3 Klaudia Isabel Rojo Inostroza", "from": {"name": "Marcela Ponce", "id": "1436504809986677"}, "id": "664596463692035_664929580325390"}, {"message": "K ricooooo !!!", "from": {"name": "Femina delos Gatos", "id": "287272481654359"}, "id": "664596463692035_664933266991688"}, {"message": "Yoooo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #porfavorvirgencitadeguadalupe", "from": {"name": "Francy Stefania Brantes Lazo", "id": "10202784373884055"}, "id": "664596463692035_664943786990636"}, {"message": "cualquieraaa!!! todos estan la raja *-*", "from": {"name": "Ignacio Gallardo Mu\u00f1oz", "id": "285708291622096"}, "id": "664596463692035_664965790321769"}, {"message": "<3", "from": {"name": "Paolo RF", "id": "1508739279412465"}, "id": "664596463692035_665049366980078"}, {"message": "Alexsa Ivonne Moraga", "from": {"name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard", "id": "1510748799183983"}, "id": "664596463692035_665261196958895"}, {"message": "Felipe Araya", "from": {"name": "Pancha Gatica", "id": "10205339171933145"}, "id": "664596463692035_665294883622193"}, {"message": "Yo quieroooo *-*", "from": {"name": "Karol Riquelme", "id": "108925989449166"}, "id": "664596463692035_665328420285506"}, {"message": "Y quien gan\u00f3 ? *_*", "from": {"name": "Nico Padilla", "id": "10208884481008357"}, "id": "664596463692035_665406483611033"}, {"message": "en unos minutos publicaremos las imagenes con los ganadores! :D", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "664596463692035_665428076942207"}, {"message": "", "from": {"name": "Femina delos Gatos", "id": "287272481654359"}, "id": "664596463692035_665428956942119"}, {"message": "Yooo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "from": {"name": "Francy Stefania Brantes Lazo", "id": "10202784373884055"}, "id": "664596463692035_665429553608726"}], "summary": {"total_count": 32, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Isidora D'Amico Walker", "id": "10152902193296985"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOall4TXpVM01qUTBNREUxT1RVM09qRTBOalkyTWpjME1EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOall3TXpRMk9UYzNORFV3TXpFM09qRTBOalkwTXpVM016RT0ZD"}}, "data": [{"message": "Hola! en Valle Agreste Deliciosa Tentaci\u00f3n en vi\u00f1a :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "660335487451466_660346977450317"}, {"message": "", "from": {"name": "Isidora D'Amico Walker", "id": "10152902193296985"}, "id": "660335487451466_660347390783609"}, {"message": "We really like the content you post, keep up the great work! \u262e", "from": {"category": "Health/Wellness Website", "name": "Surviving Food", "id": "897826623580368"}, "id": "660335487451466_661357244015957"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "ODk3ODI2NjIzNTgwMzY4"}}, "data": [{"id": "897826623580368", "name": "Surviving Food"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-06-20T15:01:39+0000", "message": "Hola chicos como estan??? , estoy buscando un dato de salchichas veganas , es para un evento y me dieron la oportunidad de cambiar las de carne por las veganas!! ehh eh eh eh!! si alguien sabe se lo agradeceria mucho \ncari\u00f1os a todos !!", "type": "status", "id": "515831878568495_660335487451466"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalU1T1RFeE9UWXdPREkzTVRVeU9qRTBOall6TlRFNE5qUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalU1T1RFeE9UUXdPREkzTVRVME9qRTBOall6TlRFNE5UYz0ZD"}}, "data": [{"message": "que pena", "from": {"name": "Darka Tatiana", "id": "10204305358578970"}, "id": "659901524161529_659911940827154"}, {"message": ":'(", "from": {"name": "Darka Tatiana", "id": "10204305358578970"}, "id": "659901524161529_659911960827152"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzY2NzI3MjQ2NzQ3ODkz", "before": "MTAyMDQzNjk5ODUwNjY2NDIZD"}}, "data": [{"id": "10204369985066642", "name": "Katherine Gonz\u00e1lez Aviles"}, {"id": "285996201602456", "name": "Maribel Soledad Contreras Padilla"}, {"id": "10205170079267967", "name": "Paula Ver\u00f3nica Burgos Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10205662304056816", "name": "Gabriela Andrea Astudillo Rojas"}, {"id": "507276506045431", "name": "Infinita Recreaci\u00f3n"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10205295796493310", "name": "Maria Luisa Mora Urrutia"}, {"id": "374857982669612", "name": "Diego Esteban Luraschi"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204119720808767", "name": "Silvita Mosa"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10204305358578970", "name": "Darka Tatiana"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2016-06-19T15:33:31+0000", "message": "Leche animal :(\n\nLa leche es para su ternero <3\n\n\nExisten muchisimas alternativas, tanto nutricionales como gastronomicamente.\n\n\nen Puerto Vegano - Domingo 3 de Julio absolutamente nada tiene leche de origen animal, y podr\u00e1s encontrar reposter\u00eda, quesos y m\u00e1s <3\nAsiste y conoce la variedad de productos, parar el consumo de leche de origen animal es totalmente posible <3", "type": "video", "id": "515831878568495_659901524161529"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 28}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2NTc2NTA1NjkyNzEZD", "before": "MTAyMDA1OTY5NzIyNDQ0MTQZD"}}, "data": [{"id": "10200596972244414", "name": "Paula Alejandra Guerrero Castro"}, {"id": "10152844950442213", "name": "Katty Salinas D\u00edaz"}, {"id": "10152681124991239", "name": "Paula Garcia"}, {"id": "10207224573751598", "name": "Romina Cynthia Alejandra"}, {"id": "10204228277885243", "name": "Monse Roc\u00edo"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "597796383675873", "name": "Javiera Co\u00f1a"}, {"id": "10205684431809157", "name": "Florencia Valentina Alsina Silva"}, {"id": "10204244169923517", "name": "Romina SG"}, {"id": "10204729131931021", "name": "Nicol Ramirez Moya"}, {"id": "10206557933489097", "name": "Michelle Guadalupe"}, {"id": "10207911561326544", "name": "Maria Ruth"}, {"id": "1048144358539951", "name": "Valentina Oyarz\u00fan Malle"}, {"id": "10204697103926848", "name": "Fernanda Cabezas Pedraza"}, {"id": "10205713555974651", "name": "Natalia Avenda\u00f1o"}, {"id": "10205894285506929", "name": "Erika Dayana Lopez Gajardo"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10204934277138123", "name": "Javiera"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "777624788978020", "name": "Roxana Garat"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "954071208042114", "name": "Javiera R\u00edos"}, {"id": "10204004010194257", "name": "Lyza Jo"}, {"id": "10152254027730685", "name": "Fo Lan"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "741121499304691", "name": "Jaavi Goehler"}, {"id": "10204323408194432", "name": "Cynthia D\u00edaz Tabilo"}, {"id": "10204718354458089", "name": "Francisca Constanza Silva Pe\u00f1aloza"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "10205187439300186", "name": "Buli Alima\u00f1a"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10204632415706957", "name": "BadLuck Fran"}, {"id": "114827085516613", "name": "Natalia Vargas Mart\u00ednez"}, {"id": "10201580995727323", "name": "Carina Romero L\u00f3pez"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10205016288025421", "name": "Arenita Oyarce Serey"}, {"id": "10152633318213630", "name": "Karol Alexa"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "776740899029364", "name": "Gabriela Gonz\u00e1lez Aguilera"}, {"id": "348679525292517", "name": "Sebasti\u00e1n O. Narcey"}, {"id": "690816661025152", "name": "Catalina Uribe"}, {"id": "10152657650569271", "name": "Camila Moreno"}], "summary": {"total_count": 46}}, "created_time": "2016-06-14T20:37:09+0000", "message": "Ya saben 1313\nSi quiere ganarse el corazoncito de alg\u00fan vegano o vegana, asista y pruebe lo m\u00e1s rico el domingo 3 de Julio desde las 13:00 hrs <3\n\nEvento: Puerto Vegano - Domingo 3 de Julio\n\n\u00a1no se lo pierda! <3 <3 <3\n\nBlanco 72, Valpara\u00edso\nV regi\u00f3n\n\n____________\nCr\u00e9ditos por la imagen a  Diario Vegano", "type": "photo", "id": "515831878568495_657956984355983", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 27}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNjAyMzQyNzg5MjkZD", "before": "OTY0MDc2OTIzNjI4MzUy"}}, "data": [{"id": "964076923628352", "name": "Ver\u00f3nica Carolina Cabezas Mar\u00edn"}, {"id": "10200596972244414", "name": "Paula Alejandra Guerrero Castro"}, {"id": "10152844950442213", "name": "Katty Salinas D\u00edaz"}, {"id": "10152822551774077", "name": "Camila Paz Molina Vergara"}, {"id": "10204872649550111", "name": "Felipe Pandaflow"}, {"id": "10204894848867489", "name": "Kal\u00fa Ausente Saa"}, {"id": "10205495232519294", "name": "Cynthia Galdames"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10209172438161504", "name": "Brenda Simone Vicencio Araya"}, {"id": "10209047138568783", "name": "Rossana Aravena Namoncura"}, {"id": "10205268308168822", "name": "Marcela Lillo"}, {"id": "1405696139756127", "name": "Man\u00e9 I\u00f1iguez Perfetti"}, {"id": "10206201876231745", "name": "Bernardita Moya"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "10204819752669832", "name": "Des Lune"}, {"id": "10152791911298194", "name": "Gabriel Rojas"}, {"id": "10210845320749497", "name": "Carol Fierro Caceres"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10206332967712152", "name": "Maria Alarcon de Villagran"}, {"id": "10152657650569271", "name": "Camila Moreno"}, {"id": "10207260191161274", "name": "Domy Vlad Silva"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "169996413382895", "name": "Montserrat Ramos Ortiz"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "10208022414136866", "name": "Davor Mihovilovich Razmilic"}, {"id": "10207496801352439", "name": "Natalia Leiva Herrera"}, {"id": "10205089282097044", "name": "Carolina Paz Parraguez Morgado"}, {"id": "10205533263389797", "name": "Javiera Sep\u00falveda Bruce"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10204795458383007", "name": "Awqasisa Shaya"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10205060234278929", "name": "Paulina Nepeta Cataria"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2016-06-13T22:55:17+0000", "message": "Pr\u00f3ximas Fechas Puerto Vegano ->\n\n-> Domingo 4 de Septiembre\n Puerto Vegano - Domingo 4 de Septiembre\n\n-> S\u00e1bado 17 de Septiembre\nSeptiembre sin crueldad - Puerto vegano\n\nen Blanco 72, Valpara\u00edso.", "type": "photo", "id": "515831878568495_657596857725329", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 21}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3NTIwODUzNzg0NjgZD", "before": "MTAyMDA1OTY5NzIyNDQ0MTQZD"}}, "data": [{"id": "10200596972244414", "name": "Paula Alejandra Guerrero Castro"}, {"id": "10204628727097621", "name": "Leslie Ram\u00edrez Caro"}, {"id": "10153976390069487", "name": "Francisca Gutierrez Araya"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "749295628458694", "name": "Sole Ro Villar"}, {"id": "10152414576638316", "name": "Olga Miranda Vivanco"}, {"id": "10201662269757283", "name": "Maria Teresa Pe\u00f1a Mu\u00f1oz"}, {"id": "753041294776810", "name": "Macarena Priscila Moraga Embry"}, {"id": "732458200152962", "name": "Magdala Alfaro Diaz"}, {"id": "10205600331555697", "name": "Jenni Montano Soto"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "10152640733819913", "name": "Carmina Ramirez Aqueveque"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "10152869720916788", "name": "Nta Paulie Olguin"}, {"id": "10205894285506929", "name": "Erika Dayana Lopez Gajardo"}, {"id": "10203937038798577", "name": "Felipe Andres Rojas Bravo"}, {"id": "10152272987666662", "name": "Consuelo Beckett"}, {"id": "10206946240792041", "name": "Paula L\u00f3pez Baquedano"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "285996201602456", "name": "Maribel Soledad Contreras Padilla"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "459178737588756", "name": "Silvana Hurtado M"}, {"id": "10154524014209402", "name": "Alejandra Esmirna Videla Paredes"}, {"id": "10153053552153578", "name": "Macarena Cerda Vera"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "1586363738308046", "name": "Ignacio Gv"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2016-06-13T22:26:25+0000", "message": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89Todos invitados a la D\u00e9cima versi\u00f3n de Puerto Vegano \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n\u00bfcu\u00e1ndo?\nDomingo 3 de Julio desde las 13 horas <3\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nAmplio espacio bajo techo a pasos de locomoci\u00f3n :D\nBlanco 72, Valpara\u00edso\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1075707219195047\nSe agradece de coraz\u00f3n compartir e invitar al evento  <3\n\nEn esta oportunidad podr\u00e1n encontrar:\n\ud83c\udf31reposter\u00eda\n\ud83c\udf31cosm\u00e9tica\n\ud83c\udf31sangucher\u00eda\n\ud83c\udf31serigraf\u00eda\n\ud83c\udf31variedad de untables\n\ud83c\udf31mucho m\u00e1s!\n\nPor tercera oportunidad lo recaudado en la puerta ir\u00e1 en directa donaci\u00f3n a Fundaci\u00f3n Quiltro, esto corresponde a un donaci\u00f3n desde $500.- / pers.\n\n*no se puede asistir con animales de otras especies en esta ocasi\u00f3n.\n\nSe agradece de coraz\u00f3n compartir este afiche, anunciaremos algunas sorpresas durante esta semana 1313\n\n\u00a1cari\u00f1os a todos! <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_657588314392850", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkwTVRBM05Ua3dOREEzTlRnNU9qRTBOamN5TWpjeU16RT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOall3TURFME16ZAzNORGd6TlRjMk9qRTBOall6TmprM05EUT0ZD"}}, "data": [{"message": "hasta qu\u00e9 hora estar\u00e1n???", "from": {"name": "Karol Alexa", "id": "10152633318213630"}, "id": "657588314392850_660014387483576"}, {"message": "Como llego ? :(", "from": {"name": "Francisca Valencia", "id": "656050491174358"}, "id": "657588314392850_664107590407589"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDA5MDQwMTI3NjQZD", "before": "MTAxNTI3NzA4NjU5MjEzNjUZD"}}, "data": [{"id": "10152770865921365", "name": "Andrea Isabel Morales Rodr\u00edguez"}, {"id": "10205056621232538", "name": "Cata Valero Gandolfo"}, {"id": "10210860800458423", "name": "Mauricio Valladares Araya"}, {"id": "10153272295699321", "name": "Priscilla Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "864312167032566", "name": "Robinson Zoldyck"}, {"id": "1389438211385874", "name": "Ma LiNa"}, {"id": "10152395441373856", "name": "Vivian Godoy"}, {"id": "10205793881186000", "name": "Kotzebue Kartok"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10204244169923517", "name": "Romina SG"}, {"id": "10205235280778801", "name": "Paula C. Astorga"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "10203266590880783", "name": "Tamii Rosales"}, {"id": "10203069874161785", "name": "Klara Angel"}, {"id": "1147592711923093", "name": "Damian Vega"}, {"id": "10204795458383007", "name": "Awqasisa Shaya"}, {"id": "10203921251647848", "name": "Carolina Militza Scarpa Casas"}, {"id": "10205985347166146", "name": "Marchee Sinclair"}, {"id": "10203961359927270", "name": "Gabriela Riquelme San Mart\u00edn"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2016-06-13T22:21:49+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_1075707219195047"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "MTAyODMzMDM0Mzg1MDMyMAZDZD"}}, "data": [{"id": "1028330343850320", "name": "Carolina Morales Tribi\u00f1o"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1389438211385874", "name": "Ma LiNa"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-06-13T21:57:34+0000", "type": "photo", "id": "515831878568495_657582034393478"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDYyMDE4NzYyMzE3NDUZD", "before": "OTY0MDc2OTIzNjI4MzUy"}}, "data": [{"id": "964076923628352", "name": "Ver\u00f3nica Carolina Cabezas Mar\u00edn"}, {"id": "572026592953921", "name": "Nathalia Katherine"}, {"id": "10154637243685567", "name": "Barbara Alejandra Madariaga Arias"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "10209579904953766", "name": "Claudia Ponce Fuenzalida"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10153295923879916", "name": "Viviana D\u00edaz Pizarro"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}, {"id": "10202966003011424", "name": "Camila Munilla Rojas"}, {"id": "10153272295699321", "name": "Priscilla Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "861657290559409", "name": "Maria Angelica Grenet Salamanca"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "175361456139312", "name": "Aura Poblete"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "10206201876231745", "name": "Bernardita Moya"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2016-06-06T20:33:06+0000", "message": "Muchas gracias a todo el p\u00fablico que asisti\u00f3 en esta versi\u00f3n <3\n\nSe lograron recaudar $179.000.-  por concepcto de adhesi\u00f3n, dinero que va directamente en beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro\n\nProbamos un espacio nuevo y funcion\u00f3, llegaron casi el doble de personas que usualmente asiste y por lo mismo la comida se acab\u00f3 rapidamente.\n\nLos esperamos para el pr\u00f3ximo, desde las 13 horas como siempre, recuerden que el stock de comida de cada puesto es limitado, mientras antes lleguen, mejor :)\n\nSi bien el evento dura hasta aproximadamente las 18 horas, la comida siempre se acaba antes quedando solo los emprendimientos relacionado a productos no comestibles.\n\nMuchas gracias nuevamente y cari\u00f1os a todos <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_654420944709587", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Georg Hubner Arancibia", "id": "10153695086354563"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1MTI2MjQxODk0MjkZD", "before": "MTU5NjA1NjMxNDAwMDAwOQZDZD"}}, "data": [{"id": "1596056314000009", "name": "Fran Lathrop"}, {"id": "10204242688005434", "name": "Monika H\u00fcbner"}, {"id": "10207809883503058", "name": "Natalia Maldonado Henriquez"}, {"id": "10208663904093133", "name": "Cristy Escobar Masman"}, {"id": "10204512624189429", "name": "Mag Gie"}], "summary": {"total_count": 5}}, "created_time": "2016-06-06T01:57:00+0000", "message": "Gran iniciativa para favorecer el emprendimiento de personas que desarrollan productos de origen vegetal. Poco a poco hay m\u00e1s personas que buscan estas alternativas, y que mejor que esta feria para darlos a conocer. Ya se ir\u00e1n sumando m\u00e1s exponentes en la materia.\n\nDe igual manera es una gran instancia para ayudar a instituciones como Fundaci\u00f3n Quiltro que hacen una gran labor en educar y fomentar la esterilizaci\u00f3n en los animales.\n\nSin duda la actividad de hoy fue un \u00e9xito y cuenten conmigo y familia para futuras actividades.", "type": "photo", "id": "515831878568495_10153850031449563"}, {"from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}, {"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "168075570066344"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ0NjY2NjA4NjE5MzQZD", "before": "OTc4NDg5NDU4ODc1MTc5"}}, "data": [{"id": "978489458875179", "name": "Jessica Alejandra Mu\u00f1oz Lorca"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10155084076715492", "name": "Lynn Thornton"}, {"id": "410682569018191", "name": "Barbera Fotograf\u00eda"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "1184740721568926", "name": "Karen Victoriano"}, {"id": "10152690280973260", "name": "Beatriz Correa Palamara"}, {"id": "10203915511741654", "name": "B\u00e1rbara Antonia R"}, {"id": "906669022728246", "name": "Elena Rossel Ramirez"}, {"id": "1116482015041844", "name": "Edita Rojas Diaz"}, {"id": "10204155846043472", "name": "Katherine Curihuinca Aravena"}, {"id": "976463839073207", "name": "Ester Shipman"}, {"id": "685729814875527", "name": "Cris Garcia S"}, {"id": "10203463539291031", "name": "Margarita Comicheo"}, {"id": "10154466660861934", "name": "Karina Trujillo Ibacache"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2016-06-05T22:42:41+0000", "message": "Quiltros, Puerto Vegano es un espacio de emprendimientos de comida y productos sin origen animal que nos da la oportunidad de probar novedosos, ricos y econ\u00f3micos platos, cosm\u00e9tica y otros. Adem\u00e1s la adhesi\u00f3n por concepto de entrada sirve para continuar nuestro trabajo. Hoy juntamos 179 mil pesos, los que ser\u00e1n destinados para seguir esterilizando. \n\nMuchas gracias a todos quienes vinieron y est\u00e9n atentos para el pr\u00f3ximo, pues traer\u00e1n m\u00e1s comida y reposter\u00eda para que nadie se quede sin su plato =).\n\nGracias por la oportunidad Puerto Vegano <3", "type": "status", "id": "515831878568495_654026771415671", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFV4TVRBM09UQTROREk1TnpjME9qRTBOalV4TmpFM05UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFV4TVRBM09UQTROREk1TnpjME9qRTBOalV4TmpFM05UWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Gracias a Puerto Vegano!!!! Grande Quiltros!!!", "from": {"name": "Karina Trujillo Ibacache", "id": "10154466660861934"}, "id": "451107295096502_451107908429774"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM0Mjc0ODc3ODI2MTgZD", "before": "OTY0MDc2OTIzNjI4MzUy"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_654017411416607/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAxNTM0Mjc0ODc3ODI2MTgZD"}, "data": [{"id": "964076923628352", "name": "Ver\u00f3nica Carolina Cabezas Mar\u00edn"}, {"id": "10154778482065323", "name": "Daniela Cevasco Riveros"}, {"id": "650390885060840", "name": "Raul Dassa"}, {"id": "10152577402819263", "name": "Mar\u00eda Ignacia Garcia"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10205609041484686", "name": "Cata Hualpa"}, {"id": "10203937038798577", "name": "Felipe Andres Rojas Bravo"}, {"id": "775673315824967", "name": "Daniela Leiva Ramos"}, {"id": "10206402038430200", "name": "Carlos Silva"}, {"id": "10206617009885344", "name": "Carolina Andrea"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10205793881186000", "name": "Kotzebue Kartok"}, {"id": "1115079545171835", "name": "Anita Maria"}, {"id": "1454061471584276", "name": "Constanza Pankara Hamk'a"}, {"id": "10205634234710512", "name": "Claudia Alvarez Ponce"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10206557933489097", "name": "Michelle Guadalupe"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10152502041132202", "name": "Polite Ay\u00fcn"}, {"id": "10201662269757283", "name": "Maria Teresa Pe\u00f1a Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206162244995891", "name": "Maroaa Alejandra Emb Co\u00f1"}, {"id": "794640007319729", "name": "Paulina Leiton"}, {"id": "10152543651104024", "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Garc\u00eda Latorre"}, {"id": "10152526101717441", "name": "Muchacha Ojos de Papel"}, {"id": "10205698314150855", "name": "Carito Henriquez Arenas"}, {"id": "682293308571401", "name": "Karencita Fariass"}, {"id": "10153515371796438", "name": "Paula Casta\u00f1eda Arriagada"}, {"id": "378609158959530", "name": "Nicole Maldo"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "327835644082802", "name": "Izamar Cares Olivares"}, {"id": "587936638005668", "name": "Xaviera Paloma"}, {"id": "10202404905395919", "name": "Fernanda Dalma"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10206201876231745", "name": "Bernardita Moya"}, {"id": "10204228277885243", "name": "Monse Roc\u00edo"}, {"id": "10204831803528290", "name": "Romina Landauro"}, {"id": "1666635766984092", "name": "Hil Da"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "10153091312942251", "name": "Arielle Valentina Varas"}, {"id": "1825082061050801", "name": "May Escobar"}, {"id": "10205033552657775", "name": "Christian Andr\u00e9s"}, {"id": "1071269926235391", "name": "Gema Geraldine Galdamez Galdamez"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10203640212505430", "name": "Killtrobal Can R\u00ed"}, {"id": "476403622531587", "name": "Karen Araya"}, {"id": "10207417022717152", "name": "Isrxel Abellx"}, {"id": "10153427487782618", "name": "Katherine Valladolid Altamirano"}, {"id": "10152866569458898", "name": "Cristina Twosixnine"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "733438176736879", "name": "Stephanie Araya"}, {"id": "10153863550361037", "name": "Karen Bravo Guzm\u00e1n"}, {"id": "1073642189312921", "name": "Nathaly Montalban Castro"}, {"id": "410682569018191", "name": "Barbera Fotograf\u00eda"}, {"id": "10204404201444780", "name": "Mary Fab Zamora"}, {"id": "10210462997873078", "name": "Ronald Sarabia Melgarejo"}, {"id": "10153515005697768", "name": "Toti Rojas Saez"}, {"id": "10204958947267832", "name": "Amalia Valdivia"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204741377428789", "name": "Mariella Sanguineti Fava"}, {"id": "10203961359927270", "name": "Gabriela Riquelme San Mart\u00edn"}, {"id": "434093490134274", "name": "Pauly Guajardo"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "196672947411254", "name": "Zohan Anferzu"}, {"id": "10209875368421640", "name": "Titi Arriagada Martinez"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "10206901783005512", "name": "Eliana P\u00e9rez"}, {"id": "753041294776810", "name": "Macarena Priscila Moraga Embry"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "10152359547218021", "name": "Patricia N\u00fa\u00f1ez Carvacho"}, {"id": "10205187439300186", "name": "Buli Alima\u00f1a"}, {"id": "861556810525191", "name": "Luis Alberto Arenas Araya"}, {"id": "882111091921338", "name": "Tort Uga"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "10205198062133697", "name": "Jessica Flores Herrera"}, {"id": "10204705803342226", "name": "Ka Rivera"}, {"id": "10204155846043472", "name": "Katherine Curihuinca Aravena"}, {"id": "10204819994241281", "name": "B\u00e1rbara Medina Sep\u00falveda"}, {"id": "10152883848632889", "name": "Sebasti\u00e1n Menares Arriaza"}, {"id": "10206616067582287", "name": "Nicolas Antonio Rojas"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "10204960480905962", "name": "Catalina Villalba"}, {"id": "10205677310744445", "name": "Claudia Mu\u00f1oz Montiel"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "1110236125654202", "name": "Macka Pez Rojas Mora"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10152791911298194", "name": "Gabriel Rojas"}], "summary": {"total_count": 91}}, "created_time": "2016-06-05T22:25:45+0000", "message": "Muchas gracias a todos los asistentes \ud83d\udc9c\nAnunciamos con felicidad que se lograron recaudar $179.000 en beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro \ud83d\udc36\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nLa comida se acab\u00f3 muy r\u00e1pido ya que asisti\u00f3 mucha m\u00e1s gente de la esperada,  esperamos que lo que hayan probado haya sido de su agrado \ud83d\udc9c\n\nAnunciaremos pronto la pr\u00f3xima fecha en Julio,  \nUn abrazo a todos y nuevamente muchas gracias por el apoyo y asistencia en este nuevo espacio \ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\u270c\n\nNos vemos pronto!", "type": "photo", "id": "515831878568495_654017411416607", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalUwTURJM016TXhOREUxTmpFMU9qRTBOalV4TmpZAM05UST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalUwTURJM016TXhOREUxTmpFMU9qRTBOalV4TmpZAM05UST0ZD"}}, "data": [{"message": "Muchas gracias por la oportunidad, todo demasiado rico y econ\u00f3mico y lo mejor, sin maltrato animal. Gracias de todo <3, nos vemos en Julio :D", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}, {"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "168075570066344"}, "id": "654017411416607_654027331415615"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Juan Pablo Alveal", "id": "10204600244619308"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalUwTURnNU56STBOelF5TnpBNU9qRTBOalV4T0RRNU1UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalUwTURnNU56STBOelF5TnpBNU9qRTBOalV4T0RRNU1UWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Qu\u00e9 onda la mala onda?, Supongo que se habr\u00e1 llenado por arte de magia y la comida desaparecido, no?, digo como es tan penca y \"de mal aspecto\". Cuida tus palabras, las cr\u00edticas deben ser constructivas y dirigidas en el momento hacia quien corresponda. Lo \"deplorable\" e insultante es que por aqu\u00ed trates de dejar mal un evento que se hace de excelente forma, con cuidado y que va creciendo cada vez m\u00e1s. Si hab\u00eda nada es porque a la gente le gusta y compra todo desde que empieza :D. He ido varias veces, por eso lo digo. Todo se puede decir, cuida la forma y no seas despectivo ;)", "from": {"name": "Paulina Olmos Puentes", "id": "10207569676785218"}, "id": "653991898085825_654089724742709"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-06-05T20:37:41+0000", "message": "No vayan. P\u00e9simo evento y deplorable atenci\u00f3n y organizaci\u00f3n. No queda nada, hay que esperar 1 hora para comprar un pan de muy mal aspecto mientras ves la cara de poco entusiasmo de la vendedora. \n\nReconsidere TODO", "type": "status", "id": "515831878568495_653991898085825"}, {"from": {"name": "Carla Fernanda", "id": "10204867272417608"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-06-05T13:56:46+0000", "message": "hola, habr\u00e1n mesitas o algo donde se pueda comer bien sentado? no s\u00e9 si ir con un abuelito porque no s\u00e9 si habr\u00e1 donde sentarlo );", "type": "status", "id": "515831878568495_653865098098505"}, {"from": {"name": "Alondra Sinclair", "id": "10152518753144262"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalV5TnpFMk5EVTBPRGd3TURNMk9qRTBOalE1TURNd09UQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalV5TmpjNE1ESXhOVFV3TlRRMk9qRTBOalE0T1RVek5qQT0ZD"}}, "data": [{"message": "Va si o si, es en un espacio cerrado y techado :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "652677514883930_652678021550546"}, {"message": "Gabriel Gray San Mart\u00edn ouu yeah", "from": {"name": "Alondra Sinclair", "id": "10152518753144262"}, "id": "652677514883930_652716454880036"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-06-02T19:20:09+0000", "message": "Arruga la cosa si llueve? :(", "type": "status", "id": "515831878568495_652677514883930"}, {"from": {"name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o", "id": "1688230718078400"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGM0TVRreE9Ua3dPRGN3T1RRNE1Eb3hORFkwTXpnek1qQTAZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGM0TVRreE9Ua3dPRGN3T1RRNE1Eb3hORFkwTXpnek1qQTAZD"}}, "data": [{"message": "Fernanda Antonia Bacigalupe", "from": {"name": "Cecy Jeimy", "id": "10205225151360888"}, "id": "1781919715376166_1781919908709480"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-05-27T21:05:39+0000", "message": "Para este Puerto Vegano, llevaremos nuestros productos que ya conocen y otros nuevos.\nAdem\u00e1s queremos destacar la siguiente oferta:\nAceite Expectorante + Ung\u00fbento mentolado por solo $6.800", "type": "link", "id": "515831878568495_1781919715376166"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalEzTWpreU5URXlNRGc1TURrM09qRTBOak0zT0Rjd01UST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalEzTWpreU5URXlNRGc1TURrM09qRTBOak0zT0Rjd01UST0ZD"}}, "data": [{"message": "This is pretty cool... Our followers will love this! \u262e", "from": {"category": "Health/Wellness Website", "name": "Surviving Food", "id": "897826623580368"}, "id": "646664832151865_647292512089097"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM4NjM1NTAzNjEwMzcZD", "before": "MTAyMDQzNjk5ODUwNjY2NDIZD"}}, "data": [{"id": "10204369985066642", "name": "Katherine Gonz\u00e1lez Aviles"}, {"id": "10210578173387455", "name": "M\u00f3nica D\u00edaz Aguad"}, {"id": "10205640121426389", "name": "Matias A. J. Flores Carrizo"}, {"id": "897826623580368", "name": "Surviving Food"}, {"id": "10204802630646563", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Salazar D\u00edaz"}, {"id": "810092922352448", "name": "Felipe Bustamante"}, {"id": "10205499939649609", "name": "Mari Roncero"}, {"id": "10204690791007134", "name": "Marcela Paz Jimenez Rivera"}, {"id": "748621728536069", "name": "Danisa Briones \u00c1lvarez"}, {"id": "10207770014948893", "name": "Javu Allendes Luke"}, {"id": "10204819752669832", "name": "Des Lune"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "10153709533376986", "name": "Luz Marina Araya Lizama"}, {"id": "1632134090331690", "name": "Jose Pablo BG"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "10204404201444780", "name": "Mary Fab Zamora"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10152914191939134", "name": "Carolina Paz Pantoja"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10152810226424887", "name": "Karina Godoy"}, {"id": "10204850302470864", "name": "Pett\u00e9 Rosales Morales"}, {"id": "668012719960825", "name": "George Cloto Bean"}, {"id": "10153863550361037", "name": "Karen Bravo Guzm\u00e1n"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2016-05-19T13:31:00+0000", "message": "Razones para adoptar el Veganismo como un estilo permanente de vida <3\n\nRecuerden: Domingo 5 de Junio desde las 13 hrs, Blanco 72 - Valpara\u00edso.\nPuerto Vegano <3\nPara Veganos, Vegetarianos y gente que quiera conocer alternativas, la mejor oportunidad del mes en la V regi\u00f3n <3", "type": "video", "id": "515831878568495_646664832151865"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE0zTXpZANE9ESTJOamMzTURreE9qRTBOalF4T0RZAMk1UST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE0zTXpZANE9ESTJOamMzTURreE9qRTBOalF4T0RZAMk1UST0ZD"}}, "data": [{"message": "Love Your Fanpage... Thanks! \u262e", "from": {"category": "Health/Wellness Website", "name": "Surviving Food", "id": "897826623580368"}, "id": "137368826677091"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "ODk3ODI2NjIzNTgwMzY4"}}, "data": [{"id": "897826623580368", "name": "Surviving Food"}, {"id": "10152770865921365", "name": "Andrea Isabel Morales Rodr\u00edguez"}, {"id": "10204729131931021", "name": "Nicol Ramirez Moya"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10210710429816838", "name": "Patricio Gamboa Castro Marqu\u00e9s de Carab\u00e1s"}, {"id": "1764748067133357", "name": "Caroline Masoterapeuta"}, {"id": "10206494617345874", "name": "Guillermo Ag\u00fcero Rivas"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10204690791007134", "name": "Marcela Paz Jimenez Rivera"}, {"id": "10152896347303936", "name": "Fernanda Pereira"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10205052137319823", "name": "Sebastian Felipe Zamora Valenzuela"}, {"id": "2123161664489396", "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "10204280316783564", "name": "Paulina Soto Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204808341948344", "name": "Kely Martinez"}, {"id": "10206616067582287", "name": "Nicolas Antonio Rojas"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "881461778532007", "name": "Loreto Alvarado Fuentes"}, {"id": "10152142369238822", "name": "Beatr\u00edz Palma"}, {"id": "10152787365524429", "name": "Clau Castro"}, {"id": "378609158959530", "name": "Nicole Maldo"}, {"id": "1743113172581239", "name": "Belen Lobos"}, {"id": "434093490134274", "name": "Pauly Guajardo"}, {"id": "881854495233373", "name": "Isamara C Jara"}, {"id": "285996201602456", "name": "Maribel Soledad Contreras Padilla"}, {"id": "1532897803655059", "name": "Claudia A. Reyes Villalobos"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2016-05-18T23:08:32+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_130998160647491"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUzMjg5NzgwMzY1NTA1OQZDZD", "before": "MTAyMDc0MTcwMjI3MTcxNTIZD"}}, "data": [{"id": "10207417022717152", "name": "Isrxel Abellx"}, {"id": "1028330343850320", "name": "Carolina Morales Tribi\u00f1o"}, {"id": "10205253910845993", "name": "Catu Blue"}, {"id": "10210462997873078", "name": "Ronald Sarabia Melgarejo"}, {"id": "10204729131931021", "name": "Nicol Ramirez Moya"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10152543651104024", "name": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Garc\u00eda Latorre"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10203540804619856", "name": "Yelene Kuy\u00e9n"}, {"id": "10206616067582287", "name": "Nicolas Antonio Rojas"}, {"id": "1532897803655059", "name": "Claudia A. Reyes Villalobos"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2016-05-18T23:07:05+0000", "message": "Evento <3\nhttps://www.facebook.com/events/130998160647491", "type": "photo", "id": "515831878568495_646445642173784", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 41}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwOTU4NjE1NjQxNDUZD", "before": "MTAyMDc0MTcwMjI3MTcxNTIZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_646443665507315/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAxNTMwOTU4NjE1NjQxNDUZD"}, "data": [{"id": "10207417022717152", "name": "Isrxel Abellx"}, {"id": "10152965788341363", "name": "Carla Jes\u00fas"}, {"id": "684847534981453", "name": "Jennifer Mu\u00f1oz Soto"}, {"id": "10205924481896716", "name": "Paz Ant\u00fcmalen"}, {"id": "10202551305858400", "name": "Alyn Gabellini"}, {"id": "1028330343850320", "name": "Carolina Morales Tribi\u00f1o"}, {"id": "228506174186736", "name": "Carolin Olivares Lazcano"}, {"id": "820058941369812", "name": "Leandro Vald\u00e9s Pizarro"}, {"id": "10205131284626746", "name": "Antonieta Caro Flores"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10204867272417608", "name": "Carla Fernanda"}, {"id": "10204244003473794", "name": "Frani Carvajal Perez"}, {"id": "10205259419827048", "name": "Gabriela Sepulveda Toledo"}, {"id": "10204600244619308", "name": "Juan Pablo Alveal"}, {"id": "10206721372970580", "name": "Cata Cata Cata"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10203313307450791", "name": "Eugenia Q Zuniga"}, {"id": "10204450536641464", "name": "Javiera Martinez Albornoz"}, {"id": "10153629976297366", "name": "Sol Gallardo R"}, {"id": "681593048624475", "name": "Valentina Ignacia Iba\u00f1ez Martinez"}, {"id": "10205859234779655", "name": "Ca Mila"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "1574975119384072", "name": "Javiera G\u00fcemes"}, {"id": "10204433211617599", "name": "Ernesto Hidalgo"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10153515005697768", "name": "Toti Rojas Saez"}, {"id": "10202404905395919", "name": "Fernanda Dalma"}, {"id": "586688351430657", "name": "Mane Rodriguez Jaque"}, {"id": "10205779283344593", "name": "Sofia Gonzalez"}, {"id": "1602627196651809", "name": "Alessandra Antonella Reyes"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "10205753379609341", "name": "Leslie Mikochin"}, {"id": "10207260191161274", "name": "Domy Vlad Silva"}, {"id": "10205765347354537", "name": "Vanessa Mart\u00ednez"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205424705876328", "name": "Consuelo Allendes"}, {"id": "10210470127858625", "name": "Belen Lorena"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10206654549936354", "name": "Barbara Crichton"}, {"id": "10152791911298194", "name": "Gabriel Rojas"}, {"id": "10204995975996265", "name": "Tanya Franchesca"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "10152272987666662", "name": "Consuelo Beckett"}, {"id": "10204256334905863", "name": "G\u00e9nesis de la Paz"}, {"id": "10209761763136466", "name": "Joy SunShine"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "10153095861564145", "name": "Angela Sanhueza Tobar"}, {"id": "10152142369238822", "name": "Beatr\u00edz Palma"}, {"id": "1666320247017371", "name": "Chico Ria Hamilton Junior"}, {"id": "10204705803342226", "name": "Ka Rivera"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "1532897803655059", "name": "Claudia A. Reyes Villalobos"}, {"id": "10207770014948893", "name": "Javu Allendes Luke"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "378609158959530", "name": "Nicole Maldo"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "1033279843379653", "name": "Paredes Erileyn"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "10205363280581995", "name": "Gretel Pe\u00f1a"}, {"id": "10206741222194002", "name": "Javi Toro"}, {"id": "10203973624639468", "name": "High-me Noeq Eskudero"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}], "summary": {"total_count": 67}}, "created_time": "2016-05-18T23:05:15+0000", "message": "\u00bfnos extra\u00f1aron?\n\u00a1Volvimos recargados! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\nPuerto Vegano Domingo 5 de Junio desde las 13 horas <3\nAmplio espacio bajo techo a pasos de locomoci\u00f3n :D\nBlanco 72, Valpara\u00edso (Subiremos un mapa con indicaciones)\n\nQuedan invitados a Puerto Vegano, feria que re\u00fane a diferentes emprendimiento de la V  regi\u00f3n, en esta oportunidad podr\u00e1n encontrar:\n\n\ud83c\udf31reposter\u00eda\n\ud83c\udf31cosm\u00e9tica\n\ud83c\udf31sangucher\u00eda\n\ud83c\udf31serigraf\u00eda\n\ud83c\udf31variedad de untables\n\ud83c\udf31mucho m\u00e1s!\n\nPor segunda oportunidad lo recaudado en la puerta ir\u00e1 en directa donaci\u00f3n a Fundaci\u00f3n Quiltro, esto corresponde a un donaci\u00f3n desde $500.- / pers.\n*no se puede asistir con animales de otras especies en esta ocasi\u00f3n.\n\nQueremos transformar Puerto Vegano en el gran evento mensual de la regi\u00f3n y es por eso que hemos conseguido un espacio de estas caracter\u00edsticas <3\n\nSe agradece de coraz\u00f3n compartir e invitar al evento <3\nhttps://www.facebook.com/events/130998160647491\n\n\u00a1Nos vemos en unos d\u00edas, junten hambre! \ud83d\udc37\ud83d\udc9e", "type": "photo", "id": "515831878568495_646443665507315", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalV5T0RJek1USXhOVE0yTURNMk9qRTBOalE1TWpJd05UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalEyTkRRMU5UQTRPRFF3TkRZAME9qRTBOak0yTVRJM09UWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Paula Brockway vamos? \ud83d\udc96", "from": {"name": "Mei Routture", "id": "262248730640573"}, "id": "646443665507315_646445508840464"}, {"message": "que buena! al fin un lugar m\u00e1s f\u00e1cil de llegar!", "from": {"name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo", "id": "10153240904012764"}, "id": "646443665507315_646446198840395"}, {"message": "se agradece pinchar asistir si van e  invitar al evento <3\nhttps://www.facebook.com/events/130998160647491", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "646443665507315_646447195506962"}, {"message": "Buenaaa, a comer churrascos monstruosos :3", "from": {"name": "Jean Steven Carvajal", "id": "952055234822233"}, "id": "646443665507315_646448245506857"}, {"message": "Gatiiiiiii M Eliana Huerta Escobar", "from": {"name": "Hector Tito Vega Morales", "id": "10205196071757373"}, "id": "646443665507315_646449455506736"}, {"message": "Yannelee Wild", "from": {"name": "Tablon Bob", "id": "1626174257661102"}, "id": "646443665507315_646452378839777"}, {"message": "Nicolas Riquelme ya loco agenda altoque el d\u00edaaa XDDD", "from": {"name": "BadLuck Fran", "id": "10204632415706957"}, "id": "646443665507315_646457938839221"}, {"message": "Ram\u00f3n enserio quiero ir Aliwen Tatua nunca eh podido ir a las actividades que hacen", "from": {"name": "Carolina Andrea", "id": "10153353740546080"}, "id": "646443665507315_646463082172040"}, {"message": "Muchas gracias como siempre! ah\u00ed estaremos para comerlo todo :D", "from": {"category": "Non-Governmental Organization (NGO)", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro", "category_list": [{"id": "198503866828628", "name": "Organization"}, {"id": "2235", "name": "Non-Governmental Organization (NGO)"}], "id": "168075570066344"}, "id": "646443665507315_646470398837975"}, {"message": "Que bkn de all\u00e1 somos !! :)", "from": {"name": "Alexis Gonzalez Valladares", "id": "10208042656005973"}, "id": "646443665507315_646479628837052"}, {"message": "Benjamin Encina Carter", "from": {"name": "Francisca Valencia", "id": "656050491174358"}, "id": "646443665507315_646484705503211"}, {"message": "Kati Placencio", "from": {"name": "Luna Andrea", "id": "594825443982498"}, "id": "646443665507315_646510138834001"}, {"message": "Carlitos-Daniel Escalona Jubal", "from": {"name": "Paula Constanza Elgueta", "id": "10152426673313931"}, "id": "646443665507315_646664995485182"}, {"message": "Joako J. \ud83d\ude01", "from": {"name": "Ariel Schneider", "id": "10152800795468552"}, "id": "646443665507315_646835485468133"}, {"message": "Anita Zu\u00f1iga", "from": {"name": "Catalina Isabel Herrera Rojas", "id": "10204774442017847"}, "id": "646443665507315_646866328798382"}, {"message": "chic@s Les dejamos un mapa de la ubicaci\u00f3n para que lleguen este domingo, el recinto como tal no cuenta con estacionamientos, pero se puede estacionar en calles aleda\u00f1as, queda app a 5 cuadras de la Estaci\u00f3n Metro Puerto y justo frente al paradero de micros desde vi\u00f1a <3\n\nDesde el interior (quilpu\u00e9, villa alemana, limache, quillota) pueden llegar en metro (a 5 cuadras) o en micros que lleguen a puerto :3\nBlanco 72, Valpara\u00edso -> https://goo.gl/maps/XfNnRFj81fn", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "646443665507315_652164764935205"}, {"message": "algo al\u00fan ia de la semanaaa? trabajo todo el finde", "from": {"name": "\u0c97\u0cc7\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cca\u0cb0\u0cc6\u0c9f\u0cca \u0caa\u0cbe\u0c9c\u0ccd \u0c8e\u0cb0\u0ca1\u0cc1", "id": "1439618503009344"}, "id": "646443665507315_652263804925301"}, {"message": "Cuando har\u00e1n otra? :(", "from": {"name": "Catalina L\u00f3pez", "id": "732095840202455"}, "id": "646443665507315_652823121536036"}], "summary": {"total_count": 18, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0zTlRZAMU1EWXpNRFl4T0RReU9qRTBOakUzTlRZAMk1UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0yT1RFeU5UWTVOemt6TnpVNE9qRTBOakUyTXpBNE5qRT0ZD"}}, "data": [{"message": "Wenaaa!\nAndy Behom invita! :p", "from": {"name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero", "id": "10202817536171972"}, "id": "636911249793890_636912569793758"}, {"message": "como es que no gano constanza ibarra xD", "from": {"name": "Cristobal Hipi Canales Balbontin", "id": "10205726853908515"}, "id": "636911249793890_636926413125707"}, {"message": "Jajajajaja xD qu\u00e9 suerte :3", "from": {"name": "Andy Behom", "id": "296968610495853"}, "id": "636911249793890_636978699787145"}, {"message": "We love your content. Keep it coming! :)", "from": {"category": "Health/Wellness Website", "name": "Surviving Food", "id": "897826623580368"}, "id": "636911249793890_637565063061842"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "ODk3ODI2NjIzNTgwMzY4"}}, "data": [{"id": "897826623580368", "name": "Surviving Food"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "285996201602456", "name": "Maribel Soledad Contreras Padilla"}, {"id": "10204046568017002", "name": "Mauro Ramone Tatvajes"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "10205131284626746", "name": "Antonieta Caro Flores"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10205222862550502", "name": "Roma Prado Escudero"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2016-04-26T00:29:11+0000", "message": "La 2\u00aa persona ganadora de nuestro concurso es Andy Behom <3\nTe has ganado una pizza familiar de Todos Livres - Comida Vegana :3\nCom\u00fanicate a trav\u00e9s de inbox para coordinar la entrega <3\n\nLes pedimos paciencia a tod@s los que est\u00e1n esperando el evento, estamos trabajando para confirmar lo antes posible una fecha <3\n\nGracias a todas las personas que participaron, m\u00e1s adelante seguiremos premiando su apoyo:D", "type": "video", "id": "515831878568495_636911249793890"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak00T0RFd05qUTVOakF6T1RVd09qRTBOakl3TWpnME1UZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak00T0RFd05qUTVOakF6T1RVd09qRTBOakl3TWpnME1UZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Great Post. Thanks! :)", "from": {"category": "Health/Wellness Website", "name": "Surviving Food", "id": "897826623580368"}, "id": "636911826460499_638810649603950"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "MTA4OTI1OTg5NDQ5MTY2"}}, "data": [{"id": "108925989449166", "name": "Karol Riquelme"}, {"id": "10204078269253502", "name": "Ros Mery Caballero Morales"}, {"id": "897826623580368", "name": "Surviving Food"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10152315390357672", "name": "Arturo Reyes Salgado"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2016-04-26T00:20:00+0000", "message": "la 1\u00aa ganadora es Natalia Vargas Mart\u00ednez <3\nNatalia te ganaste una caja de 6 exquisitos cupcakes de La Cocina de Beterraga Rebelde :3\nComun\u00edcate por interno para coordinar la entrega :D", "type": "video", "id": "515831878568495_636912469793768"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMxNzQyODQwNTczMDEZD", "before": "ODgyMTExMDkxOTIxMzM4"}}, "data": [{"id": "882111091921338", "name": "Tort Uga"}, {"id": "10152766031900782", "name": "Pabla Albanecich"}, {"id": "10205056647359217", "name": "Denisse Denisse"}, {"id": "814976928635158", "name": "Dermi Castillo"}, {"id": "10153095861564145", "name": "Angela Sanhueza Tobar"}, {"id": "156778984666583", "name": "Alonso Esteban"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10204404201444780", "name": "Mary Fab Zamora"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10204288517106431", "name": "Paulina Huguette Dur\u00e1n Reyes"}, {"id": "10206742833909359", "name": "L\u00ede Cact\u00e1cea"}, {"id": "1493797417545587", "name": "Christian Vergara"}, {"id": "733438176736879", "name": "Stephanie Araya"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "10205187439300186", "name": "Buli Alima\u00f1a"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2016-04-23T02:40:49+0000", "message": "lamentablemente tenemos que posponer el evento por segunda vez :(\nPor razones que ya escapan de nuestro control, Puerto Vegano se debe posponer una vez m\u00e1s debido al clima.\n\nEsperamos comprendan que es un tema muy delicado para los emprendimientos participantes, ya que podria significar perdidas para ellos, y nuestra idea con el evento es que sea una instancia donde tanto emprendimientos como p\u00fablico puedan pasar un excelente d\u00eda.\n\nEstamos gestionando un lugar cerrado para esta fecha y todas las siguientes por temporada oto\u00f1o-invierno, y as\u00ed evitar estos inconvenientes.\n\nLes pedimos pinchen asistir al evento para informarse respecto al lugar y fecha del pr\u00f3ximo evento.\n\nUna vez m\u00e1s les pedimos compresi\u00f3n, y guarden toda su buena onda para la pr\u00f3xima fecha.\n\nMuchos cari\u00f1os a todos <3\n\nEvento-> https://www.facebook.com/events/261730007498680/", "type": "photo", "id": "515831878568495_635652356586446", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0yTURRNU9UazVPRGd3TURFMU9qRTBOakUwTmpBd05Uaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0xTmpVeU9UY3pNalV6TURVeE9qRTBOakV6TnprME9Eaz0ZD"}}, "data": [{"message": ":'(", "from": {"name": "Natalia Vargas Mart\u00ednez", "id": "114827085516613"}, "id": "635652286586453_635652973253051"}, {"message": "pucha que penita u.u", "from": {"name": "Daniela Y\u00e1\u00f1ez Monta\u00f1o", "id": "10204736549551764"}, "id": "635652286586453_635666916584990"}, {"message": "Y el concurso? u.u", "from": {"name": "Stefany Alexandra", "id": "10206353146285318"}, "id": "635652286586453_635692569915758"}, {"message": "Buuu yo mas perd\u00eda iba ma\u00f1ana a almorzar. ...bueno espero ir al pr\u00f3ximo. ..", "from": {"name": "Man\u00e9 I\u00f1iguez Perfetti", "id": "1405696139756127"}, "id": "635652286586453_636049999880015"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Restaurant/Cafe", "name": "La Vegana", "category_list": [{"id": "1631941267131744", "name": "Vegetarian/Vegan Restaurant"}], "id": "432083530304979"}, "shares": {"count": 17}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAzMDQzNjgzMzcyMDEy", "before": "NDcxNTU2NzE5NjQ2NzQ2"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_634608396690842/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAzMDQzNjgzMzcyMDEy"}, "data": [{"id": "471556719646746", "name": "Camila Paz Vidal Godoy"}, {"id": "10204439576046228", "name": "Rebekita Ita Ita"}, {"id": "1493720037551785", "name": "Un Fiore"}, {"id": "1658235687743903", "name": "Eu Lole Leiva Parra"}, {"id": "10154489810429242", "name": "Jorge Alfredo Martin Leyton"}, {"id": "10205655797893781", "name": "Bruno Grand\u00f3n Vidal"}, {"id": "1465955030336404", "name": "Francisca Venegas"}, {"id": "10204106505326182", "name": "Jael Gonzalez"}, {"id": "10202814546118849", "name": "Nora Rivera C\u00e1ceres"}, {"id": "893052464109948", "name": "Mar\u00eda Fernanda Riveros Marsh"}, {"id": "1566086710272892", "name": "Pilar Sordo"}, {"id": "10204887110083556", "name": "Mat\u00edas Zenteno"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10205350149979876", "name": "Daniela Torres Valenzuela"}, {"id": "10152690684468687", "name": "Carla Casas-Cordero Mart\u00ednez"}, {"id": "646319482156668", "name": "Gabriela Parra"}, {"id": "480573838757507", "name": "Yunko Furuta"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "1399508703703160", "name": "Nataly Labarca"}, {"id": "150284928648565", "name": "Vicente Tomas Mu\u00f1oz"}, {"id": "10154529202652920", "name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s"}, {"id": "10204700566851731", "name": "Valentina Reyes Guardia"}, {"id": "1427337227575036", "name": "Tom\u00e1s R Tapia"}, {"id": "1076451255706073", "name": "Javiera Henriquez"}, {"id": "310938482392998", "name": "Constanza Cifuentes Collante"}, {"id": "432083530304979", "name": "La Vegana"}, {"id": "10153393048709580", "name": "Kenneth Ryan Ivanovic"}, {"id": "10202578276432787", "name": "Kotta Queen"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10205691349746218", "name": "Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez"}, {"id": "483667271770183", "name": "Cindy Kristal Fle\u00fcr Kalfuman"}, {"id": "10205259822712290", "name": "Giovanna Constanza Jara Moraga"}, {"id": "844100332326473", "name": "Geraldine Aguilera"}, {"id": "1031737940204857", "name": "Siomara Vega"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10207408651034396", "name": "Renata Wood"}, {"id": "707038806022435", "name": "Christian V\u00e1squez Troncoso"}, {"id": "10204652227444284", "name": "Natalia Kegevic Marquez"}, {"id": "10204760390149092", "name": "Gabriel Hc"}, {"id": "10202399514787505", "name": "Karen Liftman"}, {"id": "175361456139312", "name": "Aura Poblete"}, {"id": "10208022414136866", "name": "Davor Mihovilovich Razmilic"}, {"id": "10204135776107980", "name": "Gia Nela"}, {"id": "1507996979473636", "name": "Kamil\u00e4 Fernand\u00e4"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "809993945690496", "name": "Juan Francisco Pinto Valdivia"}, {"id": "10204308735214076", "name": "Camila Ram\u00edrez Alvarez"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "103043683372012", "name": "Pamela Alvarado"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10204934277138123", "name": "Javiera"}, {"id": "10204568045339305", "name": "Cristian Alfredo Padilla D\u00edaz"}], "summary": {"total_count": 53}}, "created_time": "2016-04-20T12:20:30+0000", "message": "HOLA MIS PRECIOSURAS VEGANAS <3\n\nLes cuento que este DOMINGO 24 DESDE LAS 13 HRS estaremos en Puerto Vegano con:\n\n\ud83c\udf31Queso vegano MAMA'S MOZZA ($1.500 los 200 grs)\n\ud83c\udf31Bistec de SEITAN listo para fre\u00edr o tirar al horno/parrilla para disfrutar en la casa ($1.500 los 200 grs).\n\nHOY tenemos una sorpresa... \n\n\ud83c\udf31BARROS LUCO VEGAN (churrasco de seitan y mucho quesito) s\u00f3lo a pedido por inbox tan s\u00f3lo $1.000 <3\n\nDesde las 5 (17:00 hrs) estaremos en la plaza ANIBAL PINTO con Mama's Mozza para vender ya que muchos nos han pedido y queremos complacer a nuestros vegorditos :3 \n\nNos vemos y cualquier duda, al inbox <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_634608396690842", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkzT0RFNE1UY3dOek14TlRFME9qRTBOakV5TnpnNU1URT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkzTXpBNU1EVXdOemd5TkRJMk9qRTBOakV4TlRVME16QT0ZD"}}, "data": [{"message": "Javiera Henriquez Amor, me muero", "from": {"name": "Lucas Dario Bravo Paya", "id": "10205270086617747"}, "id": "527299827450015_527309050782426"}, {"message": "Hasta que hora estar\u00e1n hoy???", "from": {"name": "Valeria Bel\u00e9n Celed\u00f3n Vidal", "id": "10152654464958329"}, "id": "527299827450015_527310977448900"}, {"message": "Catherine Molina \ud83d\ude0d", "from": {"name": "Caleidos Copio", "id": "344232165760186"}, "id": "527299827450015_527311007448897"}, {"message": "Jael Colome!!!! Estos son los que te deciaaaaa!! Delicias", "from": {"name": "Valeria Bel\u00e9n Celed\u00f3n Vidal", "id": "10152654464958329"}, "id": "527299827450015_527311040782227"}, {"message": "Amiga yo quiero 2! Pero te juro que nunca jam\u00e1s te encuentro :( porfa gu\u00e1rdame dos y av\u00edsame cuando ya est\u00e9s ah\u00ed y voy vooolando \ud83d\ude01", "from": {"name": "Vanessa Ch\u00e1vez Chacaltana", "id": "748148548613973"}, "id": "527299827450015_527316004115064"}, {"message": "Entregas en otra parte que no sea en la An\u00edbal Pinto? Me dio el tillible de hambre :( jajaja", "from": {"name": "Camilovan Barrios Salgado", "id": "10206685120465574"}, "id": "527299827450015_527317350781596"}, {"message": "disculpa, \u00bfd\u00f3nde queda esa plaza?:(", "from": {"name": "Renata Wood", "id": "10207408651034396"}, "id": "527299827450015_527326887447309"}, {"message": "Paloma Millaray Valdivia Barraza", "from": {"name": "Cristian Cortez Reus", "id": "10205019237302363"}, "id": "527299827450015_527336670779664"}, {"message": "Quiero un quesoooo... la otra vez no te encontre :(", "from": {"name": "Catherine Espinoza", "id": "1637320449827112"}, "id": "527299827450015_527375570775774"}, {"message": "\u00a1SE RECIBEN PEDIDOS HASTA LAS 16:00 HRS!\n\nNO SE QUEDE SIN SU BARROS LUCO VEGAN <3", "from": {"category": "Restaurant/Cafe", "name": "La Vegana", "category_list": [{"id": "1631941267131744", "name": "Vegetarian/Vegan Restaurant"}], "id": "432083530304979"}, "id": "527299827450015_527391490774182"}, {"message": "cuando es el barros luco vegan?", "from": {"name": "Ignacio Espinoza", "id": "991245210899943"}, "id": "527299827450015_527450640768267"}, {"message": "Holaa en que lado estas estoyt en anibal pinto !!", "from": {"name": "Jael Colome", "id": "10205459374742476"}, "id": "527299827450015_527451214101543"}, {"message": "Jose Patricia Parada Aceituno mira que rico", "from": {"name": "Michelle Parker", "id": "500425310059062"}, "id": "527299827450015_527817860731545"}, {"message": "Que rikioo", "from": {"name": "Jose Patricia Parada Aceituno", "id": "10210647232274443"}, "id": "527299827450015_527818170731514"}], "summary": {"total_count": 15, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5NTg1MTU0NjI4ODMZD", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152892623678116", "name": "Dominique C\u00e1rcamo Torres"}, {"id": "10204404201444780", "name": "Mary Fab Zamora"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10205124246176716", "name": "Roberto Choque"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10206958515462883", "name": "Diego Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz Meneses"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2016-04-20T12:00:34+0000", "message": "\u00bfconocen Techo 4 Patas V Regi\u00f3n ?\nEs una iniciativa que reune voluntarios para fabricar casitas simples pero de mucha ayuda para perros en situaci\u00f3n de abandono en las calles, el clima ya comenz\u00f3 a cambiar y es hora de ponerse a fabricar y repartir estas casas a lo largo y ancho de la regi\u00f3n!\n\nLes dejamos el calendario con d\u00edas y horarios para que puedan ser voluntarios para fabricar estas casas, tenemos que movernos todos! las casas no se arman solas y ellos no pueden esperar :(\n\nSi no puede asistir, done.\nSi no puede donar, comparta\nSiempre se puede hacer algo <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_634602933358055"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 18}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "MTAxNTQ0ODk4MTA0MjkyNDIZD"}}, "data": [{"id": "10154489810429242", "name": "Jorge Alfredo Martin Leyton"}, {"id": "989281511087248", "name": "Nicko Herrera"}, {"id": "10202047410375247", "name": "Suiyan Bernat"}, {"id": "680408018725096", "name": "Paola Montecino"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "217622575244221", "name": "Magdal\u0117na"}, {"id": "10201837806626633", "name": "Nicole Lucifera"}, {"id": "895188693853704", "name": "Mar Ciana"}, {"id": "10203438925430643", "name": "Pedro Andres Fernandez"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "594825443982498", "name": "Luna Andrea"}, {"id": "10152787365524429", "name": "Clau Castro"}, {"id": "952055234822233", "name": "Jean Steven Carvajal"}, {"id": "10205362916810276", "name": "Karla Rodr\u00edguez Ureta"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10209288338944438", "name": "Anita Vargas Pardo"}, {"id": "434093490134274", "name": "Pauly Guajardo"}, {"id": "10205753379609341", "name": "Leslie Mikochin"}, {"id": "656050491174358", "name": "Francisca Valencia"}, {"id": "10205529517650997", "name": "Daniel Vargas Mu\u00f1oz"}, {"id": "201912833511347", "name": "Brisa Del Mar"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2016-04-13T15:52:07+0000", "message": "Debido a las inminentes lluvias de este fin de semana, Puerto Vegano se corre una semana.\nLa nueva fecha es el pr\u00f3ximo Domingo 24 de Abril desde las 13 hrs, en el mismo lugar <3\n\nLos invitamos al evento si a\u00fan no hay puesto asistir \n-> https://www.facebook.com/events/261730007498680/\n\ny los invitamos a seguir compartiendo el afiche y concursar por los exquisitos premios <3\n-> http://bit.ly/1SzTrfe\n\nSe agradece compresi\u00f3n y los esperamos con las mismas ganas la pr\u00f3xima semana <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_631840116967670", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak14T1RFd09UazJPVFl3TlRneU9qRTBOakExTnpVNE5UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak14T0RRM01ETTJPVFkyT1RjNE9qRTBOakExTmpNM016TT0ZD"}}, "data": [{"message": "Benjamin Encina Carter :3", "from": {"name": "Francisca Valencia", "id": "656050491174358"}, "id": "631839883634360_631847036966978"}, {"message": "Que bueno que corrieron fecha por la lluvia", "from": {"name": "Pedro Andres Fernandez", "id": "10203438925430643"}, "id": "631839883634360_631888973629451"}, {"message": "Bkn! Podr\u00e9 ir", "from": {"name": "Nicole Lucifera", "id": "10201837806626633"}, "id": "631839883634360_631910996960582"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 287}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTIyMzU4MTgxNDM2NzEwOAZDZD", "before": "MTAyMDY3NDEyMjIxOTQwMDIZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_629742413844107/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTIyMzU4MTgxNDM2NzEwOAZDZD"}, "data": [{"id": "10206741222194002", "name": "Javi Toro"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10152764850139818", "name": "Trinidad del Pino"}, {"id": "10154175391897520", "name": "Victoria Abarca Oliveros"}, {"id": "10208771110497071", "name": "Cristopher Estay Varas"}, {"id": "10203038610302253", "name": "Juan Crist\u00f3bal Cancino"}, {"id": "10204865265173394", "name": "Carolina Vizcacha"}, {"id": "10152320332639373", "name": "Mat\u00edas Cabrera"}, {"id": "10202404905395919", "name": "Fernanda Dalma"}, {"id": "10206353146285318", "name": "Stefany Alexandra"}, {"id": "940074529345522", "name": "Arq Victor Herrera Franco"}, {"id": "10209539729670661", "name": "Maria Ignacia Fuentes Naipil"}, {"id": "10152791911298194", "name": "Gabriel Rojas"}, {"id": "10154489810429242", "name": "Jorge Alfredo Martin Leyton"}, {"id": "256241384771655", "name": "Benjam\u00edn Asecas"}, {"id": "10203269559074086", "name": "Nicolas Castillo"}, {"id": "511575435635529", "name": "Camila Ignacia Bel\u00e9n Ram\u00edrez Venegas"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "10204632415706957", "name": "BadLuck Fran"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10204370646685150", "name": "Jeanette C\u00e1rdenas Galli"}, {"id": "10206742833909359", "name": "L\u00ede Cact\u00e1cea"}, {"id": "10204794065032502", "name": "Teresa Robles Rocco"}, {"id": "108925989449166", "name": "Karol Riquelme"}, {"id": "10204346361196126", "name": "Fernanda Morales Vera"}, {"id": "10203703725527373", "name": "Wunman Sud"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "10210534756545879", "name": "Patokarlos Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "662371267218884", "name": "Kanade Otonashi"}, {"id": "807508192626813", "name": "J Felipe Espinoza"}, {"id": "282850885216221", "name": "Jo Escobar Ca\u00f1as"}, {"id": "476403622531587", "name": "Karen Araya"}, {"id": "114827085516613", "name": "Natalia Vargas Mart\u00ednez"}, {"id": "1648257518778044", "name": "Mar\u00eda Adriana Tapia Cort\u00e9s"}, {"id": "10209078835185837", "name": "Conty Bertea"}, {"id": "10205201637858483", "name": "Rosa Mu\u00f1oz Arias"}, {"id": "328847153930435", "name": "Muriel Castillo"}, {"id": "10154038709483945", "name": "Loreto V\u00e1squez Varas"}, {"id": "1650002375229542", "name": "Rocio Garcia"}, {"id": "1616174498634658", "name": "Rallen A. Sandoval"}, {"id": "10205132772616066", "name": "Pamela Aguirre"}, {"id": "10205550025938063", "name": "Claudia Aguirre Tapia"}, {"id": "1586363738308046", "name": "Ignacio Gv"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10205124246176716", "name": "Roberto Choque"}, {"id": "10207371128863766", "name": "Claudia Andrea Ramos Godoy"}, {"id": "1722241724671177", "name": "Claudia Herrera Cuevas"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "1223581814367108", "name": "Nelly Fraga Moreira"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "10153562677323401", "name": "Carolina Larra\u00edn"}, {"id": "10205058048948812", "name": "Vero Bahamondes"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10204011855551567", "name": "Mar\u00eda Fernanda Gonz\u00e1lez Porras"}, {"id": "10153057248276948", "name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich"}, {"id": "168075570066344", "name": "Fundaci\u00f3n Quiltro"}, {"id": "10204527612300490", "name": "Daniela Carvallo Avalos"}, {"id": "10152391132228059", "name": "Mayra Killari"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10210710429816838", "name": "Patricio Gamboa Castro Marqu\u00e9s de Carab\u00e1s"}, {"id": "10205765347354537", "name": "Vanessa Mart\u00ednez"}, {"id": "10201662269757283", "name": "Maria Teresa Pe\u00f1a Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152798332495443", "name": "Manuel Aedo"}, {"id": "1458083541165387", "name": "Warszawa K\u00e5"}, {"id": "10209366694823623", "name": "Marilina Godoy"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "535285953274060", "name": "Alondra Tiemann"}, {"id": "1490288901255900", "name": "Christian Hanglin"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "10206442758886681", "name": "Karla Mu\u00f1oz"}, {"id": "201912833511347", "name": "Brisa Del Mar"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203588836705789", "name": "Damaris Andrea Noem\u00ed"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "10204343112039794", "name": "Gabriela Espinosa Loyola"}, {"id": "10204288517106431", "name": "Paulina Huguette Dur\u00e1n Reyes"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "1033279843379653", "name": "Paredes Erileyn"}, {"id": "10205060234278929", "name": "Paulina Nepeta Cataria"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}], "summary": {"total_count": 84}}, "created_time": "2016-04-08T20:54:27+0000", "message": "\u00a1SE CORRE EVENTO POR LLUVIA!\n\n*************\n\u00a1CONCURSO! <3\nPorque los queremos mucho mucho y les agradecemos de coraz\u00f3n  la difusi\u00f3n de nuestro evento y  Fanpage, les traemos unos regalitos muy ricos para que puedan disfrutar el pr\u00f3ximo domingo 17 en Puerto Vegano :D\n\n\u00bfles gustar\u00eda ganar una  rica caja de 6 Cupcakes o una Pizza familiar?\nPues para participar solo deben hacer lo siguiente:\n\n1) dale ME GUSTA a nuestro Fanpage\n2) COMPARTE esta imagen en modo P\u00fablico\n3) ya est\u00e1s participando :D\n\nLos ganadores ser\u00e1n anunciados el Viernes 22 de Abril, y ambos premios ser\u00e1n entregados el d\u00eda del evento (domingo 24 abril de 13 a 17 horas).\nSi no puedes retirarlo t\u00fa o eres de otro regi\u00f3n, pueden ceder tu premio a alguien que asista <3\n\nRecuerden que tenemos evento, se agradece compartir e invitar a quienes crean le puede interesar <3\nhttps://www.facebook.com/events/261730007498680/\n\nNos vemos el domingo 17 de abril desde las 13 horas en La Finca, Valpara\u00edso.\nRecuerden que todo lo recaudado como donaci\u00f3n en la entrada va en directo aporte a Fundaci\u00f3n Quiltro-\n\n\u00a1Cari\u00f1os a todos y nos vemos pronto!", "type": "photo", "id": "515831878568495_629742413844107", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0yTURRNU56SXpNakV6TXpjMk9qRTBOakUwTlRrNU1EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakk1TnpRM016SXdOVEV3TWpnek9qRTBOakF4TlRBME56TT0ZD"}}, "data": [{"message": "concursando \ud83d\ude0d", "from": {"name": "Alondra Tiemann", "id": "535285953274060"}, "id": "629742413844107_629747320510283"}, {"message": "Listo!  <3", "from": {"name": "Claudia A. Reyes Villalobos", "id": "1532897803655059"}, "id": "629742413844107_629748657176816"}, {"message": "Listo!", "from": {"name": "Gloria Quezada", "id": "10153009096051506"}, "id": "629742413844107_629758567175825"}, {"message": ":D", "from": {"name": "Cristobal Hipi Canales Balbontin", "id": "10205726853908515"}, "id": "629742413844107_629759247175757"}, {"message": "Okiiis listo ;)", "from": {"name": "Daniela Carvallo Avalos", "id": "10204527612300490"}, "id": "629742413844107_629759457175736"}, {"message": "Quieroo foods! :3", "from": {"name": "Constanza Mar\u00eda Barbera Ullrich", "id": "10153057248276948"}, "id": "629742413844107_629760843842264"}, {"message": "Listo \ud83d\ude0d\ud83d\udc95", "from": {"name": "Paola Alejandra Romero", "id": "794520257279423"}, "id": "629742413844107_629801400504875"}, {"message": "Participando!!! :)", "from": {"name": "Sof\u00eda Alejandra", "id": "10204194133988261"}, "id": "629742413844107_630022123816136"}, {"message": "Participando!", "from": {"name": "Sandra Maria Venegas Gonzalez", "id": "728907120526858"}, "id": "629742413844107_630084077143274"}, {"message": "Hecho", "from": {"name": "Zorkunde Gil Aldama", "id": "587796808039816"}, "id": "629742413844107_630094567142225"}, {"message": "Que tal si toca y no estamos el premio para alguien con pocos recursos?", "from": {"name": "Zorkunde Gil Aldama", "id": "587796808039816"}, "id": "629742413844107_630095687142113"}, {"message": "a ganar !!!\ud83d\ude0b", "from": {"name": "Loreto V\u00e1squez Varas", "id": "10154038709483945"}, "id": "629742413844107_630099500475065"}, {"message": "Yo quiero! Qu\u00e9 rico :3", "from": {"name": "Evelyn Guarencilla", "id": "10204353055605690"}, "id": "629742413844107_630396473778701"}, {"message": "Compartido \ud83d\ude4b\ud83c\udffb quiero ganaaarrr \ud83d\ude48\u2763", "from": {"name": "Fernanda Morales Vera", "id": "10204346361196126"}, "id": "629742413844107_631111267040555"}, {"message": "Cruzando los dedos! \u2665 :D", "from": {"name": "Karol Riquelme", "id": "108925989449166"}, "id": "629742413844107_631125040372511"}, {"message": "Se corre una semana el evento! nueva fecha: domingo 24 de abril.\nTienen una semanita m\u00e1s para seguir compartiendo <3\n\nMuchas suerte a tod@s!", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "629742413844107_631846686967013"}, {"message": "Yo quieroo :3", "from": {"name": "BadLuck Fran", "id": "10204632415706957"}, "id": "629742413844107_631861326965549"}, {"message": "COOOOOOOOOMIDAAAAAAAHHHHH <3", "from": {"name": "Sebasti\u00e1n Starstuff", "id": "10205691757244572"}, "id": "629742413844107_631975510287464"}, {"message": "Quedan una horitas para que sigan compartiendo \ud83d\udc37\nA la noche se publicar\u00e1n los ganadores \ud83d\udc9c", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "629742413844107_635394359945579"}, {"message": "Quiero ganar! Soy 100% veganita  !", "from": {"name": "Gloria Quezada", "id": "10153009096051506"}, "id": "629742413844107_635396519945363"}, {"message": "\ud83d\ude0d", "from": {"name": "Sebastiana Javiera", "id": "10204483875274121"}, "id": "629742413844107_635437733274575"}, {"message": "Hace rato estamos listos! :D", "from": {"name": "Stefany Alexandra", "id": "10206353146285318"}, "id": "629742413844107_635487889936226"}, {"message": "Al final se har\u00e1 ma\u00f1ana? ??", "from": {"name": "Man\u00e9 I\u00f1iguez Perfetti", "id": "1405696139756127"}, "id": "629742413844107_636049723213376"}], "summary": {"total_count": 24, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANall4Tnpnek56ZA3dPREkyTmpNMk9qRTBOakF3TlRreU56UT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANall4TnpNNU56TTBNVFkwTXpjME9qRTBOakF3TlRJMk9UVT0ZD"}}, "data": [{"message": "Por fin hay fecha jajaja ya tengo hambre!!!", "from": {"name": "Barbara Isabel", "id": "10153012898664450"}, "id": "261739734164374"}, {"message": "Felipe Daniel Canales Gonzalez vamos desde tempranito \u2764\u2728", "from": {"name": "Mayra Killari", "id": "10152391132228059"}, "id": "261744050830609"}, {"message": "Marjorie \ud83d\ude4a", "from": {"name": "Mar\u00edajes\u00fas Orme\u00f1o Reveco", "id": "10204613454961459"}, "id": "261750350829979"}, {"message": "Javiera D\u00edaz Bra\u00f1a", "from": {"name": "Pamela More Pacheco Piffault", "id": "10152869461857138"}, "id": "261751780829836"}, {"message": "Que buena", "from": {"name": "Alexis Gonzalez Valladares", "id": "10208042656005973"}, "id": "261769437494737"}, {"message": "Esperamos los churrascos monstruosos :D", "from": {"name": "Jean Steven Carvajal", "id": "952055234822233"}, "id": "261783780826636"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTEzNTg3NTAxNjQ0MDg5NAZDZD", "before": "MTE0ODI3MDg1NTE2NjEz"}}, "data": [{"id": "114827085516613", "name": "Natalia Vargas Mart\u00ednez"}, {"id": "10152955165798088", "name": "Joseph Manuel Monsalve"}, {"id": "10152787365524429", "name": "Clau Castro"}, {"id": "10205486076535132", "name": "Amanita Muscaria"}, {"id": "869428473067939", "name": "Clau Antumalen"}, {"id": "10206494617345874", "name": "Guillermo Ag\u00fcero Rivas"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "10204741861009364", "name": "Rodrigo Sancho P\u00e1ez"}, {"id": "10206874567000670", "name": "Karla Sol Neyra"}, {"id": "10207614188855706", "name": "Rajinderdev Kaur"}, {"id": "798875886790001", "name": "Petronila Escudero"}, {"id": "10153488810876537", "name": "Carolina Andrea P\u00e9rez Velarde"}, {"id": "10203640212505430", "name": "Killtrobal Can R\u00ed"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10208191501047388", "name": "Joaquin Ramos C"}, {"id": "10206752161071384", "name": "Yenko Alexis"}, {"id": "10205056647359217", "name": "Denisse Denisse"}, {"id": "169205906759848", "name": "Maritxu"}, {"id": "10206214152536732", "name": "Maite Pino"}, {"id": "10210470127858625", "name": "Belen Lorena"}, {"id": "952055234822233", "name": "Jean Steven Carvajal"}, {"id": "10204950915557049", "name": "Alexandra Vega L\u00f3pez"}, {"id": "10152669207020777", "name": "Marcelo Estay Villacleta"}, {"id": "10203098389203471", "name": "Pamela B\u00f3rquez Morales"}, {"id": "790257444365667", "name": "Dafne Leyton H"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10152770865921365", "name": "Andrea Isabel Morales Rodr\u00edguez"}, {"id": "10205362916810276", "name": "Karla Rodr\u00edguez Ureta"}, {"id": "10206720356183333", "name": "Claudia Camila Contreras Ruz"}, {"id": "217622575244221", "name": "Magdal\u0117na"}, {"id": "534077620058777", "name": "Natalia Ubilla"}, {"id": "10204548413643021", "name": "Mai Irene Morales"}, {"id": "10203069874161785", "name": "Klara Angel"}, {"id": "10203826666160339", "name": "Norman Enrique Gallardo"}, {"id": "10201662269757283", "name": "Maria Teresa Pe\u00f1a Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205211678554963", "name": "Mishqui Mailen"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10204342894866998", "name": "Isi Rodr\u00edguez"}, {"id": "10152946346121830", "name": "Laura Sara del Pilar"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "594825443982498", "name": "Luna Andrea"}, {"id": "10205311470923893", "name": "C\u00e9sar Az\u00f3car P"}, {"id": "1135875016440894", "name": "Clau EsD\u00ed"}], "summary": {"total_count": 45}}, "created_time": "2016-04-07T17:57:39+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_261730007498680"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxOTQxMzM5ODgyNjEZD", "before": "Mjg1OTk2MjAxNjAyNDU2"}}, "data": [{"id": "285996201602456", "name": "Maribel Soledad Contreras Padilla"}, {"id": "1534211080127591", "name": "Alejandra Delgado Zamora"}, {"id": "10204433211617599", "name": "Ernesto Hidalgo"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10205479323836182", "name": "Sabina Rios"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "1659378290960851", "name": "Florencia FD"}, {"id": "10205052137319823", "name": "Sebastian Felipe Zamora Valenzuela"}, {"id": "285708291622096", "name": "Ignacio Gallardo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10211048825595676", "name": "Jose Luis Sanchez Cabrera"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10203652420329457", "name": "Karina Gonzalez Arcudi"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "10205187439300186", "name": "Buli Alima\u00f1a"}, {"id": "327416470777225", "name": "Grisel Luz"}, {"id": "992185490824878", "name": "Josu\u00e9 Pincheira"}, {"id": "10207496801352439", "name": "Natalia Leiva Herrera"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2016-03-28T12:10:04+0000", "message": "\u00a1Esperamos tengan un excelente comienzo de semana! \n\nMiren los resultados que obtuvieron investigadores de la Universidad de Oxford en relaci\u00f3n a una dieta basada en vegetales \ud83d\udc9c\n\n\"La transici\u00f3n hacia dietas basadas en vegetales que est\u00e9 en consonancia con las normas diet\u00e9ticas, podr\u00eda reducir la mortalidad mundial en un 6-10% y las emisiones de gases de efecto invernadero relacionadas con los alimentos en un 29-70% para el 2050\"\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n y fuentes en la publicaci\u00f3n original \u270c\n\nS\u00e9 vegano,  por un mundo mejor para todos \ud83d\udc9c", "type": "photo", "id": "515831878568495_623888944429454"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Todo Vegano", "id": "306697566192699"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFkwT1RjME5UVXpOams0TXpNeU9qRTBOVGM0TXpZAeU1EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFkwT1RjME5UVXpOams0TXpNeU9qRTBOVGM0TXpZAeU1EVT0ZD"}}, "data": [{"message": "This is cool thanks...\u262e", "from": {"category": "Health/Wellness Website", "name": "Surviving Food", "id": "897826623580368"}, "id": "463087027220418_464974553698332"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "ODk3ODI2NjIzNTgwMzY4"}}, "data": [{"id": "897826623580368", "name": "Surviving Food"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2016-03-07T17:41:54+0000", "message": "\u00bfYa conoces Todo Vegano, el mapa vegano de Am\u00e9rica Latina?\nEncuentras todos los restaurantes, clases, tiendas, reuniones y eventos veganos en tu ciudad.\u00a1Cons\u00faltalo! www.todovegano.com", "type": "link", "id": "515831878568495_463087027220418"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakV6TVRNMk1UazFOVEEwTnpJNU9qRTBOVGN6TnpFNU5qZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakV6TVRNMk1UazFOVEEwTnpJNU9qRTBOVGN6TnpFNU5qZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Felipe Daniel Canales Gonzalez \u2764", "from": {"name": "Mayra Killari", "id": "10152391132228059"}, "id": "613096412175374_613136195504729"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "MTAyMDQxOTQxMzM5ODgyNjEZD"}}, "data": [{"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10206659184139755", "name": "Mar Sanchez"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "10205753379609341", "name": "Leslie Mikochin"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10205341514521139", "name": "Paz Espinoza"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "4185071961693", "name": "MariaJose Alejandra"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10206086296019203", "name": "Constanza Garrido Madrid"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10152364949593940", "name": "Paula Gomez Rojas"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2016-03-07T15:28:28+0000", "message": "Infinitas gracias a todos los participantes de la VIII Versi\u00f3n de Puerto Vegano . Muy bueno el nivel de cada emprendimiento, deliciosas preparaciones nos acompa\u00f1aron en esta oportunidad. Agradecemos a los asistentes, muy bien portados, nos alegraron mucho por su  apoyo. Se recaudo un total de $100.000 que van en directo apoyo a la labor de Fundaci\u00f3n Quiltro . \nLos esperamos para la pr\u00f3xima as\u00ed  que junten hambre <3 <3 <3 \nLes dejamos el contacto de los stand participantes por si se les antoja hacerles alg\u00fan encarguito:\n\nViolett Olive - Cosmetica \nHappy Vegs - Untables\nLa conquista del Pan Valparaiso - Pancitos de diversos sabores\nLa Cuchara Consciente - Empanadas\nGovinda's Express - Brochetas\nLa Cocina de Beterraga Rebelde - Reposteria \nTodos Livres - Comida Vegana \nSimple y Saludable - Leches Vegetales\n\n<3 <3 <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_613096412175374"}, {"from": {"name": "Ny\u00e4 Verito Mart\u00ednez", "id": "690178454400740"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-03-07T00:56:46+0000", "message": "Gracias a todos los que hoy nos compraron nuestras empanaditas  de acelga-choclo-champi\u00f1on-crema de zucchini y las de pino de soja! n.n \nPueden seguirnos y hacer sus pedidos en\n https://www.facebook.com/LaCucharaConsciente/?fref=ts\nsaludos!", "type": "link", "id": "515831878568495_964397996978783"}, {"from": {"name": "Mayapur Das", "id": "305655659807205"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-03-05T02:46:36+0000", "message": "https://youtu.be/Ow66beHlHrc", "type": "video", "id": "515831878568495_191855767853862"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 18}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzg0MDE0OTcxNzY5NDg1", "before": "NDE3NjIwOTc4Mzk4MzQx"}}, "data": [{"id": "417620978398341", "name": "Jeremy Alegria Olguin"}, {"id": "124592274556262", "name": "Florerito de Mesa"}, {"id": "163445107370179", "name": "Giani Pierino Grondona Rodr\u00edguez"}, {"id": "10208637897483234", "name": "Isabel \u00c1lvarez"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "1413332625600782", "name": "Gladys Mendoza"}, {"id": "808189802612052", "name": "Fox InSocks"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "213398962356514", "name": "Mangos Scan"}, {"id": "10152320332639373", "name": "Mat\u00edas Cabrera"}, {"id": "10204956315328846", "name": "Leslie Osses Arcos"}, {"id": "810092922352448", "name": "Felipe Bustamante"}, {"id": "10205680469387696", "name": "Mathias Oroz Vergara"}, {"id": "1516547151957731", "name": "Diego Vargas"}, {"id": "285996201602456", "name": "Maribel Soledad Contreras Padilla"}, {"id": "10204011855551567", "name": "Mar\u00eda Fernanda Gonz\u00e1lez Porras"}, {"id": "10205479360238226", "name": "Camilo Adones"}, {"id": "165204517159121", "name": "Anita G\u00e9nesis"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10206556802019248", "name": "Romi Raglianti"}, {"id": "1641444486091818", "name": "Pame Enotra"}, {"id": "10153419801993357", "name": "Andr\u00e9s Rojas Barrionuevo"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10152315390357672", "name": "Arturo Reyes Salgado"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10205304999401333", "name": "Carmen Carmen"}, {"id": "300718390052693", "name": "La Finca"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "10210111843809886", "name": "Sybi Monardez"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204934277138123", "name": "Javiera"}, {"id": "124519337938641", "name": "Rose Strange"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10205114036867852", "name": "Mario Herrera"}, {"id": "10204995975996265", "name": "Tanya Franchesca"}, {"id": "1435572483427383", "name": "Jeniffer Nu\u00f1ez Padilla"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}], "summary": {"total_count": 46}}, "created_time": "2016-02-29T12:40:56+0000", "message": "Puerto Vegano este DOMINGO 6 DE MARZO, desde las 13 horas!\n\nSe agradece COMPARTIR <3\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nen  La Finca, Valpara\u00edso <3\n\n\u00a1Ya tenemos evento!\nhttps://www.facebook.com/events/960549524022391\n\nUna nueva oportunidad de disfrutar preparaciones 100% libres de crueldad, adem\u00e1s de material gr\u00e1fico y cosm\u00e9tica vegana <3\n\nEn esta oportunidad la agrupaci\u00f3n beneficiada ser\u00e1 Fundaci\u00f3n Quiltro (denle me gusta para que conozcan su labor), asi que adem\u00e1s de un d\u00eda agradable con exquisita comida, estar\u00e1n ayudando <3\n\nParticipantes:\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nHappy Vegs\nLa conquista del Pan Valparaiso\nVE de Veganismo - Comida Vegana\n(lista actualizandose)\n\nADHESI\u00d3N:\nAporte desde $500.- a beneficio de Fundaci\u00f3n Quiltro.\n\nNos vemos este Domingo desde las 13 horas!\n<3", "type": "photo", "id": "515831878568495_610395122445503", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakV5TWpjeE1EVXlNalUzT1RFd09qRTBOVGN4TnpjeE56TT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakV3TkRBeE5qSXlORFEwT0RVek9qRTBOVFkzTlRFeE1ERT0ZD"}}, "data": [{"message": "Hasta que hr?", "from": {"name": "Andrea Andaur Santiba\u00f1ez", "id": "10204644322644934"}, "id": "610395059112176_610401622444853"}, {"message": "Donde queda la finca??", "from": {"name": "Diana Camila", "id": "10204288999718044"}, "id": "610395059112176_610489845769364"}, {"message": "Soy de La Calera,  donde queda la finca?", "from": {"name": "Jose Luis Sanchez Cabrera", "id": "10211048825595676"}, "id": "610395059112176_611121615706187"}, {"message": "aqui estan todas las indicaciones, saludos y los esperamos <3 https://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/pb.515831878568495.-2207520000.1457177050./538084196343263/?type=3&theater", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "610395059112176_612271052257910"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1MTI3MzI1ODIxOTEZD", "before": "MTAyMDM5MTEzODM2NDk4OTUZD"}}, "data": [{"id": "10203911383649895", "name": "Gonzalo Fern\u00e1ndez Aravena"}, {"id": "794520257279423", "name": "Paola Alejandra Romero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "749281425163937", "name": "Daniela Millaray"}, {"id": "10205211678554963", "name": "Mishqui Mailen"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "10203640212505430", "name": "Killtrobal Can R\u00ed"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "4185071961693", "name": "MariaJose Alejandra"}, {"id": "10204750482303472", "name": "Carolinapilar Andrade Aguilera"}, {"id": "10204960480905962", "name": "Catalina Villalba"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "241129386273140", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10152783752916390", "name": "Danae De La Cruz"}, {"id": "390801311082945", "name": "Araya Drigo Ro"}, {"id": "10205647669170469", "name": "Sandra Prado Alcazar"}, {"id": "810092922352448", "name": "Felipe Bustamante"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "10205150545777691", "name": "Jabbuu G\u00f3mez"}, {"id": "1458083541165387", "name": "Warszawa K\u00e5"}, {"id": "10208466924449951", "name": "Mercedes Zepeda Fernandez"}, {"id": "10208176205901160", "name": "Seba Nu\u00f1ez"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2016-02-29T02:18:38+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_960549524022391"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg3ODM5MjczNDIzMgZDZD", "before": "MTQ5MzkxNjEyMDk4NzY3"}}, "data": [{"id": "149391612098767", "name": "Ca Rola Butz"}, {"id": "669196213188297", "name": "Thiare Blanco"}, {"id": "10203911383649895", "name": "Gonzalo Fern\u00e1ndez Aravena"}, {"id": "300718390052693", "name": "La Finca"}, {"id": "10203098389203471", "name": "Pamela B\u00f3rquez Morales"}, {"id": "10152846590224894", "name": "Crist\u00f3bal Ignacio Paredes Saavedra"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10204690791007134", "name": "Marcela Paz Jimenez Rivera"}, {"id": "10205052137319823", "name": "Sebastian Felipe Zamora Valenzuela"}, {"id": "10207224573751598", "name": "Romina Cynthia Alejandra"}, {"id": "10207279295521821", "name": "Cecilia Ester Carvallo Mondaca"}, {"id": "1634959063428620", "name": "Romina Mimi"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "412282708938699", "name": "Katarina Sj\u00f6berg"}, {"id": "4185071961693", "name": "MariaJose Alejandra"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10204333813931502", "name": "Evelin Mu\u00f1oz Riquelme"}, {"id": "10207227565986315", "name": "Hans Jahnsen"}, {"id": "10152434817281934", "name": "Isabel Moreno Berroeta"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2016-02-15T19:52:32+0000", "message": "\u00a1Esperamos tengan una excelente semana! <3\nLes dejamos esta publicaci\u00f3n y los invitamos a darle me gusta a VeganFacts.org, \u00a1son sec@s! \n\nLa informaci\u00f3n les ayudar\u00e1 mucho para  conocer aspectos mega importantes en el tema nutricional del Veganismo.\nRecuerden que uno de los aspectos claves para difundir este estilo de vida es mantenerse sano en temas nutricionales, as\u00ed nuestro entorno comprender\u00e1 que NO ES NECESARIO el consumo de carne animal, leche, huevos ni derivados <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_605181202966895"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF6T1RFMk56RTVOell3TURFd09qRTBOVFV5T0RZAME56UT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF6T1RFMk56RTVOell3TURFd09qRTBOVFV5T0RZAME56UT0ZD"}}, "data": [{"message": "JUSTO LO QUE NECESITABA!!!!!!!! SOLO ME FALTA SUSTITUTO DE YOGURT", "from": {"name": "Karol Alexa", "id": "10152633318213630"}, "id": "603907113094304_603916719760010"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxNzU5OTM5MzM2NDEZD", "before": "MTAxNTI3NzA4NjU5MjEzNjUZD"}}, "data": [{"id": "10152770865921365", "name": "Andrea Isabel Morales Rodr\u00edguez"}, {"id": "4185071961693", "name": "MariaJose Alejandra"}, {"id": "10154521275778535", "name": "Roc\u00edo P\u00e9rez"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10205254316138586", "name": "Tamara Ivonne Salinas Urtubia"}, {"id": "10205304999401333", "name": "Carmen Carmen"}, {"id": "10206086296019203", "name": "Constanza Garrido Madrid"}, {"id": "808189802612052", "name": "Fox InSocks"}, {"id": "10205726960351981", "name": "JL Chestul"}, {"id": "411003305691498", "name": "Petit Gatet"}, {"id": "10205925854410508", "name": "Mathilda Lando"}, {"id": "10153078119115774", "name": "Yanara Rojas"}, {"id": "713499638719941", "name": "Naxo Sep\u00falveda"}, {"id": "699606733481462", "name": "Gerita Morales"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10202902652380609", "name": "Jannice Quiroga"}, {"id": "282850885216221", "name": "Jo Escobar Ca\u00f1as"}, {"id": "10204539698148735", "name": "Tabiza Alvarado Flores"}, {"id": "412282708938699", "name": "Katarina Sj\u00f6berg"}, {"id": "10205362916810276", "name": "Karla Rodr\u00edguez Ureta"}, {"id": "10204068015960130", "name": "Rodrigo Orellana Ricardi"}, {"id": "217622575244221", "name": "Magdal\u0117na"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10204994746327222", "name": "Furia Jonas"}, {"id": "1621627678091274", "name": "Camila \u00c1lvarez Mu\u00f1oz"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10152633318213630", "name": "Karol Alexa"}, {"id": "983206491703280", "name": "Matias Santis Olivares"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "10204175993933641", "name": "Gabriela Acosta Pizarro"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2016-02-12T13:33:18+0000", "message": "Ya es Viernes \ud83d\udc37\nLes dejamos esta tabla de sustitutos de huevo para sus preparaciones! \nEn preparaciones dulces prefiera frutas y mantequilla de man\u00ed ,  en saladas el resto. Tambi\u00e9n prueben el chu\u00f1o, harina de garbanzo y harina y/o pan rallado para fritos y tortillas \ud83d\udc9c\n\nComparta,  se puede partir por cosas muy simples! \n\n\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc2e\u270c", "type": "photo", "id": "515831878568495_603907113094304"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg3ODM5MjczNDIzMgZDZD", "before": "Njc1ODUwNjAyNTYwNzgz"}}, "data": [{"id": "675850602560783", "name": "Chayan Trax"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10205899936431958", "name": "Constanza Ignacia Reyes V\u00e1squez"}, {"id": "1399796000347087", "name": "Francisco Annataro"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "10205753379609341", "name": "Leslie Mikochin"}, {"id": "10203721298501783", "name": "Francisca Bel\u00e9n Tubio Linzmayer"}, {"id": "10152656488867427", "name": "Christian Paul Blanchard Carvajal"}, {"id": "10152541127871344", "name": "Nina Gabriela Sepulveda"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10153863550361037", "name": "Karen Bravo Guzm\u00e1n"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10205187439300186", "name": "Buli Alima\u00f1a"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "217622575244221", "name": "Magdal\u0117na"}, {"id": "10204539698148735", "name": "Tabiza Alvarado Flores"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "1510133895929593", "name": "Esmeralda Quezada"}, {"id": "1650002375229542", "name": "Rocio Garcia"}, {"id": "10204256334905863", "name": "G\u00e9nesis de la Paz"}, {"id": "952055234822233", "name": "Jean Steven Carvajal"}, {"id": "10203480208222288", "name": "Pia P\u00eda"}, {"id": "10152766031900782", "name": "Pabla Albanecich"}, {"id": "10204135776107980", "name": "Gia Nela"}, {"id": "10152866569458898", "name": "Cristina Twosixnine"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "10152896347303936", "name": "Fernanda Pereira"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}], "summary": {"total_count": 34}}, "created_time": "2016-02-07T22:33:43+0000", "message": "\u00a1Muchas gracias a todas las personas que asistieron hoy! \ud83d\udc9c\n\nSe reunieron aproximadamente $90.000.- de aportes para los beneficiados, Santuario T\u00eda Clafira y Rescatista Pola Rojas.\n\nEsperamos hayan pasado un grato d\u00eda junto a sus seres queridos y  de pasada conocer todas las alternativas sin nada animal que los emprendimientos ten\u00edan para ustedes \ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83d\udc9c\n\nLos esperamos para la pr\u00f3xima! Atentos a la pr\u00f3xima fecha y nuestro pr\u00f3ximo concurso \u270c\n\nGracias por la confianza en el evento,  nos vemos pronto \ud83d\udc9c", "type": "photo", "id": "515831878568495_601962576622091", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF5TVRVNE1Ea3pNalk1TWpBMk9qRTBOVFE1TXpZAek56ST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF4T1RZAek9UWXpNamc0TmpFNU9qRTBOVFE0T0RVd016RT0ZD"}}, "data": [{"message": "<3", "from": {"name": "Francisca Valencia", "id": "656050491174358"}, "id": "601962576622091_601963963288619"}, {"message": "Todo muy bueno se pasaron .como siempre !! Aguante puerto vegano :)", "from": {"name": "Alexis Gonzalez Valladares", "id": "10208042656005973"}, "id": "601962576622091_601975766620772"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602018473283168"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602018526616496"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602018753283140"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602018829949799"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602019023283113"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602019146616434"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602019213283094"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602019399949742"}, {"message": "", "from": {"name": "Pablo C\u00e1ceres Z\u00fa\u00f1iga", "id": "10209976748282294"}, "id": "601962576622091_602019516616397"}, {"message": "", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "601962576622091_602158093269206"}], "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3", "before": "MTAyMDMxNzQyODQwNTczMDEZD"}}, "data": [{"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10205077748964000", "name": "Laura Toledo"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "846956712008146", "name": "Ignacia Laura"}, {"id": "10203588836705789", "name": "Damaris Andrea Noem\u00ed"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2016-02-07T14:43:46+0000", "message": "Tenemos ganadora del concurso \ud83d\udc9c\nNos comunicaremos contigo por internos para coordinar la entrega \u270c\n\nMuchas gracias a todas las personas que participaron,  anunciaremos pronto otro concurso para premiar vuestro apoyo \ud83d\udc37\ud83d\udc9c\n\nNos vemos hoy desde las 13 horas en La Finca \ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83d\udc9e", "type": "photo", "id": "515831878568495_601816409970041", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF4T0RjNU5UZAzVPVFl6TnpJek9qRTBOVFE0TmpnMU56VT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF4T0RjNU5UZAzVPVFl6TnpJek9qRTBOVFE0TmpnMU56VT0ZD"}}, "data": [{"message": "", "from": {"name": "Sebastiana Javiera", "id": "10204483875274121"}, "id": "601816409970041_601879589963723"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Nelson Logan Estay", "id": "10204874555359577"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2016-02-06T01:06:52+0000", "message": "se vieneeeeeeeeeeee!!!", "type": "status", "id": "515831878568495_601193013365714"}, {"from": {"name": "Angelo Guajardo Schiappacasse", "id": "10206435216500594"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-02-05T19:15:34+0000", "message": "Muestren los dise\u00f1os de los cuadernos :)", "type": "status", "id": "515831878568495_601115446706804"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 165}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI1MDk4NTE4NjAwMzQZD", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_600600150091667/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDI1MDk4NTE4NjAwMzQZD"}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "702333506561406", "name": "Vicky Katha"}, {"id": "10204078269253502", "name": "Ros Mery Caballero Morales"}, {"id": "10152710050604433", "name": "Techau Felis"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "10205349324443976", "name": "Paula Celedon Lira"}, {"id": "573313619449482", "name": "Julian Andrea"}, {"id": "169658236737042", "name": "Rawfaela MB"}, {"id": "10204871330041142", "name": "Luisa Lezaeta Campos"}, {"id": "10206512050777758", "name": "Camila A. Santander Palacios"}, {"id": "856060361141702", "name": "Valeria Ortiz"}, {"id": "10205357712087487", "name": "Eduardo Alonso"}, {"id": "10204910298935157", "name": "Sandra Vasquez A"}, {"id": "10205241288214013", "name": "Lorena Vargas \u029a\u00ef\u025e"}, {"id": "10154548398392313", "name": "Tepper Andaur Andrea"}, {"id": "10152281919832933", "name": "Dani Mora"}, {"id": "10204741377428789", "name": "Mariella Sanguineti Fava"}, {"id": "685634124815453", "name": "Tori Roderic"}, {"id": "749281425163937", "name": "Daniela Millaray"}, {"id": "10208968325468312", "name": "Maria Alejandra Hidalgo"}, {"id": "10204539698148735", "name": "Tabiza Alvarado Flores"}, {"id": "231019730600869", "name": "Mi Mercado Verde"}, {"id": "10206187253302137", "name": "Romina Nies"}, {"id": "1048144358539951", "name": "Valentina Oyarz\u00fan Malle"}, {"id": "548248842025837", "name": "Dolores Quispe Salas"}, {"id": "10203652420329457", "name": "Karina Gonzalez Arcudi"}, {"id": "10202897711194927", "name": "Carime Alarcon"}, {"id": "10207843044133587", "name": "Dayan Guerrero Magna"}, {"id": "810800705614579", "name": "Maria Alejandra"}, {"id": "1403585976337631", "name": "Cami Paz"}, {"id": "10204974841070979", "name": "Patricia N\u00fa\u00f1ez Fuentes"}, {"id": "303604690002038", "name": "Cristina Alejandra"}, {"id": "10204625612415869", "name": "Ayleen Lopez Chavez"}, {"id": "656155004499318", "name": "Katakana Haruko Hana"}, {"id": "729990630443004", "name": "Betthy Zavala"}, {"id": "10209366694823623", "name": "Marilina Godoy"}, {"id": "10205231316410572", "name": "Jenifer Nirrian Garcia"}, {"id": "10205366175491806", "name": "Ruth C\u00e1ceres"}, {"id": "10205358943434839", "name": "Esperanza Luz Arias Ovalle"}, {"id": "10205077748964000", "name": "Laura Toledo"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10206441053698890", "name": "Daniela Andrea Aravena"}, {"id": "689987274442900", "name": "Lorna Guzm\u00e1n"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "341229836210274", "name": "Marcela Te Protejo"}, {"id": "1665668550376593", "name": "Constanza V\u00e1squez Almendares"}, {"id": "10204483875274121", "name": "Sebastiana Javiera"}, {"id": "995111030502135", "name": "Melannie Saez Galdames"}, {"id": "10204100964825171", "name": "M\u00f3nica San Mart\u00edn"}, {"id": "10202509851860034", "name": "Dominique Y\u00e1\u00f1ez Santa Mar\u00eda"}, {"id": "10210219351421027", "name": "Marcia Ang\u00e9lica Godoy"}, {"id": "10206874567000670", "name": "Karla Sol Neyra"}, {"id": "803617636392936", "name": "Paty Medina"}, {"id": "10152653994586977", "name": "Fernanda Bonilla Valentino"}, {"id": "297045673829967", "name": "Gaby Fernanda"}, {"id": "10153436066647804", "name": "Ca\u00f3tica Days"}, {"id": "10206201061727761", "name": "Victoria Aros Schmidt"}, {"id": "785205571499696", "name": "Miguel Angel Osorio Cesped"}, {"id": "10205118347944183", "name": "Paula Droguett"}, {"id": "10206482568279416", "name": "Franchesca Montenegro Palacios"}, {"id": "475278189323395", "name": "Sonia Maribel Elias"}, {"id": "10204513245374503", "name": "M\u00f3nica Camila Gallardo Escobar"}, {"id": "1054515077997008", "name": "Ana Maria Acevedo Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206033726379214", "name": "Camila Morink"}, {"id": "1531112980476601", "name": "Elizabeth Santoyo"}, {"id": "1105654629460747", "name": "Maby Hernandez Palacios"}, {"id": "716540711786946", "name": "F\u0157\u00e6n K\u00e6"}, {"id": "191117054599316", "name": "Ana Bertha Garcia"}, {"id": "1513170018947824", "name": "Lorei Andrea"}, {"id": "10152605821546451", "name": "Maritza Lopez Tapia"}, {"id": "792673297450999", "name": "Cami Rojas"}, {"id": "683326055137073", "name": "P\u00e9rez Beatriz"}, {"id": "10206270136252280", "name": "Patricia Bunster - Noel"}, {"id": "637119026407551", "name": "P\u00eda Alejandra"}, {"id": "833716649997461", "name": "Andreita Barrales Cofr\u00e9"}, {"id": "10205549739687442", "name": "Benjamin Encina Carter"}, {"id": "656050491174358", "name": "Francisca Valencia"}, {"id": "296968610495853", "name": "Andy Behom"}, {"id": "10203480208222288", "name": "Pia P\u00eda"}, {"id": "10205058048948812", "name": "Vero Bahamondes"}, {"id": "10204994746327222", "name": "Furia Jonas"}, {"id": "10204308735214076", "name": "Camila Ram\u00edrez Alvarez"}, {"id": "10153732490178324", "name": "Mar\u00eda Francisca Venegas Hartung"}, {"id": "1473780692897374", "name": "Bonny's Casta\u00f1os"}, {"id": "10152741952868278", "name": "Vicky Espinoza"}, {"id": "1426037694371439", "name": "Valentina Soto"}, {"id": "696991627071949", "name": "Alejandra Astudillo"}, {"id": "10204322589999182", "name": "Francisca Javiera Apablaza Rohland"}, {"id": "10205254316138586", "name": "Tamara Ivonne Salinas Urtubia"}, {"id": "696226177109582", "name": "Ruth Patricio"}, {"id": "10205131284626746", "name": "Antonieta Caro Flores"}, {"id": "10207549195905462", "name": "Roxana Francisca Mu\u00f1oz Sepulveda"}, {"id": "861657290559409", "name": "Maria Angelica Grenet Salamanca"}, {"id": "979715228803500", "name": "Valentina Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez"}, {"id": "1613373775621727", "name": "Michel Novena"}, {"id": "10205424411232054", "name": "Paola Andrea Leiva"}, {"id": "10206442758886681", "name": "Karla Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "10203961359927270", "name": "Gabriela Riquelme San Mart\u00edn"}, {"id": "10205479388403148", "name": "Valeria G\u00f3mez"}, {"id": "10203851877634708", "name": "Daniela Retamal"}, {"id": "10203588836705789", "name": "Damaris Andrea Noem\u00ed"}, {"id": "10207232294143349", "name": "Ximena Araneda"}, {"id": "10210007345961161", "name": "Carol Rivera"}, {"id": "396569990481219", "name": "Lizy Tapia"}, {"id": "10207119907893448", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Montero Cruz"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10207252700181053", "name": "Tamy Vergara"}, {"id": "10152800795468552", "name": "Ariel Schneider"}, {"id": "10207434486159379", "name": "Fer Molina Yaite"}, {"id": "10207496801352439", "name": "Natalia Leiva Herrera"}, {"id": "668012719960825", "name": "George Cloto Bean"}, {"id": "1621627678091274", "name": "Camila \u00c1lvarez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205636544212247", "name": "Maria Lanas"}, {"id": "10206773939776005", "name": "Ignacio Caneo"}, {"id": "1196510823746151", "name": "Alfredo Catal\u00e1n C\u00e1rcamo"}, {"id": "1490288901255900", "name": "Christian Hanglin"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10205226315515864", "name": "Almendras De Papel"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10206746617567155", "name": "PM Km"}, {"id": "810092922352448", "name": "Felipe Bustamante"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "10208986467598186", "name": "Nicole Araya Huidobro"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}], "summary": {"total_count": 129}}, "created_time": "2016-02-04T17:51:42+0000", "message": "\u00a1Concurso! <3 <3 <3\nPorque Puerto Vegano premia tu apoyo <3\n\u00bfc\u00f3mo puedes ganar este hermoso cuaderno?\n\u00a1es super simple!\n\n1-  dale ME GUSTA  a nuestro fanpage fb.com/feriapuertovegano\n2-  dale ME GUSTA y COMPARTE esta imagen\n(aseg\u00farate de dejarla P\u00daBLICA)\n3-  \u00a1ya est\u00e1s participando <3 !\n\nEl o la ganadora ser\u00e1 anunciado el d\u00eda del evento (Domingo 7 de Febrero) a las 10am.\n\nEl premio podr\u00e1 ser retirado ese d\u00eda en el evento o durante la semana en Vi\u00f1a del Mar.\nNo se enviar\u00e1 a otras regiones, pero si nombran a un receptor en la V regi\u00f3n puede ser entregado a esa persona.\n\n\u00a1Quedan tod@s invitados a Puerto Vegano este Domingo en Valpara\u00edso!\nAyudar y pasar un d\u00eda entretenido junto a buena compa\u00f1\u00eda, grato ambiente y rica comida :D\n\nM\u00e1s info en el evento.\nPinche asistir si ir\u00e1, invite a gente que crea le pueda interesar <3\nhttps://www.facebook.com/events/1712414912306139/\n\nMuchas gracias <3\n\u00a1Nos vemos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_600600150091667", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF4T0RjMU5UZAzJOak13Tnprd09qRTBOVFE0TmpjNE5UZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF3TmpBeE1EUXdNRGt4TlRjNE9qRTBOVFEyTURnMU5UWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Compartida \ud83d\ude0d", "from": {"name": "Denny Inked", "id": "766727246747893"}, "id": "600600150091667_600601040091578"}, {"message": "No se olviden de compartir la imagen en modo P\u00daBLICO <3", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "600600150091667_600601290091553"}, {"message": "hola ya puse like  y tambien comparti  y ya veran que tendre varios likes asi k kiero ganarme esa cuaderno ya\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1  :)", "from": {"name": "PM Km", "id": "10206746617567155"}, "id": "600600150091667_600602700091412"}, {"message": "Compartidoo ..\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93", "from": {"name": "Roxana Francisca Mu\u00f1oz Sepulveda", "id": "10207549195905462"}, "id": "600600150091667_600693246749024"}, {"message": "Listo <3", "from": {"name": "Paula Alcaino Arce", "id": "10153362129704185"}, "id": "600600150091667_600700590081623"}, {"message": "Que lindo \ud83d\ude0a participando <3 \ud83d\udc36", "from": {"name": "Pia P\u00eda", "id": "10203480208222288"}, "id": "600600150091667_600715830080099"}, {"message": "participandooooooooo <3 <3 <3 <3", "from": {"name": "Francisca Valencia", "id": "656050491174358"}, "id": "600600150091667_600717183413297"}, {"message": "Compartido <3", "from": {"name": "Andreita Barrales Cofr\u00e9", "id": "833716649997461"}, "id": "600600150091667_600719530079729"}, {"message": "Quiero ganarme ese cuaderno... ya hice todos los pasos, y aprovecho para presentarles a nuestra peluda la cual es adoptada...", "from": {"name": "Luz Mery Valencia Bernal", "id": "10152292627293891"}, "id": "600600150091667_600733143411701"}, {"message": "Participando!!!!!!! :-D", "from": {"name": "Miguel Angel Osorio Cesped", "id": "785205571499696"}, "id": "600600150091667_600808063404209"}, {"message": ":D <3", "from": {"name": "M\u00f3nica San Mart\u00edn", "id": "10204100964825171"}, "id": "600600150091667_600836170068065"}, {"message": "Yoooo porque ando cercaaaa", "from": {"name": "Sebastiana Javiera", "id": "10204483875274121"}, "id": "600600150091667_600846893400326"}, {"message": "Vamos Laura Toledo", "from": {"name": "Sebastiana Javiera", "id": "10204483875274121"}, "id": "600600150091667_600846983400317"}, {"message": "Listoooo", "from": {"name": "Lorna Guzm\u00e1n", "id": "689987274442900"}, "id": "600600150091667_600855386732810"}, {"message": "Compartida :)", "from": {"name": "Tabiza Alvarado Flores", "id": "10204539698148735"}, "id": "600600150091667_601483390003343"}, {"message": "Participandooooo", "from": {"name": "Tepper Andaur Andrea", "id": "10154548398392313"}, "id": "600600150091667_601784783306537"}, {"message": "lo am\u00e9!! \nlo quieroooo ! :-)", "from": {"name": "Luisa Lezaeta Campos", "id": "10204871330041142"}, "id": "600600150091667_601862499965432"}, {"message": "<3 :D", "from": {"name": "Kari V\u00e1squez", "id": "10205038000850397"}, "id": "600600150091667_601875586630790"}], "summary": {"total_count": 18, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDEyMjgyNzA4OTM4Njk5", "before": "NzUyNzYxMjMxNTM1NTM5"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_598629773622038/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=NDEyMjgyNzA4OTM4Njk5"}, "data": [{"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10204804190968607", "name": "Cataa Mardones"}, {"id": "111073332560076", "name": "Sylvia Deborah Rodriguez Hernandez"}, {"id": "282850885216221", "name": "Jo Escobar Ca\u00f1as"}, {"id": "297045673829967", "name": "Gaby Fernanda"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152707746474670", "name": "Jorge Uribe H"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10204027170552615", "name": "Abigail Huircan Hidalgo"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10204686533065662", "name": "Sofia Veloso Alvarado"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "439324886245517", "name": "Javiera Siche"}, {"id": "10152531041811274", "name": "Constanza Paz Pe\u00f1a Arias"}, {"id": "10202711340157220", "name": "Jorge Valderrama"}, {"id": "1639252919678744", "name": "Paloma Andrea Alvarez"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "10203136560966187", "name": "Bel\u00e9n Dom\u00ednguez"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10202982907317067", "name": "Frida Contreras Roman"}, {"id": "451634528316526", "name": "Catalina Del Pilar Toro"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "10154965985980504", "name": "Claudia Andrea"}, {"id": "10206720356183333", "name": "Claudia Camila Contreras Ruz"}, {"id": "1459269651031901", "name": "Valentina Jara Contreras"}, {"id": "10153119940000209", "name": "Laurita Paz"}, {"id": "10153429334794012", "name": "Alejandra Carrasco"}, {"id": "849475035123698", "name": "Mimi Cedeno"}, {"id": "10204848883719217", "name": "Elisa Bravo Bahamondes"}, {"id": "10205479360238226", "name": "Camilo Adones"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "10201636972765320", "name": "Victoria Francisca"}, {"id": "810092922352448", "name": "Felipe Bustamante"}, {"id": "10207146921016563", "name": "Marcia Basulto"}, {"id": "587992181306935", "name": "Galo Chucher\u00edas Pataf\u00edsicas"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "10204175993933641", "name": "Gabriela Acosta Pizarro"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "1621627678091274", "name": "Camila \u00c1lvarez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206201876231745", "name": "Bernardita Moya"}, {"id": "10204960480905962", "name": "Catalina Villalba"}, {"id": "10203515965037218", "name": "Mariana Contardo"}, {"id": "307696519418815", "name": "Claudia Carrasco"}, {"id": "10205052137319823", "name": "Sebastian Felipe Zamora Valenzuela"}, {"id": "348679525292517", "name": "Sebasti\u00e1n O. Narcey"}, {"id": "10152914191939134", "name": "Carolina Paz Pantoja"}, {"id": "1426037694371439", "name": "Valentina Soto"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "412282708938699", "name": "Katarina Sj\u00f6berg"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "10204697103926848", "name": "Fernanda Cabezas Pedraza"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10204516428253768", "name": "Paula Andrea"}, {"id": "165204517159121", "name": "Anita G\u00e9nesis"}], "summary": {"total_count": 56}}, "created_time": "2016-01-30T15:25:36+0000", "message": "No se puede \ud83d\ude14\nNo todos nos damos cuenta al mismo tiempo,  el asunto es informarse y dar el paso hacia un estilo de vida emp\u00e1tico con las dem\u00e1s especies \ud83d\udc9c\n\u00bfA\u00fan no lo das?, \u00bfconoces a alguien que quiere pero no se atreve?\nAsiste a Puerto Vegano, estaremos entregando flyers con los aspectos b\u00e1sicos para comenzar \ud83d\udc9c\n\nAdem\u00e1s podr\u00e1s conocer algunas de las preparaciones m\u00e1s ricas de la gastronom\u00eda sin ingredientes de origen animal y podr\u00e1s ayudar a agrupaciones dedicadas al rescate de otras especies \ud83d\udc37\n\nLos esperamos! \n\nEDomingo 7 de Febrero \u00a1 PUERTO VEGANO! Encuento Gastron\u00f3mico & Beneficio2306139/", "type": "photo", "id": "515831878568495_598629773622038"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTU3OTg2ODg0MjUzMjYw", "before": "MTAxNTI5ODkyNTc2NjQwNDAZD"}}, "data": [{"id": "10152989257664040", "name": "Angela Gonzalez Soto"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203322074429886", "name": "Edna Forest-Spatial"}, {"id": "10152473624091566", "name": "Loreto Wolf Eyes"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10204697103926848", "name": "Fernanda Cabezas Pedraza"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "445224828913464", "name": "Angie M. Castillo"}, {"id": "10206899803439339", "name": "Camenshoo Migueles"}, {"id": "737536679612541", "name": "Elizabeth Cos Carvajal"}, {"id": "10206720356183333", "name": "Claudia Camila Contreras Ruz"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "957986884253260", "name": "Javivi Rosales"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2016-01-28T14:27:52+0000", "message": "Amigs si alguien conoce algun emprendimiento de leches vegetales interesado en participar del proximo encuentro o de los que vienen a futuro por favor contactarnos via mensaje interno", "type": "photo", "id": "515831878568495_597795400372142", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGszT0RNM01qRTNNRE0wTmpJM09qRTBOVE01T1RneU1ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGszTnprM05ERXpOekExTWpjME9qRTBOVE01T1RFME56ZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Clau Hernandez Berrios mira", "from": {"name": "Paulina Nepeta Cataria", "id": "10205060234278929"}, "id": "597795400372142_597797413705274"}, {"message": "Almendra Fern\u00e1ndez Saavedra", "from": {"name": "Roc\u00edo Marisol", "id": "10153424363350660"}, "id": "597795400372142_597806370371045"}, {"message": "y Emporio Almendritas: Leches vegetales y snacks saludables. no estar\u00e1? :(", "from": {"name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s", "id": "10154529202652920"}, "id": "597795400372142_597824050369277"}, {"message": "Ant\u00dck\u00dcyen :D", "from": {"name": "Nicol Huerta", "id": "860572804031390"}, "id": "597795400372142_597837217034627"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Prensa Vegana", "id": "649065428560874"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQzMzQzNzkzNjkzODQ2OQZDZD", "before": "MTAxNTIzNDQ3MTA4MDk4MzYZD"}}, "data": [{"id": "10152344710809836", "name": "Paula Cichilitti"}, {"id": "1418448748485359", "name": "Fernanda Ignacia Carrasco Chaura"}, {"id": "684801794923630", "name": "Maria Luisa Perez"}, {"id": "10205269390994353", "name": "Lucas Bertarelli"}, {"id": "832780596745323", "name": "Giselle Sancari"}, {"id": "301210200083480", "name": "Rocio Saavedra Korn"}, {"id": "149660755409962", "name": "Ramona PonteVegan"}, {"id": "231310820392375", "name": "Fernanda Leal Quezada"}, {"id": "10201916152820087", "name": "Vale Medina Mu\u00f1oz"}, {"id": "1433437936938469", "name": "Lucia Hushter"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2016-01-23T16:09:19+0000", "message": "Valpara\u00edso , Chile.\n\n\u00bfQu\u00e9 es Puerto Vegano ?\nEs una instancia que re\u00fane varios emprendimientos relacionados principalmente a la gastronom\u00eda vegana y que adem\u00e1s beneficia a agrupaciones relacionadas al veganismo o rescate animal.", "type": "photo", "id": "515831878568495_596007867217562"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN4TWpVeE1qVTNOVFl5T1Rjd05qb3hORFV6TlRBNU16VTIZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN4TWpRek1EWXdPRGszTVRJek5qb3hORFV6TkRnek1UZAzAZD"}}, "data": [{"message": "Vamos Fernanda Vicencio", "from": {"name": "Paulina Caro", "id": "695949400526158"}, "id": "1712430608971236"}, {"message": "Si ni tengo turno vamos si o si mi amorrrr", "from": {"name": "Fernanda Vicencio", "id": "670009056455282"}, "id": "1712512575629706"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NTgwMjg4NTY1ODcZD", "before": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3"}}, "data": [{"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10154175643774340", "name": "Katherine Cesped"}, {"id": "10210449978024651", "name": "Doyle Wolfgang von Frankenstein"}, {"id": "10205376040262023", "name": "Renzo Valle Fuenzalida"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10206649738180758", "name": "Claudina Mandarina Clementina"}, {"id": "995373150518399", "name": "Karen Scarlett DY"}, {"id": "396569990481219", "name": "Lizy Tapia"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "1452227544793635", "name": "Eh Cerati Niquin"}, {"id": "737536679612541", "name": "Elizabeth Cos Carvajal"}, {"id": "1426037694371439", "name": "Valentina Soto"}, {"id": "854799281253381", "name": "Valentina Riff"}, {"id": "10206899803439339", "name": "Camenshoo Migueles"}, {"id": "10152928204339511", "name": "Elena Gutierrez Diaz"}, {"id": "10207276995944017", "name": "An\u00e9mona An\u00f3ni Ma"}, {"id": "10206808248265546", "name": "Alessandra Robinson Torres"}, {"id": "10203515965037218", "name": "Mariana Contardo"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2016-01-22T16:05:59+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_1712414912306139"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 56}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MzkxMjQ1MTg0NDMyOQZDZD", "before": "MTAyMDUzMzI5Mjk1MDQ3MzUZD"}}, "data": [{"id": "10205332929504735", "name": "Xeph Andre Dubo"}, {"id": "169658236737042", "name": "Rawfaela MB"}, {"id": "1650002375229542", "name": "Rocio Garcia"}, {"id": "10204527612300490", "name": "Daniela Carvallo Avalos"}, {"id": "682069141937490", "name": "Amanda Almendra"}, {"id": "10203480208222288", "name": "Pia P\u00eda"}, {"id": "960144097371152", "name": "Juanita Rodriguez"}, {"id": "10152743478209893", "name": "Nina Monroe Soto"}, {"id": "10204206088066355", "name": "Luis Felipe"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "217622575244221", "name": "Magdal\u0117na"}, {"id": "749228428464774", "name": "Gisella Signes Vanella"}, {"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "10207146921016563", "name": "Marcia Basulto"}, {"id": "10153442156922630", "name": "Rixa Paola Gomez Burgos"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "1413332625600782", "name": "Gladys Mendoza"}, {"id": "1477576079160323", "name": "B\u00e1rbara Alexandra Lara"}, {"id": "518362698340248", "name": "Keyla Lillo"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "366657483504713", "name": "Paula Abarca"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "10204500494495196", "name": "Juan Francisco Mamani Carvajal"}, {"id": "700797146683174", "name": "Romanela Estay Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204194133988261", "name": "Sof\u00eda Alejandra"}, {"id": "809818419042537", "name": "Felipe Cofr\u00e9 Ram\u00edrez"}, {"id": "1135875016440894", "name": "Clau EsD\u00ed"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "445224828913464", "name": "Angie M. Castillo"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205479360238226", "name": "Camilo Adones"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "1483912451844329", "name": "La conquista del Pan Valparaiso"}], "summary": {"total_count": 42}}, "created_time": "2016-01-22T15:57:07+0000", "message": "\u00a11er Puerto Vegano del a\u00f1o! <3\nSe agradece COMPARTIR  :D\n\u00a1Ya tenemos Evento, pueden invitar amigos, familiares! <3\nEvento-> https://www.facebook.com/events/1712414912306139/\n\nDomingo 7 de Febrero desde las 13 horas, podr\u00e1n disfrutar  de exquisitas preparaciones para servir y llevar y adem\u00e1s ayudar <3\n\nComo siempre, la adhesi\u00f3n es una donaci\u00f3n desde $500.- en beneficio de dos agrupaciones:\nSantuario T\u00eda Clafira\nRescatista Pola Rojas\n\nIremos actualizando la lista de emprendimientos participantes en los pr\u00f3ximos d\u00edas.\n\nParticipantes:\nViolett_Olive\nMantarraya Serigraf\u00eda\nHappy Vegs\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nLa conquista del Pan Valparaiso\nGovinda's Vegetariano", "type": "photo", "id": "515831878568495_595641890587493", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGsxTmpjMk5qY3dOVGcwTURFMU9qRTBOVE0wT0RVMk9Uaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGsxTmpZANE16WXpPVEU0TVRjNU9qRTBOVE0wT0RNM056ZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Estaremos. Colaborando. En familia.", "from": {"name": "Maribel Soledad Contreras Padilla", "id": "285996201602456"}, "id": "595641813920834_595668363918179"}, {"message": "Est\u00e1 si no me la pierdo ......\u2661", "from": {"name": "Romanela Estay Guzm\u00e1n", "id": "700797146683174"}, "id": "595641813920834_595676670584015"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzUyNzYxMjMxNTM1NTM5", "before": "ODUwMDM0MDYxNjgyNDg3"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_592417910909891/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=NzUyNzYxMjMxNTM1NTM5"}, "data": [{"id": "850034061682487", "name": "Ana Maria Villanueva Rivera"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1680569085504352", "name": "Maritza Salinas Alvarez"}, {"id": "10206854913272348", "name": "Sebastian Salgado Vera"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10206720356183333", "name": "Claudia Camila Contreras Ruz"}, {"id": "10206437179705576", "name": "Carolina Salinas Garc\u00eda"}, {"id": "1477576079160323", "name": "B\u00e1rbara Alexandra Lara"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10208069914766036", "name": "Krn Guzm\u00e1n"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10207224573751598", "name": "Romina Cynthia Alejandra"}, {"id": "10205713555974651", "name": "Natalia Avenda\u00f1o"}, {"id": "10152656488867427", "name": "Christian Paul Blanchard Carvajal"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "407386792771323", "name": "Jorge Diego Jonathan Melo Alarc\u00f3n"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "1428004860839888", "name": "Fernanda Abumohor"}, {"id": "381677201961177", "name": "Felipe Eduuardo Danotthy Griguel"}, {"id": "10208385776341924", "name": "Faviola Padilla Gaete"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "733650146684634", "name": "Paulina Gomez Miranda"}, {"id": "10206201061727761", "name": "Victoria Aros Schmidt"}, {"id": "10205187439300186", "name": "Buli Alima\u00f1a"}, {"id": "10209410712477110", "name": "Camaleon Bonaparte"}, {"id": "10202902652380609", "name": "Jannice Quiroga"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "10204684132121718", "name": "Carolina Palma Silva"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "10205131284626746", "name": "Antonieta Caro Flores"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "632312050228306", "name": "Javiera Z\u00fa\u00f1iga"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "445224828913464", "name": "Angie M. Castillo"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10205346045909499", "name": "Cesar Bravo"}, {"id": "1586363738308046", "name": "Ignacio Gv"}, {"id": "10205793881186000", "name": "Kotzebue Kartok"}, {"id": "10206389962249196", "name": "Constanza Lobo"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}], "summary": {"total_count": 53}}, "created_time": "2016-01-14T00:36:08+0000", "message": "Primero que todo como equipo queremos enviar un saludo a todas las personas que han apoyado este proyecto, esperando que hayan tenido un buen comienzo de a\u00f1o queremos informarles que estamos gestionando la pr\u00f3xima fecha, hay Puerto Vegano para rato <3 Atentos ya que a trav\u00e9s de esta plataforma daremos a conocer dentro de poco cuando y donde ser\u00e1 nuestro encuentro...", "type": "status", "id": "515831878568495_592417910909891", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Isabel Moreno Berroeta", "id": "10152434817281934"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGt5TkRFMk9EQXdPVEV3TURBeU9qRTBOVEkzTXpFek9UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGt5TkRFMk9EQXdPVEV3TURBeU9qRTBOVEkzTXpFek9UWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Hola! estamos gestionando el pr\u00f3ximo, en cuanto tengamos certeza haremos la difusi\u00f3n correspondiente, seria para el primer o segundo domingo de febrero, saludos!", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "592412354243780_592416800910002"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2016-01-14T00:06:23+0000", "message": "Hola :-)\n\u00bfHay fecha para el pr\u00f3ximo?", "type": "status", "id": "515831878568495_592412354243780"}, {"from": {"name": "Mayapur Das", "id": "305655659807205"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-22T20:11:27+0000", "message": "se agradece difundir :) saludos  GOVINDAS EXPRESS", "type": "photo", "id": "515831878568495_125177157855057"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGd3TVRFME5UZA3lNVFF3TWpJME9qRTBOVEF4TWpjMU5EUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM1T0RFMU1EUTRPRE0yT0RRME9qRTBOVEF3TkRZAM056UT0ZD"}}, "data": [{"message": "Muy buen domingo en puerto vegano comida sin crueldad y sabrosa junto a mi amorcito :)", "from": {"name": "Alexis Gonzalez Valladares", "id": "10208042656005973"}, "id": "579810995503916_579815048836844"}, {"message": "Salgo yo jiji", "from": {"name": "Evelyn Guarencilla", "id": "10204353055605690"}, "id": "579810995503916_579835812168101"}, {"message": "el ceviche estaba de los dioses =)::... y los pancitos de la javaa =)::.. y las brochetas y los juguitos, \u00f1om \u00f1om", "from": {"name": "Mane Manguita Purpurina", "id": "10203174284057301"}, "id": "579810995503916_580094502142232"}, {"message": "Todo rico \nExcelente d\u00eda", "from": {"name": "Javier Jara Vera", "id": "10207163282264530"}, "id": "579810995503916_580114582140224"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MTM2MzQ2MjAzMDgZD", "before": "MTAxNTU4NTQ2NDMzMzAxMzMZD"}}, "data": [{"id": "10155854643330133", "name": "Pola Dalmacia Rojas"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "836809213077801", "name": "Ver\u00f3nica Garvizo"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "747332485306504", "name": "Maria Violeta Suazo"}, {"id": "1587712058180466", "name": "Fernanda Arriagada"}, {"id": "10204718155449098", "name": "Rodrigo Ignacio Burgos Pinto"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "10204928734001752", "name": "Bernardita Salazar Alarcon"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204960480905962", "name": "Catalina Villalba"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "10203279448924090", "name": "Davex Dvx"}, {"id": "587936638005668", "name": "Xaviera Paloma"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "1519414988333312", "name": "Nibaldo Nain Polanco"}, {"id": "671252206307012", "name": "Yennifer Campos Ponce"}, {"id": "10205899936431958", "name": "Constanza Ignacia Reyes V\u00e1squez"}, {"id": "893657824050861", "name": "Joel de la Soya"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10205542057367283", "name": "Cony Arancibia"}, {"id": "10205259822712290", "name": "Giovanna Constanza Jara Moraga"}, {"id": "10203937038798577", "name": "Felipe Andres Rojas Bravo"}, {"id": "10153185689524600", "name": "Carla Smith Naso"}, {"id": "680176665386494", "name": "Monserrat Miau"}, {"id": "10206201061727761", "name": "Victoria Aros Schmidt"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "575151189252443", "name": "Maria Ordenes Gonzalez"}, {"id": "10205058048948812", "name": "Vero Bahamondes"}, {"id": "1406410659679832", "name": "Dani Jara"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10208319284445616", "name": "Elena Mikheeva"}, {"id": "10152927441046864", "name": "Victor Vargas"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10204742901112891", "name": "Alejandra Beatriz Chandia Prado"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "412282708938699", "name": "Katarina Sj\u00f6berg"}, {"id": "10204677210471323", "name": "Macarena Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204713634620308", "name": "Caudia Andrea Su\u00e0rez Figueroa"}], "summary": {"total_count": 49}}, "created_time": "2015-12-13T22:21:44+0000", "message": "Much\u00edsimas gracias a todos los asistentes de hoy \ud83d\udc9c\n\nSe reunieron $71.500.- en total por concepto de donaciones, dinero que va directamente al Santuario T\u00eda Clafira y a la Rescatista Pola Rojas. \n\nEsperamos hayan pasado un hermoso d\u00eda \ud83d\udc9c\n\nLos esperamos el pr\u00f3ximo mes!  Cari\u00f1os a todos \ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc2e\ud83d\udc9c", "type": "photo", "id": "515831878568495_579810995503916"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 24}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3NDE4NjEwMDkzNjQZD", "before": "MTcyMjI0MTcyNDY3MTE3NwZDZD"}}, "data": [{"id": "1722241724671177", "name": "Claudia Herrera Cuevas"}, {"id": "169658236737042", "name": "Rawfaela MB"}, {"id": "10204433211617599", "name": "Ernesto Hidalgo"}, {"id": "384014971769485", "name": "Celeste Ponce"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "587936638005668", "name": "Xaviera Paloma"}, {"id": "788882281174995", "name": "Daniela Cortez Ladino"}, {"id": "737536679612541", "name": "Elizabeth Cos Carvajal"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10210449978024651", "name": "Doyle Wolfgang von Frankenstein"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10208334403496043", "name": "Patricia Pe\u00f1a"}, {"id": "10205259822712290", "name": "Giovanna Constanza Jara Moraga"}, {"id": "10204741861009364", "name": "Rodrigo Sancho P\u00e1ez"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-12-12T14:57:32+0000", "message": "\u00a1 se agradece compartir!\nSe viene Puerto Vegano <3\nLos esperamos este Domingo 13 de Diciembre desde las 13 hrs en La Finca, Valpara\u00edso.\n\n\u00a1Ya tenemos evento!\nhttps://www.facebook.com/events/1656850041236500\nSe agredece invitar amigos y familia que les intere participar <3\n\n\u00bfqu\u00e9 podr\u00e1n encontrar?\n Charla a cargo de GEA- Grupo de Estudios Animalistas sobre derecho Animal.\n\n Emprendimientos veganos de gastronom\u00eda, material gr\u00e1fico y serigraf\u00eda \n\nLa adhesi\u00f3n es solo un aporte desde $500.- en beneficio de dos agrupaciones:\n Santuario T\u00eda Clafira\n Rescatista Pola Rojas ( fb.com/polapolilla)\n\n\u00bfdonde?\nEn la Finca, calle Israel esquina Av. Alemania, Valpara\u00edso.\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc\n\nEmprendimientos Participantes:\n La Cocina de Beterraga Rebelde\n Todos Livres - Comida Vegana\n Veggi Productos\n Violett_Olive\n Mantarraya Serigraf\u00eda\n Govinda's Vegetariano\nShamana\n\n actualizando lista...\n\n\u00a1Los esparamos para disfrutar un lindo d\u00eca, comer rico y adem\u00e1s ayudar! <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_579389728879376", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM1TmprMk1UTTRPRFE0TnpNMU9qRTBOVEF3TVRZAek5UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM1TkRBNE56WXlNakV3T0RBMk9qRTBORGs1TXpjek1EYz0ZD"}}, "data": [{"message": "De all\u00e1 somos :3", "from": {"name": "Evelyn Guarencilla", "id": "10204353055605690"}, "id": "579389678879381_579408762210806"}, {"message": "Camila,  en la descripci\u00f3n est\u00e1n las indicaciones de como llegar \ud83d\udc37", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "579389678879381_579696138848735"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM1TURjeU1EazFOVGMzT0RBMk9qRTBORGs0TkRFME16ZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM1TURjeU1EazFOVGMzT0RBMk9qRTBORGs0TkRFME16ZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Felipe Antonio Lepe Verdugo", "from": {"name": "Silvita Mosa", "id": "10204119720808767"}, "id": "578932738925075_579072095577806"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU1Mjk1MTc2NTA5OTcZD", "before": "MTAyMDU5MTk4NDYyMTE1NDEZD"}}, "data": [{"id": "10205919846211541", "name": "Helio Alvarez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203501950846258", "name": "Fe\u00f1a Contreras"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "10206437179705576", "name": "Carolina Salinas Garc\u00eda"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10206885500070581", "name": "Fel Antoine Verdugo"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10204119720808767", "name": "Silvita Mosa"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "10152473624091566", "name": "Loreto Wolf Eyes"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "981243828592802", "name": "Panchamama Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1257136934320831", "name": "Sandra V Pulgar Urquiaga"}, {"id": "1641444486091818", "name": "Pame Enotra"}, {"id": "1136748636350632", "name": "GEA- Grupo de Estudios Animalistas"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10206654549936354", "name": "Barbara Crichton"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "355196781316936", "name": "Fran Guti\u00e9rrez"}, {"id": "1519414988333312", "name": "Nibaldo Nain Polanco"}, {"id": "10154473304310372", "name": "K-tosis Purr"}, {"id": "669196213188297", "name": "Thiare Blanco"}, {"id": "10205486076535132", "name": "Amanita Muscaria"}, {"id": "737536679612541", "name": "Elizabeth Cos Carvajal"}, {"id": "328847153930435", "name": "Muriel Castillo"}, {"id": "10205529517650997", "name": "Daniel Vargas Mu\u00f1oz"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-12-11T03:34:56+0000", "message": "Para esta version contaremos con una exposici\u00f3n preparada por GEA- Grupo de Estudios Animalistas sobre \"Etica y derecho animal\"", "type": "event", "id": "515831878568495_578932738925075"}, {"from": {"name": "Mar\u00edaFran Bindu", "id": "10152790270474262"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-12-10T14:12:09+0000", "message": "Amigos, buen d\u00eda!! les envi\u00e9 un correo consultando detalles de los stand ;) \nGracias!", "type": "status", "id": "515831878568495_578677532283929"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3MTgzNTQ0NTgwODkZD", "before": "MTAxNTQwMjA1MDM0OTYyNjQZD"}}, "data": [{"id": "10154020503496264", "name": "Ambita Ximena Toledo R"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "773470796073247", "name": "Ana Carolina G\u00f3mez Sep\u00falveda"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "10152796655377220", "name": "Sandra Guerrero"}, {"id": "957986884253260", "name": "Javivi Rosales"}, {"id": "300718390052693", "name": "La Finca"}, {"id": "908533662497686", "name": "Guillermo Rojas Salgado"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "10204644322644934", "name": "Andrea Andaur Santiba\u00f1ez"}, {"id": "10203515965037218", "name": "Mariana Contardo"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "669196213188297", "name": "Thiare Blanco"}, {"id": "832780596745323", "name": "Giselle Sancari"}, {"id": "10206874567000670", "name": "Karla Sol Neyra"}, {"id": "10204795458383007", "name": "Awqasisa Shaya"}, {"id": "10154836867709311", "name": "Sim\u00f3n Oriel Ortiz D\u00e9lano"}, {"id": "1510852172511765", "name": "Pizarro Ignacia"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "727622397283012", "name": "Catolina Cronopia"}, {"id": "737536679612541", "name": "Elizabeth Cos Carvajal"}, {"id": "10205815796889474", "name": "Valeria Francisca Hidalgo"}, {"id": "10152575548018341", "name": "Pame Cancino Lombardo"}, {"id": "788882281174995", "name": "Daniela Cortez Ladino"}, {"id": "10153185689524600", "name": "Carla Smith Naso"}, {"id": "10204718354458089", "name": "Francisca Constanza Silva Pe\u00f1aloza"}], "summary": {"total_count": 31}}, "created_time": "2015-12-06T18:07:02+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_1656850041236500"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU4NjY0ODYwOTA5NDA2", "before": "MTAyMDUwMDA3NzU2Nzc4NzUZD"}}, "data": [{"id": "10205000775677875", "name": "Ellen Neserke del R\u00edo"}, {"id": "680408018725096", "name": "Paola Montecino"}, {"id": "393979630668955", "name": "Violett Cosm\u00e9tica Vegana"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "10155854643330133", "name": "Pola Dalmacia Rojas"}, {"id": "675850602560783", "name": "Chayan Trax"}, {"id": "941684375860278", "name": "Angelica Jimenez Vasquez"}, {"id": "1587712058180466", "name": "Fernanda Arriagada"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "10200914518021934", "name": "Valeria Valenzuela Tapia"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "518362698340248", "name": "Keyla Lillo"}, {"id": "10153266265303982", "name": "Renata Saldivia"}, {"id": "827323430666735", "name": "Karen HF"}, {"id": "309275525926755", "name": "Javiera Gallegos Zu\u00f1iga"}, {"id": "10203937038798577", "name": "Felipe Andres Rojas Bravo"}, {"id": "10205684431809157", "name": "Florencia Valentina Alsina Silva"}, {"id": "10204718354458089", "name": "Francisca Constanza Silva Pe\u00f1aloza"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "802219363149705", "name": "Conty Paz"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10209579904953766", "name": "Claudia Ponce Fuenzalida"}, {"id": "10204849116605133", "name": "Elizabeth Abarca Caceres"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "1201523859874324", "name": "Gabriel Madrid"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "737536679612541", "name": "Elizabeth Cos Carvajal"}, {"id": "10152653994586977", "name": "Fernanda Bonilla Valentino"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "893657824050861", "name": "Joel de la Soya"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10152575548018341", "name": "Pame Cancino Lombardo"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "416556001866565", "name": "Happy Vegs"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205058048948812", "name": "Vero Bahamondes"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}], "summary": {"total_count": 47}}, "created_time": "2015-11-09T13:23:29+0000", "message": "\u00a1Muchas gracias a todos los asistentes! <3\n\nSe lograron reunir $105-900.- en donaciones para el Santuario de la T\u00eca Clafira y la rescatista Pola Rojas :D\n\nAgradecemos por confiar en la actividad y asistir siempre con el \u00e0nimo de apoyar a los emprendimientos y de ayudar a los beneficiados con las donaciones <3\n\nNos vemos en Diciembre!\n\nNo se olviden de darle un ME GUSTA a los emprendimientos participantes para tener m\u00e0s informaci\u00f3n->\n\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nLa cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\nHappy Vegs\nViolett_Olive\nGovinda's Vegetariano\nEmporio T\u00eda Clafira\n\nBeneficiados por donaciones:\nSantuario T\u00eda Clafira\nRescatista Pola Rojas ( fb.com/polapolilla)", "type": "photo", "id": "515831878568495_569369636548052", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGMzTlRZANU9UZA3lNemswTmpnME9qRTBORGswTXpreE9EUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFk1TXpjNU5qRTJOVFEzTURVME9qRTBORGN3TnpjMU5URT0ZD"}}, "data": [{"message": "\u2764", "from": {"category": "Food/Beverages", "name": "Happy Vegs", "id": "416556001866565"}, "id": "569365019881847_569379616547054"}, {"message": ":D", "from": {"name": "Pame Cancino Lombardo", "id": "10152575548018341"}, "id": "569365019881847_569389649879384"}, {"message": "tuvo muy bonita la jornada <3", "from": {"name": "LaCocina De Beterraga Rebelde", "id": "752761231535539"}, "id": "569365019881847_569818926503123"}, {"message": "Que fecha es en diciembre??", "from": {"name": "Mar\u00edaFran Bindu", "id": "10152790270474262"}, "id": "569365019881847_574779656007050"}, {"message": "https://www.facebook.com/events/1656850041236500/", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "569365019881847_577569982394684"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFk1TkRBMk1qTXpNakV4TURVNU9qRTBORGN3T0RNek1EWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFk1TWpNd05qZAzJOVFl4T1RRM09qRTBORGN3TXpVeE1EZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "estuvo muy linda la tarde en la finca y este tipo de eventos maravillosos se agradecen <3", "from": {"name": "Romina Cynthia Alejandra", "id": "10207224573751598"}, "id": "569195719898777_569230686561947"}, {"message": "llegamos tarde ..me perd\u00ed las ricas tortas de la mane pero igual disfrute de un delicioso anticucho al estilo govinda vi\u00f1a !! rico muy rico como.siempre !!!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "569195719898777_569231919895157"}, {"message": "Estuvo todo genial !!rica comida sin crueldad y la mejor compa\u00f1\u00eda .. Esperamos ansiosos el pr\u00f3ximo puerto vegano !! Saludos :)", "from": {"name": "Alexis Gonzalez Valladares", "id": "10208042656005973"}, "id": "569195719898777_569234063228276"}, {"message": "Disfrutamos un ratito, pero para la pr\u00f3xima llegaremos m\u00e1s tempramo! ;)", "from": {"name": "Pame Cancino Lombardo", "id": "10152575548018341"}, "id": "569195719898777_569406233211059"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg3ODM5MjczNDIzMgZDZD", "before": "NDY4ODM5OTMwNTUzMgZDZD"}}, "data": [{"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10152575548018341", "name": "Pame Cancino Lombardo"}, {"id": "10205927394245466", "name": "Cristina Fari\u00f1a"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10206389962249196", "name": "Constanza Lobo"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "755419714519857", "name": "Mely Retamales"}, {"id": "10207224573751598", "name": "Romina Cynthia Alejandra"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "10205578878368468", "name": "Javiera Galleguillos Carvallo"}, {"id": "10203279448924090", "name": "Davex Dvx"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10153814983106310", "name": "Claudia An Diaz Ba"}, {"id": "893657824050861", "name": "Joel de la Soya"}, {"id": "755643854589417", "name": "Aranza Camila"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-11-09T00:07:12+0000", "message": "As\u00ed finaliz\u00f3 el 5to Puerto Vegano \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nMuchas gracias a todos los asistentes por apoyar tanto a  los emprendimientos participantes como a los dos beneficiados con las donaciones de la puerta, el santuario de la t\u00eda Clafira y la Rescatista Pola Rojas lo agradecen de todo coraz\u00f3n \ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc36\u270c\ud83d\udc9c\n\nSe reunieron $105.900.- en total,  si bien es un poco menos de los usual, es muy bien recibido por los beneficiados que lo necesitan m\u00e1s que nunca \ud83d\udc9c\n\nEsperamos hayan pasado y disfrutado de buen d\u00eda en la finca y en puerto vegano \ud83d\udc9e\n\nLos esperamos para la pr\u00f3xima en diciembre \ud83d\udc9c\n\nQue sea una gran semana para todo@s! \n\u00c1nimo y cari\u00f1os! \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c", "type": "photo", "id": "515831878568495_569195719898777"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTUwMzQ2NzA0OTg2NDEy", "before": "MTAyMDM1NjgwMTI4MjE5NDYZD"}}, "data": [{"id": "10203568012821946", "name": "Tom\u00e1s Francisco Cabrera Mesina"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "778929792219209", "name": "Govinda's Vegetariano"}, {"id": "1413332625600782", "name": "Gladys Mendoza"}, {"id": "10205899936431958", "name": "Constanza Ignacia Reyes V\u00e1squez"}, {"id": "1501808990059581", "name": "Basthy JG"}, {"id": "10152395441373856", "name": "Vivian Godoy"}, {"id": "739011076221241", "name": "Bawer M\u00e1gico"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "884694641559688", "name": "Beatriz Ignacia G Figueroa Arancibia"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10205367051361644", "name": "Moriem Scarleth"}, {"id": "10204557430673421", "name": "Puertoideas Dise\u00f1o"}, {"id": "10206613118263950", "name": "Marce Huerta"}, {"id": "957986884253260", "name": "Javivi Rosales"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10205505275050793", "name": "Arlette Avila"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "550346704986412", "name": "La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-11-06T15:54:33+0000", "message": "Nom nom! <3\n\u00a1Muy buen viernes a tod@s!\n\u00bfganas de disfrutar una rica comida vegana y adem\u00e1s ayudar?\nH\u00e1galo tal cual como los visitantes de nuestros eventos anteriores <3\n\nNo se pierdan este Domingo 8 de Noviembre desde las 13 horas, d\u00eda en que se llevar\u00e1 a cabo el 5to Puerto Vegano.\n\n\u00a1Ya tenemos evento!\nPincha asistir e invita a tus amig@s y conocidos\n<3\n-> https://www.facebook.com/events/538773809619613\n\nAproveche de revisar a cada participante de esta ocasi\u00f3n y ver qu\u00e9 productos traer\u00e1n!:\n\n- La Cocina de Beterraga Rebelde\n- La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\n- Todos Livres - Comida Vegana\n- Happy Vegs\n- Violett_Olive\n- La vida en los bosques\n- Santuario T\u00eda Clafira / Emporio T\u00eda Clafira\n- Govinda's Vegetariano\n\n____________\n\n \u00bfd\u00f3nde?\nen la La Finca, calle israel esquina av alemania, Valpara\u00edso.\n-> fb.com/fincavalpo\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc\n\n___________\n\n \u00bfqu\u00e9 es Puerto Vegano?\nEs una instancia que re\u00fane varios emprendimientos relacionados principalmente a la gastronom\u00eda vegana y que adem\u00e1s beneficia a agrupaciones relacionadas al veganismo o rescate animal.\n\nPodr\u00e1n encontrar:\n\u2192 Reposter\u00eda Vegana\n\u2192 Sandwiches con ''carnes'' vegetales.\n\u2192 Pizzas\n\u2192 Chaparritas, Empanadas\n\u2192 Shawarmas\n\u2192 Congelados vegetales (salchichas, chorizos, etc)\n\u2192 Quesos Violife\n\u2192 Untables salados\n\u2192 Leches vegetales\n\u2192 Serigraf\u00eda (Poleras, polerones, parches con tem\u00e1tica antiespecista)\n\u2192 Variedad de productos para servir o llevar.\n\u2192 Material Gr\u00e1fico de Tem\u00e1tica Vegana. (cuadernos, posters, etc)\n\u2192 Cosm\u00e9tica Vegana\n\u2192 Barra de Jugos naturales\n____________\n\nLa Adhesi\u00f3n es solo una donaci\u00f3n desde $500.- o m\u00e1s, dinero que ser\u00e1 destinado en su totalidad en esta ocasi\u00f3n a:\n- Santuario T\u00eda Clafira\n- Rescatista Pola Rojas Vargas ( fb.com/polapolilla)\n_____________\n\nLos invitamos a pasar un d\u00eda entretenido, comer rico y variado, y adem\u00e1s ayudar a estas causas a seguir con su labor <3\n\n\u00a1Se agradece nuevamente COMPARTIR e invitar amigos y conocidos al evento! Gracias a su ayuda podemos seguir haciendo crecer el evento y ayudar a estas agrupaciones\n<3\nCari\u00f1os a tod@s y nos vemos este Domingo", "type": "photo", "id": "515831878568495_568445509973798", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFk0TlRJME5UYzJOak15TlRVNE9qRTBORFk0TkRZAeE56az0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFk0TkRRNU5EVXpNekEyTnpNM09qRTBORFk0TWpVNE5URT0ZD"}}, "data": [{"message": "loa expositores cuentan con resoluci\u00f3n sanitaria?", "from": {"name": "Daniela Robles", "id": "10152944704265996"}, "id": "568445509973798_568449453306737"}, {"message": "Tienen la resoluci\u00f3n m\u00e1s importante de todas, la resoluci\u00f3n de los ideales por un mundo libre de explotaci\u00f3n y crueldad. ImI Awante Puerto Vegano, todo el apoyo!", "from": {"name": "Dann Aep", "id": "10205540449604850"}, "id": "568445509973798_568524576632558"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1MTU5NjUwMzcyMTgZD", "before": "MzQ1ODExMjMyMjkxMzc5"}}, "data": [{"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10210855085075927", "name": "Alucina Ci\u00f3n"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "445224828913464", "name": "Angie M. Castillo"}, {"id": "983206491703280", "name": "Matias Santis Olivares"}, {"id": "10203515965037218", "name": "Mariana Contardo"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-11-02T23:38:33+0000", "message": "\u00a1Ya tenemos evento!\nPincha asistir e invita a tus amig@s y conocidos <3 -> https://www.facebook.com/events/538773809619613\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nen la La Finca, calle israel esquina av alemania, Valpara\u00edso.\n-> fb.com/fincavalpo\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_567430036742012", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 88}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "MTAyMDI5Mzk0MjcwMzc4MTUZD"}}, "data": [{"id": "10202939427037815", "name": "Paola Perez"}, {"id": "1473564906258640", "name": "Antonia Camblor"}, {"id": "10205173092428661", "name": "Ver\u00f3nica Andrea Toledo L\u00f3pez"}, {"id": "10205015237638303", "name": "Natalia Flores C\u00e1rcamo"}, {"id": "10203496167381787", "name": "Polita Oyarzo"}, {"id": "10210578173387455", "name": "M\u00f3nica D\u00edaz Aguad"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10205649003649657", "name": "Loreto Rodr\u00edguez G\u00f3mez"}, {"id": "544166099082333", "name": "La vida en los bosques"}, {"id": "505180336285756", "name": "Gloria Gonz\u00e1lez"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "1413332625600782", "name": "Gladys Mendoza"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "10205187852473284", "name": "V\u00edctor Waldpoesie"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "10206319978937442", "name": "Rubi Paula"}, {"id": "1239928386071154", "name": "Daniela Pe\u00f1a Guerra"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10155854643330133", "name": "Pola Dalmacia Rojas"}, {"id": "10204452401487752", "name": "Lia Carol Guti\u00e9rrez Torres"}, {"id": "1620765114812142", "name": "Ary Magnuson"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10204705898384602", "name": "Edith Cantellano"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "445224828913464", "name": "Angie M. Castillo"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10203882877698745", "name": "Joanna Pe\u00f1a Roblin"}, {"id": "176627702677746", "name": "Ana Diaz"}, {"id": "10208069914766036", "name": "Krn Guzm\u00e1n"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10203840988082465", "name": "Ryu Matt Rivas Vilches"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10205282364796634", "name": "Camil\u00fa Fernanda"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152865473742579", "name": "Darlyn Pizarro"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 42}}, "created_time": "2015-11-02T22:19:11+0000", "message": "AGRADECEMOS COMPARTIR <3\n\n\u00a1Est\u00e1n todos invitados a nuestro 5to Puerto Vegano!\neste Domingo 8 de Noviembre  desde las 13 horas <3\n\n\u00a1Ya tenemos evento!\nPincha asistir e invita a tus amig@s y conocidos <3  -> https://www.facebook.com/events/538773809619613\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nen la La Finca, calle israel esquina av alemania, Valpara\u00edso.\n-> fb.com/fincavalpo\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc\n\n\u00bfqu\u00e9 es Puerto Vegano?\nEs una instancia que re\u00fane varios emprendimientos relacionados principalmente a la gastronom\u00eda vegana y que adem\u00e1s beneficia a agrupaciones relacionadas al veganismo o rescate animal.\n\nPodr\u00e1n encontrar:\n\u2192 Reposter\u00eda Vegana\n\u2192 Sandwiches con ''carnes'' vegetales.\n\u2192 Pizzas\n\u2192 Chaparritas, Empanadas\n\u2192 Shawarmas\n\u2192 Congelados vegetales (salchichas, chorizos, etc)\n\u2192 Quesos Violife\n\u2192 Untables salados\n\u2192 Leches vegetales\n\u2192 Serigraf\u00eda (Poleras, polerones, parches con tem\u00e1tica antiespecista)\n\u2192 Variedad de productos para servir o llevar.\n\u2192 Material Gr\u00e1fico de Tem\u00e1tica Vegana. (cuadernos, posters, etc)\n\u2192 Cosm\u00e9tica Vegana\n\u2192 Barra de Jugos naturales \n\nLa Adhesi\u00f3n es solo una donaci\u00f3n desde $500.- o m\u00e1s, dinero que ser\u00e1 destinado en su totalidad en esta ocasi\u00f3n a:\n- Santuario T\u00eda Clafira \n- Rescatista Pola Rojas Vargas ( fb.com/polapolilla)\n\nLos invitamos a pasar un d\u00eda entretenido, comer rico y variado, y adem\u00e1s ayudar a estas causas a seguir con su labor <3\n\n\u00a1Se agradece nuevamente COMPARTIR e invitar amigos y conocidos al evento! Gracias a su ayuda podemos seguir haciendo crecer el evento y ayudar a estas agrupaciones <3 \n\nCari\u00f1os a tod@s y nos vemos este Domingo :D\n\n________________________\nParticipantes:\n\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nLa cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\nHappy Vegs\nViolett_Olive\nVeggi Productos\nLa vida en los bosques\nGovinda's Vegetariano\nSantuario T\u00eda Clafira / Emporio T\u00eda Clafira", "type": "photo", "id": "515831878568495_567418226743193", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFk1TVRJNE1EQTVPVEExTlRRNE9qRTBORGN3TURReE9UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFkzTkRJMU9UQTJOelF5TkRJMU9qRTBORFkxTURVNU16QT0ZD"}}, "data": [{"message": "\u00d1am \u00f1am me dio hambre :3", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "567418226743193_567425906742425"}, {"message": "direccion?", "from": {"name": "Jo AR", "id": "412806305557960"}, "id": "567418226743193_567441923407490"}, {"message": "les dejamos las indicaciones con mapita y todo :) saludos y les esperamos \nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/538084196343263/?type=3&theater", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "567418226743193_567455766739439"}, {"message": "Pai Saje", "from": {"name": "Pamela More Pacheco Piffault", "id": "10152869461857138"}, "id": "567418226743193_567495143402168"}, {"message": "No me lo pierdo <3", "from": {"name": "Francesca Coghlan Orrego", "id": "10151983543487014"}, "id": "567418226743193_567623270056022"}, {"message": "Nos vemos all\u00e1 \ud83d\udc9a", "from": {"category": "Food/Beverages", "name": "Veggi Productos", "category_list": [{"id": "1218411324859984", "name": "Food & Beverage Company"}], "id": "135666269931126"}, "id": "567418226743193_567702153381467"}, {"message": "hasta qu\u00e9 hora estar\u00e1n?", "from": {"name": "Pame Cancino Lombardo", "id": "10152575548018341"}, "id": "567418226743193_569128009905548"}], "summary": {"total_count": 7, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI1MTEwMTg4MzkzODQZD", "before": "MTA2MjU3NzgzMzc3MDI0NgZDZD"}}, "data": [{"id": "1062577833770246", "name": "Luc\u00eda AV"}, {"id": "1587712058180466", "name": "Fernanda Arriagada"}, {"id": "2123161664489396", "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz"}, {"id": "1245567018840526", "name": "Debora Pizarro Gonzalez"}, {"id": "10206494617345874", "name": "Guillermo Ag\u00fcero Rivas"}, {"id": "727622397283012", "name": "Catolina Cronopia"}, {"id": "1534211080127591", "name": "Alejandra Delgado Zamora"}, {"id": "10208176205901160", "name": "Seba Nu\u00f1ez"}, {"id": "1576138762650077", "name": "B\u00e1rbara Javiera Tapia"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "1526700917574544", "name": "Gabriela Basy Alday"}, {"id": "10204950915557049", "name": "Alexandra Vega L\u00f3pez"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10206613118263950", "name": "Marce Huerta"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "669196213188297", "name": "Thiare Blanco"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10153096936291873", "name": "Soyla Locatelli"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-11-01T18:11:54+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_538773809619613"}, {"from": {"name": "Camenshoo Migueles", "id": "10206899803439339"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl6T0RBMU9Ea3pOemN4TURrek9qRTBORFV6Tnprek5UVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl6T0RBMU5USXpOemN4TVRNd09qRTBORFV6TnpreE56TT0ZD"}}, "data": [{"message": "Hola! El emporio Clafira vende todo eso, incluso queso \ud83d\udc9c\nPuedes coordinar con Carla Correa Jimenez \ud83d\udc37", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "563800603771622_563805523771130"}, {"message": "Hola! te recomendamos el grupo https://www.facebook.com/groups/mercadovegvregion/  :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "563800603771622_563805893771093"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-10-20T21:35:10+0000", "message": "Hola, quisiera ubicar a alguien que venda salchichas, bistec y esas socas de soja :D si conocen a alguien me avisan porfii :D", "type": "status", "id": "515831878568495_563800603771622"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY4ODIzMDcxODA3ODQwMAZDZD", "before": "MTAyMDUxMTUxOTg0MTY1OTUZD"}}, "data": [{"id": "10205115198416595", "name": "Evelyn Saavedra"}, {"id": "10207007191234712", "name": "Sofia Maldonado Soto"}, {"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "1459269651031901", "name": "Valentina Jara Contreras"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10203550574659631", "name": "Havo Hitch Martinez Fernandez"}, {"id": "10153087580259032", "name": "Karen Sanhueza Valerio"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10208022414136866", "name": "Davor Mihovilovich Razmilic"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "1428004860839888", "name": "Fernanda Abumohor"}, {"id": "680176665386494", "name": "Monserrat Miau"}, {"id": "10153814983106310", "name": "Claudia An Diaz Ba"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10153515356680400", "name": "Camila Pinto B\u00e1rcena"}, {"id": "944888338868243", "name": "Jos\u00e9 Orellana"}, {"id": "878690948892417", "name": "Andrea Paz"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "1639252919678744", "name": "Paloma Andrea Alvarez"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "1688230718078400", "name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 28}}, "created_time": "2015-10-16T22:56:43+0000", "message": "Cada Puerto Vegano es una experiencia nueva y enriquecedora <3\nAgradecemos a todos los asistentes por ayudar a llevar a cabo este evento, a los emprendimientos que llevan variedad, productos y sus conocimientos, y a La Finca por facilitar este hermoso espacio <3\n\nSe recolect\u00f3 un Total de $112.000.- por concepto de adhesi\u00f3n, lo cual fue dividido en partes iguales a los dos beneficiados:\nSantuario T\u00eda Clafira\nRescatista Pola Rojas V. (fb.com/polapolilla)\n\nAgradecemos como siempre a auiqnes ayudar a difundir el evento ya sea hablando sobre \u00e8l, compartiendo nuestras publicaciones o llevando gente directamente :D\n\nEsperamos hayan \u00a1probado cosas ricas y pasado y d\u00eda agradable <3\nAbajo est\u00e1n los Fanpages de cada emprendimiento participante.\n\n\u00a1Se vienen muchos m\u00e1s Puertos Veganos!\n\n\u00a1Cari\u00f1os a tod@s!\n\n_____________________\nParticipantes:\n- La Cocina de Beterraga Rebeldeebelde\n- Todos Livres - Comida Vegana\n- Veggi Productosctos\n- Violett_Olivelive\n- La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\u00e1 Osa\n- Amandell\n- Pindal Cocina Concienciana Conciencia\n- Happy Vegs\n- @emporio de la t\u00eda clafira \n\nEspacio: La Finca ( fb.com/lafinca )", "type": "photo", "id": "515831878568495_562752927209723", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl5TnpVME1qUXpPRGMyTWpVNE9qRTBORFV3TXpjd01ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl5TnpVME1qUXpPRGMyTWpVNE9qRTBORFV3TXpjd01ERT0ZD"}}, "data": [{"message": "Gracias por la invitaci\u00f3n.\nUn abrazo!", "from": {"name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o", "id": "1688230718078400"}, "id": "562751960543153_562754243876258"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg3MjA5MDUxMzg1MTY4", "before": "NzM5MDExMDc2MjIxMjQx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_560850080733341/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=Njg3MjA5MDUxMzg1MTY4"}, "data": [{"id": "739011076221241", "name": "Bawer M\u00e1gico"}, {"id": "10153300448201461", "name": "Akei Kemai"}, {"id": "10206613118263950", "name": "Marce Huerta"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "10208069914766036", "name": "Krn Guzm\u00e1n"}, {"id": "445224828913464", "name": "Angie M. Castillo"}, {"id": "10203633006122575", "name": "Angela Caballeria Zuazola"}, {"id": "10205637436994793", "name": "Karina Zamora C\u00e1ceres"}, {"id": "680176665386494", "name": "Monserrat Miau"}, {"id": "701028303315257", "name": "Calu Breezy"}, {"id": "10152832852794500", "name": "Macarena Diaz Espejo"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10152272987666662", "name": "Consuelo Beckett"}, {"id": "10210142346890964", "name": "Andres Oyarzun"}, {"id": "10204219115612664", "name": "Karla Seemann Esparza"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "1606379262936600", "name": "Pascal Sigel"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "944888338868243", "name": "Jos\u00e9 Orellana"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10153087580259032", "name": "Karen Sanhueza Valerio"}, {"id": "10205530947329903", "name": "Carolina Alcaide"}, {"id": "10205016288025421", "name": "Arenita Oyarce Serey"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10155854643330133", "name": "Pola Dalmacia Rojas"}, {"id": "1623446731236502", "name": "Lepus Vasu"}, {"id": "10204733648078224", "name": "Paz Sanhueza Acevedo"}, {"id": "10208022414136866", "name": "Davor Mihovilovich Razmilic"}, {"id": "10204994842646114", "name": "Pamela Cabezas Pe\u00f1a"}, {"id": "10203599743893961", "name": "Alejandra Labra"}, {"id": "10209612327243557", "name": "Claudia Ramirez"}, {"id": "390941604404094", "name": "Nico Khole"}, {"id": "10205294331095551", "name": "Caro Quiroz Rozas"}, {"id": "10203352659072010", "name": "Karenn Riquelme Acu\u00f1a"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10152355500082748", "name": "Vegirox Ripley"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1433733680288131", "name": "Ana Parra"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "518362698340248", "name": "Keyla Lillo"}, {"id": "10152320332639373", "name": "Mat\u00edas Cabrera"}, {"id": "901456833198366", "name": "Marillac Figueroa"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "10210707122093555", "name": "Carolina R. Vargas"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10207540460297793", "name": "Marcela Lisperguer De Los Rios"}, {"id": "687209051385168", "name": "Monna Parra"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "673754062732465", "name": "Magdalena Arredondo"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10153055532836380", "name": "Susana Kirued Aguilar"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10152677253158139", "name": "Paola V. Osorio"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10204056808835508", "name": "Mariana Valenzuela Rubilar"}], "summary": {"total_count": 66}}, "created_time": "2015-10-11T22:57:16+0000", "message": "\u00a1Much\u00edsimas gracias a todos los que asistieron a nuestro 4to Puerto Vegano! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nEsperamos hayan pasado un hermoso d\u00eda junto a sus amigos, familia \ud83d\udc9c\n\nSe reunieron un total de $112.000.- en la entrada,  lo cual ir\u00e1 en directa ayuda al Santuario T\u00eda Clafira y a la Rescatista Pola Rojas. \n\nMa\u00f1ana subiremos el registro fotogr\u00e1fico del d\u00eda! \n\nCari\u00f1os a todos y recuerden que Puerto Vegano se realizar\u00e1 el 2do Domingo de cada mes durante los pr\u00f3ximos meses \ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\u270c\ud83d\udc9c", "type": "photo", "id": "515831878568495_560850080733341", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl4TWpFMU1qRTNNell6TkRrME9qRTBORFEyT0RBM09EUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl4TWpFMU1qRTNNell6TkRrME9qRTBORFEyT0RBM09EUT0ZD"}}, "data": [{"message": "Estuvo buen\u00edsimo! \ud83c\udf3a\u270c\ufe0f saludos", "from": {"name": "Angie M. Castillo", "id": "445224828913464"}, "id": "560850080733341_561215217363494"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 6}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "MTAyMDY2MTMxMTgyNjM5NTAZD"}}, "data": [{"id": "10206613118263950", "name": "Marce Huerta"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10202809861631824", "name": "Perpetuo Socorro Risopatr\u00f3n"}, {"id": "687209051385168", "name": "Monna Parra"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "1428004860839888", "name": "Fernanda Abumohor"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-10-10T23:20:05+0000", "message": "\u00a1solo 1 d\u00eda! :D\n\n\u00a1no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia <3\n-> https://www.facebook.com/events/832157233566369/\n\nHappy Vegs estar\u00e1 presente con sus ricos untables salados y dulces <3\nMayonesas vegetales, pasta untable de queso, dulce de leche, ''nutella'' vegana, y sandwiches de miga rellenos de su pasta de no-ave piment\u00f3n :D\n\n\u00a1Muchas gracias por compartir!\n\nMa\u00f1ana recuerden que el valor de adhesi\u00f3n es una donaci\u00f3n desde $500.- por persona en beneficio del Santuario T\u00eda Clafira y la Rescatista Pola Rojas ( fb.com/polapolilla)\n\n__________________________________\n\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia -> https://www.facebook.com/events/832157233566369\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_560584277426588", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM1OTk3NDM4OTM5NjEZD", "before": "MTAyMDc0Njk3NDU2MDQ3NjIZD"}}, "data": [{"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "790090537713098", "name": "Barbaraa Marlenne C"}, {"id": "10154637243685567", "name": "Barbara Alejandra Madariaga Arias"}, {"id": "10203840988082465", "name": "Ryu Matt Rivas Vilches"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10206068889825948", "name": "Natalia Barrios Narv\u00e1ez"}, {"id": "535620913235336", "name": "Cata Impulsiv\u00e5"}, {"id": "10152254027730685", "name": "Fo Lan"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "10153213155369840", "name": "Vania Daniela"}, {"id": "10152395441373856", "name": "Vivian Godoy"}, {"id": "901456833198366", "name": "Marillac Figueroa"}, {"id": "680176665386494", "name": "Monserrat Miau"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "747951145351445", "name": "Tienda Kissme De Natalia Mena"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "10203599743893961", "name": "Alejandra Labra"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-10-10T12:46:42+0000", "message": "\u00a1Ya queda solo un dia! <3\n\nLeches vegetales, chocolates, queques, panqueques, alfajores :D\nVeggi Productos tambi\u00e9n estar\u00e1 presente con todos sus exquisitos productos para servir y llevar :D\n\nTodo fabricado de manera casera, 100%rico 0% crueldad <3\n\n__________________________\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia -> https://www.facebook.com/events/832157233566369\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_560464210771928", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI5NDg0MTgwNDkzMTkZD", "before": "MTAyMDUyNDA2NzgxOTkwMTkZD"}}, "data": [{"id": "10205240678199019", "name": "Valeska Andrea S\u00e1nchez L"}, {"id": "710068082370518", "name": "Antonio Jimenez"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10152690955342550", "name": "Gabriela LLopis Gundlach"}, {"id": "10204791547649105", "name": "Lourdes Arriagada Navarro"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10205225151360888", "name": "Cecy Jeimy"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "550346704986412", "name": "La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-10-08T13:45:15+0000", "message": "\u00a1Muchas gracias por seguir invitando gente al evento y compartiendo <3 !\nEvento-> https://www.facebook.com/events/832157233566369\n\nLas dos causas beneficiadas necesitan aportes, y la adhesi\u00f3n al evento es de mucha ayuda <3\n\nLa cocina Vegana de Mam\u00e1 Osa tendr\u00e1 nuevamente los mejores Shawarmas en masa casera acompa\u00f1ados  de aderezos completamente vegetales <3\n\nDenle un ME GUSTA a su Fanpage para revisar todos sus productos <3 -> La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\n\n\u00a1Nos vemos este Domingo desde las 13 horas!\n\n___________________________\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia -> https://www.facebook.com/events/832157233566369\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_559936027491413", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNzg0MzU0OTI1MDMZD", "before": "MTAyMDgwNDI2NTYwMDU5NzMZD"}}, "data": [{"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "445224828913464", "name": "Angie M. Castillo"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "10206720356183333", "name": "Claudia Camila Contreras Ruz"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "335805456589359", "name": "Katherine Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10153569691185110", "name": "Clau Ortega"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "707583515947203", "name": "Teresa Chavez Vidal"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "788882281174995", "name": "Daniela Cortez Ladino"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10210855085075927", "name": "Alucina Ci\u00f3n"}, {"id": "10203352659072010", "name": "Karenn Riquelme Acu\u00f1a"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203617061893849", "name": "Agust\u00edn Caro"}, {"id": "800984119921994", "name": "Javiera Victoria"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-10-07T15:12:08+0000", "message": "\u00a1Ya queda muy poco para nuestro 4to  Puerto Vegano! <3\n\nLa Cocina de Beterraga Rebelde tendr\u00e1 su rica reposter\u00eda vegana, pie de lim\u00f3n, torta, cupcakes, alfajores, bombones y m\u00e1s :D\n\nEste Domingo desde las 13 horas en La Finca, Valpara\u00edso  <3\n\nRecuerde que Puerto Vegano es adem\u00e1s un beneficio, ya que todo lo recaudado por concepto de adhesi\u00f3n se destinar\u00e1 en esta ocasi\u00f3n a dos causas:\n\n- Santuario T\u00eda Clafira\n- Rescatista Pola Rojas V. ( fb.com/polapolilla\n\nAsi que adem\u00e1s de ir a disfrutar en lindo d\u00eda, estar\u00e1n ayudando a dos maravillosas causas <3\n\nAdhesi\u00f3n: aporte desde $500.- o m\u00e1s destinado como donaci\u00f3n a las dos causas antes mencionadas.\n\n\u00a1Se agradece compartir, muchas gracias!\n_______________________\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia -> https://www.facebook.com/events/832157233566369\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_559701344181548", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU1T1RZAMk1qVTNORGc0TXprd09qRTBORFF6TWpFME9EST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU1TnpBNE5UQTBNVGd3T0RNeU9qRTBORFF5TXpFNE1UZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "from": {"name": "Titin Ciboulette", "id": "4688399305532"}, "id": "559701344181548_559708504180832"}, {"message": "*_*", "from": {"name": "Mane Manguita Purpurina", "id": "10203174284057301"}, "id": "559701344181548_559798104171872"}, {"message": "Asta que hra dura m\u00e1s o menos ???", "from": {"name": "Alexis Gonzalez Valladares", "id": "10208042656005973"}, "id": "559701344181548_559966257488390"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3Mzk5NDM1MTQ4NTAZD", "before": "ODE3MTUxODUxNjY4MzI0"}}, "data": [{"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10205410122029669", "name": "Valentina Miau"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "1659378290960851", "name": "Florencia FD"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "2123161664489396", "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz"}, {"id": "10209594657765558", "name": "Lorena Petignani Oyarz\u00fan"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "1501808990059581", "name": "Basthy JG"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "10205940443485275", "name": "Francesca Larco"}, {"id": "10152907896020960", "name": "Hernan Gonzalez"}, {"id": "10205076888181567", "name": "Monica Jimenez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-10-06T21:52:55+0000", "message": "Otro de los beneficiados con las donaciones por concepto de adhesi\u00f3n ser\u00e1 el Santuario T\u00eda Clafira <3\n\nAdem\u00e1s de estar presente en Puerto Vegano con un puesto entregando informaci\u00f3n sobre el Santuario, estar\u00e1n con el ''Emporio T\u00eda Clafira'' y todos sus productos 100% vegetales y exquisitos :D\n\nSalchichas, chorizos, seit\u00e1n, soya texturizada y saborizada, adem\u00e1s de quesos vegetales Violife.\n\nNo olvide darle un ME GUSTA a su fanpage -> Emporio T\u00eda Clafira\n\n\u00a1Nos vemos muy pronto!\n\nAgradecemos compartir y ayudar en la difusi\u00f3n del evento <3\n\n_______________________________\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia -> https://www.facebook.com/events/832157233566369\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_559510477533968", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl3TURJMk1UUXdPREUxTnpNMU9qRTBORFF6TXpReE9ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU1TmpnMk1qWTBNVGd6TURVMk9qRTBORFF5TWpZANU5UQT0ZD"}}, "data": [{"message": "a cuanto el queso violife???", "from": {"name": "Nico Padilla", "id": "10208884481008357"}, "id": "559510477533968_559686264183056"}, {"message": "Yo quieroooo violifeeee\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "from": {"name": "Consu del Rey", "id": "1414031358878954"}, "id": "559510477533968_559785424173140"}, {"message": "Queeesooooo", "from": {"name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero", "id": "10202817536171972"}, "id": "559510477533968_560024704149212"}, {"message": "El queso a $3990 los 200 grs laminados,  el bloque de 400 grs a $6500.", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "559510477533968_560026140815735"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzkzOTc5NjMwNjY4OTU1", "before": "MTAxNTMxNzg0MzU0OTI1MDMZD"}}, "data": [{"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10155854643330133", "name": "Pola Dalmacia Rojas"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "393979630668955", "name": "Violett Cosm\u00e9tica Vegana"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-10-06T15:46:36+0000", "message": "\u00a1Buen Martes!\n\nViolett Olive nos acompa\u00f1ar\u00e1 nuevamente con todos sus productos de cosm\u00e9tica e higiene personal libres de cualquier ingrediente de origen animal <3\n\nPastas de dientes, labiales, cremas, aceites, productos para el cabello, jabones corporales entre otras cosas.\n\nLos invitamos a asistir y ver en directo todos sus productos, adem\u00e1s abastecerse para el mes :D\n\nDenle un ME GUSTA a su Fanpage para mantenerse al tanto de todos sus excelente productos \n-> Violett_Olive\n\n________________________\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia -> https://www.facebook.com/events/832157233566369/\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_559427724208910", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 9}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDA5MDQwMTI3NjQZD", "before": "MTY3MTUyMzYwNjQ2OTY1NQZDZD"}}, "data": [{"id": "1671523606469655", "name": "Sandy Rodr\u00edguez"}, {"id": "1406321266360602", "name": "Elizabeth N. Vilches"}, {"id": "307694599436911", "name": "Nancy Pollmann Dunsmore"}, {"id": "10155255425660010", "name": "Cri Cris"}, {"id": "10153202048737738", "name": "Sun Sun"}, {"id": "1462411064053880", "name": "Pindal Cocina Conciencia"}, {"id": "10154087998080613", "name": "Mariana P\u00e9rez Sabja"}, {"id": "707583515947203", "name": "Teresa Chavez Vidal"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "10152832852794500", "name": "Macarena Diaz Espejo"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "641879775949074", "name": "Kutral Taller"}, {"id": "10153976931730225", "name": "Julian Lizana Bezanilla"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10152808827801168", "name": "Julie Bailey"}, {"id": "10153503665914539", "name": "Maria Ignacia Jutronic"}, {"id": "10205542057367283", "name": "Cony Arancibia"}, {"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "10205505275050793", "name": "Arlette Avila"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10204732527852988", "name": "Carla Figueroa Correa"}, {"id": "10208466924449951", "name": "Mercedes Zepeda Fernandez"}, {"id": "10203798625545397", "name": "B\u00e1rbara Loreto del Carmen"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10205988313686443", "name": "Italo Duncan"}, {"id": "1501808990059581", "name": "Basthy JG"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}], "summary": {"total_count": 37}}, "created_time": "2015-10-05T14:08:56+0000", "message": "\u00a1Buen comienzo de semana a tod@s! <3\n\nPara los que fueron al \u00faltimo Puerto Vegano ya conocen a Pindal, a los que no, les invitamos que prueben sus maravillosos productos este Domingo 11 de octubre desde las 13 horas  <3\n\nTienen productos de panader\u00eda y pasteler\u00eda libres de productos refinados, con utilizaci\u00f3n de harina y az\u00facar integral,  pasteler\u00eda raw food y productos sin gluten.\n\nLe invitamos a darle un ME GUSTA para saber m\u00e1s sobre sus trabajo -> Pindal Cocina Conciencia\n\n_______________________________\n\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia -> https://www.facebook.com/events/832157233566369/\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_559123547572661", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl3TVRZANE1UQTNORFk0TWpBMU9qRTBORFF6T1RBMU1qWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU1TVRNeE1EWTNOVGN4T1RBNU9qRTBORFF3TlRVNU5URT0ZD"}}, "data": [{"message": "Y quequitos magicos \ud83d\ude00", "from": {"name": "Oscar Seguel", "id": "415831471956740"}, "id": "559123547572661_559131067571909"}, {"message": "Ajajaja", "from": {"name": "Anita Casta\u00f1eda", "id": "10153178435492503"}, "id": "559123547572661_559952730823076"}, {"message": "Pr\u00f3ximamente", "from": {"category": "Kitchen/Cooking", "name": "Pindal Cocina Conciencia", "id": "1462411064053880"}, "id": "559123547572661_560168107468205"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM3OTg2MjU1NDUzOTcZD", "before": "MTAyMDkyNDQ5ODkxNDA5MTgZD"}}, "data": [{"id": "10209244989140918", "name": "Andrea Marquizani"}, {"id": "10207128417025691", "name": "Paola Rojas Figueroa"}, {"id": "10207297692261457", "name": "Ver Ito Ito Encantada"}, {"id": "836809213077801", "name": "Ver\u00f3nica Garvizo"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "862246290477029", "name": "Bernardita Jimenez Castillo"}, {"id": "296968610495853", "name": "Andy Behom"}, {"id": "675850602560783", "name": "Chayan Trax"}, {"id": "10205899936431958", "name": "Constanza Ignacia Reyes V\u00e1squez"}, {"id": "10205225151360888", "name": "Cecy Jeimy"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "608619739260701", "name": "Maka Lobos Herrera"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10204936820123036", "name": "Nicole Charlot"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10204046568017002", "name": "Mauro Ramone Tatvajes"}, {"id": "439324886245517", "name": "Javiera Siche"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204629542755362", "name": "Tamara Alejandra Zepeda Mu\u00f1oz"}, {"id": "771052516250530", "name": "Johana Scarlett Toro Rodriguez"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}, {"id": "10203798625545397", "name": "B\u00e1rbara Loreto del Carmen"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-10-04T14:00:28+0000", "message": "\u00a1Hola a todos!\nComo ya saben la Adhesi\u00f3n a Puerto Vegano es solo un aporte desde $500.- o m\u00e1s en beneficio de una agrupaci\u00f3n.\n\nEn esta ocasi\u00f3n decididos beneficiar no solo al Santuario T\u00eda Clafira si no tambi\u00e9n otra labor necesaria y fundamental, el rescate y alimentaci\u00f3n de perros ABANDONADOS.\n\nExisten agrupaciones y otras personas MARAVILLOSAS que ayudan desinteresadamente a animales de compa\u00f1\u00eda en situaci\u00f3n de maltrato y abandono, esta vez se trata de UNA sola persona que dedica su tiempo libre a realizar una ruta de alimentaci\u00f3n en sitios abandonados y carreteras en la V regi\u00f3n, gracias a la cual cachorros y perros adultos pueden aguantar un poco mejor la situaci\u00f3n de hambre y abandono que sufren.\n\nElla es Pola Rojas Vargas, reconocida animalista en la V regi\u00f3n, y por su labor queremos apoyarla con un granito de arena a su hermosa labor.\n\nPueden revisar su trabajo en su Facebook -> fb.com/polapolilla\n\n\u00a1Muchas gracias!\nNos vemos el pr\u00f3ximo domingo <3\n\n______________________________\n\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia  -> https://www.facebook.com/events/832157233566369/\n\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_558852087599807", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU1TURJeU5qZAzNOVGd5TnpRM09qRTBORFF3TWpNNE5EUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU0T1RBMk56RTNOVGswTXpRME9qRTBORE01TnprME56VT0ZD"}}, "data": [{"message": "<3", "from": {"name": "Mane Manguita Purpurina", "id": "10203174284057301"}, "id": "558852087599807_558906717594344"}, {"message": "<3 <3", "from": {"name": "Chayan Trax", "id": "675850602560783"}, "id": "558852087599807_558915767593439"}, {"message": "Que hermoso, me encanta cuando hay compromiso en ayudar a agrupaciones animalistas o a personas que hacen esta loable labor en forma individual. Las entiendo perfectamente, yo tambi\u00e9n me declaro animalista, es linda esta tarea, a veces muy dif\u00edcil y se sufre mucho, mas que dinero  , son las ganas lo que mas tenemos de siempre hacer m\u00e1s. Yo tambi\u00e9n por las noches junto a mi padre , salimos a alimentar a muchos perritos en la calle , y en la medida que puedo cuando me encuentro con enfermos o atropellados los llevo al veterinario , y tambi\u00e9n pago por esterilizaciones, y he logrado con mucha dificultad dar en adopci\u00f3n a algunos y los dem\u00e1s loa sigo alimentando diariamente y poni\u00e9ndoles agua. Agradezco tener un trabajo, porque con eso costeo todo lo que hago, es mas me gasto todo en los perritos, tengo ocho en mi casa y el resto en la calle, en mi bolso del trabajo nunca falta alimento, aun cuando salgo por ah\u00ed con cartera, no dejo de llevar mi bolsa con alimento. Por eso, agradezco la ayuda que ustedes le brindaran a la se\u00f1ora", "from": {"name": "Lorena Flores", "id": "148452845509335"}, "id": "558852087599807_559022687582747"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "10203515965037218", "name": "Mariana Contardo"}, {"id": "10204493418308693", "name": "Snerdks Snerdks"}, {"id": "10204516428253768", "name": "Paula Andrea"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-10-04T11:59:40+0000", "message": "Indicaciones completas  para llegar a La Finca en el siguiente enlace:\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_558818004269882", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5ODkyMDM4NjUyODUZD", "before": "ODI3MzIzNDMwNjY2NzM1"}}, "data": [{"id": "827323430666735", "name": "Karen HF"}, {"id": "809936745859196", "name": "Luis Hugo Reyes Contreras"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "167022553397851", "name": "SerPrograf - Impresiones"}, {"id": "10203345874745336", "name": "Frany Gonzalez"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "1527438430837243", "name": "Tori Dawnsinger"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-10-02T16:26:06+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_832157233566369"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 71}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU4MTU3OTY4ODk0NzQZD", "before": "OTQ0ODg4MzM4ODY4MjQz"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_558006964350986/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDU4MTU3OTY4ODk0NzQZD"}, "data": [{"id": "944888338868243", "name": "Jos\u00e9 Orellana"}, {"id": "10205000775677875", "name": "Ellen Neserke del R\u00edo"}, {"id": "1597778347126279", "name": "Valeria Gamboa"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "1675981085982229", "name": "Fe\u00f1a Le\u00f3n"}, {"id": "10205899936431958", "name": "Constanza Ignacia Reyes V\u00e1squez"}, {"id": "1527638537480203", "name": "Ximena Briceno Beechey"}, {"id": "10203798625545397", "name": "B\u00e1rbara Loreto del Carmen"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10202493565131701", "name": "Javiera Salinas Salvatierra"}, {"id": "10204663701409360", "name": "Barbara M\u00ealin"}, {"id": "10208069914766036", "name": "Krn Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204799970461128", "name": "Makarena Fernanda Azua Riveros"}, {"id": "942286332465033", "name": "Nicol\u00e1s Alejandro Cheuquepan Avenda\u00f1o"}, {"id": "10204224871726481", "name": "Leonardo Fadic Garcia"}, {"id": "10154112668678585", "name": "Nicole Du Arte Portilla"}, {"id": "10204346361196126", "name": "Fernanda Morales Vera"}, {"id": "10205542057367283", "name": "Cony Arancibia"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10152511018839384", "name": "Vivi Flores Barbieri"}, {"id": "10203840988082465", "name": "Ryu Matt Rivas Vilches"}, {"id": "10152866226887253", "name": "Rosmery Jorquera Cruz"}, {"id": "10152699850294395", "name": "Francisca Calder\u00f3n Olivares"}, {"id": "1632293627068927", "name": "Paw Lobos Poblete"}, {"id": "10204975313362976", "name": "Isi Dora"}, {"id": "10152699226393282", "name": "Karina Barrios Retamales"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10153383778464438", "name": "Karen Storm von Bennewitz"}, {"id": "10204500401291392", "name": "Connie Alexandra Osorio"}, {"id": "576879279108881", "name": "Daniela Orme\u00f1o Sep\u00falveda"}, {"id": "995007880524835", "name": "Karla T Aravena"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "10152562934137086", "name": "Mar\u00eda Keka"}, {"id": "296968610495853", "name": "Andy Behom"}, {"id": "10204741861009364", "name": "Rodrigo Sancho P\u00e1ez"}, {"id": "10153087580259032", "name": "Karen Sanhueza Valerio"}, {"id": "10152766407539930", "name": "Dagmar Gomez Maldonado"}, {"id": "10204361303365831", "name": "Yo\u0136o N\u00ef"}, {"id": "10206721372970580", "name": "Cata Cata Cata"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10153569691185110", "name": "Clau Ortega"}, {"id": "10205187852473284", "name": "V\u00edctor Waldpoesie"}, {"id": "847765585267003", "name": "Rose Violet"}, {"id": "10204493418308693", "name": "Snerdks Snerdks"}, {"id": "10205815796889474", "name": "Valeria Francisca Hidalgo"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10204934277138123", "name": "Javiera"}, {"id": "10205337600900428", "name": "Gatolina Sanhueza"}, {"id": "10207299987877091", "name": "Eve Paz"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "1201523859874324", "name": "Gabriel Madrid"}, {"id": "10205225151360888", "name": "Cecy Jeimy"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10207540460297793", "name": "Marcela Lisperguer De Los Rios"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "10205127200036633", "name": "Claudia C. Gacit\u00faa"}, {"id": "10152669207020777", "name": "Marcelo Estay Villacleta"}, {"id": "10203829619074709", "name": "Diane Merino"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10207146921016563", "name": "Marcia Basulto"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "10154899635810427", "name": "Cristian Pardo"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}], "summary": {"total_count": 79}}, "created_time": "2015-10-01T16:16:41+0000", "message": "Se agradece compartir <3\n\u00a1Nueva fecha para  nuestro 4to Puerto Vegano!\nDomingo 11 de octubre desde las 13 horas.\n\n\u00a1ya tenemos evento! no se olviden de invitar a sus amistades, conocidos y familia <3 -> https://www.facebook.com/events/832157233566369/\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nen la La Finca, calle israel esquina av alemania, Valpara\u00edso.\n-> fb.com/fincavalpo\n\n\u00bfqu\u00e9 es Puerto Vegano?\nEs una instancia que re\u00fane varios emprendimientos relacionados principalmente a la gastronom\u00eda vegana y que adem\u00e1s beneficia a agrupaciones relacionadas al veganismo o rescate animal.\n\nLa Adhesi\u00f3n es solo una donaci\u00f3n desde $500.- o m\u00e1s, dinero que ser\u00e1 destinado en su totalidad en esta ocasi\u00f3n a:\n- Santuario T\u00eda Clafira \n- Rescatista Pola Rojas Vargas ( fb.com/polapolilla)\n\nLos invitamos a pasar un d\u00eda entretenido, comer rico y variado, y adem\u00e1s ayudar a estas causas a seguir con su labor <3\n\nLes dejamos el registro gr\u00e1fico de nuestro \u00faltimo evento <3\nhttp://on.fb.me/1FIsUgk\n\nDurante los pr\u00f3ximos d\u00edas iremos publicando m\u00e1s sobre cada emprendimiento :D\n\nNuevamente agradecemos compartir, gracias a eso cada d\u00eda crecemos m\u00e1s.\n\n\u00a1Cari\u00f1os a todos y nos vemos pronto! <3\n\n___________________________\nIndicaciones detalladas sobre como llegar a La Finca en el siguiente enlace :\n-> http://on.fb.me/1Pd80bc", "type": "photo", "id": "515831878568495_558006964350986", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl3TmpFMk9EZAzBNRGc1T1RrME9qRTBORFExTXpBd05qVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU0TURFNE1UTTBNelE1T0RZANU9qRTBORE0zTVRjNU9EZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Comomllego hasta el lugar", "from": {"name": "Eve Paz", "id": "10207299987877091"}, "id": "558006964350986_558018134349869"}, {"message": "Nicolas!!", "from": {"name": "Paulina P\u00e9rez Godoy", "id": "10205238444102749"}, "id": "558006964350986_558023601015989"}, {"message": "Como se llega?", "from": {"name": "Ernesto Lopez", "id": "10206514887768072"}, "id": "558006964350986_558033901014959"}, {"message": "Ricardo Ernesto Mu\u00f1oz Bahamondes ksndls!", "from": {"name": "Giovanna Constanza Jara Moraga", "id": "10205259822712290"}, "id": "558006964350986_558036171014732"}, {"message": "Hola! C\u00f3mo se llega? Que locomoci\u00f3n se toma desde vi\u00f1a?", "from": {"name": "Karen Sanhueza Valerio", "id": "10153087580259032"}, "id": "558006964350986_558047527680263"}, {"message": "Maravilloso! Ahi estaremos otra vez!", "from": {"name": "Barbara Isabel", "id": "10153012898664450"}, "id": "558006964350986_558109177674098"}, {"message": "Camila Orellana", "from": {"name": "Valentina Burgos", "id": "709450785867698"}, "id": "558006964350986_558117167673299"}, {"message": "Barbara M\u00ealin \ud83d\ude01", "from": {"name": "Rodolfo Esteban Herrera Pizarro", "id": "614433282007340"}, "id": "558006964350986_558123581005991"}, {"message": "amigs ma\u00f1ana crearemos el evento en donde saldr\u00e1n las indicaciones :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "558006964350986_558127424338940"}, {"message": "Miraaaa Felipe Antonio Lepe Verdugo", "from": {"name": "Silvita Mosa", "id": "10204119720808767"}, "id": "558006964350986_558140407670975"}, {"message": "Elena Mikheeva", "from": {"name": "Carolina Arcos", "id": "10208895093509504"}, "id": "558006964350986_558270067658009"}, {"message": "Fauve Bellenger motivate po :B", "from": {"name": "Madeline Gas Saure", "id": "10206617433696028"}, "id": "558006964350986_558285320989817"}, {"message": "ya tenemos evento <3\nno se olviden de invitar amistades, conocidos y familia :3\n\u00a1Gracias!\nhttps://www.facebook.com/events/832157233566369", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "558006964350986_558338747651141"}, {"message": "Javiera Paz Hurtado San Martin", "from": {"name": "Javiera Salinas Salvatierra", "id": "10202493565131701"}, "id": "558006964350986_558445040973845"}, {"message": "Paulina Zamora Vergara mira", "from": {"name": "Ninoska Castro Almonacid", "id": "10152622099583353"}, "id": "558006964350986_559482800870069"}, {"message": "Sabrina Kayser:)", "from": {"name": "Julie Lewitt", "id": "896310897051294"}, "id": "558006964350986_559847104166972"}, {"message": "No se como llegar... una vez lo intente y me perdi en valpo.", "from": {"name": "Rafael Castillo Urrutia", "id": "870347956345769"}, "id": "558006964350986_560005690817780"}, {"message": "Pregunto lo mismo :D! gracias!\nMira Juana No te animas? ir por el dia", "from": {"name": "Nikita Sep\u00falveda Sarab Sevak", "id": "10205588217924373"}, "id": "558006964350986_560180767466939"}, {"message": "y donde queda ?????", "from": {"name": "Luis Rojas", "id": "10205163918993077"}, "id": "558006964350986_560193684132314"}, {"message": "https://goo.gl/maps/n3kKC", "from": {"name": "Kikou Moline", "id": "10154784147645217"}, "id": "558006964350986_560199457465070"}, {"message": "https://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/538084196343263/?type=3&theater", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "558006964350986_560616884089994"}], "summary": {"total_count": 22, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFUxT0RVek56VTBOVFkyTXpBM09qRTBORE13TmpNMU1Eaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFUxT0RVek56VTBOVFkyTXpBM09qRTBORE13TmpNMU1Eaz0ZD"}}, "data": [{"message": "Farkas colocar\u00e1 la misma cantidad de dinero que recaudemos, es decir, si entre todos juntamos 13 palos, Farkas donar\u00e1 13 palos m\u00e1s. Lo que suma 26 que es la cantidad que falta para que el Santuario tenga un nuevo hogar definitivo \n\nCuenta vista, Banco Chile N\u00b0 077480047507\nNombre: Carla Correa Jim\u00e9nez\nRut: 18236715-K\nAsunto: Santuario Definitivo\nCorreo electr\u00f3nico: santuario.tiaclafira@gmail.com", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "555849417900074_555853754566307"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQwOTU1NTgwNDYyMzYZD", "before": "MjY4Njk1NDUzMzE2ODEy"}}, "data": [{"id": "268695453316812", "name": "Macarena Paz"}, {"id": "10204578265314681", "name": "Romina Mari\u00f3n Monserrat"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "390941604404094", "name": "Nico Khole"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "476403622531587", "name": "Karen Araya"}, {"id": "646053268828996", "name": "Carol Caneleo Santiba\u00f1ez"}, {"id": "792673297450999", "name": "Cami Rojas"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-09-24T02:26:47+0000", "message": "Si t\u00fa te pones, \u00a1Farkas tambi\u00e9n va a donar para doblar el dinero recaudado hasta 13 millones !\n\n\u00a1Comparte! \n\u00a1Colabora! \n\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc9c", "type": "video", "id": "515831878568495_555849417900074"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzUyNzYxMjMxNTM1NTM5", "before": "MTAyMDQwOTU1NTgwNDYyMzYZD"}}, "data": [{"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10207540460297793", "name": "Marcela Lisperguer De Los Rios"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10205114036867852", "name": "Mario Herrera"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10154529202652920", "name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s"}, {"id": "1110236125654202", "name": "Macka Pez Rojas Mora"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}], "summary": {"total_count": 13}}, "created_time": "2015-09-18T00:35:32+0000", "message": "No se pierdan este gran evento pro fondos para el santuario!!! abrazos y pronto anunciaremos la fecha del pr\u00f3ximo Puerto Vegano", "type": "event", "id": "515831878568495_553570591461290"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNzg0MzU0OTI1MDMZD", "before": "MTAxNTMxODU2ODk1MjQ2MDAZD"}}, "data": [{"id": "10153185689524600", "name": "Carla Smith Naso"}, {"id": "10204704422632489", "name": "Ma.Ignacia Acevedo L\u00f3pez"}, {"id": "124592274556262", "name": "Florerito de Mesa"}, {"id": "1501808990059581", "name": "Basthy JG"}, {"id": "10204713634620308", "name": "Caudia Andrea Su\u00e0rez Figueroa"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "10153152263069350", "name": "Andrea Cardenas Mulatti"}, {"id": "550346704986412", "name": "La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "707583515947203", "name": "Teresa Chavez Vidal"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "1201523859874324", "name": "Gabriel Madrid"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "10209232777316880", "name": "Sol Arrebol"}, {"id": "10205967088954322", "name": "Bel\u00e9n Ga He"}, {"id": "137258849939780", "name": "Natalia Herrera"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "2123161664489396", "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz"}, {"id": "10152272987666662", "name": "Consuelo Beckett"}, {"id": "10208069914766036", "name": "Krn Guzm\u00e1n"}, {"id": "10205764771857860", "name": "Tabi Angel"}, {"id": "893488884026891", "name": "Carla Rojas"}, {"id": "10204075869038589", "name": "Prima Vera"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10205542057367283", "name": "Cony Arancibia"}, {"id": "850417848354442", "name": "Cristobal Ulloa Perez"}, {"id": "10205228135722247", "name": "Javier Alejandro Luco Alvarado"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "407386792771323", "name": "Jorge Diego Jonathan Melo Alarc\u00f3n"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}], "summary": {"total_count": 48}}, "created_time": "2015-09-14T16:41:52+0000", "message": "\u00a1Muchas gracias a todos por la asistencia! <3\n\nFue un hermoso y soleado d\u00eda Domingo perfecto para comer y disfrutar al aire libre en La Finca  :D\n\nEsperamos hayan disfrutado comiendo y compartiendo en un ambiente ameno y una vista espectacular, adem\u00e1s de conocer los diferentes emprendimientos que asistieron en esta ocasi\u00f3n y cada uno de sus productos (y)\n\nSe lograron recaudar $129.000.- de donaci\u00f3n para el  Santuario T\u00eda Clafira <3\n\nLos esperamos para la pr\u00f3xima, \u00a1est\u00e9n atentos! <3\n\nNos vemos pronto :D\n\nRecuerden darle un ME GUSTA  a los emprendimientos que participaron en esta ocasi\u00f3n <3\nViolett_Olive\nVeggi Productos\nLa Cocina de Beterraga Rebelde \n@soyanimal - preparaciones veganas\nLa cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\nTodos Livres - Comida Vegana\nAmandel\nPindal Cocina Conciencia\nEmporio T\u00eda Clafira\n\n_________________\nAgradecimientos a Florerito de Mesa por las fotograf\u00edas <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_551689588316057", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV4TkRJd05UUTFNREE1TmpJNE9qRTBOREl4T1RZAME9EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV4TkRJd05UUTFNREE1TmpJNE9qRTBOREl4T1RZAME9EYz0ZD"}}, "data": [{"message": "Tenemos muchas fotos!!!! Ma\u00f1ana las pasar\u00e9 <3", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "551410675010615_551420545009628"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjYzMzk4NjQzNjcyOTM5", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-09-14T16:27:47+0000", "type": "photo", "id": "515831878568495_551684164983266"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNzg0MzU0OTI1MDMZD", "before": "MTAxNTMxODU2ODk1MjQ2MDAZD"}}, "data": [{"id": "10153185689524600", "name": "Carla Smith Naso"}, {"id": "10204704422632489", "name": "Ma.Ignacia Acevedo L\u00f3pez"}, {"id": "124592274556262", "name": "Florerito de Mesa"}, {"id": "1501808990059581", "name": "Basthy JG"}, {"id": "10204713634620308", "name": "Caudia Andrea Su\u00e0rez Figueroa"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "10153152263069350", "name": "Andrea Cardenas Mulatti"}, {"id": "550346704986412", "name": "La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "707583515947203", "name": "Teresa Chavez Vidal"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "828032560596613", "name": "Constanza Salinas Olivera"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "1201523859874324", "name": "Gabriel Madrid"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "10209232777316880", "name": "Sol Arrebol"}, {"id": "10205967088954322", "name": "Bel\u00e9n Ga He"}, {"id": "137258849939780", "name": "Natalia Herrera"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "2123161664489396", "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz"}, {"id": "10152272987666662", "name": "Consuelo Beckett"}, {"id": "10208069914766036", "name": "Krn Guzm\u00e1n"}, {"id": "10205764771857860", "name": "Tabi Angel"}, {"id": "893488884026891", "name": "Carla Rojas"}, {"id": "10204075869038589", "name": "Prima Vera"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10205542057367283", "name": "Cony Arancibia"}, {"id": "850417848354442", "name": "Cristobal Ulloa Perez"}, {"id": "10205228135722247", "name": "Javier Alejandro Luco Alvarado"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "407386792771323", "name": "Jorge Diego Jonathan Melo Alarc\u00f3n"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}], "summary": {"total_count": 48}}, "created_time": "2015-09-14T01:45:43+0000", "message": "\u00a1Muchas gracias a todos por la asistencia! <3\n\nFue un hermoso y soleado d\u00eda Domingo perfecto para comer y disfrutar al aire libre en La Finca  :D\n\nEsperamos hayan disfrutado comiendo y compartiendo en un ambiente ameno y una vista espectacular, adem\u00e1s de conocer los diferentes emprendimientos que asistieron en esta ocasi\u00f3n y cada uno de sus productos (y)\n\nSe lograron recaudar $129.000.- de donaci\u00f3n para el  Santuario T\u00eda Clafira <3\n\nLos esperamos para la pr\u00f3xima, \u00a1est\u00e9n atentos! <3\n\nNos vemos pronto :D\n\nRecuerden darle un ME GUSTA  a los emprendimientos que participaron en esta ocasi\u00f3n <3\nViolett_Olive\nVeggi Productos\nLa Cocina de Beterraga Rebelde \n@soyanimal - preparaciones veganas\nLa cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\nTodos Livres - Comida Vegana\nAmandel\nPindal Cocina Conciencia\nEmporio T\u00eda Clafira\n\n_________________\nAgradecimientos a Florerito de Mesa por las fotograf\u00edas <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_551413318343684", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV4TkRJd05UUTFNREE1TmpJNE9qRTBOREl4T1RZAME9EYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV4TkRJd05UUTFNREE1TmpJNE9qRTBOREl4T1RZAME9EYz0ZD"}}, "data": [{"message": "Tenemos muchas fotos!!!! Ma\u00f1ana las pasar\u00e9 <3", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "551410675010615_551420545009628"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5NDQzMzkwMjg3ODkZD", "before": "MTY0NjEyNjM1MjMwMTQzNAZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_551376311680718/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDM5NDQzMzkwMjg3ODkZD"}, "data": [{"id": "1646126352301434", "name": "Norma Ruiz Rojas"}, {"id": "10153305826574483", "name": "Cecilia Martino Ossa"}, {"id": "10203420177362731", "name": "Pazvalentina Javiera"}, {"id": "10152395441373856", "name": "Vivian Godoy"}, {"id": "10206157753041313", "name": "Jessica Cornejo Quiero"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "1166212420076610", "name": "Victor Abarca Soto"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "1201523859874324", "name": "Gabriel Madrid"}, {"id": "10207540460297793", "name": "Marcela Lisperguer De Los Rios"}, {"id": "10207754194438038", "name": "Adolfo Leiva"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "865930316831190", "name": "Patricia Estibill"}, {"id": "739011076221241", "name": "Bawer M\u00e1gico"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "10207938405925853", "name": "Cecy Sol"}, {"id": "10201974717208022", "name": "Vania Oses Pinto"}, {"id": "10205400043393328", "name": "Apialdea Natural"}, {"id": "10205194997333147", "name": "Leonor Susana Vargas Schuler"}, {"id": "10152573756421041", "name": "Janeth Cuan"}, {"id": "1411109369212043", "name": "Ulf Oldehed"}, {"id": "10203798625545397", "name": "B\u00e1rbara Loreto del Carmen"}, {"id": "10203882877698745", "name": "Joanna Pe\u00f1a Roblin"}, {"id": "155036831505883", "name": "Francisco Repuestos Smartfone Chile"}, {"id": "10205833872190643", "name": "Catalina Varela Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205542057367283", "name": "Cony Arancibia"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10154529202652920", "name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s"}, {"id": "10200968412492204", "name": "Natalia Pino"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10208069914766036", "name": "Krn Guzm\u00e1n"}, {"id": "10203295298605384", "name": "Sebastian Drollers Albanes"}, {"id": "10203633006122575", "name": "Angela Caballeria Zuazola"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10152673942264780", "name": "Kerstin Riquelme"}, {"id": "544322789032005", "name": "Fatima Nadja"}, {"id": "10206885926761986", "name": "Soledad Tagle"}, {"id": "10204928453386019", "name": "Ju Pachon"}, {"id": "1501808990059581", "name": "Basthy JG"}, {"id": "711671678941520", "name": "Purpu Mondaca Ochoa"}, {"id": "2123161664489396", "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz"}, {"id": "10207904792322692", "name": "Javiera Estrella Avalos Brice\u00f1o"}, {"id": "10204891885999625", "name": "Brenda Mu\u00f1oz Mart\u00ednez"}, {"id": "10153424363350660", "name": "Roc\u00edo Marisol"}, {"id": "10205367051361644", "name": "Moriem Scarleth"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10203345874745336", "name": "Frany Gonzalez"}, {"id": "680176665386494", "name": "Monserrat Miau"}, {"id": "10203944339028789", "name": "Yeniffer Karanpal Kaur Andaur"}, {"id": "10204578265314681", "name": "Romina Mari\u00f3n Monserrat"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "1620765114812142", "name": "Ary Magnuson"}, {"id": "754813974593712", "name": "Hasoka Aoldman Krieg"}, {"id": "10153368758409654", "name": "Francisca Pe\u00f1a Ruiz"}, {"id": "10204950915557049", "name": "Alexandra Vega L\u00f3pez"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "10204493418308693", "name": "Snerdks Snerdks"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10209232777316880", "name": "Sol Arrebol"}, {"id": "10204004010194257", "name": "Lyza Jo"}, {"id": "896310897051294", "name": "Julie Lewitt"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "282850885216221", "name": "Jo Escobar Ca\u00f1as"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10204160093455313", "name": "Chio Vial Galleguillos"}, {"id": "10205753379609341", "name": "Leslie Mikochin"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10205815796889474", "name": "Valeria Francisca Hidalgo"}, {"id": "10204843800723798", "name": "Fabiola Lara Lara"}, {"id": "10204011855551567", "name": "Mar\u00eda Fernanda Gonz\u00e1lez Porras"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "619211638189060", "name": "Nicole Joan Rave"}, {"id": "10206616067582287", "name": "Nicolas Antonio Rojas"}, {"id": "10208332861931398", "name": "Helia Vergara"}, {"id": "10205346045909499", "name": "Cesar Bravo"}, {"id": "1639419652958892", "name": "Marisel Andrea Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1110236125654202", "name": "Macka Pez Rojas Mora"}, {"id": "10153353368739322", "name": "Sebasti\u00e1n Mankind"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "335711060106535", "name": "David Psy"}, {"id": "10207017285011825", "name": "Pilar Villanueva"}, {"id": "10153152263069350", "name": "Andrea Cardenas Mulatti"}, {"id": "10203875881751714", "name": "Paola A Cruz L de G"}], "summary": {"total_count": 88}}, "created_time": "2015-09-13T22:18:59+0000", "message": "Con esta vista finalizamos Puerto Vegano \ud83d\udc9c\nSe recaudaron $129.000.- por concepto de adhesi\u00f3n al evento, dinero que es donado  en su totalidad al Santuario T\u00eda Clafira \ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nAgradecemos la asistencia, esperamos hayan podido disfrutar del evento y de este hermoso d\u00eda \ud83d\udc9c\n\n\u00a1Nos vemos para la pr\u00f3xima! \nAtentos a nuestro Fanpage para la pr\u00f3xima fecha. \n\n\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83d\udc37\u270c", "type": "photo", "id": "515831878568495_551376311680718", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3T1RjeU56UXhOekl4TURjMU9qRTBOREl4TURVME1EQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3T1RVMU1UZAzRNemc1TkRrM09qRTBOREl4TURRM05UVT0ZD"}}, "data": [{"message": "Hasta que hr dura app?", "from": {"name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s", "id": "10154529202652920"}, "id": "550933218391694_550955188389497"}, {"message": "te va a ir super bien, disfrutalo", "from": {"name": "Helia Vergara", "id": "10208332861931398"}, "id": "550933218391694_550972741721075"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzc0ODEwNDIyNjk3Nzgx", "before": "MTAyMDc3OTY4MDU4NTY5NDgZD"}}, "data": [{"id": "10207796805856948", "name": "Gisella Mejias Rojas"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "10204663701409360", "name": "Barbara M\u00ealin"}, {"id": "10152832852794500", "name": "Macarena Diaz Espejo"}, {"id": "10152971439959587", "name": "Claudia Espinoza"}, {"id": "643247975780328", "name": "Alexandra Paaz"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "374897876007050", "name": "Emile Anchor"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "883348318356854", "name": "Ariela Fajardo Morlio"}, {"id": "10207540460297793", "name": "Marcela Lisperguer De Los Rios"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10153814983106310", "name": "Claudia An Diaz Ba"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}], "summary": {"total_count": 23}}, "created_time": "2015-09-13T00:02:18+0000", "message": "Hoy el d\u00eda estuvo agradable, ma\u00f1ana estar\u00e1 perfecto <3\nLos esperamos desde las 13 horas en La Finca :D\n\nTodos Livres - Comida Vegana tendr\u00e1 exquisitas Empanadas de pino al horno, pizzas con queso vegetal y el infaltable barros luco <3\nAdem\u00e1s un puesto con material grafico:  Posters, Cuadernos, Chapitas, Imanes y Stickers de vinilo, perfectos para un regalo o solo porque si <3\n\n\u00a1Los esperamos ma\u00f1ana!\n__________________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho\n<3\n\n(adhesi\u00f3n \u2192 donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_550933218391694"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 7}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNzg0MzU0OTI1MDMZD", "before": "OTIyODY1Njc3NzYzOTE0"}}, "data": [{"id": "922865677763914", "name": "Cinthya Toledo"}, {"id": "10206892044518222", "name": "Norma Sepulveda Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "711671678941520", "name": "Purpu Mondaca Ochoa"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "576879279108881", "name": "Daniela Orme\u00f1o Sep\u00falveda"}, {"id": "10152971439959587", "name": "Claudia Espinoza"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "369070019970547", "name": "Carolina Medel Miranda"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "476403622531587", "name": "Karen Araya"}, {"id": "1523686034537107", "name": "Joce Ruiz"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "2123161664489396", "name": "B\u00e1rbara D\u00edaz"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "10206883328705783", "name": "Monica Andrea Puebla Hernandez"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10206744391865546", "name": "Fda Satta"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "10204458996306743", "name": "Camila Rebolledo Krefft"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "983206491703280", "name": "Matias Santis Olivares"}, {"id": "583556631753223", "name": "Tracy Medina Lizama"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "550346704986412", "name": "La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}], "summary": {"total_count": 29}}, "created_time": "2015-09-12T19:18:26+0000", "message": "Shawarmas con masa casera, junto a una reca salsa de cilantro o ajo <3\n\nLa cocina vegana de Mam\u00e1 Osa tendr\u00e1 ricos Shawarmas con soya y falafel + verduras, preparados con todo el cari\u00f1o de siempre <3\nTodo para servir o llevar, caliente o fr\u00edo :D\n\n _________________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho\n<3\n\n(adhesi\u00f3n \u2192 donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_550806818404334", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o", "id": "1688230718078400"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD"}}, "data": [{"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 4}}, "created_time": "2015-09-12T15:59:43+0000", "message": "Estimados veggies!!\nAdemas de las increibles ofertas que tendremos estas fiestas patrias!\ntendremos cremas faciales, jabones liquidos, mantecas corporales, desodorante ecologico.\n\nPueden reservar sus productos para ser retirados el domingo en la feria de Puerto Vegano a realizarse el 13 de septiembre.\nsaludos!!!", "type": "photo", "id": "515831878568495_1692604627641009"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDcxNjMyODIyNjQ1MzAZD", "before": "MTAyMDQyNjc5MDQ2NzYyNjMZD"}}, "data": [{"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "300718390052693", "name": "La Finca"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-09-12T14:51:17+0000", "message": "No olviden poner asistir al evento, ah\u00ed encontrar\u00e1n todas las indicaciones de c\u00f3mo llegar \nSe agradece COMPARTIR \nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_550668978418118"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMxNzg0MzU0OTI1MDMZD", "before": "NTU0MjMwMTI4MDI3ODkw"}}, "data": [{"id": "554230128027890", "name": "Antonio Cepeda Casta\u00f1eda"}, {"id": "1581715772063124", "name": "Pipon de la Mancha"}, {"id": "10153503665914539", "name": "Maria Ignacia Jutronic"}, {"id": "10154087998080613", "name": "Mariana P\u00e9rez Sabja"}, {"id": "10152719877663540", "name": "Delphine de Chasseval"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10205527991742049", "name": "Kimberly Felicidad Caceres"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10154529202652920", "name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s"}, {"id": "10201636972765320", "name": "Victoria Francisca"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "758091567610949", "name": "Santiago Jose Duarte"}, {"id": "10205225151360888", "name": "Cecy Jeimy"}, {"id": "10152343182021114", "name": "Natalia Espinoza"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "583556631753223", "name": "Tracy Medina Lizama"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "699606733481462", "name": "Gerita Morales"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-09-12T13:19:08+0000", "message": "\u00a1Agradecemos invitar a sus conocid@s, amig@s y familiares!\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862\n\nUna novedad que tendremos en esta ocasi\u00f3n ser\u00e1 Pindal - cocina conciencia,\nquienes tendr\u00e1n para ofrecer productos de panader\u00eda y pasteler\u00eda a base de harina integral,  az\u00facar integral,  pasteler\u00eda raw food (cocina viva) y productos sin gluten <3\n\nNo olvide darle un ME GUSTA a los emprendimientos\u2192 Pindal Cocina Conciencia\n\n\u00a1Muchas gracias, los esperamos! <3\n\n_________________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho\n<3\n(adhesi\u00f3n \u2192 donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_550440698440946", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc0MjcwODU5OTI4OTQ5NQZDZD", "before": "NTgwMDIyMzI1NDQ1Njg4"}}, "data": [{"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204598257012810", "name": "B\u00e1rbara Quinsac"}, {"id": "10210489262169190", "name": "Pau Li Na"}, {"id": "10153424363350660", "name": "Roc\u00edo Marisol"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10205532609931148", "name": "Iacz Aucapan"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10209325036386782", "name": "Felipe Lothbrok"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "10154529202652920", "name": "Camila Paz G\u00f3mez Vald\u00e9s"}, {"id": "10205227315701054", "name": "Licette Espinoza Chico"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10204649649182932", "name": "Stephanie Arias"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10206567171357674", "name": "Lissette Llaitul Cornuz"}, {"id": "10205939001050831", "name": "Nicol Allende Valenzuela"}, {"id": "10203882877698745", "name": "Joanna Pe\u00f1a Roblin"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10152471419781778", "name": "Kata Albornoz"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "10206808248265546", "name": "Alessandra Robinson Torres"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10201837806626633", "name": "Nicole Lucifera"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "956691684348001", "name": "Maria Jesus Salazar Molina"}, {"id": "759826917387360", "name": "Milena Mansilla Sep\u00falveda"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1406410659679832", "name": "Dani Jara"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "1742708599289495", "name": "Javiera Fernanda"}], "summary": {"total_count": 36}}, "created_time": "2015-09-11T22:58:22+0000", "message": "Cupcakes, tortas, pie de lim\u00f3n, cocadas y m\u00e1s exquisiteses este Domingo en el puesto de La Cocina de Beterraga Rebelde <3\n\n\u00a1No se puede perder Puerto Vegano este 13 se septiembre desde las 13 horas! :D\n\n________________________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho <3\n\n(adhesi\u00f3n \u2192 donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_550377661780583", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3TXpjNU56TTFNVEV6TnpBNU9qRTBOREl3TVRNd056Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3TXpjNE1qVTFNVEV6T0RVM09qRTBOREl3TVRJME56ZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Bob xd", "from": {"name": "Colin Dalh", "id": "374810422697781"}, "id": "550377661780583_550378255113857"}, {"message": "amo esas fotos <3", "from": {"name": "Mane Manguita Purpurina", "id": "10203174284057301"}, "id": "550377661780583_550378418447174"}, {"message": "D\u00f3nde est\u00e1n ubicados?", "from": {"name": "Gerita Morales", "id": "699606733481462"}, "id": "550377661780583_550379735113709"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o", "id": "1688230718078400"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-09-11T17:12:03+0000", "message": "OFERTA DE FIESTAS PATRIAS!!!!!\n\nSOLO HASTA EL 19 DE SEPTIEMBRE\n\n*PASTA DENTAL ANTES A $2.990. AHORA A $1.990.\n*CHAMPU ANTES A $5.900. AHORA A $3.500\n\nENCUENTRANOS ESTE DOMINGO EN Puerto Vegano\nNOS VEMOS", "type": "photo", "id": "515831878568495_1692137767687695"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Todo Vegano", "id": "306697566192699"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-09-11T15:27:08+0000", "message": "\u00bfYa conoces Todo Vegano, el mapa vegano de Am\u00e9rica Latina?\nEncuentras todos los restaurantes, clases, tiendas, reuniones y eventos veganos en tu ciudad.\u00a1Cons\u00faltalo! www.todovegano.com", "type": "link", "id": "515831878568495_414428915419563"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODMwOTA2NTMzNjA1NzI1", "before": "NjYzMzk4NjQzNjcyOTM5"}}, "data": [{"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "268375686703477", "name": "Javi Andrea"}, {"id": "10201338280938687", "name": "Cecilia Giacaman"}, {"id": "10152573756421041", "name": "Janeth Cuan"}, {"id": "10204160093455313", "name": "Chio Vial Galleguillos"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10201636972765320", "name": "Victoria Francisca"}, {"id": "10153641365718540", "name": "Ale Jndra Lbs"}, {"id": "10152948418049319", "name": "Paula Silva Pinto"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10152477102753802", "name": "Ivana We\u00e1"}, {"id": "721642814631763", "name": "Daniela Paz"}, {"id": "699606733481462", "name": "Gerita Morales"}, {"id": "1144225425607164", "name": "Alejandro Sep\u00falveda Saavedra"}, {"id": "10203345874745336", "name": "Frany Gonzalez"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10203799713727894", "name": "Carol de Sapiains"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "10209139031575524", "name": "Jorge Ya\u00f1ez"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10204578265314681", "name": "Romina Mari\u00f3n Monserrat"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204516428253768", "name": "Paula Andrea"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "646053268828996", "name": "Carol Caneleo Santiba\u00f1ez"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "915487915182656", "name": "Denis Keerg"}, {"id": "10208402221630321", "name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Bernal Jara"}, {"id": "792326317550246", "name": "Mauricio Eduardo Molina Estay"}, {"id": "830906533605725", "name": "Marlene Hadas"}], "summary": {"total_count": 40}}, "created_time": "2015-09-11T15:01:14+0000", "message": "\u00bfBrochetas veganas?\n100% posible :D\nEste Domingo Soyanimal - Preparaciones Veganas tendr\u00e1 ricas brochetas con seit\u00e1n,embutidos 100% vegetales y verduras <3\nPara servir y llevar.\n\nDele un me gusta a los emprendimientos de la regi\u00f3n <3\n -> fb.com/veganosoyanimal\n\nNos vemos pronto <3\n\n____________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho\n<3\n(adhesi\u00f3n \u2192 donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_550285525123130", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3TnpFeU1EVTFNRGd3TkRjM09qRTBOREl3TnpRM056RT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3TkRjMk1qTTFNVEEwTURVNU9qRTBOREl3TXpRek5qST0ZD"}}, "data": [{"message": "Christian Paredes Letelier", "from": {"name": "Vita Herrera Munizaga", "id": "10153723965140159"}, "id": "550285525123130_550476235104059"}, {"message": "<3", "from": {"name": "Laura Autumn", "id": "10201149883588326"}, "id": "550285525123130_550712055080477"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDA5MDQwMTI3NjQZD", "before": "MTAxNTI1NzM3NTY0MjEwNDEZD"}}, "data": [{"id": "10152573756421041", "name": "Janeth Cuan"}, {"id": "10205227315701054", "name": "Licette Espinoza Chico"}, {"id": "10153641365718540", "name": "Ale Jndra Lbs"}, {"id": "830906533605725", "name": "Marlene Hadas"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10152605821546451", "name": "Maritza Lopez Tapia"}, {"id": "10203501950846258", "name": "Fe\u00f1a Contreras"}, {"id": "1598275783790508", "name": "Andrea J. Opazo"}, {"id": "10205844955137036", "name": "Pauli Avalos Purralef"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-09-10T22:00:01+0000", "message": "Adem\u00e1s de comida habr\u00e1 cosm\u00e9tica vegana :D\n\nDesodorantes, jabones, aceites y m\u00e1s productos de higi\u00e9ne podr\u00e1n encontrar en el puesto de Violett_Olive este Domingo <3\n\n\u00a1los esperamos!\n\n__________________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho\n<3\n(adhesi\u00f3n \u2192 donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_549950621823287", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjcwMDA5MDU2NDU1Mjgy", "before": "NTgzNTU2NjMxNzUzMjIz"}}, "data": [{"id": "583556631753223", "name": "Tracy Medina Lizama"}, {"id": "10203960451202161", "name": "Caterina Pe\u00f1a Lizarde"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "914221095256902", "name": "Natalia Mart\u00ednez Godoy"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203800597112828", "name": "Loredana Perazzo Vel\u00e1squez"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "670009056455282", "name": "Fernanda Vicencio"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-09-10T18:00:01+0000", "message": "Leches vegetales, chocolates, queques, panqueques y un rico chocolate caliente para acompa\u00f1ar :D\n\nVeggi Productos tambi\u00e9n estar\u00e1 presente con todos sus exquisitos productos para servir y llevar <3\n\n__________________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho <3 (adhesi\u00f3n \u2192  donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_549950285156654", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxODc4NTI0NzMyODQZD", "before": "MTAyMDUyMjczMTU3MDEwNTQZD"}}, "data": [{"id": "10205227315701054", "name": "Licette Espinoza Chico"}, {"id": "830906533605725", "name": "Marlene Hadas"}, {"id": "10153569691185110", "name": "Clau Ortega"}, {"id": "680321472061390", "name": "Wetripantu Jardin"}, {"id": "10153550793784376", "name": "Christian Sepulveda Rebolledo"}, {"id": "10207385743304568", "name": "Valentina Victoria Guzm\u00e1n D\u00e4ttwyler"}, {"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "670009056455282", "name": "Fernanda Vicencio"}, {"id": "1483982875220962", "name": "Fran Guerra"}, {"id": "544322789032005", "name": "Fatima Nadja"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "10205187852473284", "name": "V\u00edctor Waldpoesie"}], "summary": {"total_count": 16}}, "created_time": "2015-09-10T13:46:47+0000", "message": "\u00a1ya queda poco! <3\n\nEste Domingo los amigos de Amandel nos acompa\u00f1ar\u00e1n nuevamente con sus exquisitas empanadas, quesos y untables de almendra :D\n\n____________________\nRecuerden que la adhesi\u00f3n a Puerto Vegano ser\u00e1 destinada completamente como donaci\u00f3n al Santuario T\u00eda Clafira, tal como siempre se ha hecho <3 (adhesi\u00f3n \u2192  donaci\u00f3n desde $500.- )\n\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_549939178491098", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3TXpNeU1UYzRORFV4TnprNE9qRTBOREU1T1RVM01UTT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3TURZAME9ETXhPREV4T0RZAMk9qRTBOREU1TVRneE9EWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Christian Sepulveda Rebolledo", "from": {"name": "Pame Silva S", "id": "778462015573759"}, "id": "549939178491098_550064831811866"}, {"message": "wait... lo que recauden en ventas lleva un porcentaje de donaci\u00f3n para el refugio?", "from": {"name": "Alejandro Vidal Castillo", "id": "1618564321754608"}, "id": "549939178491098_550332178451798"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Romina Mari\u00f3n Monserrat", "id": "10204578265314681"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-09-07T22:51:59+0000", "message": "Hola, alg\u00fan dato de tienda venga en vi\u00f1a o valpo??? Gracias :)", "type": "status", "id": "515831878568495_549072581911091"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIyNjczMzMyOTI2MzIZD", "before": "MTAyMDUyMjczMTU3MDEwNTQZD"}}, "data": [{"id": "10205227315701054", "name": "Licette Espinoza Chico"}, {"id": "10210578173387455", "name": "M\u00f3nica D\u00edaz Aguad"}, {"id": "10207692162241496", "name": "Yaz Arancibia"}, {"id": "10203654968907234", "name": "Diana Romero Tornero"}, {"id": "1406410659679832", "name": "Dani Jara"}, {"id": "10206721372970580", "name": "Cata Cata Cata"}, {"id": "1185033951521703", "name": "Karo Flores"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-09-07T17:02:52+0000", "message": "Domingo 13 de septiembre desde las 13 horas <3\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/113389599015862", "type": "photo", "id": "515831878568495_548987981919551"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFE1Tmpnek1UWTROVEUyTmprNU9qRTBOREU0TXpjME16RT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFE0T0Rnd01qQXhPVE13TXpJNU9qRTBOREUyTWpNeE1EST0ZD"}}, "data": [{"message": "Christian Sepulveda Rebolledo miraa para tu novia :)", "from": {"name": "Pame Silva S", "id": "778462015573759"}, "id": "548799541938395_548880201930329"}, {"message": "Que buen dato... de ah\u00ed seremos. Gracias Pame Silva S.", "from": {"name": "Christian Sepulveda Rebolledo", "id": "10153550793784376"}, "id": "548799541938395_548889431929406"}, {"message": "Felipe Antonio Lepe Verdugo", "from": {"name": "Silvita Mosa", "id": "10204119720808767"}, "id": "548799541938395_548988251919524"}, {"message": "Yo voy, de todas maneras!!!", "from": {"name": "M\u00f3nica D\u00edaz Aguad", "id": "10210578173387455"}, "id": "548799541938395_549667345184948"}, {"message": "nos vemos!!'", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "548799541938395_549683168516699"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI5MDI2NTIzODA2MDkZD", "before": "MTAyMDUyMjczMTU3MDEwNTQZD"}}, "data": [{"id": "10205227315701054", "name": "Licette Espinoza Chico"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "10153300448201461", "name": "Akei Kemai"}, {"id": "10205243144856163", "name": "Paulina Aguirre Larra\u00edn"}, {"id": "10206494617345874", "name": "Guillermo Ag\u00fcero Rivas"}, {"id": "896310897051294", "name": "Julie Lewitt"}, {"id": "10203633006122575", "name": "Angela Caballeria Zuazola"}, {"id": "415831471956740", "name": "Oscar Seguel"}, {"id": "10205665679100739", "name": "Carol Lee Urjta"}, {"id": "663167753767841", "name": "Don Victorio Trinidad Rojas"}, {"id": "10206885500070581", "name": "Fel Antoine Verdugo"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "10207268962461698", "name": "Alejandra Roa"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "10204004010194257", "name": "Lyza Jo"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "1722241724671177", "name": "Claudia Herrera Cuevas"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "544322789032005", "name": "Fatima Nadja"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "10206721372970580", "name": "Cata Cata Cata"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10153569691185110", "name": "Clau Ortega"}, {"id": "10204516428253768", "name": "Paula Andrea"}, {"id": "285708291622096", "name": "Ignacio Gallardo Mu\u00f1oz"}, {"id": "668012719960825", "name": "George Cloto Bean"}, {"id": "10205114036867852", "name": "Mario Herrera"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10207692162241496", "name": "Yaz Arancibia"}, {"id": "10204941545836900", "name": "Cecilia Rivas Rivera"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10210446383532873", "name": "Isabel Margarita"}, {"id": "10204760390149092", "name": "Gabriel Hc"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "374897876007050", "name": "Emile Anchor"}, {"id": "10203501950846258", "name": "Fe\u00f1a Contreras"}, {"id": "10207540460297793", "name": "Marcela Lisperguer De Los Rios"}, {"id": "832780596745323", "name": "Giselle Sancari"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10202902652380609", "name": "Jannice Quiroga"}], "summary": {"total_count": 43}}, "created_time": "2015-09-07T05:01:27+0000", "message": "\u00a1Se viene  el 3er  Puerto Vegano! \nSe agradece COMPARTIR :D\n\nDomingo 13 de Septiembre desde las 13 horas\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nnuevamente en ''La Finca'' <3\n\nRecuerden que adem\u00e1s de ser un evento gastron\u00f3mico, el otro aspecto principal de Puerto Vegano es la recolecci\u00f3n de fondos\npara una organizaci\u00f3n relacionada al Veganismo, en esta tercera ocasi\u00f3n el Santuario T\u00eda Clafira sigue siendo el directo beneficiado de todo lo recolectado en la puerta <3\nHasta el momento como \"Puerto Vegano\" hemos entregado el 100% de lo recolectado en puerta, lo cual corresponde a $236.000.- <3\n\n\u00bfqu\u00e9 podr\u00e1n encontrar si asisten?\n\n\u2192 Reposter\u00eda Vegana\n\u2192 Sandwiches con ''carnes'' vegetales.\n\u2192 Pizzas\n\u2192 Empanadas\n\u2192 Congelados vegetales (salchichas, chorizos, etc)\n\u2192 Variedad de productos para servir o llevar.\n\u2192 Material Gr\u00e1fico de Tem\u00e1tica Vegana. (cuadernos, posters, etc)\n\u2192 Cosm\u00e9tica\n\u2192 Barra de Jugos naturales y bebidas calientes\n\nAyudar, disfrutar en un lindo ambiente y comer rico. No dude en asistir, \u00a1no se arrepentir\u00e1n! <3\n\nLa Adhesi\u00f3n como es de costumbre ser\u00e1 una donaci\u00f3n desde $500.- (puede ser m\u00e1s), dinero que se entregar\u00e1 al Santuario.\n\nEmprendimientos confirmados:\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nVeggi Productos\nAmandel\nEl ComeLechuga\nViolett_Olive\n\n\u00a1Nos vemos muuuuuuy pronto! <3\n\nRegistro gr\u00e1fico de evento anterior para que conozcan m\u00e1s sobre Puerto Vegano <3 -> https://goo.gl/Jg3wNJ", "type": "event", "id": "515831878568495_548799541938395"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyNDA5MDQwMTI3NjQZD", "before": "MTAyMDcxNjMyODIyNjQ1MzAZD"}}, "data": [{"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10206764905339774", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10153096936291873", "name": "Soyla Locatelli"}, {"id": "127500010927019", "name": "Angelo Varg Verdugo II"}, {"id": "10204493418308693", "name": "Snerdks Snerdks"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}], "summary": {"total_count": 8}}, "created_time": "2015-09-06T21:26:47+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_113389599015862"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 165}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ3NjAzOTAxNDkwOTIZD", "before": "MTAyMDUzNjI5MTY4MTAyNzYZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_550457551772594/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDQ3NjAzOTAxNDkwOTIZD"}, "data": [{"id": "10205362916810276", "name": "Karla Rodr\u00edguez Ureta"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10203793049521446", "name": "Marisel Escudero Sanchez"}, {"id": "1201523859874324", "name": "Gabriel Madrid"}, {"id": "10207036092962187", "name": "Dani Alejandra Melo Canales"}, {"id": "690777750984445", "name": "Hector Correa"}, {"id": "680176665386494", "name": "Monserrat Miau"}, {"id": "176627702677746", "name": "Ana Diaz"}, {"id": "765498950164375", "name": "Jose Ignacio Freire"}, {"id": "847765585267003", "name": "Rose Violet"}, {"id": "983206491703280", "name": "Matias Santis Olivares"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "897936693562763", "name": "Karla D\u00edaz Vivanco"}, {"id": "10205620764452385", "name": "Reno Saldivar Rojas"}, {"id": "10153723965140159", "name": "Vita Herrera Munizaga"}, {"id": "10205228135722247", "name": "Javier Alejandro Luco Alvarado"}, {"id": "10204046568017002", "name": "Mauro Ramone Tatvajes"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "476403622531587", "name": "Karen Araya"}, {"id": "700797146683174", "name": "Romanela Estay Guzm\u00e1n"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "171759179682150", "name": "Soyanimal - Comida Vegana"}, {"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10202355037756505", "name": "Javiera Villarroel Rojas"}, {"id": "676325375782941", "name": "Cin-Lehkost Z\u00e1rate Loyola"}, {"id": "830906533605725", "name": "Marlene Hadas"}, {"id": "10210605061502059", "name": "Luisa Rojas Sanzana"}, {"id": "344671735696715", "name": "Pamelita Ot\u00e1rola"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10207255692093335", "name": "Claudia Adriana Bustos Barrios"}, {"id": "10210578173387455", "name": "M\u00f3nica D\u00edaz Aguad"}, {"id": "1462411064053880", "name": "Pindal Cocina Conciencia"}, {"id": "616805188416265", "name": "Artur Comparini"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "10206042854019795", "name": "Ricardo Calder\u00f3n"}, {"id": "10204778415318106", "name": "Felipe Bravo Carvacho"}, {"id": "1428248157501601", "name": "Hector Eduardo Moya Olea"}, {"id": "991158520929035", "name": "Marybth Gonzalez"}, {"id": "10205275450980063", "name": "Estrella Carolina Saavedra"}, {"id": "10203686380253552", "name": "Javiera Delgado Diaz"}, {"id": "10152787365524429", "name": "Clau Castro"}, {"id": "690375874449860", "name": "Pato Seeds"}, {"id": "10205064276023858", "name": "Mackarena B\u00e1ez Garc\u00eda"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "10204622899123502", "name": "Na\u00f6mi Ull\u00f6a"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "1618564321754608", "name": "Alejandro Vidal Castillo"}, {"id": "10204760390149092", "name": "Gabriel Hc"}, {"id": "495438670593270", "name": "Alejandra Mill\u00e1n Rojas"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "1742708599289495", "name": "Javiera Fernanda"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "771520212968976", "name": "Macarena Figueroa"}, {"id": "10152831692447926", "name": "Pablo Francisco Serqueira"}, {"id": "10203961359927270", "name": "Gabriela Riquelme San Mart\u00edn"}, {"id": "10153429334794012", "name": "Alejandra Carrasco"}, {"id": "10205481969355802", "name": "Paulo Andres Helena Barrios"}, {"id": "518727374933337", "name": "Amandel"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "10204878908670435", "name": "Soledad Gonz\u00e1lez V\u00e1squez"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10206773939776005", "name": "Ignacio Caneo"}, {"id": "10152800795468552", "name": "Ariel Schneider"}, {"id": "1477506472480054", "name": "Nena LaNerd"}, {"id": "893488884026891", "name": "Carla Rojas"}, {"id": "10204119720808767", "name": "Silvita Mosa"}, {"id": "10202902652380609", "name": "Jannice Quiroga"}, {"id": "10205713555974651", "name": "Natalia Avenda\u00f1o"}, {"id": "671832399616544", "name": "Francisca Buend\u00eda"}, {"id": "544322789032005", "name": "Fatima Nadja"}, {"id": "733650146684634", "name": "Paulina Gomez Miranda"}, {"id": "893657824050861", "name": "Joel de la Soya"}, {"id": "10153569691185110", "name": "Clau Ortega"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "434475390058233", "name": "Daniela Mar\u00edn-Cuadra"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "800025736723410", "name": "Paz Adriazola"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "10152391132228059", "name": "Mayra Killari"}, {"id": "10201636972765320", "name": "Victoria Francisca"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "135666269931126", "name": "Veggi Productos"}, {"id": "774269332624950", "name": "Silvia De Los \u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Flores"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10204684132121718", "name": "Carolina Palma Silva"}, {"id": "10153706180351545", "name": "Ana Del Pilar Toledo"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10204723912953760", "name": "Emy Li"}, {"id": "127500010927019", "name": "Angelo Varg Verdugo II"}, {"id": "10152766407539930", "name": "Dagmar Gomez Maldonado"}, {"id": "690816661025152", "name": "Catalina Uribe"}, {"id": "1185033951521703", "name": "Karo Flores"}, {"id": "10154290490619236", "name": "Lorena Garri"}, {"id": "10203798625545397", "name": "B\u00e1rbara Loreto del Carmen"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "10209232777316880", "name": "Sol Arrebol"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10205798071250485", "name": "Jacqueline Olmos Riveros"}, {"id": "580022325445688", "name": "Gloria Sep\u00falveda Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204493418308693", "name": "Snerdks Snerdks"}, {"id": "10206899803439339", "name": "Camenshoo Migueles"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "1519414988333312", "name": "Nibaldo Nain Polanco"}, {"id": "10204865647136327", "name": "Katherine Loyola Jim\u00e9nez"}, {"id": "10203691573345443", "name": "Bego\u00f1a Olavarr\u00eda"}, {"id": "10154899635810427", "name": "Cristian Pardo"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}], "summary": {"total_count": 117}}, "created_time": "2015-09-04T16:00:00+0000", "message": "\u00a1Se viene  el 3er  Puerto Vegano! \nSe agradece COMPARTIR :D\nEvento \u2192 https://www.facebook.com/events/113389599015862\n\nDomingo 13 de Septiembre desde las 13 horas\n\n\u00bfd\u00f3nde?\nnuevamente en La Finca <3 (al final indicaci\u00f3n sobre como llegar)\n\nRecuerden que adem\u00e1s de ser un evento gastron\u00f3mico, el otro aspecto principal de Puerto Vegano es la recolecci\u00f3n de fondos\npara una organizaci\u00f3n relacionada al Veganismo, en esta tercera ocasi\u00f3n el Santuario T\u00eda Clafira sigue siendo el directo beneficiado de todo lo recolectado en la puerta <3\nHasta el momento como \"Puerto Vegano\" hemos entregado el 100% de lo recolectado en puerta, lo cual corresponde a $236.000.- <3\n\n\u00bfqu\u00e9 podr\u00e1n encontrar si asisten?\n\n\u2192 Reposter\u00eda Vegana\n\u2192 Sandwiches con ''carnes'' vegetales.\n\u2192 Pizzas\n\u2192 Empanadas\n\u2192 Congelados vegetales (salchichas, chorizos, etc)\n\u2192 Variedad de productos para servir o llevar.\n\u2192 Material Gr\u00e1fico de Tem\u00e1tica Vegana. (cuadernos, posters, etc)\n\u2192 Cosm\u00e9tica\n\u2192 Barra de Jugos naturales y bebidas calientes\n\nAyudar, disfrutar en un lindo ambiente y comer rico. No dude en asistir, \u00a1no se arrepentir\u00e1n! <3\n\nLa Adhesi\u00f3n como es de costumbre ser\u00e1 una donaci\u00f3n desde $500.- (puede ser m\u00e1s), dinero que se entregar\u00e1 al Santuario.\n\nEmprendimientos confirmados:\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nVeggi Productos\nAmandel\nViolett_Olive\nPindal Cocina Conciencia\nSoyanimal - Preparaciones Veganas\n\n\u00a1Nos vemos muuuuuuy pronto! <3\n\nRegistro gr\u00e1fico de evento anterior para que conozcan m\u00e1s sobre Puerto Vegano <3 -> https://goo.gl/Jg3wNJ\n\n__________________________\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\nMAPA con indicaciones: https://goo.gl/wuYG1p\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1) Desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3 y bajarse en Av. Alemania con Israel.\n\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-) y decirle al chofer que los deje en Av. Alemania con Israel.\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O ) y bajarse en Av. Alemania con Israel.\n2) Tomar cualquier micro que los deje en bellavista, caminar hasta plazuela ecuador y tomar colectivo n\u00famero 40 y decirle al chofer que los deje en Av. Alemania con Israel.\n\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel, SIEMPRE jaja\n<3\n\nSubir media cuadra por israel y tomar la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_550457551772594", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGc1TkRJNU56VTNPRGMxTXpjek9qRTBOVEl3TkRRMU9EWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFEzTlRjMU5UVTROekkzTkRZAd09qRTBOREV6T1RVeE1qRT0ZD"}}, "data": [{"message": "Lucas Le\u00f3n \ud83d\udc95\ud83d\udc95", "from": {"name": "Mei Routture", "id": "262248730640573"}, "id": "547566298728386_547575558727460"}, {"message": "Ay que rico <3", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "547566298728386_547576468727369"}, {"message": "Mande mail!", "from": {"name": "Gatolina Sanhueza", "id": "10205337600900428"}, "id": "547566298728386_547578008727215"}, {"message": "\u00d1aaaam \u263a\ufe0f\ud83d\udc95", "from": {"name": "B\u00e1rbara Loreto del Carmen", "id": "10203798625545397"}, "id": "547566298728386_547578452060504"}, {"message": "Marjorie \ud83d\ude4a", "from": {"name": "Mar\u00edajes\u00fas Orme\u00f1o Reveco", "id": "10204613454961459"}, "id": "547566298728386_547582012060148"}, {"message": "Buen\u00edsima!!! Justo estar\u00e9 en valpo ese d\u00eda! \ud83d\ude0d", "from": {"name": "Clau Ortega", "id": "10153569691185110"}, "id": "547566298728386_547585822059767"}, {"message": "Mar\u00eda Constanza las fotos! Jajaja", "from": {"name": "B\u00e1rbara Quinsac", "id": "10204598257012810"}, "id": "547566298728386_547588375392845"}, {"message": "Felipe  Tanya  vaaaaaaaaamos \ud83d\ude48", "from": {"name": "Mariana Valenzuela Rubilar", "id": "10204056808835508"}, "id": "547566298728386_547593048725711"}, {"message": "yesss <3", "from": {"name": "Alejandra Mill\u00e1n Rojas", "id": "495438670593270"}, "id": "547566298728386_547647405386942"}, {"message": "Felipe yupi!\ud83d\udc95", "from": {"name": "Cami Wood", "id": "10200174906973382"}, "id": "547566298728386_548693551948994"}, {"message": "Porfa den las coordenadas para llegar :)", "from": {"name": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Bernal Jara", "id": "10208402221630321"}, "id": "547566298728386_550074271810922"}, {"message": "Siiii plisss como llego desde calera", "from": {"name": "Gielita de Ledesma", "id": "10204597622793303"}, "id": "547566298728386_550092585142424"}, {"message": "Como llego?", "from": {"name": "Jocelyn Jaque Gomez", "id": "10207231422683636"}, "id": "547566298728386_550135861804763"}, {"message": "Casi esquina Av. Alemania pero en qu\u00e9 cerro? No conozco la calle Israel :/", "from": {"name": "Carolina L\u00f3pez Contreras", "id": "10152532792762749"}, "id": "547566298728386_550272221791127"}, {"message": "+DESDE VALPARAISO.\n\n1) Desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3 y bajarse en Av. Alemania con Israel.\n\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-) y decirle al chofer que los deje en Av. Alemania con Israel, los dejar\u00e1 ahi mismito\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n\n1) Tomar Micro 612 ( O ) y bajarse en Av. Alemania con Israel.\n2) Tomar cualquier micro que los deje en bellavista, caminar hasta plazuela ecuador y tomar colectivo n\u00famero 40 y decirle al chofer que los deje en Av. Alemania con Israel, los dejar\u00e1 ahi mismito.\n\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "547566298728386_550369845114698"}, {"message": "https://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/pb.515831878568495.-2207520000.1442009078./538084196343263/?type=3&theater", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "547566298728386_550370015114681"}, {"message": "Y desde villa alemana como llego?? Me sirve el metro???", "from": {"name": "Erika Dayana Lopez Gajardo", "id": "10205894285506929"}, "id": "547566298728386_550403245111358"}, {"message": "O alguna micro??", "from": {"name": "Erika Dayana Lopez Gajardo", "id": "10205894285506929"}, "id": "547566298728386_550403271778022"}, {"message": "metro hasta estacion bellavista, luego caminas hasta plazuela ecuador y alli tomas el colectivo como sale en las indicaciones :D", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "547566298728386_550456421772707"}, {"message": "\u0147amiiii ah\u00ed estar\u00e9 c:", "from": {"name": "Evelyn Guarencilla", "id": "10204353055605690"}, "id": "547566298728386_550465875105095"}, {"message": "Mira Christian Paredes Letelier", "from": {"name": "Vita Herrera Munizaga", "id": "10153723965140159"}, "id": "547566298728386_550476048437411"}, {"message": "Roc\u00edo Cort\u00e9s Rojas", "from": {"name": "Jacqueline Fuentes", "id": "10207005741359214"}, "id": "547566298728386_550901058394910"}, {"message": "Hola, habra alguna 4ta version?", "from": {"name": "Joel de la Soya", "id": "893657824050861"}, "id": "547566298728386_551720638312952"}, {"message": "Hay miles de versiones m\u00e1s :D", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "547566298728386_551721218312894"}, {"message": "Excelente, gracias Carla.", "from": {"name": "Joel de la Soya", "id": "893657824050861"}, "id": "547566298728386_551725008312515"}, {"message": ":)", "from": {"name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate", "id": "10152512732582191"}, "id": "547566298728386_589429757875373"}], "summary": {"total_count": 26, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NDcyMjAwODEyMDQZD", "before": "MTAyMDcxNjMyODIyNjQ1MzAZD"}}, "data": [{"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10153096936291873", "name": "Soyla Locatelli"}, {"id": "10205684431809157", "name": "Florencia Valentina Alsina Silva"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10153424363350660", "name": "Roc\u00edo Marisol"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "1628568884088126", "name": "Katze Ideas"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}, {"id": "1245567018840526", "name": "Debora Pizarro Gonzalez"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10204992905597796", "name": "B\u00e1rbara Gonz\u00e1lez Alburquenque"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "10207904792322692", "name": "Javiera Estrella Avalos Brice\u00f1o"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10205573141467175", "name": "Denisse Flores Aburto"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10204375547642984", "name": "Francisca A. Alvarez Toledo"}, {"id": "1506941739577362", "name": "Hubert Kound\u00e9"}, {"id": "10205532609931148", "name": "Iacz Aucapan"}, {"id": "733650146684634", "name": "Paulina Gomez Miranda"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10203961359927270", "name": "Gabriela Riquelme San Mart\u00edn"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10205505275050793", "name": "Arlette Avila"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "434475390058233", "name": "Daniela Mar\u00edn-Cuadra"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "10203980545460975", "name": "Priscilla Calabaza"}, {"id": "10203930566198352", "name": "Paulo Lub\u00ed"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "544322789032005", "name": "Fatima Nadja"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10203875881751714", "name": "Paola A Cruz L de G"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "10207447220081204", "name": "Francisca Castro Sep\u00falveda"}], "summary": {"total_count": 48}}, "created_time": "2015-09-03T11:01:09+0000", "message": "ATENCI\u00d3N se acerca el proximo Puerto Vegano asi que atentos!!! Si tienes algun emprendimiento VEGANO envianos un e-mail solicitando la ficha de inscripci\u00f3n a puertovegano@gmail.com .\nSaludos y buen d\u00eda, que la empat\u00eda y alegr\u00eda los acompa\u00f1e! <3 <3 <3", "type": "status", "id": "515831878568495_547110025440680", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFEzTkRNNU5UQTROelF4TURZAMU9qRTBOREV6TmpNNE5UTT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFEzTVRFd09UYzFORFF3TlRnMU9qRTBOREV5Tnpnek5UWT0ZD"}}, "data": [{"message": ":D!!", "from": {"name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate", "id": "10152512732582191"}, "id": "547110025440680_547110975440585"}, {"message": "Roc\u00edo Marisol", "from": {"name": "Maria La Consentida", "id": "973391742690934"}, "id": "547110025440680_547439508741065"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyMjkzMTQzNTE2NjIZD", "before": "MTAyMDcxNjMyODIyNjQ1MzAZD"}}, "data": [{"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "10205016288025421", "name": "Arenita Oyarce Serey"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10203686380253552", "name": "Javiera Delgado Diaz"}, {"id": "300718390052693", "name": "La Finca"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "393621640814456", "name": "Nada Que Perder"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "544322789032005", "name": "Fatima Nadja"}, {"id": "10205229314351662", "name": "Evelyn Alegre"}], "summary": {"total_count": 15}}, "created_time": "2015-08-21T05:02:06+0000", "type": "photo", "id": "515831878568495_541658999319116"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg1NTc4Njk0ODYyMjQy", "before": "MTAyMDcxNjMyODIyNjQ1MzAZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_540617729423243/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=Njg1NTc4Njk0ODYyMjQy"}, "data": [{"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "10152339906266353", "name": "Vivian Rivera Corrales"}, {"id": "10153178435492503", "name": "Anita Casta\u00f1eda"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "10205685907767493", "name": "Don Mario Guardado Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204090396279115", "name": "Pilar Higuera Valencia"}, {"id": "10205016288025421", "name": "Arenita Oyarce Serey"}, {"id": "10206764905339774", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "524017874391815", "name": "Constanza Conytaps C. Egert"}, {"id": "10205557715404400", "name": "Mara Anahi Nu\u00f1ez"}, {"id": "10204848336789003", "name": "Melissa N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "10204795458383007", "name": "Awqasisa Shaya"}, {"id": "10205700343771649", "name": "Felipe W Vidal Miranda"}, {"id": "10206115150614246", "name": "Caro Kamann"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10203686380253552", "name": "Javiera Delgado Diaz"}, {"id": "10205308274685803", "name": "Deivid OB"}, {"id": "738061102979538", "name": "Pablo Mena Aguilar"}, {"id": "10204892885381347", "name": "Valentina Millar"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "876723432418681", "name": "Sebastian Andres"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "10202989064419957", "name": "Adrian Alexander Lobos"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10152871798674295", "name": "Camila Huidobro Marin"}, {"id": "795783337130149", "name": "Jessica Mengana"}, {"id": "10153247044672582", "name": "Marioly S\u00e1nchez Narv\u00e1ez"}, {"id": "10204780185517839", "name": "Cocol ShGirl De Coco"}, {"id": "10203980545460975", "name": "Priscilla Calabaza"}, {"id": "328789443954219", "name": "Carlos Regueiro Pezdeojo"}, {"id": "10205721830505236", "name": "Mai Carvajal San Mart\u00edn"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "571226683018419", "name": "Reina Real"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10206246907548049", "name": "Natalie Salamanca Echeverr\u00eda"}, {"id": "10206428724652901", "name": "Laa Pokiito Sabee"}, {"id": "10209320347745006", "name": "Weichafe Co\u00f1oman"}, {"id": "10204746161952783", "name": "Gina D'addario"}, {"id": "10205693110186363", "name": "Ed-Val Arauz"}, {"id": "685578694862242", "name": "Peue\u00f1a Ma\u00f1osa"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "10206662075813095", "name": "Juan Pablo Agurto"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10206310132887303", "name": "Yerko Olivares Plaza"}, {"id": "10153634091247281", "name": "Ross Osorio Hodges"}, {"id": "10207146921016563", "name": "Marcia Basulto"}, {"id": "393621640814456", "name": "Nada Que Perder"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "668012719960825", "name": "George Cloto Bean"}, {"id": "10205527991742049", "name": "Kimberly Felicidad Caceres"}, {"id": "1662171287348498", "name": "Valeria G\u00f3mez"}, {"id": "1511459725784111", "name": "Huerto Lim\u00f3n"}, {"id": "10152766676937532", "name": "Daniela Hidalgo Oliva"}, {"id": "1540903256197783", "name": "Pata Inostroza"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}, {"id": "10202607373401696", "name": "Leslie Isabel Silva Mena"}, {"id": "10204256334905863", "name": "G\u00e9nesis de la Paz"}, {"id": "10204995975996265", "name": "Tanya Franchesca"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10210655658166848", "name": "Rosa Barrera Casanova"}, {"id": "914221095256902", "name": "Natalia Mart\u00ednez Godoy"}, {"id": "10205229314351662", "name": "Evelyn Alegre"}, {"id": "901456833198366", "name": "Marillac Figueroa"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203875881751714", "name": "Paola A Cruz L de G"}, {"id": "550346704986412", "name": "La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa"}, {"id": "348679525292517", "name": "Sebasti\u00e1n O. Narcey"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 83}}, "created_time": "2015-08-16T15:00:00+0000", "message": "\u00a1Hola a todos!\nestamos muy felices por nuestra segunda versi\u00f3n de Puerto Vegano al cual asistieron m\u00e1s de \u00a1250 personas! <3\n\nM\u00e1s felices a\u00fan ya que por parte del Beneficio se lograron reunir $128.000.- que van directos al Santuario T\u00eda Clafira <3\n\nEl d\u00eda nos acompa\u00f1\u00f3 con un clima agradable, asistieron y disfrutaron  personas de todas las edades, e incluso los mismos habitantes de otras especies del recinto:D\n\nEsperamos hayan podido conocer  y disfrutar las alternativas libres de cualquier ingrediente de origen animal que los exponentes ten\u00edan para ustedes, tanto con comida como en cosm\u00e9tica y art\u00edculos de higi\u00e9ne <3\n\nQueremos agradecer a cada persona que form\u00f3 parte de este encuentro, desde las personas que ayudaron compartiendo el evento, invitando gente y por supuesto asistiendo :D\n\nGracias a La Finca por darnos la posibilidad de realizar el evento en su maravilloso espacio <3\n\nGracias a Marcia Basulto H. Nutricionista Vegetariana y Auriculoterapeuta quien realiz\u00f3 una charla nutricional sobre dieta vegana y vegetariana <3\n\nExponentes:\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nLa cocina vegana de Mam\u00e1 Osa\nEl ComeLechuga\nAmandel\nMantarraya Serigraf\u00eda\nHuerto Lim\u00f3n\nViolett_Olive\n@rayito de luz productos artesanales\nSantuario T\u00eda Clafira\n\nFotograf\u00edas de: Valentina Guajardo\n\nReiteramos los agradecimiento a todos,\ny nos vemos para la pr\u00f3xima! <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_540617729423243", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFE1TWpFeE5qSTROVFl6T0RVek9qRTBOREUzTVRFeE9EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFF3TmpVMk5UTXlOelV5TmprMk9qRTBNems0T1RrM016UT0ZD"}}, "data": [{"message": "Estuvo genial, espero sigan realizando m\u00e1s eventos, aqu\u00ed le env\u00edo una foto a mi amiga  Betarraga <3", "from": {"name": "Bravo Pamell", "id": "10203391212362354"}, "id": "540566762761673_540656532752696"}, {"message": "BRAVOOOOOOOOOOO", "from": {"name": "Evelyn Alegre", "id": "10205229314351662"}, "id": "540566762761673_540656566086026"}, {"message": "bello lugar y las fotos est\u00e1n preciosas!! Y para cuando el proximo!!!??", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "540566762761673_540677632750586"}, {"message": "Por  favor avisar con tiempo el pr\u00f2ximo evento porque esta vez no pude ir!!!", "from": {"name": "M\u00f3nica D\u00edaz Aguad", "id": "10210578173387455"}, "id": "540566762761673_540694609415555"}, {"message": "Waxito mas lindo \u2661", "from": {"name": "Peue\u00f1a Ma\u00f1osa", "id": "685578694862242"}, "id": "540566762761673_540712942747055"}, {"message": "Lindas fotograf\u00edas, grata gente y encantada de aportar con conociemintos!!!", "from": {"category": "Medical & Health", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana", "category_list": [{"id": "197995016883073", "name": "Nutritionist"}, {"id": "151676848220295", "name": "Education"}], "id": "663398643672939"}, "id": "540566762761673_540730209411995"}, {"message": "Felicitaciones por lo logrado!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "540566762761673_540747069410309"}, {"message": "<3", "from": {"name": "Java YG", "id": "658664860909406"}, "id": "540566762761673_540777996073883"}, {"message": "Avisen yo no sab\u00eda :(", "from": {"name": "Diana Romero Tornero", "id": "10203654968907234"}, "id": "540566762761673_540808012737548"}, {"message": "se viene la tercera versi\u00f3n de nuestra feria gastronomica & beneficio Puerto Vegano <3 https://www.facebook.com/events/113389599015862/", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "540566762761673_549211628563853"}], "summary": {"total_count": 10, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Natalia Mart\u00ednez Godoy", "id": "914221095256902"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE01TkRZANU5qTTJNakEwTnpFNU9qRTBNemsyT1RNNU5ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE01TkRZANU5qTTJNakEwTnpFNU9qRTBNemsyT1RNNU5ERT0ZD"}}, "data": [{"message": "Hola Natalia, no podemos asegurar un horario ya que eso depende de la cantidad de asistentes y del stock de cada stand, pero esperamos estar hasta las 6 de la tarde, como mucho, igual iremos actualizando por facebook como va todo, saludos :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "539467156204967_539469636204719"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-08-16T02:42:19+0000", "message": "hasta que hr estaran?", "type": "status", "id": "515831878568495_539467156204967"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5NDM5NDYzNzgwMjIZD", "before": "MTAyMDcxNjMyODIyNjQ1MzAZD"}}, "data": [{"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10205316633901433", "name": "Jos\u00e9 Antonio LP"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10205529517650997", "name": "Daniel Vargas Mu\u00f1oz"}, {"id": "10205669209622551", "name": "B\u00e1rbara Dulce de Leche"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10208662403780300", "name": "Valentina Mu\u00f1oz Delgado"}, {"id": "10205155342781434", "name": "Josselyn Rojas"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "831492256949618", "name": "Molino Pedernoro Valentine"}, {"id": "374897876007050", "name": "Emile Anchor"}, {"id": "1477576079160323", "name": "B\u00e1rbara Alexandra Lara"}, {"id": "10152922662866940", "name": "Mariana Holzapfel Mancini"}, {"id": "10203875881751714", "name": "Paola A Cruz L de G"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "792673297450999", "name": "Cami Rojas"}, {"id": "1049931405041443", "name": "Cortez Rocio"}, {"id": "10203686380253552", "name": "Javiera Delgado Diaz"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10153814983106310", "name": "Claudia An Diaz Ba"}, {"id": "10206649738180758", "name": "Claudina Mandarina Clementina"}, {"id": "10205408606675474", "name": "Maria Ines Zamora Garrido"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}, {"id": "10202711340157220", "name": "Jorge Valderrama"}, {"id": "10205943946378022", "name": "Carla Zetina"}], "summary": {"total_count": 27}}, "created_time": "2015-08-16T01:13:58+0000", "message": "Ya solo quedan algunas horas para que puedan disfrutar del d\u00eda domingo en Puerto Vegano <3\n\nTodos Livres - Comida Vegana Tendr\u00e1 un stand con Barros lucos, Chacareros, Pizzas y una novedad...Mini conos de pizza y palitos de ajo-or\u00e9gano, acompa\u00f1ados de salsa a elecci\u00f3n, todo fresco y a la temperatura ideal <3\n\nLos esperamos ma\u00f1ana desde el medio d\u00eda :D\nMientras m\u00e1s temprano asistan m\u00e1s variedad encontrar\u00e1n <3\n\n_______________________\n\nM\u00e1s info sobre el evento:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_539448819540134", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFF3T1RrNE1UTTJNRFV4T0RZANU9qRTBNems1T0RNMk9Eaz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE01TkRreE16UTJNakF5TlRRNE9qRTBNemszTURBMk1UZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Quisiera estar en valpo", "from": {"name": "B\u00e1rbara Alexandra Lara", "id": "1477576079160323"}, "id": "539448819540134_539491346202548"}, {"message": "Chuchun Kmbtvo No me lo pierdo vamos???????", "from": {"name": "Aurora Rayen Ramirez", "id": "10210569705096167"}, "id": "539448819540134_539625149522501"}, {"message": "Pizza y chacarero check! A la pr\u00f3xima me toca barros luco :D!", "from": {"name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate", "id": "10152512732582191"}, "id": "539448819540134_540877856063897"}, {"message": "lo mejor fue para los que nos quedamos hasta el final \u00f1om \u00f1om", "from": {"name": "LaCocina De Beterraga Rebelde", "id": "752761231535539"}, "id": "539448819540134_540998136051869"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTY4ODIzMDcxODA3ODQwMAZDZD", "before": "ODUzMjI3Mzk0NzE2Mzk4"}}, "data": [{"id": "853227394716398", "name": "Joanna Carrasco"}, {"id": "582941188555128", "name": "Lucybell Luz"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1688230718078400", "name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o"}], "summary": {"total_count": 7}}, "created_time": "2015-08-15T22:30:00+0000", "message": "Violett_Olive  trae en esta ocasi\u00f3n una variedad de productos entre los cuales se encuentran Desodorantes, champus, sales terap\u00e9uticas, aceites corporales y m\u00e1s <3\nTodo por supuesto, sin ning\u00fan ingrediente de origen animal <3\n\nNo olviden darle ME GUSTA a cada emprendimiento, apoyemos estas iniciativas en la regi\u00f3n :D\n\n________________________________________\nM\u00e1s info sobre el evento:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_539146759570340", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc0MzkwNTY5MjY1NTQz", "before": "MTAxNTI4MDY0NTM2MjQyMjMZD"}}, "data": [{"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "942286332465033", "name": "Nicol\u00e1s Alejandro Cheuquepan Avenda\u00f1o"}, {"id": "10205187852473284", "name": "V\u00edctor Waldpoesie"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10206854158691635", "name": "Tefi Su\u00e1rez Mar\u00edn"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10203568012821946", "name": "Tom\u00e1s Francisco Cabrera Mesina"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "10204452401487752", "name": "Lia Carol Guti\u00e9rrez Torres"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204066190952891", "name": "Camila Saa Iduarte"}, {"id": "10205529517650997", "name": "Daniel Vargas Mu\u00f1oz"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "550346704986412", "name": "La cocina vegana de Mam\u00e1 Osa"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-08-15T19:06:23+0000", "message": "\u00a1M\u00e1s comida! <3\n\nLa cocina vegana de Mam\u00e1 Osa tiene muuuuchas preparaciones exquisitas, en esta ocasi\u00f3n traer\u00e1 estas dos maravillas <3\nCajitas de falafel acompa\u00f1adas de una rica salsa.\nPanqueques rellenos de manjar y mermelada casera, ba\u00f1ados en salsas dulces y decorado con frutos secos o chocolate.\n\nTambi\u00e9n recibe pedidos durante la semana, no olviden darle un ME GUSTA a su FanPage  :D\n\n________________________\n\nM\u00e1s info sobre el evento:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_539179379567078", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE01TXpRMk5qazVOVFV3TXpRMk9qRTBNemsyTmpVM056WT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE01TXpRMk5qazVOVFV3TXpRMk9qRTBNemsyTmpVM056WT0ZD"}}, "data": [{"message": "*0* \ud83d\udc9f oh pero que rica las preparaciones de Mam\u00e1 Osa \u00f1omm jijij", "from": {"name": "Para\u00edso Artificial", "id": "774390569265543"}, "id": "539179379567078_539346699550346"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0Njk3NDU2MDQ3NjIZD", "before": "MTAxNTI4MDY0NTM2MjQyMjMZD"}}, "data": [{"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "10206649738180758", "name": "Claudina Mandarina Clementina"}, {"id": "10153090074483447", "name": "Claudia Catita HC"}, {"id": "10152267333292632", "name": "Francisca Saavedra Zavala"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "1620222141568486", "name": "Carmen Gloria Quezada R"}, {"id": "10204267904676263", "name": "Alegr\u00eda Flofes Alejandra"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "1526700917574544", "name": "Gabriela Basy Alday"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-08-15T18:00:04+0000", "message": "Como ya saben, adem\u00e1s de gastronom\u00eda, tendremos cosm\u00e9tica <3\n de los expositores de este tipo ser\u00e1 Huerto Lim\u00f3n, quienes tendr\u00e1n art\u00edculos de cuidado e higiene personal.\nAceites para el cabello, aceites corporales, jabones y m\u00e1s <3\n\n_________________\nM\u00e1s info sobre el evento:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_539141549570861", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY5ODkyMDM4NjUyODUZD", "before": "MTAyMDcxNjMyODIyNjQ1MzAZD"}}, "data": [{"id": "10207163282264530", "name": "Javier Jara Vera"}, {"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "673754062732465", "name": "Magdalena Arredondo"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10205155342781434", "name": "Josselyn Rojas"}, {"id": "1469123546667242", "name": "Mauro M C Hemsworth"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "693195760813713", "name": "Camila Fernanda P\u00e9rez Rojo"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}], "summary": {"total_count": 18}}, "created_time": "2015-08-15T15:48:03+0000", "message": "Queda muy poco <3\n\nEmporio T\u00eda Clafira estar\u00e1 ofreciendo ricos embutidos congelados veganos :D\nsalchichas de tofu, chorizos, salame mortadelas y m\u00e1s <3\nDenle ME GUSTA a su nuevo fanpage :D\n\nM\u00e1s info sobre el evento:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_539131056238577"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 11}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjY4MDEyNzE5OTYwODI1", "before": "MTAxNTI0NTgwMjg4NTY1ODcZD"}}, "data": [{"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10152381279322879", "name": "Laura Gonz\u00e1lez Pozo"}, {"id": "10204848336789003", "name": "Melissa N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "10152954673112801", "name": "Cyrielle Jean Armstrong"}, {"id": "186674481362329", "name": "Dimensi\u00f3n Vegana"}, {"id": "10205122345200815", "name": "Javier Guarascio"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "1185033951521703", "name": "Karo Flores"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "775042249236893", "name": "El ComeLechuga"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "1494456080796078", "name": "Nah D Nah"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1526700917574544", "name": "Gabriela Basy Alday"}, {"id": "668012719960825", "name": "George Cloto Bean"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-08-14T13:00:01+0000", "message": "\u00bfhan probado el seit\u00e1n?\n\nEl ComeLechuga tendr\u00e1 degustaciones y seit\u00e1n envasado para preparar cuando quieran <3\n\nRico en sabor, rico en prote\u00ednas :D\nPara s\u00e1ndwiches, brochetas, o con lo que quieran <3\n\nM\u00e1s info sobre el evento:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\n\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_538403836311299", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE00T0RFek1qTTVOakF6TmpreU9qRTBNemsxTnpBM05qVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE00Tnpjd01UQTVOakE0TURBMU9qRTBNemsxTmpFd01qaz0ZD"}}, "data": [{"message": "es el mas rico del mundo!!!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "538403836311299_538770109608005"}, {"message": "Mas Nanay le pon\u00eda corazones por todos lados!!! XD", "from": {"name": "Cedrik Rodrigo Delgado Herrera", "id": "289168541281265"}, "id": "538403836311299_538813239603692"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 49}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDc0NDcyMjAwODEyMDQZD", "before": "OTY0MDc2OTIzNjI4MzUy"}}, "data": [{"id": "964076923628352", "name": "Ver\u00f3nica Carolina Cabezas Mar\u00edn"}, {"id": "10206899803439339", "name": "Camenshoo Migueles"}, {"id": "1444923599140677", "name": "Cynthia Villarroel Riquelme"}, {"id": "412282708938699", "name": "Katarina Sj\u00f6berg"}, {"id": "10205092833383366", "name": "Fernando Andr\u00e9s Ibaceta Burgos"}, {"id": "10203856577686779", "name": "Pereira Abarca Paulina"}, {"id": "10205638614476055", "name": "Juan Francisco Espinoza Contreras"}, {"id": "10204904208666371", "name": "Calidris Mauri"}, {"id": "10204705898384602", "name": "Edith Cantellano"}, {"id": "742734392538980", "name": "Dani Cuevas Olivares"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10204019338099243", "name": "Fran Campillay"}, {"id": "10152766407539930", "name": "Dagmar Gomez Maldonado"}, {"id": "10204995975996265", "name": "Tanya Franchesca"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "757548860959273", "name": "Elizabeth Zo\u00e9"}, {"id": "10203686380253552", "name": "Javiera Delgado Diaz"}, {"id": "582941188555128", "name": "Lucybell Luz"}, {"id": "10207447220081204", "name": "Francisca Castro Sep\u00falveda"}], "summary": {"total_count": 25}}, "created_time": "2015-08-14T00:30:01+0000", "message": "Indicaciones para llegar el Domingo a Puerto Vegano <3\n\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1) Desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3 y bajarse en Av. Alemania con Israel.\n\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-) y decirle al chofer que los deje en Av. Alemania con Israel.\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O ) y bajarse en Av. Alemania con Israel.\n2) Tomar cualquier micro que los deje en bellavista, caminar hasta plazuela ecuador y tomar colectivo n\u00famero 40 y decirle al chofer que los deje en Av. Alemania con Israel.\n\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel, SIEMPRE jaja <3\n\nSubir media cuadra por israel y tomar  la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina :D <3\n\n\u00a1Los esperamos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_538084196343263", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakV5TXpFek56STFOVGcyT1RjMk9qRTBOVGN4T0RRME56TT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE01TkRNM01UYzVOVFF4TWprNE9qRTBNemsyT0RReE9UWT0ZD"}}, "data": [{"message": "Grax!!!", "from": {"name": "Carol Cresp", "id": "10205065811705707"}, "id": "538084196343263_539437179541298"}, {"message": "Q choro ojala q queden cosas!!", "from": {"name": "Fernanda Abumohor", "id": "1428004860839888"}, "id": "538084196343263_539685796183103"}, {"message": "La O pasa por la av.espa\u00f1a?", "from": {"name": "Monserrat Barrionuevo", "id": "10203863094471312"}, "id": "538084196343263_559714520846897"}, {"message": "Luis Rojas", "from": {"name": "Kikou Moline", "id": "10154784147645217"}, "id": "538084196343263_560199430798406"}, {"message": "hasta que hora estaran?", "from": {"name": "Paz Angelica Salas Tiznado", "id": "10153234944534242"}, "id": "538084196343263_560759940742355"}, {"message": "aaa es alla arriba", "from": {"name": "Caro Lina Paz", "id": "10206970876011127"}, "id": "538084196343263_579763512175331"}, {"message": "Lya Marmolejo Echeverr\u00eda", "from": {"name": "Francisca Bel\u00e9n Tubio Linzmayer", "id": "10203721298501783"}, "id": "538084196343263_596932197125129"}, {"message": "A q hora es porfa", "from": {"name": "Rosa Donoso Noel", "id": "419436051579320"}, "id": "538084196343263_612313725586976"}], "summary": {"total_count": 8, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzc0ODEwNDIyNjk3Nzgx", "before": "MTAyMDUxODc4NTI0NzMyODQZD"}}, "data": [{"id": "10205187852473284", "name": "V\u00edctor Waldpoesie"}, {"id": "883348318356854", "name": "Ariela Fajardo Morlio"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "887590681281350", "name": "B\u00edpedo Implume"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "708644685906157", "name": "Mantarraya Serigraf\u00eda"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}], "summary": {"total_count": 9}}, "created_time": "2015-08-13T22:15:00+0000", "message": "Adem\u00e1s de exquisitas preparaciones habr\u00e1 material gr\u00e1fico con tem\u00e1tica animalista y vegana <3\n\nMantarraya Serigraf\u00eda tendr\u00e1 poleras y parches geniales :D\nNo olviden darle me gusta a su fanpage, entre todos apoyemos emprendimientos de este estilo <3\n\nM\u00e1s info sobre Puerto Vegano:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento <3 : \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3\n\n\u00a1Ya queda poco!", "type": "photo", "id": "515831878568495_538388842979465", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzQ1ODExMjMyMjkxMzc5", "before": "MTAxNTI4MDY0NTM2MjQyMjMZD"}}, "data": [{"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "10152458028856587", "name": "Maria Ignacia Galdames Solorzano"}, {"id": "10204381176986834", "name": "Sebastian Vergara Hernandez"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10210655658166848", "name": "Rosa Barrera Casanova"}, {"id": "10203686380253552", "name": "Javiera Delgado Diaz"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10206487830868480", "name": "Alejandra Ramos"}, {"id": "1639419652958892", "name": "Marisel Andrea Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10204221828044086", "name": "O Francisco Toledo Reyes"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10204713634620308", "name": "Caudia Andrea Su\u00e0rez Figueroa"}, {"id": "10206085524993766", "name": "Evelyn Sanhueza Ya\u00f1ez"}, {"id": "10206900536246930", "name": "Francisca Galvez Latorre"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "974156155948626", "name": "Perrito El Gato"}, {"id": "518727374933337", "name": "Amandel"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-08-13T19:08:33+0000", "message": "\u00a1Junte hambre! <3\n\nAmandel estar\u00e1 presente con sus sabrosas empanadas, quesos y pastas untables de almendras <3\n\nNo olviden darle un ME GUSTA a su fanpage, tambi\u00e9n hacen entregas de sus productos :D\n\nM\u00e1s info sobre el evento:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\n\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_538391052979244", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE00TkRNek1ETTVOalF4TnpFeU9qRTBNemswT1RnNU5UVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE00TkRNek1ETTVOalF4TnpFeU9qRTBNemswT1RnNU5UVT0ZD"}}, "data": [{"message": "Mira Pancho Su\u00e1rez vamos, vamos !!!!", "from": {"name": "Caudia Andrea Su\u00e0rez Figueroa", "id": "10204713634620308"}, "id": "538391052979244_538433039641712"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzQ1ODExMjMyMjkxMzc5", "before": "MTAxNTI4MDY0NTM2MjQyMjMZD"}}, "data": [{"id": "10152806453624223", "name": "Macarena Gutierrez Villagra"}, {"id": "10152950526759313", "name": "Paulina Mena"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "707583515947203", "name": "Teresa Chavez Vidal"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "956691684348001", "name": "Maria Jesus Salazar Molina"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "883348318356854", "name": "Ariela Fajardo Morlio"}, {"id": "10203800597112828", "name": "Loredana Perazzo Vel\u00e1squez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "127500010927019", "name": "Angelo Varg Verdugo II"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10204752085378468", "name": "Lora Lora"}, {"id": "10205228135722247", "name": "Javier Alejandro Luco Alvarado"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}], "summary": {"total_count": 20}}, "created_time": "2015-08-13T17:55:30+0000", "message": "Reposter\u00eda <3\n\nSiguiendo la linea de cositas ricas para comer el Domingo, La Cocina de Beterraga Rebelde estar\u00e1 con ricos pies de lim\u00f3n, tartaletas, torta, cupcakes y m\u00e1s <3\n\nPodr\u00e1s acompa\u00f1arlos con juguitos, t\u00e9 o caf\u00e9 que La Finca ofrecer\u00e1 :3\n\nMuchas gracias por seguir compartiendo el afiche original que est\u00e1 m\u00e1s abajo, la difusi\u00f3n es primordial, gracias  al p\u00fablico que nos ayuda en esta tarea <3\n\nM\u00e1s info:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento <3 : \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\n\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3\n\n\u00a1Los esperamos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_538384319646584", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE01TXpRMk1EQTVOVFV3TkRFMU9qRTBNemsyTmpVMU56VT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE00TXpnMU9UYzVOalEyTkRFNE9qRTBNemswT0RnNE1qVT0ZD"}}, "data": [{"message": "trufas,all\u00e1 voy <3", "from": {"name": "Lora Lora", "id": "10204752085378468"}, "id": "538384319646584_538385979646418"}, {"message": "nos vemos :D", "from": {"name": "LaCocina De Beterraga Rebelde", "id": "752761231535539"}, "id": "538384319646584_538757506275932"}, {"message": "oh mai gloobs", "from": {"name": "F\u0157\u00e6n K\u00e6", "id": "716540711786946"}, "id": "538384319646584_539346009550415"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Doctor", "name": "Salud Verde", "id": "267561006756974"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "ranked"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MjQ1NTI3MDE4ODAzNDI3", "before": "MTAxNTI1Nzg2MjQ2NDY2NjEZD"}}, "data": [{"id": "10152578624646661", "name": "Moira Monz\u00f3n"}, {"id": "245527018803427", "name": "AMOR Y PAZ"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-08-13T00:46:15+0000", "message": "Este domingo en valpito!!!!! Puerto Vegano!!!", "type": "event", "id": "515831878568495_538081696343513"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 15}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU5ODgzMTM2ODY0NDMZD", "before": "MTA3MTUyNjkyNjI2NDU2NAZDZD"}}, "data": [{"id": "1071526926264564", "name": "Liliana Zamora Tellez"}, {"id": "10204373752922137", "name": "Sonia Lorena Lemus Ch\u00e1vez"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10203882877698745", "name": "Joanna Pe\u00f1a Roblin"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10205226315515864", "name": "Almendras De Papel"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "860572804031390", "name": "Nicol Huerta"}, {"id": "10203800597112828", "name": "Loredana Perazzo Vel\u00e1squez"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10205016288025421", "name": "Arenita Oyarce Serey"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "956691684348001", "name": "Maria Jesus Salazar Molina"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10205988313686443", "name": "Italo Duncan"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-08-13T00:45:22+0000", "message": "\u00a1Saludos a todos! <3\n\nEstas son algunas de las cositas ricas que podr\u00e1n encontrar este Domingo 16 desde el medio d\u00eda en Puerto Vegano.\n\nHappy Cows & Eggs estar\u00e1 con un stand de untables salados y dulces :D\nNutella vegana, dulce de leche, s\u00e1ndwiches de no-ave piment\u00f3n entre otras maravillas <3\n\nM\u00e1s info:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819\n\nSi asistir\u00e1n pinchen ''asistir'' en el evento: \nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\n\u00bfA\u00fan no sabes c\u00f3mo llegar?\n\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO.\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3\n\n\u00a1Los esperamos! <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_538080789676937", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "MTQyODAwNDg2MDgzOTg4OAZDZD"}}, "data": [{"id": "1428004860839888", "name": "Fernanda Abumohor"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "582941188555128", "name": "Lucybell Luz"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "10205815796889474", "name": "Valeria Francisca Hidalgo"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10203800597112828", "name": "Loredana Perazzo Vel\u00e1squez"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 11}}, "created_time": "2015-08-12T06:08:34+0000", "message": "M\u00e1s informacion:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819", "type": "photo", "id": "515831878568495_537440733074276", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 80}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzE0NDU4NDI1NDI5MDA3", "before": "MzkzNjIxNjQwODE0NDU2"}}, "data": [{"id": "393621640814456", "name": "Nada Que Perder"}, {"id": "10153515005697768", "name": "Toti Rojas Saez"}, {"id": "10205093859485801", "name": "B\u00e1rbara Maldonado Ugalde"}, {"id": "10205669930250381", "name": "Ana Cristina Vergara Aguilar de Valdivieso"}, {"id": "10207058709448508", "name": "Mauricio Figueroa"}, {"id": "10154525402834104", "name": "Nathaly Olivares Liberona"}, {"id": "10152690684468687", "name": "Carla Casas-Cordero Mart\u00ednez"}, {"id": "10152939723251055", "name": "Gabriela Millan"}, {"id": "1546865245595310", "name": "Fran Silva"}, {"id": "10207938405925853", "name": "Cecy Sol"}, {"id": "10208884481008357", "name": "Nico Padilla"}, {"id": "127500010927019", "name": "Angelo Varg Verdugo II"}, {"id": "10152950526759313", "name": "Paulina Mena"}, {"id": "10206487830868480", "name": "Alejandra Ramos"}, {"id": "1742708599289495", "name": "Javiera Fernanda"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "673754062732465", "name": "Magdalena Arredondo"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "10203658581357562", "name": "Dana Leiva Saavedra"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10152766676937532", "name": "Daniela Hidalgo Oliva"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "300718390052693", "name": "La Finca"}, {"id": "10152907896020960", "name": "Hernan Gonzalez"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "690178454400740", "name": "Ny\u00e4 Verito Mart\u00ednez"}, {"id": "10153326503818952", "name": "Gianni Escuti"}, {"id": "10203800597112828", "name": "Loredana Perazzo Vel\u00e1squez"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "729239117113207", "name": "Francisca Aballay Sald\u00edvar"}, {"id": "434475390058233", "name": "Daniela Mar\u00edn-Cuadra"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10205259822712290", "name": "Giovanna Constanza Jara Moraga"}, {"id": "1633413853551565", "name": "Vali Vali"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10152502041132202", "name": "Polite Ay\u00fcn"}, {"id": "10153111833581243", "name": "Nicole Lanas"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10202508667063594", "name": "Jessica Le\u00f3n Araya"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}], "summary": {"total_count": 46}}, "created_time": "2015-08-12T06:06:25+0000", "message": "\u00a1Nueva Fecha <3! \nEste Domingo 16 de Agosto desde el medio d\u00eda <3\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/866242510097748/\n\nEsta vez en un espacio semi cerrado muy agradable y acogedor, al cual se puede acceder facilmente por locomoci\u00f3n en micro desde vi\u00f1a o colectivo/micro desde valpara\u00edso.\n\n\u00bfDonde?\nen ''La Finca'', ubicado en calle israel casi esquina av. alemania, Valpara\u00edso (https://www.facebook.com/fincavalpo)\nM\u00e1s abajo indicaciones de c\u00f3mo llegar! <3\n\n\u00bfC\u00f3mo asistir?\nLa adhesi\u00f3n ser\u00e1 una donaci\u00f3n desde $500.- por persona(puede ser mas <3) en total beneficio del Santuario T\u00eda Clafira.\n\nDentro podr\u00e1n encontrar:\n+ Reposter\u00eda\n+ Congelados Vegetales\n+ Sandwicher\u00eda\n+ Pizzas\n+ Empanadas\n+ Cosm\u00e9tica y art\u00edculos de Higi\u00e9ne\n+ Jugos Naturales, bebestibles calientes\n\nLes dejamos la invitacion hecha, \u00a1an\u00edmense!\n\nAgradecemos compartir este afiche, recuerden que adem\u00e1s de ser un evento gastron\u00f3mico, ser\u00e1 un beneficio que ayudar\u00e1 a todos los rescatados del Santuario T\u00eda Clafira <3\n\nMuchas gracias\n\u00a1Los esperamos! <3\n\n****************************************\n\u00bfC\u00d3MO LLEGAR?\nMAPA GoogleMaps: https://goo.gl/maps/n3kKC\n\n+DESDE VALPARAISO. \n\n1)desde el plan de valpo. pueden tomar la micro 612 (la O) en Av Argentina o Col\u00f3n.\n\n2) Plazuela Ecuador, paradero de colectivos\n(al comienzo de subida ecuador)\nTomar colectivo 40 ($400.-)\n\n+DESDE VI\u00d1A DEL MAR\n1) Tomar Micro 612 ( O )\n\nEn cualquier caso se deben bajar en Av.alemania con Israel.\n\nSubir media cuadra por israel y tomar por la rampa de la derecha hacia el recinto, estar\u00e1 todo indicado con letreros desde la esquina de Alemania con Israel <3.", "type": "photo", "id": "515831878568495_537438636407819", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFF3TkRZAeE5qVTJNVEExTlRFM09qRTBNems0TmpNMk5UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE0zTlRJeU5EWTJNems1TkRNMk9qRTBNemt6TnpBNU1qTT0ZD"}}, "data": [{"message": "Romina Daniella Humberto Pe\u00f1a Jorquera", "from": {"name": "Sandra Jorquera", "id": "10204570857847835"}, "id": "537438636407819_537522466399436"}, {"message": "\u00a1Noooo tengo pruebas! :(", "from": {"name": "Colin Dalh", "id": "374810422697781"}, "id": "537438636407819_537553553062994"}, {"message": "espero aun confimacion....necesito peparar producci\u00f3n ,vegana vegetariana,,,,gracias...namaste..", "from": {"name": "Andrea Osorio Mendez", "id": "754146454678305"}, "id": "537438636407819_537556666396016"}, {"message": "MF Morgan ya amiga!!", "from": {"name": "Carol Cresp", "id": "10205065811705707"}, "id": "537438636407819_537565943061755"}, {"message": "Daphne Alejandra!!", "from": {"name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo", "id": "10153240904012764"}, "id": "537438636407819_537569939728022"}, {"message": "Me comprar\u00e9 un paraguas, puerto veg siempre viene con lluvia!", "from": {"name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate", "id": "10152512732582191"}, "id": "537438636407819_537578709727145"}, {"message": "hay pron\u00f3stico de sol, ojal\u00e1 q la lluvia se guard\u00e9 ese d\u00eda o sino tendremos que invitar alg\u00fan emprendimiento de paraguas T.T T", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "537438636407819_537608779724138"}, {"message": "Sebastian Saez", "from": {"name": "Pamela B\u00f3rquez Morales", "id": "10203098389203471"}, "id": "537438636407819_538072806344402"}, {"message": "Nathaly Olivares Liberona", "from": {"name": "Kathy Salsera Baxatera", "id": "10153259550641493"}, "id": "537438636407819_538641319620884"}, {"message": "miraaaaa Margot Saavedra Zavala", "from": {"name": "Francisca Saavedra Zavala", "id": "10152267333292632"}, "id": "537438636407819_538789656272717"}, {"message": "Angiara Aedo Guti\u00e9rrez", "from": {"name": "Betzab\u00e9 Trrs", "id": "10205587385386878"}, "id": "537438636407819_539143659570650"}, {"message": "Lizy Tapia mira hermanita!!!", "from": {"name": "Laura Tapia", "id": "344482445732633"}, "id": "537438636407819_539424979542518"}, {"message": "Siguen?", "from": {"name": "Nanda Rosa Maraboli", "id": "10207266002314670"}, "id": "537438636407819_539689846182698"}, {"message": "hasta que hora estar\u00e1n?", "from": {"name": "Felipe Lothbrok", "id": "10209325036386782"}, "id": "537438636407819_539697336181949"}, {"message": "Hola, estuvimos hasta las 6 de la tarde aprox :) los que no pudieron asistir, se vienen mas puertos veganos <3", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "537438636407819_540444569440559"}, {"message": "bkn :) ojala vuelva a ser un domingo", "from": {"name": "Felipe Lothbrok", "id": "10209325036386782"}, "id": "537438636407819_540461656105517"}], "summary": {"total_count": 16, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 3}}, "created_time": "2015-08-06T15:35:53+0000", "message": "\u00a1se pospone debido a la lluvia!\nm\u00e1s informaci\u00f3n en el link->\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/535475849937431", "type": "photo", "id": "515831878568495_535479103270439"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMwMjY5OTUxMTkyMTMZD", "before": "MTAyMDQ3MTU3ODM0MzUwNDMZD"}}, "data": [{"id": "10204715783435043", "name": "Pantuflas Claudia Con Chiporro"}, {"id": "10204693045785183", "name": "Italo Paz Rodriguez"}, {"id": "1598596053762362", "name": "Andrea Arancibia"}, {"id": "10206943240724136", "name": "Carola Vargas Stevenson"}, {"id": "334484960087190", "name": "Alondra Esperanza"}, {"id": "10205484765577050", "name": "Pitu Rubio"}, {"id": "10152967225211568", "name": "Carmen G Torresz"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "434475390058233", "name": "Daniela Mar\u00edn-Cuadra"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10206854158691635", "name": "Tefi Su\u00e1rez Mar\u00edn"}, {"id": "10204171059376168", "name": "Carla Perez Ruiz"}, {"id": "636661556450253", "name": "Catalina Alzola Riveros"}, {"id": "10205815796889474", "name": "Valeria Francisca Hidalgo"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "1388989338075953", "name": "Javiera Aguilera"}, {"id": "10205527991742049", "name": "Kimberly Felicidad Caceres"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10204843800723798", "name": "Fabiola Lara Lara"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "721697007968878", "name": "Darynka Contreras Diaz"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "300718390052693", "name": "La Finca"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203553807674807", "name": "Rodrigo Torres Beltran"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "10203882877698745", "name": "Joanna Pe\u00f1a Roblin"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "1442768362703558", "name": "Nikki Miau"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10153026995119213", "name": "Conti Constons"}], "summary": {"total_count": 38}}, "created_time": "2015-08-06T15:31:12+0000", "message": "\u00a1SE POSPONE EVENTO 9 DE AGOSTO DEBIDO A LLUVIAS!\nDebido a que el lugar donde se realizar\u00eda el evento es al aire libre, es imposible de realizar debido al Clima.\nTomando en consideraci\u00f3n que el clima est\u00e1 muy impredecible, hemos llegado a la conclusi\u00f3n de que si o si se debe realizar en un espacio techado.\nHemos tomado las medidas al respecto, y anunciaremos una pr\u00f3xima fecha lo antes posible, ya  estamos en conversaciones con algunos lugares que cumplen las caracter\u00edsticas necesarias en Vi\u00f1a del mar o Valpara\u00edso. <3\n\nHasta ahora varios expositores ya han confirmado su asistencia a\u00fan con el cambio de ubicaci\u00f3n y fecha <3\n\nEst\u00e9n atentos para el anuncio de la pr\u00f3xima fecha, que ser\u00e1 el 16 o 23 del presente mes :D\nEsta vez se har\u00e1 llueva o truene <3\n\n\u00a1Gracias por la compresi\u00f3n!", "type": "photo", "id": "515831878568495_535475849937431", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE0zTkRrd09ESTJOREF5TmpBd09qRTBNemt6TmpBMU16WT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE0xTkRjNE9UUXpNamN3TkRVMU9qRTBNemc0TnpVek1UVT0ZD"}}, "data": [{"message": "estaremos atentos al nuevo lugar y fecha :)", "from": {"name": "Abena Hiwot", "id": "370054746496631"}, "id": "535475849937431_535478943270455"}, {"message": "NOOOOOO T.T", "from": {"name": "Laura Autumn", "id": "10201149883588326"}, "id": "535475849937431_535481969936819"}, {"message": "Yaaa <3", "from": {"name": "Laura Autumn", "id": "10201149883588326"}, "id": "535475849937431_535483239936692"}, {"message": "Ucha.. bueno todo sea para mejor, avisen para cuando se realizar\u00e1.", "from": {"name": "Andrea Ormazabal", "id": "1412039449111513"}, "id": "535475849937431_535489193269430"}, {"message": "El pajarito en la lluvia jfuehxvksuwnxkwhx nanai \u2661", "from": {"name": "Kata Lina", "id": "10203245031748665"}, "id": "535475849937431_535493713268978"}, {"message": "Gracias por comunicar, esperamos con ansias nueva fecha y lugar ... Saludos", "from": {"name": "Almendras De Papel", "id": "10205226315515864"}, "id": "535475849937431_536435926508090"}, {"message": "\u00a1Nueva fecha!\nM\u00e1s info -> https://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/537438636407819", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "535475849937431_537490826402600"}], "summary": {"total_count": 7, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 4}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "NDk0NzczNDMzOTk5MTkx"}}, "data": [{"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10206764905339774", "name": "Sol Solsita Solete"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "774390569265543", "name": "Para\u00edso Artificial"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 10}}, "created_time": "2015-08-04T14:40:28+0000", "message": "\u00a1Ya queda poco! <3\n\nRecuerden que tenemos evento:\nhttps://www.facebook.com/events/866242510097748\n\nAdem\u00e1s de comida decidimos agregar stands de cosm\u00e9tica, uno de los tres expositores de esta rama ser\u00e1 Rayito de Luz Productos Artesanales <3\nTendr\u00e1n toallas higi\u00e9nicas ec\u00f3logicas, almohadillas terap\u00e9uticas, cosm\u00e9tica vegetal y accesorios! :D\n\nNo olviden darle ME GUSTA a su FanPage <3\n\nSe agradece seguir compartiendo el afiche del evento, muchas gracias!\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/530631327088550", "type": "photo", "id": "515831878568495_534566313361718", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "MjM1MzA2NTIwMTM3NTE0"}}, "data": [{"id": "235306520137514", "name": "Jessica Peralta"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "10152631937372737", "name": "Barbara Velarde Brandt"}, {"id": "10204843800723798", "name": "Fabiola Lara Lara"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10152581879221611", "name": "Tere BA"}, {"id": "942042732574078", "name": "Maiva Lucy"}, {"id": "1201523859874324", "name": "Gabriel Madrid"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "1540903256197783", "name": "Pata Inostroza"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10206997827363280", "name": "Cinthia Chint\u0101mani"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "10207151190956586", "name": "Rouse Andrea Ferrada"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "10152430873633433", "name": "Roma Leiva"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10152315390357672", "name": "Arturo Reyes Salgado"}, {"id": "10205988313686443", "name": "Italo Duncan"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2015-08-03T16:32:19+0000", "message": "Buen comienzo de semana a todos!\nEstamos muy emocionadas por la segunda actividad de Puerto Vegano , esta vez en el Santuario T\u00eda Clafira  <3\n\nYa hay evento: https://www.facebook.com/events/866242510097748\n\nNo es necesario que sean vegan@s para asistir, inviten amigo@s, familiares <3\n\nHay nuevos exponentes en esta ocasi\u00f3n, uno de ellos es \\m/ Manos veganas \\m/ , quienes ofreceran su pasteler\u00eda artesanal 100% vegetal y 100% rica <3\n\nLes invitamos a darle me gusta a su Fanpage, apoyemos a los emprendimientos de la regi\u00f3n <3\n\nMuchas gracias por compartir! Nos vemos pronto! :D", "type": "photo", "id": "515831878568495_534231296728553", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE0wTWprNU5qUXpNemc0TXpnMU9qRTBNemcyTXpBME16az0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE0wTWpNM016RTJOekkzT1RVeE9qRTBNemcyTWpBeE56UT0ZD"}}, "data": [{"message": "Ruth Encalada Saavedra", "from": {"name": "Alejandra Noguera Meneses", "id": "817151851668324"}, "id": "534231296728553_534237316727951"}, {"message": "QUE BKN!!! \\m/ Manos veganas \\m/ !!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "534231296728553_534272920057724"}, {"message": "Mald\u00edstica mira como te tientan ! e.e !", "from": {"name": "Cornelio Del P\u00f3rtico", "id": "10205063616611643"}, "id": "534231296728553_534299643388385"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDY2NzA4OTAxMTYxNzEZD", "before": "MTAyMDcwMjg2NTg1NzIzMDYZD"}}, "data": [{"id": "10207028658572306", "name": "M\u00f3nica Ram\u00edrez"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10209594657765558", "name": "Lorena Petignani Oyarz\u00fan"}, {"id": "10205114036867852", "name": "Mario Herrera"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "10153096936291873", "name": "Soyla Locatelli"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "827323430666735", "name": "Karen HF"}, {"id": "1483982875220962", "name": "Fran Guerra"}, {"id": "10210655658166848", "name": "Rosa Barrera Casanova"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "10204960480905962", "name": "Catalina Villalba"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "10206670890116171", "name": "Natalia Carvajal Guichard"}], "summary": {"total_count": 17}}, "created_time": "2015-08-03T00:51:49+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_866242510097748"}, {"from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Santuario Clafira", "category_list": [{"id": "170810676298376", "name": "Animal Shelter"}, {"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}, {"id": "226326230802065", "name": "Charity Organization"}], "id": "821086484600376"}, "shares": {"count": 5}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUxNTM5ODQ3MDUxNzgZD", "before": "MTY4MTkxNjAxMjAyMjEwOQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_530784267073256/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDUxNTM5ODQ3MDUxNzgZD"}, "data": [{"id": "1681916012022109", "name": "Nolbertina Apablaza Plaza"}, {"id": "10204442861925912", "name": "Maria-Jose Ortega"}, {"id": "10207551830576145", "name": "Jano Srlyon Pelao"}, {"id": "10205076888181567", "name": "Monica Jimenez"}, {"id": "10203279448924090", "name": "Davex Dvx"}, {"id": "10207378704762278", "name": "Mary Paz Diaz"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "1076970052367973", "name": "Carminka Scepanovic Rojas"}, {"id": "10152090662436452", "name": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n Tabilo Navia"}, {"id": "10153189304503306", "name": "Paula Red"}, {"id": "10154584282022460", "name": "Tahira Soto"}, {"id": "10203793049521446", "name": "Marisel Escudero Sanchez"}, {"id": "10206721616696259", "name": "Gab Estrella"}, {"id": "10203125268478162", "name": "Daniela Benz"}, {"id": "10205251337863008", "name": "Ally R Damiano"}, {"id": "10204697295088868", "name": "Fabiola Ruiz Contreras"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "694645783927651", "name": "Ver\u00f3nica Llanquilef Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10207454539419804", "name": "Vero Fabres"}, {"id": "647567562026452", "name": "Mireya Mu\u00f1oz Aburto"}, {"id": "10205506867941328", "name": "Camila-Paz Guerrero"}, {"id": "10204066290472246", "name": "Grettel F\u00f6nk"}, {"id": "10210650512882736", "name": "Paulina Estefany"}, {"id": "10203345874745336", "name": "Frany Gonzalez"}, {"id": "624119534403201", "name": "Ava Adore"}, {"id": "576280405828669", "name": "Klau Neko De Los Pinos"}, {"id": "10204854757587027", "name": "Andrea Fabiola"}, {"id": "10152938037327830", "name": "Kassandra Amor Y Gratitud"}, {"id": "10204931081016717", "name": "Marcelo Fuentes"}, {"id": "1790347081254386", "name": "Jorge Nitales"}, {"id": "10152309181728490", "name": "Alejandra S\u00e1ez"}, {"id": "10204758443462492", "name": "Gloria Cifuentes Flores"}, {"id": "860598150683715", "name": "Hyvi Sandoval"}, {"id": "1396696960624348", "name": "Fernanda"}, {"id": "1480258042000935", "name": "Marisol Tancara"}, {"id": "10206127826730551", "name": "Sylvania Ramirez Cuellar"}, {"id": "288284418026689", "name": "Bonita Andersen"}, {"id": "10204981031466197", "name": "Domy C\u00f3rdova Schulze"}, {"id": "876017029079352", "name": "Hector Lightning Cohen"}, {"id": "10153340779253659", "name": "Mariela Tapia"}, {"id": "10204878908670435", "name": "Soledad Gonz\u00e1lez V\u00e1squez"}, {"id": "10204952285508474", "name": "Nathaly Uma\u00f1a Fierro"}, {"id": "10205987855834920", "name": "Kika Herrera Gonz\u00e1lez"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10152398753563566", "name": "Evelyn Saavedra"}, {"id": "10152405828373489", "name": "Veronica Rios"}, {"id": "10206716997026014", "name": "Andres Okeydokeydok Perez Chapalandia"}, {"id": "10207638109457664", "name": "Ver\u00f3nica M\u00e9ndez"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "10205153984705178", "name": "Marcela Figueroa Varas"}, {"id": "10205044865981507", "name": "Catalina Fabiola Zamorano Mora"}, {"id": "10203364332085502", "name": "Estefany Balboa"}, {"id": "10204288567790273", "name": "Do Barrientos"}, {"id": "10154613715070078", "name": "Rikardo Correa"}, {"id": "10204610206727728", "name": "Carla Fugellie Alvarez"}, {"id": "1021464704546834", "name": "Carmen Veas Gonzalez"}, {"id": "10153000496079027", "name": "Mery Jane"}, {"id": "10203570079678287", "name": "Anny Borlando"}, {"id": "777111192369624", "name": "Marita Surf VQ"}, {"id": "10204987036776029", "name": "Maria Jose Pepa"}, {"id": "10207374875468038", "name": "Nati Fern\u00e1ndez Morales"}, {"id": "10204146055465086", "name": "Karol Diaz"}, {"id": "796829537049851", "name": "Fran Benito"}, {"id": "340392089462975", "name": "Oriana Beatriz Gula"}, {"id": "10205080553947339", "name": "Fernanda Morales Perez"}, {"id": "798155873566159", "name": "Helide Andrade"}, {"id": "10201848441515973", "name": "Jenny Kallina Volkmann"}, {"id": "296968610495853", "name": "Andy Behom"}, {"id": "10207098370001673", "name": "Maria Werches"}, {"id": "10207249670740602", "name": "Blanca Abett"}, {"id": "10152623205902945", "name": "Daniella Sangui Sanguinetti Barros"}, {"id": "10153953060049413", "name": "Chris Campbell"}, {"id": "10206339221460097", "name": "Valery Estay Vargas"}, {"id": "1411109369212043", "name": "Ulf Oldehed"}, {"id": "359771107520950", "name": "Marcela Mar\u00edn Moya"}, {"id": "650204888434379", "name": "Pablo Cid Briones"}, {"id": "461349724027132", "name": "Divina del Sur"}, {"id": "544322789032005", "name": "Fatima Nadja"}, {"id": "1702286999995907", "name": "Juanita DeArcocarretera"}, {"id": "10153802717856472", "name": "Carola N\u00fa\u00f1ez Hennigs"}, {"id": "10205017652457433", "name": "Claudia Reyes Opazo"}, {"id": "10152677253158139", "name": "Paola V. Osorio"}, {"id": "848596105150399", "name": "Cami Del Sol"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}, {"id": "10204011987993933", "name": "Pa Ola"}, {"id": "610178222416409", "name": "Gustavo Barrios Aedo"}, {"id": "10203229171505307", "name": "Gisela Suazo"}, {"id": "884719844885499", "name": "Carolina Esquivel Barrantes"}, {"id": "684437921653668", "name": "Ignacia Laura"}, {"id": "10204994747847260", "name": "Karina Z\u00fa\u00f1iga Toledo"}, {"id": "10207306984663081", "name": "Graciela Irene"}, {"id": "1473749076225655", "name": "Lorna Remmele"}, {"id": "10206296335699600", "name": "Melisa Tania Burgos P\u00e9rez"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "10207017285011825", "name": "Pilar Villanueva"}, {"id": "10204085950525603", "name": "Patty R. Carmona"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "10205537360414872", "name": "Daniela C\u00e1rdenas"}, {"id": "10154568603799810", "name": "Pablo Andres Avila"}, {"id": "10152807973491897", "name": "Patty DG"}, {"id": "10204577031367346", "name": "Cynthia Ancar"}, {"id": "10207644825898072", "name": "Karina Fuentes"}, {"id": "318940051640653", "name": "Soledad Aliaga"}, {"id": "281096982069144", "name": "Lissy Weisser"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "832154443486159", "name": "Milha Gonz\u00e1lez Figueroa"}, {"id": "1177145165629931", "name": "Patricia Quezada Ossand\u00f3n"}, {"id": "10207464948643271", "name": "Sandra Castillo"}, {"id": "905168136164606", "name": "Paloma Toledo"}, {"id": "10204609038927231", "name": "Claudia Saavedra Torres"}, {"id": "10153609363751178", "name": "Gabriela DLs Angeles"}, {"id": "10204654404274027", "name": "Elizabeth Guerrero"}, {"id": "10204150979802092", "name": "Trinidad Emilia V\u00e1squez Bas\u00e1ez"}, {"id": "10203520936804801", "name": "Mar\u00eda Paz Cornejo Murray"}, {"id": "10203671771693040", "name": "Mireya Misle"}, {"id": "10152622902678052", "name": "Pamela Rojas"}, {"id": "617847175021934", "name": "M\u012dchelle Rocco Troncoso \u029a\u025e"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10152919777763447", "name": "Maria Francisca Carroza Mendiola"}, {"id": "10205677628319880", "name": "Valentina Rojas Barrios"}, {"id": "10204366566391837", "name": "Gabriela P\u00e9rez De Arce Ramadan"}, {"id": "10206617433696028", "name": "Madeline Gas Saure"}, {"id": "10206854158691635", "name": "Tefi Su\u00e1rez Mar\u00edn"}, {"id": "10152398852861296", "name": "Luis Escobar Garcia"}, {"id": "10206625165527174", "name": "Eugenia Ramos Bernal"}, {"id": "10206827133579986", "name": "Sofi Guzm\u00e1n"}, {"id": "10204793825623235", "name": "Mariana Ugalde"}, {"id": "10206218336753265", "name": "Martita Rivera Loyola"}, {"id": "10209594657765558", "name": "Lorena Petignani Oyarz\u00fan"}, {"id": "1718299178417231", "name": "Valentina Montoya"}, {"id": "1383164641968165", "name": "Hector Patricio"}, {"id": "353236314801302", "name": "Constanza F. Vidal"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10204813538278856", "name": "Ruben Leonardo Suarez Ria\u00f1o"}, {"id": "1267714309927108", "name": "Patita Antonia Ordenes"}, {"id": "10152311189248008", "name": "Gaby Fsy"}, {"id": "10208103018874202", "name": "Alejandra Maturana"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "10153231496774027", "name": "Paula Mar\u00eda Valenzuela Fajardo"}, {"id": "10204690799732434", "name": "Nancy Lopez Vasquez"}, {"id": "10152819356667303", "name": "Johana Andrea Bobadilla Amador"}, {"id": "10203402519080817", "name": "Miguel Cepeda"}, {"id": "1530442290573819", "name": "Carrera Ilustraci\u00f3n"}, {"id": "10205479305525880", "name": "Josefa Mira"}, {"id": "10153113166139790", "name": "Orellana Ortuzar Yanett"}, {"id": "10202202229896716", "name": "Daniella Ignacia Castillo Labra\u00f1a"}, {"id": "1622660694627864", "name": "Paola Plt"}, {"id": "836868379683357", "name": "Fernanda Morgan Rodr\u00edguez S\u00e1ez"}, {"id": "10152715236104228", "name": "Una Quien Como Cualquiera"}, {"id": "10152543456563269", "name": "Mar\u00eda Francisca Cea"}, {"id": "10152291235406344", "name": "Fabiola Daniela Meza Araya"}, {"id": "10206442201994924", "name": "Claudia G\u00f3mez Rojas"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10205048555433091", "name": "Cindy Rodriguez Bello"}, {"id": "10153470197005260", "name": "Ana Macarena Albornoz Vargas"}, {"id": "10205319578602216", "name": "Loreto Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10154039008953389", "name": "Catherine P\u00e9rez"}, {"id": "10204971970635846", "name": "Ivonne Lambert"}, {"id": "10154772328455177", "name": "Diana Urbina Mu\u00f1oz"}, {"id": "955759031117534", "name": "Jonathan Aguilera"}, {"id": "535280586607617", "name": "Chanttal V. Kasis"}, {"id": "301114650051082", "name": "Maria Pia Guerra Ode"}, {"id": "10210888910965358", "name": "Carola Zamora Zamora"}, {"id": "10152629187623956", "name": "Elizabeth Gisella Moya Pereira"}, {"id": "10202644439938249", "name": "Zoila Chika Migra\u00f1a"}, {"id": "10206213843922805", "name": "Daniella Pilar C\u00e9spedes Morales"}, {"id": "10204645771279186", "name": "Giannina Rios Martinez"}, {"id": "10203560422761133", "name": "Maca Ponce Escudero"}, {"id": "428143530698743", "name": "Barbara Wayne"}, {"id": "10203480113859017", "name": "Ok Carolina"}, {"id": "10204843800723798", "name": "Fabiola Lara Lara"}, {"id": "10203353058763303", "name": "Dayarana Castillo G\u00e1lvez"}, {"id": "10204616223226222", "name": "DominiqUe Miranda NU\u00f1ez"}, {"id": "10205082894412216", "name": "Ana Martinez"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "911893312232039", "name": "Janet Rivera"}, {"id": "10206016247144341", "name": "Alessandra Heim"}, {"id": "10204790485222877", "name": "Melanny Danae Albornoz Montenegro"}, {"id": "806789262692131", "name": "Leslie Xafix"}, {"id": "10203527022394241", "name": "Rod Neira Llanquilef"}, {"id": "10205150484180755", "name": "Romina V\u00e9liz"}, {"id": "439324886245517", "name": "Javiera Siche"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "466835380119922", "name": "Dani Cu\u00e9llar"}, {"id": "673684052748648", "name": "Rrita Valladares M"}, {"id": "10153706180351545", "name": "Ana Del Pilar Toledo"}, {"id": "10154613608724198", "name": "Eduardo Cortes"}, {"id": "375906359267622", "name": "Valentina Diaz"}], "summary": {"total_count": 200}}, "created_time": "2015-07-25T02:41:33+0000", "message": "\u00d1am \u00f1am esta muy rica esta alfalfa que nos donaron <3\n\nAgradecemos inmensamente a Puerto Vegano por donarnos $108 mil recaudados en su actividad, con esto compramos 20 fardos de alfalfa y un sac\u00f3 de afrecho <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_530784267073256", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQZDZD", "before": "OAZDZD"}}, "data": [{"message": "No tienes alcancias asi como para poner en locales yo tengo tienda en el mall y me gustaria poner.", "from": {"name": "Nicole Ponce Martinez", "id": "10206072457389362"}, "id": "975536592488697_975549905820699"}, {"message": "Guapisima y sexy", "from": {"name": "Maria Pia Guerra Ode", "id": "301114650051082"}, "id": "975536592488697_975544252487931"}, {"message": "Es preciosa! <3", "from": {"name": "Graciela Irene", "id": "10207306984663081"}, "id": "975536592488697_975629422479414"}, {"message": "naww, mi ultimo Cumple lo pase all\u00e1 :(", "from": {"name": "Veronica Rios", "id": "10152405828373489"}, "id": "975536592488697_975798422462514"}, {"message": "Es tan bonita \t:3 con su flequillo loco :3", "from": {"name": "Leslie Xafix", "id": "806789262692131"}, "id": "975536592488697_975539915821698"}, {"message": "que dia abren la granja? y desde quehora ?", "from": {"name": "Michael Bernal Leon", "id": "10206875456703412"}, "id": "975536592488697_975546519154371"}, {"message": "denme dos alcancias y las coloco en mi trabajo!!", "from": {"name": "Oriana Beatriz Gula", "id": "340392089462975"}, "id": "975536592488697_975718352470521"}, {"message": "Como uno puede apadrinar/amadrinar o simplemente apoyar econ\u00f3micamente ?", "from": {"name": "Leslie Xafix", "id": "806789262692131"}, "id": "975536592488697_975572589151764"}], "summary": {"total_count": 8, "order": "ranked"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 112}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM5OTgzNjk5NzYyMzkZD", "before": "NjIyNzg5NTk3Nzk1NDM1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_530631327088550/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDM5OTgzNjk5NzYyMzkZD"}, "data": [{"id": "622789597795435", "name": "Catherina Analie"}, {"id": "1757353451177820", "name": "Caterina Reyes"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "754146454678305", "name": "Andrea Osorio Mendez"}, {"id": "733438176736879", "name": "Stephanie Araya"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "1511459725784111", "name": "Huerto Lim\u00f3n"}, {"id": "10203798625545397", "name": "B\u00e1rbara Loreto del Carmen"}, {"id": "167022553397851", "name": "SerPrograf - Impresiones"}, {"id": "10205164399858186", "name": "Carolina Mora"}, {"id": "10209012632693423", "name": "Marcela Barrientos"}, {"id": "10205654720546805", "name": "Sara Mu\u00f1oz Urra"}, {"id": "10152944079405279", "name": "Jannina Arias Meza"}, {"id": "10206721616696259", "name": "Gab Estrella"}, {"id": "812875818773192", "name": "Adriana Aburto T"}, {"id": "10153300448201461", "name": "Akei Kemai"}, {"id": "10205034761806876", "name": "Camilo Ig Goar"}, {"id": "754338221366834", "name": "Carolina Andrea"}, {"id": "10204483875274121", "name": "Sebastiana Javiera"}, {"id": "10204490997211699", "name": "B\u00e1rbara Beatriz Hern\u00e1ndez"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "10206744391865546", "name": "Fda Satta"}, {"id": "10208396434489641", "name": "Marisol Castillo"}, {"id": "10153096936291873", "name": "Soyla Locatelli"}, {"id": "10205187852473284", "name": "V\u00edctor Waldpoesie"}, {"id": "10152787365524429", "name": "Clau Castro"}, {"id": "10205155342781434", "name": "Josselyn Rojas"}, {"id": "434475390058233", "name": "Daniela Mar\u00edn-Cuadra"}, {"id": "1491506754451789", "name": "Lucy Maureira"}, {"id": "10153014254583781", "name": "Graciela Martinez Venegas"}, {"id": "10206927482171262", "name": "Bastian Corrotea Pizarro"}, {"id": "136577696683635", "name": "Gabriela Carvajal"}, {"id": "10207169625897762", "name": "Leo Sniper Wolf"}, {"id": "10207268962461698", "name": "Alejandra Roa"}, {"id": "10204485425231163", "name": "Franco Guerrero Olivares"}, {"id": "10207887849818637", "name": "Blisko Do Nieba"}, {"id": "10204849116605133", "name": "Elizabeth Abarca Caceres"}, {"id": "10205251337863008", "name": "Ally R Damiano"}, {"id": "822521207806301", "name": "Lorena Ramirez Damiano"}, {"id": "10155854643330133", "name": "Pola Dalmacia Rojas"}, {"id": "10204934277138123", "name": "Javiera"}, {"id": "10152766676937532", "name": "Daniela Hidalgo Oliva"}, {"id": "777111192369624", "name": "Marita Surf VQ"}, {"id": "219894205019093", "name": "Paulina Alejandra Toro Contreras"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "675850602560783", "name": "Chayan Trax"}, {"id": "10204992905597796", "name": "B\u00e1rbara Gonz\u00e1lez Alburquenque"}, {"id": "10203998369976239", "name": "O\u00eddo Penicilinico"}, {"id": "10203553807674807", "name": "Rodrigo Torres Beltran"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "1442768362703558", "name": "Nikki Miau"}, {"id": "10153711780916081", "name": "Mane Celed\u00f3n"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10152370576996136", "name": "Vane Mu\u00f1oz"}, {"id": "10153453177379258", "name": "Renata Miu"}, {"id": "10203800597112828", "name": "Loredana Perazzo Vel\u00e1squez"}, {"id": "582941188555128", "name": "Lucybell Luz"}, {"id": "856306087747022", "name": "Penny Lane Lane"}, {"id": "135866266746028", "name": "Lupi Amalia"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10204500401291392", "name": "Connie Alexandra Osorio"}, {"id": "692980350824843", "name": "Sauri Neko Lavigne"}, {"id": "10206487830868480", "name": "Alejandra Ramos"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10205988313686443", "name": "Italo Duncan"}, {"id": "10204712445784397", "name": "Karen Mar Caces"}, {"id": "10205795686030682", "name": "Joselyn Sanzana"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "1101375203273480", "name": "Kista Company"}, {"id": "10205815796889474", "name": "Valeria Francisca Hidalgo"}, {"id": "10204011855551567", "name": "Mar\u00eda Fernanda Gonz\u00e1lez Porras"}, {"id": "10152505761693271", "name": "Marcos Rodrigo Perez"}, {"id": "10205272329869209", "name": "Karina Pitufa Barrios"}, {"id": "792673297450999", "name": "Cami Rojas"}, {"id": "10206742833909359", "name": "L\u00ede Cact\u00e1cea"}, {"id": "10152502041132202", "name": "Polite Ay\u00fcn"}, {"id": "1648627868749910", "name": "Loreto Mu\u00f1oz Castro"}, {"id": "10206085524993766", "name": "Evelyn Sanhueza Ya\u00f1ez"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "1519414988333312", "name": "Nibaldo Nain Polanco"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 92}}, "created_time": "2015-07-24T16:02:20+0000", "message": "\u00a1SE POSPONE EVENTO DEBIDO A LLUVIAS!\nM\u00e1s informaci\u00f3n en el link ->\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/535475849937431\n\n***********************\n\u00a1Buen d\u00eda a todos!\nQueremos anunciar una pr\u00f3xima fecha para la Feria Gastron\u00f3mica y Beneficio  Puerto Vegano <3\n\n\u00bfcu\u00e1ndo?\nel 9 de Agosto desde las 13 horas.\n\u00bfdonde?\nEn el Santuario T\u00eda Clafira, ubicado en Limache :D\n(abajo m\u00e1s indicaciones de como llegar)\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/866242510097748\n\nEsta vez habr\u00e1 m\u00e1s espacio  por tanto m\u00e1s stands y variedad tanto en productos como en degustaciones <3\n\nAdem\u00e1s ese mismo d\u00eda se realizar\u00e1 una charla sobre la dieta vegetariana para que todos aprendamos m\u00e1s al respecto.\n\nLos m\u00e1s peque\u00f1os podr\u00e1n encontrar cama el\u00e1stica y un sector de pintura para entretenerse :D\n\nEn resumen si asisten podr\u00e1n encontrar:\n\n_Variedad en preparaciones 100% vegetarianas para consumir ah\u00ed o para llevar.\n_Degustaciones\n_Charla nutricional\n_cama el\u00e1stica y sector de pintura para los m\u00e1s peque\u00f1os\n\nLa  adhesi\u00f3n ser\u00e1 una donaci\u00f3n desde $500.-  (puede ser m\u00e1s) por persona, que ir\u00e1 en directo beneficio de los habitantes no-humanos del santuario <3\n\nMuchas gracias por compartir este afiche, la difusi\u00f3n por parte del p\u00fablico es primordial <3\n\nGracias, y los esperamos!\n\n*******************\n\u00bftienes un emprendimiento con productos llamativos relacionados al veganismo?\nmanda un correo solicitando m\u00e1s info sobre c\u00f3mo participar a puertovegano@gmail.com y te informaremos sobre las condiciones.\n\n\u00bfc\u00f3mo llegar al santuario?\nEl santuario se encuentra ubicado justo en frente del cementerio de limache.\nSi van en micro desde valpo/vi\u00f1a/quilpu\u00e9/villa alemana, esta debe decir: Limache/quillota o calera, y le deber\u00e1n indicar al chofer que los deje justo frente al cementerio.\nSi van en auto, hay estacionamientos al interior.\nEn metro, deben bajar en estaci\u00f3n limache, y luego tomar una micro que diga valparaiso/puerto/vi\u00f1a o villa alemana, y bajarse frente al cementerio.", "type": "photo", "id": "515831878568495_530631327088550", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE0xTkRjMk5EUTJOakEwTURNNE9qRTBNemc0TnpVeU1EVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE13TmpNM05qUXdOREl4TWpVeU9qRTBNemMzTlRRNU5qaz0ZD"}}, "data": [{"message": "\u00d1am \u00f1am!!!", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "530631327088550_530637640421252"}, {"message": "podr\u00edan crear el evento en facebook as\u00ed poder estar al tanto y atento.", "from": {"name": "Italo Duncan", "id": "10205988313686443"}, "id": "530631327088550_530642653754084"}, {"message": "Giovany Selkirk Supertramp vamos", "from": {"name": "John Abarca", "id": "10207227929157954"}, "id": "530631327088550_530643117087371"}, {"message": "Cachaaa Zuleta .. otro m\u00e1s!, pero en limache!!", "from": {"name": "Nemalia Darinka", "id": "745854612115008"}, "id": "530631327088550_530645053753844"}, {"message": "domingo perfecto! de all\u00e1 somos <3", "from": {"name": "Abena Hiwot", "id": "370054746496631"}, "id": "530631327088550_530697143748635"}, {"message": "vamos Rafaella Cornejo y Beatriz Herrera ???  abr\u00e1 suficiente comida como para un buen lunch?", "from": {"name": "Bravo Pamell", "id": "10203391212362354"}, "id": "530631327088550_530697953748554"}, {"message": "Jocelyn :D !!!", "from": {"name": "Rodrigo Torres Beltran", "id": "10203553807674807"}, "id": "530631327088550_530698840415132"}, {"message": "Paulina Alejandra Toro Contreras motivate a ir....", "from": {"name": "John Abarca", "id": "10207227929157954"}, "id": "530631327088550_530709023747447"}, {"message": "Mira Natalie Bigley la van a hacer de nuevo", "from": {"name": "Conti Constons", "id": "10153026995119213"}, "id": "530631327088550_530731267078556"}, {"message": "Ally R Damiano Camilo Abarca Bastian Corrotea Pizarro", "from": {"name": "Lorena Ramirez Damiano", "id": "822521207806301"}, "id": "530631327088550_530747200410296"}, {"message": "Se puede ir a visitar a los animales estando estas actividades?", "from": {"name": "Rose Violet", "id": "847765585267003"}, "id": "530631327088550_531225560362460"}, {"message": "Como llego desde Santiago? Quiero viajar!", "from": {"name": "Anita Larenas Caceres", "id": "10205039998537176"}, "id": "530631327088550_531704846981198"}, {"message": "Fernando Andres", "from": {"name": "Sebastiana Javiera", "id": "10204483875274121"}, "id": "530631327088550_531754313642918"}, {"message": "Valeria Alexandra Toro Barrientos", "from": {"name": "Paloma Torrealba Barrientos", "id": "10206407915776159"}, "id": "530631327088550_532407330244283"}, {"message": "Les dejamos el link del evento <3 https://www.facebook.com/events/866242510097748/", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "530631327088550_534015993416750"}, {"message": "Quiero ir", "from": {"name": "Catalina Cofr\u00e9", "id": "10206976002014202"}, "id": "530631327088550_534968386654844"}, {"message": "se pospone el evento! m\u00e1s info en el link <3\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/535475849937431", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "530631327088550_535476026604080"}, {"message": "Y si es qe llueve lo cancelan?", "from": {"name": "Rose Violet", "id": "847765585267003"}, "id": "530631327088550_535476446604038"}], "summary": {"total_count": 19, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEk1TkRNeU5qWXpPRGMxTURnek9qRTBNemMxTVRZAM05UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEk0T1RJek1qSXpPVEkyTURJM09qRTBNemMwTVRZAeE56QT0ZD"}}, "data": [{"message": "\ud83d\udc9c", "from": {"name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero", "id": "10202817536171972"}, "id": "528918997259783_528923223926027"}, {"message": "yaa bkn!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "528918997259783_528923513925998"}, {"message": "Soy feliz ;-; <3", "from": {"name": "Tori Dawnsinger", "id": "1527438430837243"}, "id": "528918997259783_529432663875083"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDg3ODM5MjczNDIzMgZDZD", "before": "NjU4NjY0ODYwOTA5NDA2"}}, "data": [{"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10207131985805673", "name": "Paola Rivera Iglesias"}, {"id": "1527438430837243", "name": "Tori Dawnsinger"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "1245567018840526", "name": "Debora Pizarro Gonzalez"}, {"id": "582941188555128", "name": "Lucybell Luz"}, {"id": "10152371662024900", "name": "Neva Serey"}, {"id": "10152910913649433", "name": "Celia Andrea Nanjari Cadena"}, {"id": "10205529517650997", "name": "Daniel Vargas Mu\u00f1oz"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10205505275050793", "name": "Arlette Avila"}, {"id": "10202607373401696", "name": "Leslie Isabel Silva Mena"}, {"id": "10205578878368468", "name": "Javiera Galleguillos Carvallo"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "10200968412492204", "name": "Natalia Pino"}, {"id": "10152346214946888", "name": "Claudia Andrea Varela Pino"}, {"id": "10203175588133718", "name": "Rossana Elizabeth Arriagada Alfaro"}, {"id": "570080899794718", "name": "Pedro Francisco Argibay Gonzalez"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "10207558491777750", "name": "Paula Carrasco Torr\u00e9ss"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "10204116591131627", "name": "Lucila Cabezas Alvarez"}, {"id": "856306087747022", "name": "Penny Lane Lane"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "10205294331095551", "name": "Caro Quiroz Rozas"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10152956592959795", "name": "Alonso Groove Canales"}, {"id": "10205295428008046", "name": "Eduardo Bascu\u00f1an Contreras"}, {"id": "1412039449111513", "name": "Andrea Ormazabal"}, {"id": "10206201876231745", "name": "Bernardita Moya"}, {"id": "695109983900360", "name": "Kimee Papitas Fritas"}, {"id": "10152766676937532", "name": "Daniela Hidalgo Oliva"}, {"id": "646864008755786", "name": "Bernardita Paz Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez"}, {"id": "439324886245517", "name": "Javiera Siche"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}, {"id": "10205016288025421", "name": "Arenita Oyarce Serey"}, {"id": "586688351430657", "name": "Mane Rodriguez Jaque"}, {"id": "10206227796910625", "name": "Sinramas Nira\u00edces"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}], "summary": {"total_count": 49}}, "created_time": "2015-07-20T18:03:51+0000", "message": "Hola a todos <3\ncomo saben el dinero reunido por concepto de adhesi\u00f3n al \u00faltimo evento, fue donado en su totalidad al Santuario de la T\u00eda Clafira <3\nEste dinero fue utilizado para comprar alimento para los animales no-humanos que habitan ah\u00ed :D\n\nEsta semana lanzaremos una nueva fecha, estamos muy emocionados por la siguiente actividad, estamos trabajando para que los siguientes eventos sean cada vez mejor <3\n\n\u00a1Nos vemos pronto!", "type": "photo", "id": "515831878568495_528918997259783"}, {"from": {"name": "Evelyn Guarencilla", "id": "10204353055605690"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEk0TWpFME5Ua3pPVGsyT0Rrd09qRTBNemN5TnpBNE1qQT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEk0TWpFME5Ua3pPVGsyT0Rrd09qRTBNemN5TnpBNE1qQT0ZD"}}, "data": [{"message": "hola! dentro de los pr\u00f3ximos d\u00edas subiremos informaci\u00f3n as\u00ed que atenta :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "528193987332284_528214593996890"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-07-19T00:14:27+0000", "message": "cu\u00e1ndo se viene el pr\u00f3ximo? c:", "type": "status", "id": "515831878568495_528193987332284"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Todo Vegano", "id": "306697566192699"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-07-16T18:37:55+0000", "message": "\u00bfYa conoces Todo Vegano, el mapa vegano de Am\u00e9rica Latina?\nEncuentras todos los restaurantes, clases, tiendas, reuniones y eventos veganos en tu ciudad. \u00a1Cons\u00faltalo! www.todovegano.com", "type": "link", "id": "515831878568495_397274923801629"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 8}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0MzA4NzM2MzM0MzMZD", "before": "MTAyMDExNDk4ODM1ODgzMjYZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_526184617533221/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAxNTI0MzA4NzM2MzM0MzMZD"}, "data": [{"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "1483982875220962", "name": "Fran Guerra"}, {"id": "10204706443244903", "name": "Recuerdos Invitaciones Yohana"}, {"id": "10204437801378028", "name": "Lorena Lopez"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "1442768362703558", "name": "Nikki Miau"}, {"id": "10207692162241496", "name": "Yaz Arancibia"}, {"id": "10152787365524429", "name": "Clau Castro"}, {"id": "10205016288025421", "name": "Arenita Oyarce Serey"}, {"id": "10152766676937532", "name": "Daniela Hidalgo Oliva"}, {"id": "10206997827363280", "name": "Cinthia Chint\u0101mani"}, {"id": "10207146921016563", "name": "Marcia Basulto"}, {"id": "345355515671889", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10203980545460975", "name": "Priscilla Calabaza"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10202031609112095", "name": "Gabriel Joseph Rojas Gradinjan"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10203396667815450", "name": "Elizabeth Lovera Z\u00e1rate"}, {"id": "827323430666735", "name": "Karen HF"}, {"id": "10204598257012810", "name": "B\u00e1rbara Quinsac"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "10204934277138123", "name": "Javiera"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205196071757373", "name": "Hector Tito Vega Morales"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "10205008027185948", "name": "Marianela de la Rosa"}, {"id": "10153111833581243", "name": "Nicole Lanas"}, {"id": "1421124778204886", "name": "Cabezona Mode"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "10205281928144301", "name": "Paulina Valdivia Cer\u00f3n"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10203560422761133", "name": "Maca Ponce Escudero"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "1166212420076610", "name": "Victor Abarca Soto"}, {"id": "674908302632313", "name": "Mal Igno"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "879713755372318", "name": "Maik Andres Silva"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "646864008755786", "name": "Bernardita Paz Rodr\u00edguez Gonz\u00e1lez"}, {"id": "10204375547642984", "name": "Francisca A. Alvarez Toledo"}, {"id": "10152430873633433", "name": "Roma Leiva"}, {"id": "10152910913649433", "name": "Celia Andrea Nanjari Cadena"}, {"id": "695109983900360", "name": "Kimee Papitas Fritas"}, {"id": "10202823075243436", "name": "Fabiola Trivi\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "10206227796910625", "name": "Sinramas Nira\u00edces"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10206201061727761", "name": "Victoria Aros Schmidt"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}], "summary": {"total_count": 59}}, "created_time": "2015-07-13T15:09:51+0000", "message": "\u00a1Much\u00edsimas gracias a todos por su asistencia!\nEsperamos que hayan podido disfrutar de las ricas preparaciones que tuvimos el d\u00eda de ayer en ''Puerto Vegano''.\nComo beneficio estamos muy contentos ya que se logr\u00f3 recolectar $108.000.- en donaciones para Santuario de la T\u00eda Clafira <3\n\nQueremos agradecer a El Don Criollo por el espacio y la disposici\u00f3n, a pesar de no ser un restaurant vegano, quiere ofrecer alternativas veganas, tal como lo hizo ayer con su exquisito men\u00fa <3\n\nNos disculpamos con las personas que no alcanzaron a disfrutar del evento, la verdad es que todos quedamos muy sorprendidos por la asistencia a pesar del clima y los stands se quedaron sin productos a las 15 pm.\n\nTendremos todas las opiniones  y sugerencias en cuenta para ir siempre mejorando.\n\nReiteramos los agradecimiento por el apoyo, y los esperamos para la pr\u00f3xima! \nQue ser\u00e1 pronto asi que atent@s <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_526184617533221", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEk1TlRFNU1URXdOVE16TVRBMU9qRTBNemMxTkRBeU16TT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkyTVRrd05URTBNVGs1TWprNE9qRTBNelk0TURVek1qQT0ZD"}}, "data": [{"message": "super buenisimo que se haga otro!!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "526162550868761_526190514199298"}, {"message": "Otro!!!", "from": {"name": "Carol Cresp", "id": "10205065811705707"}, "id": "526162550868761_526196430865373"}, {"message": "Si buenisimo todo muy rico \ud83d\udc4d", "from": {"name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio", "id": "10204631746492788"}, "id": "526162550868761_526202237531459"}, {"message": "Eliana Huerta Escobar mira po gati u.u", "from": {"name": "Hector Tito Vega Morales", "id": "10205196071757373"}, "id": "526162550868761_526210274197322"}, {"message": "Queremos agradecer de manera infinita a todos los asistentes, colaboradores, voluntarios y emprendedores por decidir ayudar al Santuario de la T\u00eda Clafira, ma\u00f1ana subiremos fotitos de las compras que realizaremos con la donaci\u00f3n <3", "from": {"category": "Non-Profit Organization", "name": "Santuario Clafira", "category_list": [{"id": "170810676298376", "name": "Animal Shelter"}, {"id": "2603", "name": "Non-Profit Organization"}, {"id": "226326230802065", "name": "Charity Organization"}], "id": "821086484600376"}, "id": "526162550868761_526221770862839"}, {"message": "Otroooooo.. :D", "from": {"name": "Bravo Pamell", "id": "10203391212362354"}, "id": "526162550868761_526432520841764"}, {"message": "se viene pronto :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "526162550868761_529519110533105"}], "summary": {"total_count": 8, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkyTXpBek9UYzNOVEl4TWpnMU9qRTBNelk0TXpjek1EZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkyTURBd01USTBNakU0TXpNM09qRTBNelkzTlRVNE5UTT0ZD"}}, "data": [{"message": "Las veganesas est\u00e1n demasiado buenas *3*", "from": {"name": "Blo Moix", "id": "1585477338352073"}, "id": "525999987551684_526000124218337"}, {"message": "Exquisitos pancitos con mortavegan!", "from": {"name": "Carola Cuevas", "id": "10203995840356199"}, "id": "525999987551684_526002394218110"}, {"message": "que bueno !!! el santuario hace un trabajo incre\u00edble de verdad que es maravilloso ..merecen esto y mucho m\u00e1s !!! :)", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "525999987551684_526003150884701"}, {"message": "que bueno, pero no alcance a comer nada xD :(", "from": {"name": "Catalina Villalba", "id": "10204960480905962"}, "id": "525999987551684_526164930868523"}, {"message": "Felicidades\u00a1\u00a1\u00a1 GO VEGAN\u00a1\u00a1\u00a1.", "from": {"name": "Yelene Kuy\u00e9n", "id": "10203540804619856"}, "id": "525999987551684_526165174201832"}, {"message": "Genial!!!", "from": {"category": "Medical & Health", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana", "category_list": [{"id": "197995016883073", "name": "Nutritionist"}, {"id": "151676848220295", "name": "Education"}], "id": "663398643672939"}, "id": "525999987551684_526303977521285"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTgwMDA0ODY1NDc1Mzky", "before": "MTAyMDM5ODA1NDU0NjA5NzUZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_525999987551684/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=NTgwMDA0ODY1NDc1Mzky"}, "data": [{"id": "10203980545460975", "name": "Priscilla Calabaza"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "883348318356854", "name": "Ariela Fajardo Morlio"}, {"id": "905168136164606", "name": "Paloma Toledo"}, {"id": "10204849116605133", "name": "Elizabeth Abarca Caceres"}, {"id": "10204598257012810", "name": "B\u00e1rbara Quinsac"}, {"id": "369070019970547", "name": "Carolina Medel Miranda"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "1449679361960835", "name": "Augusto Fern\u00e1ndez"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "10207017285011825", "name": "Pilar Villanueva"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10152631937372737", "name": "Barbara Velarde Brandt"}, {"id": "10204702485341981", "name": "Paula Cabrera Cigna"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10203540804619856", "name": "Yelene Kuy\u00e9n"}, {"id": "10204960480905962", "name": "Catalina Villalba"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10153300448201461", "name": "Akei Kemai"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10204375547642984", "name": "Francisca A. Alvarez Toledo"}, {"id": "10152989257664040", "name": "Angela Gonzalez Soto"}, {"id": "1527438430837243", "name": "Tori Dawnsinger"}, {"id": "10152821032044254", "name": "CaRo Alarcon"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10206980489529126", "name": "Macarena Alejandra"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10204684132121718", "name": "Carolina Palma Silva"}, {"id": "296968610495853", "name": "Andy Behom"}, {"id": "10205251337863008", "name": "Ally R Damiano"}, {"id": "10206721372970580", "name": "Cata Cata Cata"}, {"id": "10204947192656867", "name": "Camila Fernanda Chavez Mu\u00f1oz"}, {"id": "781270801937638", "name": "Stephane Peridot"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "10206471471243618", "name": "Consuelo Lobos Henriquez"}, {"id": "280934275415284", "name": "Ra\u00fal Rojas Mej\u00edas"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "10205505275050793", "name": "Arlette Avila"}, {"id": "10205259822712290", "name": "Giovanna Constanza Jara Moraga"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10152723190974965", "name": "Mar Ia"}, {"id": "1111164528897041", "name": "Javiera G. Recabal"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10153078119115774", "name": "Yanara Rojas"}, {"id": "10203685971924036", "name": "Luisa Calful"}, {"id": "879713755372318", "name": "Maik Andres Silva"}, {"id": "10204221688560785", "name": "Camila Ruz Lorca"}, {"id": "10204582619183741", "name": "Mari Pronoia"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10154621926126385", "name": "Marcia Vergara"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10205815796889474", "name": "Valeria Francisca Hidalgo"}, {"id": "729239117113207", "name": "Francisca Aballay Sald\u00edvar"}, {"id": "10203995840356199", "name": "Carola Cuevas"}, {"id": "10205324296885976", "name": "Monik Castro De Kalvis"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "10203724489216059", "name": "Natalia Andrea Cornejo"}, {"id": "10204205812562954", "name": "Sergio Mathias"}, {"id": "561190880674122", "name": "Gon Zalo"}, {"id": "10202823075243436", "name": "Fabiola Trivi\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "10152371662024900", "name": "Neva Serey"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "10203863094471312", "name": "Monserrat Barrionuevo"}, {"id": "10152502041132202", "name": "Polite Ay\u00fcn"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10153453177379258", "name": "Renata Miu"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "10153240904012764", "name": "Alejandra Parra C\u00e1rcamo"}, {"id": "1428004860839888", "name": "Fernanda Abumohor"}], "summary": {"total_count": 88}}, "created_time": "2015-07-13T02:49:28+0000", "message": "Anunciamos que se recuadaron $108.000 para el Santuario de la T\u00eda Clafira que magnifica noticia <3 no olviden ponerle ME GUSTA a su p\u00e1gina y asi puedan ver la labor que  realizan y las formas en las que pueden apoyarles, tanto como voluntarios, si tienen algun vehiculo de repente para acarrear materiales, aportes monetarios, comprandoles congelados, hay muchas opciones... Go Vegan  :)", "type": "status", "id": "515831878568495_525999987551684"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkyTWpNeU5UUTNOVEk0TkRJNE9qRTBNelk0TVRreE1qWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RZAd01qRXdPRGc0T1RrMU9qRTBNelkzTkRRME56TT0ZD"}}, "data": [{"message": "Gracias a ustedes por venir!! Todo muy rico! Los espero pronto por estos lados. Saludos!", "from": {"name": "Angy D\u00edaz", "id": "10206989203865285"}, "id": "525958764222473_525960210888995"}, {"message": "fue genial todo !!! tienen que hacerse m\u00e1s de este tipo de actividades. .muy lindo, rico y lo mejor ..libre de crueldad ..gracias por hacer el hermoso trabajo que desarrollan con tanto cari\u00f1o ..gracias muchas mil !!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "525958764222473_525966224221727"}, {"message": "Que bueno que les fue bien!!! Me gusto todo lo que comi \ud83d\ude04", "from": {"name": "Cecy Jeimy", "id": "10205225151360888"}, "id": "525958764222473_525977774220572"}, {"message": "me encant\u00f3 todo, <3 espero con ganas su pr\u00f3ximo evento, muchas gracias por promover la comida vegan en Valpo", "from": {"name": "Abena Hiwot", "id": "370054746496631"}, "id": "525958764222473_525988590886157"}, {"message": "son personas re lindas, gracias por llegar a pesar de la lluvia y vientoo :D", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "525958764222473_526232547528428"}], "summary": {"total_count": 5, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyOTQzMzEwOTU1NTEZD", "before": "NzI5MjM5MTE3MTEzMjA3"}}, "data": [{"id": "729239117113207", "name": "Francisca Aballay Sald\u00edvar"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "900645453297275", "name": "Macarena Oz"}, {"id": "1527438430837243", "name": "Tori Dawnsinger"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "832780596745323", "name": "Giselle Sancari"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "474179862736910", "name": "Felipe Araya"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10206487830868480", "name": "Alejandra Ramos"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10203279448924090", "name": "Davex Dvx"}, {"id": "10152364784785928", "name": "Inge KS"}, {"id": "10203648531392887", "name": "Constanza Victoria"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10210344515506520", "name": "Cynthia Ascui Cornejo"}, {"id": "345355515671889", "name": "Marcela Delgado"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "695109983900360", "name": "Kimee Papitas Fritas"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10153012898664450", "name": "Barbara Isabel"}, {"id": "10152775759066967", "name": "Pamela Araya C"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "10202607373401696", "name": "Leslie Isabel Silva Mena"}, {"id": "10153814983106310", "name": "Claudia An Diaz Ba"}, {"id": "375986182553699", "name": "Camila G. Ponce"}, {"id": "1008848379134658", "name": "Angelica Medina"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10205295557931160", "name": "Alejandra Griffiths"}, {"id": "10210238963667902", "name": "Marcelo Alejandro Ahumada Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10153300448201461", "name": "Akei Kemai"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10205225151360888", "name": "Cecy Jeimy"}, {"id": "974156155948626", "name": "Perrito El Gato"}, {"id": "10204138731852724", "name": "Karen Catalan"}, {"id": "10204375547642984", "name": "Francisca A. Alvarez Toledo"}, {"id": "10204095558046236", "name": "Paloma Lennon"}, {"id": "1428004860839888", "name": "Fernanda Abumohor"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "10204849116605133", "name": "Elizabeth Abarca Caceres"}, {"id": "10152460761736042", "name": "Leo Venegas Herrera"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "10205294331095551", "name": "Caro Quiroz Rozas"}], "summary": {"total_count": 50}}, "created_time": "2015-07-12T23:32:30+0000", "message": "\u00a1Buenas tardes!, como equipo queremos agradacer la asistencia a nuestra primera versi\u00f3n de Puerto Vegano, nunca nos imaginamos la cantidad de personas que llegar\u00eda, si bien es cierto hay aspectos que debemos mejorar, estamos muy contentos con los resultados, llueve truene o relampaguee <3 muchas muchas gracias a los participantes y nos vemos en una proxima oportunidad, se vienen mas y mejores eventos\nAtentamente Puerto Vegano", "type": "status", "id": "515831878568495_525958764222473"}, {"from": {"name": "Isabel Moreno Berroeta", "id": "10152434817281934"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RJM09UY3dPRGt5TWpFNU9qRTBNelkzTXpZAd05UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RJM09UY3dPRGt5TWpFNU9qRTBNelkzTXpZAd05UWT0ZD"}}, "data": [{"message": "muy agradecidos de tu asistencia! nos vemos :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "525911487560534_525927970892219"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "MTAyMDMzOTEyMTIzNjIzNTQZD"}}, "data": [{"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-07-12T19:36:53+0000", "message": "Felicitaciones por la idea, la organizaci\u00f3n y la convocatoria. Todo muy rico, se pasaron. Estamos esperando el pr\u00f3ximo :)", "type": "status", "id": "515831878568495_525911487560534"}, {"from": {"name": "Kimee Papitas Fritas", "id": "695109983900360"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RJNE1qY3dPRGt5TVRnNU9qRTBNelkzTXpZAeE56Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RJNE1qY3dPRGt5TVRnNU9qRTBNelkzTXpZAeE56Yz0ZD"}}, "data": [{"message": "teniamos presupuestado entre 6 y 8pm pero debido a que acudi\u00f3 demasiada gente, a las 3pm aproximadamente ya no le quedaban productos a ningun stand :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "525890084229341_525928270892189"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-12T17:45:50+0000", "message": "Hasta que hora es?", "type": "status", "id": "515831878568495_525890084229341"}, {"from": {"name": "Cata Hualpa", "id": "10205609041484686"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RJNE1UZA3dPRGt5TVRrNE9qRTBNelkzTXpZAeE1UYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RJNE1UZA3dPRGt5TVRrNE9qRTBNelkzTXpZAeE1UYz0ZD"}}, "data": [{"message": "tendremos Puerto Vegano para rato :)", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "525876520897364_525928180892198"}], "summary": {"total_count": 1, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-12T16:35:11+0000", "message": "sigue el evento con lluvia? es una lastima nosotros somos de concon y nica tomamos micro con este temporal", "type": "status", "id": "515831878568495_525876520897364"}, {"from": {"name": "Ross Osorio Hodges", "id": "10153634091247281"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-12T14:08:57+0000", "message": "Una pregunta, tienen luz? No se ha cortado por all\u00e1?", "type": "status", "id": "515831878568495_525831794235170"}, {"from": {"name": "Nanda Rosa Maraboli", "id": "10207266002314670"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-12T03:51:36+0000", "message": "alguien que venda queso?", "type": "status", "id": "515831878568495_525720500912966"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 3}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzE0NDU4NDI1NDI5MDA3", "before": "MTAyMDgwNDI2NTYwMDU5NzMZD"}}, "data": [{"id": "10208042656005973", "name": "Alexis Gonzalez Valladares"}, {"id": "622682037832651", "name": "TeTe Riveros"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10203795520188978", "name": "Mercedes Orrego"}, {"id": "10206731513544883", "name": "Lula Pelusa"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10205187852473284", "name": "V\u00edctor Waldpoesie"}, {"id": "10205294331095551", "name": "Caro Quiroz Rozas"}, {"id": "10208406935596732", "name": "Norberto Andres Antiguay"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "10153634091247281", "name": "Ross Osorio Hodges"}, {"id": "1639419652958892", "name": "Marisel Andrea Hern\u00e1ndez"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "743629202418141", "name": "Carolina Rojas Fuentes"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}], "summary": {"total_count": 21}}, "created_time": "2015-07-11T15:10:52+0000", "message": "A solo un d\u00eda de Puerto Vegano  <3\n\nMa\u00f1ana desde el medio d\u00eda podr\u00e1n llegar a El Don Criollo donde estar\u00e1n ya instalados los expositores :D\n\nHappy Cows & Eggs Veggie Mayos, nos presentar\u00e1n sus ricos untables salados y dulces <3\n\nMayonesas vegetales, pasta untable de queso, dulce de leche, ''nutella'' vegana, y sandwiches de miga rellenos de su pasta de no-ave piment\u00f3n :D\n\nTendr\u00e1n productos desde $800.- , adem\u00e1s de degustaciones!\n\nM\u00e1s info sobre como llegar:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.525121374306212.1073741829.515831878568495/525121364306213\n\nEvento:\nhttps://www.facebook.com/events/139617083036554\n\nMuchas gracias a todos por compartir el evento y nuestro fanpage, gracias a esa difusi\u00f3n esperamos que la actividad sea todo un \u00e9xito <3\n\n\u00a1Gracias y que tengan un hermoso S\u00e1bado!", "type": "photo", "id": "515831878568495_525558214262528", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Pame Ordenes Cid", "id": "10153999331860136"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxT1RBMk9UZAzNOVFl3T1RnME9qRTBNelkzTWpjNU16UT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxTnpBNE1URXdPVEUwTWpBMU9qRTBNelkyTmpnM01EYz0ZD"}}, "data": [{"message": "bkn yo voy pero no estoy segura a que hora porque debo hacer cosas por la ma\u00f1na ...te llamare cuando llegue para saber si ya est\u00e1s all\u00e1 o no ..bueno ??? ;)", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "525536527598030_525708110914205"}, {"message": "\ud83d\ude09", "from": {"name": "Pame Ordenes Cid", "id": "10153999331860136"}, "id": "525536527598030_525817964236553"}, {"message": "Te llame po :( que paxo? ?? estaba todo delicioso! ! :)", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "525536527598030_525906987560984"}], "summary": {"total_count": 3, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzQ1ODExMjMyMjkxMzc5", "before": "MzQ1ODExMjMyMjkxMzc5"}}, "data": [{"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-07-11T13:13:19+0000", "message": "Maromi Inu vas ma\u00f1ana??? Yo ir\u00e9 \ud83d\ude0a \nCoordinemos por interno si te tinca \ud83d\ude18", "type": "status", "id": "515831878568495_525536527598030"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 18}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYzOTQxOTY1Mjk1ODg5MgZDZD", "before": "MTAyMDcxMzE5ODU4MDU2NzMZD"}}, "data": [{"id": "10207131985805673", "name": "Paola Rivera Iglesias"}, {"id": "933724443309573", "name": "Francisco Sensocentrista"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10153429334794012", "name": "Alejandra Carrasco"}, {"id": "914355775293706", "name": "Chato NoMas"}, {"id": "10203391212362354", "name": "Bravo Pamell"}, {"id": "10207904792322692", "name": "Javiera Estrella Avalos Brice\u00f1o"}, {"id": "10205225151360888", "name": "Cecy Jeimy"}, {"id": "10207250024428357", "name": "Ana Mar\u00eda Suspiro"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "280934275415284", "name": "Ra\u00fal Rojas Mej\u00edas"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10205988313686443", "name": "Italo Duncan"}, {"id": "502480446571548", "name": "SandyKroli DonOso Campos"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "1008848379134658", "name": "Angelica Medina"}, {"id": "905168136164606", "name": "Paloma Toledo"}, {"id": "769098973159278", "name": "Ramona Pepper"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "1639419652958892", "name": "Marisel Andrea Hern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 26}}, "created_time": "2015-07-10T13:12:10+0000", "message": "Buen viernes a todos \ud83d\udc37\ud83d\udc9c\n\nLes dejamos algunas indicaciones de como llegar al restaurant \"El Don Criollo \"(Abtao #576) d\u00f3nde se realizar\u00e1 el evento este Domingo 12 de JULIO desde el medio d\u00eda \u270c\n\nVERDE - Subir caminando desde Plaza anibal Pinto (app.10-15 minutos )\nSe sube por calle Almirante Montt, hasta Calle Templeman, luego dos cuadras hacia la derecha hasta calle Abtao, luego nuevamente a la derecha hasta Abtao #576.\n\nAzul - Tomar Taxi e indicar que se dirigen a Abtao 576 o Restaurat \u201cEl  Don Criollo\u201d ($1100.-)\n\nROJO - Si se viene en Micro desde Vi\u00f1a/Quilpu\u00e9/Villa alemana (por Errazuriz) , bajarse a la altura de Melgarejo caminar derecho hasta Condell (plaza anibal pinto) y seguir alguna de las dos primeras indicaciones (VERDE o AZUL)\n\nNEGRO - Subir por Ascensor Concepci\u00f3n, salir hacia la izquierda hasta Templeman, Caminar dos cuadras hasta Abtao, doblar hacia la izquierda hasta Abtao #576.\n\nA Plaza anibal pinto se llega por Condell (Micros que vayan por ah\u00ed) o caminando por Condell desde bellavista. \n\nCalle Almirante Montt est\u00e1 a la Derecha de subida Cumming.\n\nLos esperamos ! \nAunque llueva , con todas las ganas de que resulte genia!l \ud83d\udc9c\ud83c\udf55\ud83c\udf54\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c\ud83c\udf4e\ud83c\udf6b\ud83c\udf6a\ud83c\udf70\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83d\udc37\u270c", "type": "photo", "id": "515831878568495_525121364306213", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxTnpnd05EWTBNalF3TXpBek9qRTBNelkyT1RJeU1UWT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxTVRRek9EQTNOak0zTXpBeU9qRTBNelkxTXpneE16ZAz0ZD"}}, "data": [{"message": "Eliana Huerta Escobar mira gatripi", "from": {"name": "Hector Tito Vega Morales", "id": "10205196071757373"}, "id": "525121364306213_525143807637302"}, {"message": "Con lluvia y sin lluvia va igual ?", "from": {"name": "Hellen Kim Rojas Diaz", "id": "10204934430857683"}, "id": "525121364306213_525418474276502"}, {"message": "Felipe :(!", "from": {"name": "Cami Wood", "id": "10200174906973382"}, "id": "525121364306213_525720330912983"}, {"message": "Jessica vamos!!!", "from": {"name": "Cami Wood", "id": "10200174906973382"}, "id": "525121364306213_525720434246306"}, {"message": "Se har\u00e1 lo posible!", "from": {"name": "Carolina Diaz", "id": "524479574408734"}, "id": "525121364306213_525780464240303"}], "summary": {"total_count": 6, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 13}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTMyOTc4OTg2MzA4MjgZD", "before": "MTAyMDMxNzQyODQwNTczMDEZD"}}, "data": [{"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10210633958622593", "name": "Mariela Echeverria"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "1008848379134658", "name": "Angelica Medina"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "991158520929035", "name": "Marybth Gonzalez"}, {"id": "10203540804619856", "name": "Yelene Kuy\u00e9n"}, {"id": "476403622531587", "name": "Karen Araya"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10205792356872123", "name": "Fernando Andres"}, {"id": "848008408594165", "name": "Ec Ho Es"}, {"id": "10204483875274121", "name": "Sebastiana Javiera"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "840670452632158", "name": "Carina Gonz\u00e1lez Valdenegro"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "10203371911922941", "name": "Domenico Angelotto"}, {"id": "10201149883588326", "name": "Laura Autumn"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "10205259822712290", "name": "Giovanna Constanza Jara Moraga"}, {"id": "1462290407396357", "name": "Carlos Guzm\u00e1n"}, {"id": "10152315390357672", "name": "Arturo Reyes Salgado"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10205645818487783", "name": "Pablo Ignacio Covarrubias"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}], "summary": {"total_count": 32}}, "created_time": "2015-07-09T15:37:51+0000", "message": "Hola nuevamente <3\nVolvemos a recordar que los expositores estamos con todas las ganas y el evento se har\u00e1 aunque llueva :D\nEl local es cerrado y consta de mesas para consumir en el local :3\n\nDurante el d\u00eda de hoy subiremos m\u00e1s informaci\u00f3n de c\u00f3mo llegar a El Don Criollo, lugar donde se realizar\u00e1 el evento :D\n\nTodos Livres - Comida Vegana estar\u00e1 ofreciendo sus ricas preparaciones y versiones 100% vegetales y por tanto veganas, de  varias comidas tradicionalmente preparados con ingredientes animales <3\n\nPizzas con queso\nEmpanadas de pino al horno, integrales de queso y verduras\nChaparritas con salchicha de tofu, queso y salsa.\nAs de Seit\u00e1n c/con queso\nChurrascos de seit\u00e1n con queso y verduras\n\nLos valores ir\u00e1n de $1000.- a $3500.-\n\nY por supuesto que se ofrecer\u00e1n promociones rebajadas para consumir en el local, que ir\u00e1n acompa\u00f1ados de bebidas calientes o fr\u00edas <3\n\nRecuerden seguir compartiendo nuestro afiche:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/516273768524306\ny pinchar \"asistir\" en nuestro evento, en caso de estar segur@s Emoticono heart\nhttps://www.facebook.com/events/139617083036554\n\nGracias a todos por la ayuda en la difusi\u00f3n, recordar que adem\u00e1s de encuentro gastron\u00f3mico, ser\u00e1 un beneficio para Santuario de la T\u00eda Clafira <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_524851144333235", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF4TkRRNE1qRXdNREEyT0RZAeE9qRTBOVFEzT0RJeU5qYz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkwT0RVek1qUTNOalkyTXpVNE9qRTBNelkwTlRZAMU1UUT0ZD"}}, "data": [{"message": "Pablo Ignacio Covarrubias", "from": {"name": "Tori Dawnsinger", "id": "1527438430837243"}, "id": "524851144333235_524853247666358"}, {"message": "estas fotos me dan hambre!!! y aun me falta tanto para mi hora de almurezo!!! mueroooooo", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "524851144333235_524853350999681"}, {"message": "Ricardo Ernesto Mu\u00f1oz Bahamondes!!", "from": {"name": "Giovanna Constanza Jara Moraga", "id": "10205259822712290"}, "id": "524851144333235_524857447665938"}, {"message": "Qu\u00e9 rico!!!", "from": {"name": "Laura Autumn", "id": "10201149883588326"}, "id": "524851144333235_524859990999017"}, {"message": "Ra\u00fal, amorrrr vamos <3", "from": {"name": "Laura Autumn", "id": "10201149883588326"}, "id": "524851144333235_524860070999009"}, {"message": "Mira el domingo en vi\u00f1a Fernando Andres", "from": {"name": "Sebastiana Javiera", "id": "10204483875274121"}, "id": "524851144333235_524872634331086"}, {"message": "Sebastiana Javiera es en Valpo :D", "from": {"name": "Carla Correa Jimenez", "id": "10206373088302991"}, "id": "524851144333235_524874594330890"}, {"message": "No comere desde el d\u00eda antes del evento  jajajajaja", "from": {"name": "Victoria Espinoza Le\u00f3n", "id": "816399061776155"}, "id": "524851144333235_524913234327026"}, {"message": "Juan te unes?", "from": {"name": "Barbara Isabel", "id": "10153012898664450"}, "id": "524851144333235_525430577608625"}, {"message": "a cuanto las pizzas?", "from": {"name": "Loreto Valenzuela Rojas", "id": "10206465049002371"}, "id": "524851144333235_525858084232541"}, {"message": "Pilar Polanco", "from": {"name": "Xaviera Paloma", "id": "587936638005668"}, "id": "524851144333235_601448210006861"}], "summary": {"total_count": 12, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Website", "name": "Evensi Espa\u00f1ol", "id": "816852185001354"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"data": [], "summary": {"total_count": 0}}, "created_time": "2015-07-09T05:38:43+0000", "message": "\u00a1Puerto Vegano! Encuentro Gastron\u00f3mico es uno de los eventos recomendados en Evensi. https://www.evensi.com/155940795?utm_medium=amk&utm_content=pp&utm_campaign=fbp&utm_source=fb", "type": "link", "id": "515831878568495_1016929708326933"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 12}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDI4MTc1MzYxNzE5NzIZD", "before": "MTM5NTQ0OTIxNDExNzUxOAZDZD"}}, "data": [{"id": "1395449214117518", "name": "Evelyn Ercilia Vasquez Venegas"}, {"id": "10204631746492788", "name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10152908330938628", "name": "Natalia Aurora"}, {"id": "10153111833581243", "name": "Nicole Lanas"}, {"id": "10153071739338073", "name": "Constanza Fr\u00edas"}, {"id": "10207143720531421", "name": "Casandra Beatus Ille"}, {"id": "10204056808835508", "name": "Mariana Valenzuela Rubilar"}, {"id": "10205071575683532", "name": "Yvonne Blanch Vega"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "10206129379134758", "name": "Nicole Alegria"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "1490288901255900", "name": "Christian Hanglin"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10203965377471440", "name": "Patty Rojas Villarroel"}, {"id": "788882281174995", "name": "Daniela Cortez Ladino"}, {"id": "583556631753223", "name": "Tracy Medina Lizama"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}], "summary": {"total_count": 24}}, "created_time": "2015-07-08T20:59:34+0000", "message": "Cada vez m\u00e1s cerca de Puerto Vegano <3\nEl evento no se cancela ni por lluvias!\npara que los que quieran ir este Domingo desde el medio d\u00eda, vayan sin miedo a encontrar cerrado :D\n\nTendremos mesas para servir en el local y bebidas calientes para pasar el fr\u00edo <3\n\nVeggi Productos es otro de los expositores que nos acompa\u00f1ar\u00e1n\ncon sus ricas leches vegetales, alfajores, panqueques con manjar y chocolates.\n\nRecuerden seguir compartiendo nuestro afiche:\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/516273768524306\n\ny pinchar \"asistir\" en nuestro evento, en caso de estar segur@s <3\nhttps://www.facebook.com/events/139617083036554\n\nGracias a todos por la ayuda en la difusi\u00f3n :D\ny recuerden, con lluvia o no, Puerto Vegano se hace igual <3", "type": "photo", "id": "515831878568495_524623187689364", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkxTkRFMk1UQXdPVFF6TkRBMk9qRTBNelkxT0RJME1ERT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkwT0RJNE56WTNOalk0T0RBMk9qRTBNelkwTlRBeE5qaz0ZD"}}, "data": [{"message": "Como llego ?? Q alguien me explique \nPero con manzanas porfa jijiji", "from": {"name": "Natalia Aurora", "id": "10152908330938628"}, "id": "524623187689364_524828767668806"}, {"message": "nati nos juntamos all\u00e1, yo voy aunque llueva", "from": {"name": "Evelyn Ercilia Vasquez Venegas", "id": "1395449214117518"}, "id": "524623187689364_525416100943406"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 24}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzODk3Mjk2MDE3MTgZD", "before": "MTAyMDU2NjE0NzYzMTY0MTEZD"}}, "data": [{"id": "10205661476316411", "name": "Claudia S\u00e1nchez"}, {"id": "10204508861259882", "name": "Surieth Black"}, {"id": "10152790270474262", "name": "Mar\u00edaFran Bindu"}, {"id": "10152766407539930", "name": "Dagmar Gomez Maldonado"}, {"id": "273362642837272", "name": "Mar\u00eda Fernanda Ghisolfo"}, {"id": "10203965377471440", "name": "Patty Rojas Villarroel"}, {"id": "10204376079378259", "name": "Ruth Encalada Saavedra"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10152908330938628", "name": "Natalia Aurora"}, {"id": "10209594657765558", "name": "Lorena Petignani Oyarz\u00fan"}, {"id": "10153120541373556", "name": "Tatiana Pizarro"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "10205534429338819", "name": "Tatiana Godoy"}, {"id": "10152925972618618", "name": "Gast\u00f3n Sabres"}, {"id": "10205063616611643", "name": "Cornelio Del P\u00f3rtico"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "974156155948626", "name": "Perrito El Gato"}, {"id": "1688230718078400", "name": "Nicole Gonzalez Brice\u00f1o"}, {"id": "10206616067582287", "name": "Nicolas Antonio Rojas"}, {"id": "10205294331095551", "name": "Caro Quiroz Rozas"}, {"id": "1439813429678115", "name": "Lis\u0119tt\u0119 M\u0105co"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "690178454400740", "name": "Ny\u00e4 Verito Mart\u00ednez"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1414031358878954", "name": "Consu del Rey"}, {"id": "743629202418141", "name": "Carolina Rojas Fuentes"}, {"id": "10205389729601718", "name": "Elena Flores Fern\u00e1ndez"}], "summary": {"total_count": 35}}, "created_time": "2015-07-07T20:00:41+0000", "message": "Buen martes a todos <3\n\nComo ya saben, Puerto vegano ser\u00e1 un encuentro gastron\u00f3mico al cual podr\u00e1s asistir y disfrutar incluso si no son veganos.\nLa idea es acercar a la gente a conocer distintas alternativas libres de todo ingrediente de origen animal <3\n\nAdem\u00e1s de un encuentro gastron\u00f3mico, ser\u00e1 un evento en ayuda del Santuario de la T\u00eda Clafira, como ya se explic\u00f3 anteriormente la adhesi\u00f3n ser\u00e1 una donaci\u00f3n desde $500.- (si se puede m\u00e1s genial <3 ) esto dar\u00e1 derecho a entrar, disfrutar de los productos y adem\u00e1s de participar en las rifas que realizaremos durante el d\u00eda :D\n\nEl Santuario estar\u00e1 con stand, entregando informaci\u00f3n sobre su labor y adem\u00e1s vendiendo varios de los productos que tienen para reunir fondos.\n\nEstos son:\nVariedad de embutidos vegetales, incluyendo salchichas, salame y chorizso, entre algunos de sus productos.\nTodos 100% vegetales sin nada de origen animal.\n\nLa idea es tener alternativas que nos permitan seguir disfrutando de lo mismo, sin que ning\u00fan animal  deba sufrir para ello <3\n\nLos esperamos este Domingo :D\n ! Ya queda poquito !", "type": "photo", "id": "515831878568495_524301117721571", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkwT0RRMk1qVTNOalkzTURVM09qRTBNelkwTlRRMU5UUT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEkwTXpFNE5qazBNemcyTkRnd09qRTBNell6TURBNU56WT0ZD"}}, "data": [{"message": "que genial y rico ...de alla somos !! =)", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "524301117721571_524318694386480"}, {"message": "Ruth Encalada Saavedra", "from": {"name": "Alejandra Noguera Meneses", "id": "817151851668324"}, "id": "524301117721571_524846257667057"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU2NjY5MDE3Nzc2NzAx", "before": "MTAyMDI2NDM2OTUyMjcxNDYZD"}}, "data": [{"id": "10202643695227146", "name": "Krishna Janmastami"}, {"id": "476403622531587", "name": "Karen Araya"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}, {"id": "10204700566851731", "name": "Valentina Reyes Guardia"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "10153453177379258", "name": "Renata Miu"}, {"id": "556669017776701", "name": "Madariaga M\u00f3nica"}], "summary": {"total_count": 14}}, "created_time": "2015-07-06T16:44:30+0000", "message": "\u00a1Buen d\u00eda <3 !\n\n\nYa creamos el evento, favor comenzar a compartir, pinchar asistir en caso de estar segur@s de sus asistencia, en caso de no poder, un ''tal vez'' nos sirve de apoyo <3\n\nMuchas gracias a todos por el inter\u00e9s :D <3", "type": "event", "id": "515831878568495_523916651093351"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUwNjU4MTE3MDU3MDcZD", "before": "MTAyMDUwNjU4MTE3MDU3MDcZD"}}, "data": [{"id": "10205065811705707", "name": "Carol Cresp"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-07-06T16:36:45+0000", "type": "event", "id": "515831878568495_139617083036554"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 10}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODYyMjQ2MjkwNDc3MDI5", "before": "MTAyMDQ1OTgyNTcwMTI4MTAZD"}}, "data": [{"id": "10204598257012810", "name": "B\u00e1rbara Quinsac"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10153080794016554", "name": "Pepa Garc\u00eda"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10152989257664040", "name": "Angela Gonzalez Soto"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "386492724884742", "name": "Isa Suan Espinoza"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "10205225151360888", "name": "Cecy Jeimy"}, {"id": "684437921653668", "name": "Ignacia Laura"}, {"id": "10202823075243436", "name": "Fabiola Trivi\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10153486568783686", "name": "Camila Valenzuela"}, {"id": "10152471419781778", "name": "Kata Albornoz"}, {"id": "10204671326997996", "name": "Greco Henriquez Madariaga"}, {"id": "10152434817281934", "name": "Isabel Moreno Berroeta"}, {"id": "353236314801302", "name": "Constanza F. Vidal"}, {"id": "10152593645374461", "name": "Bere Nice"}, {"id": "743629202418141", "name": "Carolina Rojas Fuentes"}, {"id": "10206823617211307", "name": "Mor Do"}, {"id": "580004865475392", "name": "Su Carrera Murray"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "1420702538244051", "name": "Astrid Portus Andana"}, {"id": "10206989203865285", "name": "Angy D\u00edaz"}, {"id": "1185033951521703", "name": "Karo Flores"}, {"id": "10207100987742190", "name": "Patricia Elena Olmos Arancibia"}, {"id": "721965321254606", "name": "Maca del Bosque"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "690178454400740", "name": "Ny\u00e4 Verito Mart\u00ednez"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "663398643672939", "name": "Marcia Basulto H. Nutricionista Vegana"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "862246290477029", "name": "Bernardita Jimenez Castillo"}], "summary": {"total_count": 45}}, "created_time": "2015-06-30T17:37:03+0000", "message": "\u00a1Hola a todos! <3\n\nComo lo hemos estado haciendo la \u00faltima semana, les presentamos a otro de los expositores que tendremos el pr\u00f3ximo 12 de Julio en el encuentro gastron\u00f3mico Puerto Vegano, esta vez se trata de una de las mejores representantes de la respoter\u00eda vegana en la regi\u00f3n <3\n\nLa Cocina de Beterraga Rebelde nos deleitar\u00e1 con sus preparaciones dulces, para consumir en el local o para llevar para sus hogares :D\nDenle me gusta a su fanpage si todav\u00eda no lo han hecho, ah\u00ed podr\u00e1n conocer m\u00e1s sobre lo que nos podr\u00e1n ofrecer ese d\u00eda <3\n\n**************************************\n\nMuchas gracias a todos los que se han interesado y han ayudado a difundir este evento, les recordamos que adem\u00e1s de ser un Encuentro gastron\u00f3mico para ampliar la visi\u00f3n sobre el veganismo, ser\u00e1 un beneficio para ayudar al Santuario de la T\u00eda Clafira que est\u00e1 pasando por momentos complicados (les invitamos a visitar su fanpage para que tengan m\u00e1s informaci\u00f3n sobre su labor)\n\nReiteramos los agradecimientos y les invitamos a seguir compartiendo el afiche web para que m\u00e1s gente conozca el evento: https://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/516273768524306\n\nOtros expositores:\nLa Quiltrer\u00eda\nVeggie Mayos\nVeggi Productos\nTodos Livres - Comida Vegana\ny Santuario de la T\u00eda Clafira\n\n\u00a1Saludos y nos vemos pronto!", "type": "photo", "id": "515831878568495_521291728022510", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEl4TmpZANE56UTBOalV4TkRjMU9qRTBNelUzT0RVeE16ZAz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEl4TWprMk5EVTBOamc0TnpBME9qRTBNelUyT0RZAMk1EST0ZD"}}, "data": [{"message": "<3", "from": {"category": "Food/Beverages", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde", "id": "343112855792874"}, "id": "521291728022510_521296454688704"}, {"message": "Que bien otro  tipo de opcion y mas saludable a nuestro paladar\nRico y otro tipo de nutrientes.", "from": {"name": "Astrid Portus Andana", "id": "1420702538244051"}, "id": "521291728022510_521321884686161"}, {"message": "\u00f1aaaamiii", "from": {"name": "Mor Do", "id": "10206823617211307"}, "id": "521291728022510_521363601348656"}, {"message": "Delicioso todo lo de La Cocina de Beterraga Rebelde!", "from": {"name": "Isabel Moreno Berroeta", "id": "10152434817281934"}, "id": "521291728022510_521435114674838"}, {"message": "Lo ocasi\u00f3n Su Carrera y Camila Valenzuela  Gabriela Libertad Romo Ayala", "from": {"name": "Kata Albornoz", "id": "10152471419781778"}, "id": "521291728022510_521550384663311"}, {"message": "Oh que genial \ud83c\udf69", "from": {"name": "Cecy Jeimy", "id": "10205225151360888"}, "id": "521291728022510_521652897986393"}, {"message": "Sabrina P\u00e9rez Ram\u00edrez Camila Perez Ramirez vay\u00e1n y coman rico por mi :)", "from": {"name": "Daniela Guler", "id": "574914979307883"}, "id": "521291728022510_521668744651475"}], "summary": {"total_count": 7, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Neva Serey", "id": "10152371662024900"}, "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGN3TXpVM09UVTVOemd5TlRVek9qRTBORGN6TWprNU1qST0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEl3TWpJME9EUTRNVEk1TVRrNE9qRTBNelUwTmprMk16WT0ZD"}}, "data": [{"message": "Hola! en esta ocaci\u00f3n lamentablemente no. Si conoces a alguna tienda que se especialice en eso (ya que es un tema delicado) podremos incluirlos en alguna futura versi\u00f3n! Saludos!", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "519762778175405_520224848129198"}, {"message": "Pucha, lo \u00fanico que conozco es la chocolater\u00eda Le Petit Quer", "from": {"name": "Neva Serey", "id": "10152371662024900"}, "id": "519762778175405_520389338112749"}, {"message": "en Le Petit Quer hay muchas cosas para veganos celiacos!!! chocolates, brownie , bombones :)", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Le Petit Quer", "id": "158995687631365"}, "id": "519762778175405_570357719782577"}, {"message": "Neva Serey te esperamos !!", "from": {"category": "Product/Service", "name": "Le Petit Quer", "id": "158995687631365"}, "id": "519762778175405_570357959782553"}], "summary": {"total_count": 4, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "MTU4OTk1Njg3NjMxMzY1"}}, "data": [{"id": "158995687631365", "name": "Le Petit Quer"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 2}}, "created_time": "2015-06-27T02:07:48+0000", "message": "Una pregunta, habr\u00e1 alg\u00fan expositor con comida para cel\u00edacos veganos?... digan que s\u00ed @.@", "type": "status", "id": "515831878568495_519762778175405"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 1}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDY4ODM5OTMwNTUzMgZDZD", "before": "MTAxNTI1MTI3MzI1ODIxOTEZD"}}, "data": [{"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10206041232850601", "name": "Hijos Maravillosos"}, {"id": "10206487830868480", "name": "Alejandra Ramos"}, {"id": "10152576417542722", "name": "Alejandra Bello S\u00e1nchez"}, {"id": "974156155948626", "name": "Perrito El Gato"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "10153071739338073", "name": "Constanza Fr\u00edas"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10206556370128284", "name": "Fabiola Hermosilla"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "658664860909406", "name": "Java YG"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "1406410659679832", "name": "Dani Jara"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "1585477338352073", "name": "Blo Moix"}, {"id": "4688399305532", "name": "Titin Ciboulette"}], "summary": {"total_count": 19}}, "created_time": "2015-06-24T16:28:30+0000", "message": "Buen mi\u00e9rcoles a todos <3\nCada vez queda menos para Puerto Vegano :D\n\nUno de nuestros exponentes ser\u00e1 Veggie Mayos  (aprovechen de darle un me gusta si no lo han hecho ), quienes nos regalonear\u00e1n con ricos aderezos y untables 100% vegetales <3\n\nAdem\u00e1s de tener productos para que puedan adquirir y consumir en sus hogares, tendr\u00e1n ricas degustaciones <3\n\nNo se olviden que la entrada ser\u00e1 un aporte desde $500.- (si el bolsillo puede m\u00e1s, se agradece <3 ) en total beneficio del Santuario de la T\u00eda Clafira\n\nMuchas gracias por la ayuda en la Difusi\u00f3n, si no han compartido el afiche, aqu\u00ed se los dejamos <3\n\nhttps://www.facebook.com/feriapuertovegano/photos/a.516311078520575.1073741828.515831878568495/516273768524306/?type=1\n\n\u00a1Los Esperamos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_518811704937179", "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}}, {"from": {"name": "Roc\u00edo Marisol", "id": "10153424363350660"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1", "before": "NTE1ODMxODc4NTY4NDk1"}}, "data": [{"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}], "summary": {"total_count": 1}}, "created_time": "2015-06-24T13:54:40+0000", "message": "Hola les env\u00ede un inbox :)!!! Gracias :)", "type": "status", "id": "515831878568495_518764544941895"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 2}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTgzNTU2NjMxNzUzMjIz", "before": "MTUwMTgwODk5MDA1OTU4MQZDZD"}}, "data": [{"id": "1501808990059581", "name": "Basthy JG"}, {"id": "10204598257012810", "name": "B\u00e1rbara Quinsac"}, {"id": "494773433999191", "name": "Todos Livres - Comida Vegana"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "4878392734232", "name": "Sam J Molina"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "10153453177379258", "name": "Renata Miu"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}, {"id": "361565797375610", "name": "Dominguera Javiera"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "821086484600376", "name": "Santuario Clafira"}, {"id": "10203540804619856", "name": "Yelene Kuy\u00e9n"}, {"id": "515831878568495", "name": "Puerto Vegano"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10203893181398250", "name": "Viviana Escudero"}, {"id": "897936693562763", "name": "Karla D\u00edaz Vivanco"}, {"id": "1111164528897041", "name": "Javiera G. Recabal"}, {"id": "583556631753223", "name": "Tracy Medina Lizama"}], "summary": {"total_count": 22}}, "created_time": "2015-06-22T16:00:27+0000", "message": "Hola a todos <3\n\nDurante estos d\u00edas estaremos publicando  los productos y preparaciones  que tendr\u00e1n para ofrecer cada expositor, para que se vayan entusiasmando :D\n\nDentro de todas las las maravillas que podr\u00e1n encontrar para deleitarse ese d\u00eda, est\u00e1n las Pizzas de Todos Livres - Comida Vegana.\n\nEsto lo podr\u00e1n consumir dentro del local o para llevar y por supuesto tambi\u00e9n habr\u00e1n degustaciones <3\n\nLes agradecemos todos los me gusta y compartidos de la actividad, hay que recordar que adem\u00e1s de un encuentro gastron\u00f3mico, ser\u00e1 un beneficio para el  Santuario de la T\u00eda Clafira, quienes necesitan nuestra ayuda hoy m\u00e1s que nunca. \n\nAdem\u00e1s...\nMuchas gracias por el inter\u00e9s que han mostrado por la actividad, tanto de p\u00fablico como de emprendimientos que desean ser parte como expositores.\n\nPor esta ocasi\u00f3n ya tenemos todos los stands ocupados, no queremos saturar el local donde estaremos ya que queremos conservar un espacio con mesas y sillas para que los asistentes puedan compartir y consumir los productos dentro del misma actividad.\nPero para la pr\u00f3xima (porque se har\u00e1 m\u00e1s veces si o si) nos pondremos en contacto, y nuevamente reiteramos los agradecimientos por el inter\u00e9s y las ganas <3\n\nCari\u00f1os a todos, \u00a1los esperamos!", "type": "photo", "id": "515831878568495_517934465024903", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEU0TkRZAM09ETTBPVGN4TlRZAMk9qRTBNelV3T1RBMk1qVT0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEUzT1RVd05qTXhOamc1T1RVek9qRTBNelE1T0RrMk5qQT0ZD"}}, "data": [{"message": "muy rica la empanada integral de ayer!! me gusto muuuucho!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "517934465024903_517950631689953"}, {"message": "me muero por conocerlos! jajajaja que rico!", "from": {"name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira", "id": "10153265834828801"}, "id": "517934465024903_518467834971566"}], "summary": {"total_count": 2, "order": "chronological"}}}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "shares": {"count": 289}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQyOTYzMjY4NjIyMDIZD", "before": "ODQ4MTg5NTQxOTEyODA1"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.1/515831878568495_516273768524306/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJGkdWNVGNtdH9rZAxFiAAjA3mBD3xOHMM2iDnHUbZBZAKeUly0iZASYvUW7b99mHB5gV8m1uZA89oZBXSVnzGI7TLLthPFuD54B4ZAMRuStLu0Lv6ZAWD02bXRreDH5xm9ZBBGW90YxzlgbZBZC0ArZCV7SZC4c0kJAgnAZDZD&fields=id%2Cname&summary=True&limit=50&after=MTAyMDQyOTYzMjY4NjIyMDIZD"}, "data": [{"id": "848189541912805", "name": "Myrtha Ponce"}, {"id": "10152405828373489", "name": "Veronica Rios"}, {"id": "817151851668324", "name": "Alejandra Noguera Meneses"}, {"id": "10208154624241270", "name": "Rodrigo Bocca S"}, {"id": "10154473304310372", "name": "K-tosis Purr"}, {"id": "10152254027730685", "name": "Fo Lan"}, {"id": "10205968596707313", "name": "Joako J. Brito"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "1135875016440894", "name": "Clau EsD\u00ed"}, {"id": "10207250024428357", "name": "Ana Mar\u00eda Suspiro"}, {"id": "10206124598852025", "name": "Pablo L\u00f3pez"}, {"id": "10153009096051506", "name": "Gloria Quezada"}, {"id": "10205240678199019", "name": "Valeska Andrea S\u00e1nchez L"}, {"id": "10205236190998609", "name": "Pia Carolina Alvarez Verdugo"}, {"id": "10202823075243436", "name": "Fabiola Trivi\u00f1o Gonzalez"}, {"id": "10206616067582287", "name": "Nicolas Antonio Rojas"}, {"id": "10152502321618581", "name": "Mar\u00eda Paz Rivas G"}, {"id": "1510748799183983", "name": "Josephine St\u00f8rmborn Buchard"}, {"id": "688911547840780", "name": "Janis Cavieres"}, {"id": "353236314801302", "name": "Constanza F. Vidal"}, {"id": "10203527022394241", "name": "Rod Neira Llanquilef"}, {"id": "10204500401291392", "name": "Connie Alexandra Osorio"}, {"id": "10205832794720670", "name": "Roc\u00edo Scott"}, {"id": "10205309266037793", "name": "Francisca Bernal Venegas"}, {"id": "10204538985648619", "name": "Camila Arriagada"}, {"id": "10204849116605133", "name": "Elizabeth Abarca Caceres"}, {"id": "724016367680067", "name": "Paulina Orellana Bustamante"}, {"id": "10201677973463399", "name": "Ivania G\u00e1rate Caruncho"}, {"id": "10205614242487770", "name": "Made Zurita"}, {"id": "630666507099667", "name": "Tama Rubilar"}, {"id": "10206477213546560", "name": "Caro Lina"}, {"id": "10152509301284258", "name": "Marjorie Vanessa Curin Martinez"}, {"id": "1616053325277482", "name": "Trece D. Crowley"}, {"id": "622682037832651", "name": "TeTe Riveros"}, {"id": "10204369008117846", "name": "Ronny Ch\u00e1vez Vigneau"}, {"id": "684575154952164", "name": "Karina Maribel Martinez Silva"}, {"id": "10211359106916750", "name": "Shinitha Fuenzalida"}, {"id": "1588355024759312", "name": "Ng Nico"}, {"id": "795827343789191", "name": "Cristina Negroni Vega"}, {"id": "10207546658843991", "name": "DL Bel\u00e9n Natalia"}, {"id": "10153049087613423", "name": "Julio Escalante"}, {"id": "10202607373401696", "name": "Leslie Isabel Silva Mena"}, {"id": "10205088714477970", "name": "Romi Romi"}, {"id": "1463606177297459", "name": "Juano Gaete Torres"}, {"id": "370054746496631", "name": "Abena Hiwot"}, {"id": "10152480265127747", "name": "Elsa Francisca"}, {"id": "10206085524993766", "name": "Evelyn Sanhueza Ya\u00f1ez"}, {"id": "10204556065434462", "name": "Valentina Inostroza Ibaceta"}, {"id": "10202744079817654", "name": "Xime Coco N\u00fa\u00f1ez Perez"}, {"id": "10204296326862202", "name": "Karo Ramirez Nu\u00f1ez"}, {"id": "10207469745604762", "name": "Vanessa Alvarez"}, {"id": "1405696139756127", "name": "Man\u00e9 I\u00f1iguez Perfetti"}, {"id": "314458425429007", "name": "Daniela Manzano Jaure"}, {"id": "399709800225790", "name": "Lissette Alejandra Aguilar Lobos"}, {"id": "10152892968618647", "name": "Pauli Ortiz Ibarra"}, {"id": "10210791171116124", "name": "Vivian Carmen Olivos Sierra"}, {"id": "10208018821080781", "name": "Gabriela Hidalgo Oliva"}, {"id": "10207046727702878", "name": "Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez"}, {"id": "10153555956779084", "name": "Darling Estay"}, {"id": "10153265834828801", "name": "B\u00e1rbara Estefan\u00eda Hern\u00e1ndez Iraira"}, {"id": "10206889303692254", "name": "Josefa Leniz Ripoll"}, {"id": "10204171059376168", "name": "Carla Perez Ruiz"}, {"id": "687285511362924", "name": "Francisca Seguel"}, {"id": "10153014254583781", "name": "Graciela Martinez Venegas"}, {"id": "10152572118283918", "name": "Matias Gimenez Hutton"}, {"id": "10153629976297366", "name": "Sol Gallardo R"}, {"id": "10154621926126385", "name": "Marcia Vergara"}, {"id": "1033693313364772", "name": "Karin Sepulveda Soto"}, {"id": "10207559185243699", "name": "Yasna Godoy"}, {"id": "511575435635529", "name": "Camila Ignacia Bel\u00e9n Ram\u00edrez Venegas"}, {"id": "10153356411844156", "name": "Jocelyn Carrere"}, {"id": "10209062315773689", "name": "Veronica Ruz Sepulveda"}, {"id": "893488884026891", "name": "Carla Rojas"}, {"id": "1722241724671177", "name": "Claudia Herrera Cuevas"}, {"id": "831492256949618", "name": "Molino Pedernoro Valentine"}, {"id": "1069182716430257", "name": "Ivonne Estay B\u00e1ez"}, {"id": "10206958205212430", "name": "Constanza Mercado C\u00f3rdova"}, {"id": "10207208288146549", "name": "Salom\u00e9 Alanoca Beovides"}, {"id": "10154362631375117", "name": "Alex Ortega"}, {"id": "10206992573716619", "name": "Pilar Marcela Veliz Valdes"}, {"id": "10202583575162877", "name": "Carolina Fuenzalida Cort\u00e9s"}, {"id": "1450082915235502", "name": "Daniela Letelier"}, {"id": "10204353055605690", "name": "Evelyn Guarencilla"}, {"id": "10207030235420062", "name": "Katherine Sepulveda Mena"}, {"id": "1620754014826155", "name": "Maria Ignacia Vilches Marz\u00e1n"}, {"id": "797870280302431", "name": "Lorena Zapata"}, {"id": "757548860959273", "name": "Elizabeth Zo\u00e9"}, {"id": "10152791911298194", "name": "Gabriel Rojas"}, {"id": "10208776938394017", "name": "P\u00eda Paulina Lu"}, {"id": "10207601111487083", "name": "Katherine Elizabeth"}, {"id": "10203159168637175", "name": "Santana Humberto"}, {"id": "792673297450999", "name": "Cami Rojas"}, {"id": "1032765070074351", "name": "Tiara Galeas Olivares"}, {"id": "10152854581873587", "name": "Charlott Riveros V\u00e1squez"}, {"id": "826183034137065", "name": "Nicolle Cabma"}, {"id": "10205295196076405", "name": "Eloy P. Rickenberg"}, {"id": "343112855792874", "name": "La Cocina de Beterraga Rebelde"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "10204837194228671", "name": "Root Zon"}, {"id": "10205060234278929", "name": "Paulina Nepeta Cataria"}, {"id": "10205164399858186", "name": "Carolina Mora"}, {"id": "10203685971924036", "name": "Luisa Calful"}, {"id": "10208539215020712", "name": "Sandra Carrasco Valencia"}, {"id": "10205295428008046", "name": "Eduardo Bascu\u00f1an Contreras"}, {"id": "10205894285506929", "name": "Erika Dayana Lopez Gajardo"}, {"id": "10205527991742049", "name": "Kimberly Felicidad Caceres"}, {"id": "10205685166344329", "name": "Andrea Heimfard"}, {"id": "1513170018947824", "name": "Lorei Andrea"}, {"id": "976897289085297", "name": "Ai Re"}, {"id": "10206046709065884", "name": "Muriel Rivera Caro"}, {"id": "10205638614476055", "name": "Juan Francisco Espinoza Contreras"}, {"id": "10205000775677875", "name": "Ellen Neserke del R\u00edo"}, {"id": "382649935227839", "name": "Francisca J. S\u00e1nchez Ortiz"}, {"id": "10203809250327194", "name": "Nicole Pozo Salas"}, {"id": "10204266172428871", "name": "Daniela Pineapple Frambueza"}, {"id": "10152206843767935", "name": "Mar\u00edaBel\u00e9n Contreras Caballero"}, {"id": "766727246747893", "name": "Denny Inked"}, {"id": "361565797375610", "name": "Dominguera Javiera"}, {"id": "1518726425081170", "name": "Encias Sangrantes Murhpy"}, {"id": "10207327524123203", "name": "Daniel Alexi Carneyro Godoy"}, {"id": "10204960480905962", "name": "Catalina Villalba"}, {"id": "10152026717411491", "name": "Pablo Enrique"}, {"id": "10206514887768072", "name": "Ernesto Lopez"}, {"id": "374810422697781", "name": "Colin Dalh"}, {"id": "10205034766887759", "name": "Nicole Cruz Mu\u00f1oz"}, {"id": "10206899803439339", "name": "Camenshoo Migueles"}, {"id": "10203863094471312", "name": "Monserrat Barrionuevo"}, {"id": "870947532941012", "name": "Vegourmet Sol"}, {"id": "10204206088066355", "name": "Luis Felipe"}, {"id": "10153297898630828", "name": "Moni Roja"}, {"id": "10203980545460975", "name": "Priscilla Calabaza"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "10203921251647848", "name": "Carolina Militza Scarpa Casas"}, {"id": "10207569676785218", "name": "Paulina Olmos Puentes"}, {"id": "10207018917403642", "name": "DMente Leslie Ann"}, {"id": "10203174284057301", "name": "Mane Manguita Purpurina"}, {"id": "10204255789810116", "name": "Mauro Nicolas Navarro"}, {"id": "10153300347291679", "name": "Becky Ahumada Rojas"}, {"id": "10207638528102726", "name": "Johanna Olavarr\u00eda"}, {"id": "884024071670962", "name": "Priscilla Dazarola"}, {"id": "262248730640573", "name": "Mei Routture"}, {"id": "887590681281350", "name": "B\u00edpedo Implume"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}, {"id": "10151983543487014", "name": "Francesca Coghlan Orrego"}, {"id": "10204725308149824", "name": "Francisca Su\u00e1rez Mu\u00f1oz"}, {"id": "924141700944196", "name": "Enilia Yen Yu"}, {"id": "10208022414136866", "name": "Davor Mihovilovich Razmilic"}, {"id": "10202817536171972", "name": "Mar\u00edaAlejandra Ponce Escudero"}, {"id": "10206373088302991", "name": "Carla Correa Jimenez"}, {"id": "10203245031748665", "name": "Kata Lina"}, {"id": "637286749715802", "name": "Francisca Calvo"}], "summary": {"total_count": 157}}, "created_time": "2015-06-18T19:12:56+0000", "message": "Est\u00e1n todos invitados  Encuentro gastron\u00f3mico y Beneficio  ''Puerto Vegano'' <3\n\nLa actividad se realizar\u00e1 por primera vez  el Domingo 12 de Julio desde el Medio d\u00eda.\n\nTendremos diferentes stands de gastronom\u00eda vegana y la participaci\u00f3n de dos agrupaciones, en esta ocasi\u00f3n podr\u00e1n encontrar:\n\n_Reposter\u00eda \n_Variedad de Empanadas\n_Pizzas\n_S\u00e1ndwiches Gourmet\n_Mayonesas vegetales\n_Leches vegetales\n_Embutidos 100% vegetales\n\nAdem\u00e1s contaremos con un stand de Cosm\u00e9tica Vegana para complementar :D\n\nEl valor de adhesi\u00f3n ser\u00e1 un aporte desde $500.-, el cual ser\u00e1 destinado completamente como donaci\u00f3n al Santuario de la T\u00eda Clafira, adem\u00e1s por la misma donaci\u00f3n podr\u00e1n participar en las Rifas express que realizaremos dentro del evento :D\n\nSe agradece compartir, la idea adem\u00e1s de mostrar nuestros productos y preparaciones, es ayudar <3\n\nDurante los pr\u00f3ximos d\u00edas iremos dando m\u00e1s datos sobre el evento y qu\u00e9 podr\u00e1n encontrar en \u00e9l.\n\nEn esta primera ocasi\u00f3n nos acompa\u00f1ar\u00e1n:\n\nLa Cocina de Beterraga Rebelde\nTodos Livres - Comida Vegana\nVeggie Mayos\nVeggi Productos\nViolett_Olive\nLa Quiltrer\u00eda\ny Santuario de la T\u00eda Clafira\n\nEl espacio ser\u00e1 facilitado por el Restaurant Don Criollo (Abtao N\u00b0 576, Cerro Concepci\u00f3n), donde adem\u00e1s se podr\u00e1 consumir lo que se venda en cada stand.\n<3\n\n\u00a1Muchas gracias!", "type": "photo", "id": "515831878568495_516273768524306", "comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEl6T1RNM056SXhNRGt4TWpRME9qRTBNell5TURVMk56Yz0ZD", "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEUyTXpJeU5UWTFNVGcyTURrek9qRTBNelEyTlRnMU56az0ZD"}}, "data": [{"message": "Mira Becky", "from": {"name": "Viviana Cantillano", "id": "10153177658821187"}, "id": "516273768524306_516322565186093"}, {"message": "Psych Edelik vamooos!", "from": {"name": "Jennifer Vel\u00e1squez", "id": "1644885792424077"}, "id": "516273768524306_516342981850718"}, {"message": "Francio Uyarte aqu\u00ed est\u00e1 :3", "from": {"name": "Natalia Fernanda Perdic Devia", "id": "10205524600660590"}, "id": "516273768524306_516344841850532"}, {"message": "ahora que eres porte\u00f1a quizas puedas ir Cristina Lorena", "from": {"name": "Paola Cruz Ya\u00f1ez", "id": "10153830971122841"}, "id": "516273768524306_516350968516586"}, {"message": "vamossss! Daniela Pineapple Frambueza Camila Corleone", "from": {"name": "Mar\u00edaBel\u00e9n Contreras Caballero", "id": "10152206843767935"}, "id": "516273768524306_516355255182824"}, {"message": "Elizabeth Monsalve Noriega gogogo", "from": {"name": "Carito Missx", "id": "774776179201775"}, "id": "516273768524306_516415091843507"}, {"message": "Camilo Ignacio Carrasco Sep\u00falveda", "from": {"name": "Valeria G\u00f3mez", "id": "1662171287348498"}, "id": "516273768524306_516415791843437"}, {"message": "Luna Serena", "from": {"name": "Valeria G\u00f3mez", "id": "1662171287348498"}, "id": "516273768524306_516416465176703"}, {"message": "A que hora es ?", "from": {"name": "Paulina Nepeta Cataria", "id": "10205060234278929"}, "id": "516273768524306_516421971842819"}, {"message": "all\u00ed estare ...genial !!!!", "from": {"name": "Maromi Inu", "id": "345811232291379"}, "id": "516273768524306_516430711841945"}, {"message": "P\u00eda Paulina Lu :D", "from": {"name": "Katherine Elizabeth", "id": "10207601111487083"}, "id": "516273768524306_516437621841254"}, {"message": "Sylvana Mariangel vamos?", "from": {"name": "Lenimar Ortega Valenzuela", "id": "10204539744032397"}, "id": "516273768524306_516444051840611"}, {"message": "Carmen Gloria Z\u00fa\u00f1iga Medina", "from": {"name": "B\u00e1rbara P\u00eda Porcile", "id": "10153564321549095"}, "id": "516273768524306_516454355172914"}, {"message": "Polii Porcile", "from": {"name": "B\u00e1rbara P\u00eda Porcile", "id": "10153564321549095"}, "id": "516273768524306_516454395172910"}, {"message": "Pta yo no estar\u00e9 \ud83d\ude25", "from": {"name": "Valeria G\u00f3mez", "id": "1662171287348498"}, "id": "516273768524306_516461778505505"}, {"message": "Renata Valencia Cereceda", "from": {"name": "Luis Barraza Sep\u00falveda", "id": "247144992138734"}, "id": "516273768524306_516600141825002"}, {"message": "mira Yasna Godoy", "from": {"name": "Daniela Godoy Osorio", "id": "10152610898592507"}, "id": "516273768524306_516622811822735"}, {"message": "Esteban, vacaciones de invierno? :D hahaha", "from": {"name": "Mauricio Alejandro", "id": "597109883718364"}, "id": "516273768524306_516647475153602"}, {"message": "ojala tengan comida de verdad y valga la pena ir =), suele suceder que hablan de comida y hay puros chocolates y cosas que en realidad para un no vegano no motivan mucho a hacerse vegano pero bien por la iniciativa, humildemente un cocinero vegano.", "from": {"name": "Renzo Valle Fuenzalida", "id": "10205376040262023"}, "id": "516273768524306_516673681817648"}, {"message": "Amor mira! Cristi\u00e1n Carrillo Salazar", "from": {"name": "Ankaraa Suricataa", "id": "10204679098879313"}, "id": "516273768524306_516872108464472"}, {"message": "Gabriela Hidalgo Oliva vamos?", "from": {"name": "Daniela Hidalgo Oliva", "id": "10152766676937532"}, "id": "516273768524306_517208195097530"}, {"message": "Mira Romyna M\u00e9ndez \ud83d\ude0a", "from": {"name": "Patricia Alejandra Vasconcellos Vicencio", "id": "10204631746492788"}, "id": "516273768524306_518529764965373"}, {"message": "Valentina Inostroza Ibaceta", "from": {"name": "Daniela Orme\u00f1o Sep\u00falveda", "id": "576879279108881"}, "id": "516273768524306_518531344965215"}, {"message": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica Rojas", "from": {"name": "Francisco L\u00f3pez Castro", "id": "804174896268807"}, "id": "516273768524306_518681334950216"}, {"message": "Carolina Andrea Montoya Gajardo", "from": {"name": "CarlosAgustin Maximiliano Jauregui Valdebenito", "id": "10206056080855160"}, "id": "516273768524306_518764248275258"}, {"message": "Miraaa Ra\u00fal Ignacio Hayvar Strasser \ud83d\ude0a\ud83d\udc4c", "from": {"name": "Danitza Catalina", "id": "10152784817637264"}, "id": "516273768524306_518781521606864"}, {"message": "Sergio vamos? :D", "from": {"name": "Camila Arriagada", "id": "10204538985648619"}, "id": "516273768524306_519122101572806"}, {"message": "Lopo Drido  de ahi somos, ono? Jiji", "from": {"name": "G\u00e9nesis de la Paz", "id": "10204256334905863"}, "id": "516273768524306_519266698225013"}, {"message": "Yanara Rojas", "from": {"name": "Vanessa Alvarez", "id": "10207469745604762"}, "id": "516273768524306_521332434685106"}, {"message": "Del centro de valpo. Que micro o colectivo sirve?  No se llegar!  Y desde que hora. ?", "from": {"name": "Alejandra Ramos", "id": "10206487830868480"}, "id": "516273768524306_521421664676183"}, {"message": "Si porque yo voy del interior y no se como llegar", "from": {"name": "Cecy Jeimy", "id": "10205225151360888"}, "id": "516273768524306_521654864652863"}, {"message": "Decia del medio dia en adelante", "from": {"name": "Cecy Jeimy", "id": "10205225151360888"}, "id": "516273768524306_521654911319525"}, {"message": "Quijote Shin Hikari vamos !", "from": {"name": "Javiera Gallegos Zu\u00f1iga", "id": "309275525926755"}, "id": "516273768524306_523607911124225"}, {"message": "Quiero ir.", "from": {"name": "Ximena Aguirre", "id": "10205325994616584"}, "id": "516273768524306_523937721091244"}], "summary": {"total_count": 34, "order": "chronological"}}}, {"created_time": "2015-06-18T17:22:33+0000", "type": "photo", "from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "id": "515831878568495_516248445193505"}, {"from": {"category": "Community", "name": "Puerto Vegano", "id": "515831878568495"}, "comments": {"data": [], "summary": {"total_count": 0, "order": "chronological"}}, "likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTM3Mzk5NDM1MTQ4NTAZD", "before": "MTAyMDM2NTQ5Njg5MDcyMzQZD"}}, "data": [{"id": "10203654968907234", "name": "Diana Romero Tornero"}, {"id": "10152512732582191", "name": "Francisco JH Catal\u00e1n G\u00e1rate"}, {"id": "10207279295521821", "name": "Cecilia Ester Carvallo Mondaca"}, {"id": "10206958205212430", "name": "Constanza Mercado C\u00f3rdova"}, {"id": "573826859417602", "name": "Lauta Nadie"}, {"id": "345811232291379", "name": "Maromi Inu"}, {"id": "663167753767841", "name": "Don Victorio Trinidad Rojas"}, {"id": "752761231535539", "name": "LaCocina De Beterraga Rebelde"}, {"id": "757091717656683", "name": "Ximena Elisa Silva A"}, {"id": "10210257021842755", "name": "Tia Cecy General"}, {"id": "10153739943514850", "name": "Meli General"}], "summary": {"total_count": 12}}, "created_time": "2015-06-18T17:19:46+0000", "type": "photo", "id": "515831878568495_516247905193559"}]